<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, 4 En 1 Anion Climatiseur Ventilateur Humidificateur Purificateur D'Air Climatiseur, Usb Alimenté Led Veilleuse</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Nom du produit: petit climatiseur de bureau<br/>✔ matériau: ABS<br/>✔ Poids: 700G<br/>✔ Courant: 300mA<br/>✔ Nombre de magasins: 24 ensembles / carton<br/>✔ Etat activé: 1er vent + 1ère veilleuse (deux niveaux ne peuvent pas être allumés en même temps)<br/>✔ De l'eau peut être ajoutée: de l'eau naturelle, de l'eau glacée peut être ajoutée<br/>✔ Taille: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifonction quatre en un: un refroidisseur d'air avec veilleuses, fonctions de refroidissement, d'humidification et de purification de l'air vous permet de créer une zone de confort personnelle.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Emportez-le avec vous, refroidissement rapide: il vous suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau pour refroidir rapidement. Un réservoir d'eau (150 ml) rempli d'eau peut fonctionner jusqu'à 8 heures. Vous pouvez l'emporter avec vous et l'utiliser facilement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Remplissage d'eau supérieur, remplissage facile: Conception de remplissage d'eau ouverte, simple et belle, facile et pratique lors de l'ajout d'eau.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser: le refroidisseur d'air avec alimentation USB est plus pratique à déplacer et le bruit est aussi faible que 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par mail, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668247</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Ventilateur De Climatisation, Refroidissement Rapide à 3 Vitesses, Humidificateur De Bureau Pour Dortoir De Chambre</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatisation silencieuse: utilise-t-elle des ventilateurs CC à faible bruit pour agiter l'air ambiant avec une force d'aspiration importante? Très facile à transporter au bureau, chambre, salon, cuisine et extérieur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air à grande échelle: sortie d'air grand angle à 90 °, 3 secondes d'énergie éolienne ultra-rapide, alimentation en air puissante, air frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réglage 3 vitesses: Notre mini climatiseur est conçu avec 3 modes de vitesse, qui peuvent être librement ajustés selon vos besoins (bas / moyen / haut). Balayage du vent de haut en bas, réglage automatique. (Remarque: les refroidisseurs d'air portables ne conviennent pas pour refroidir toute la pièce.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction. Ce climatiseur personnel a une conception mini-portable avec une poignée rétractable sur le dessus du refroidisseur d'air et ne mesure que 7,2 pouces de hauteur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668308</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Ventilateur De Refroidissement à Eau 3 En 1, Conception HumaniséE Simple, Plusieurs Options De Vent, RéServoir D'Eau Amovible</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Matériel: ABS + PP + PC + Silicium<br/>✔ Taille du produit: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 380 ml<br/>✔ Temps d'utilisation de l'eau: environ 3-8 heures<br/>✔ Vitesse du vent: niveau 3<br/>✔ Poids unitaire: 850g<br/>✔ Tension d'entrée: DC 5V<br/>✔ Couleur: blanc<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Fonctions polyvalentes et lumières LED: ce refroidisseur d'air portable a trois fonctions, notamment le refroidissement, l'humidification et la purification de l'air. Contrairement à d'autres climatiseurs, ce ventilateur USB peut maintenir l'humidité intérieure sans rendre votre peau sèche. Il peut également afficher des lumières LED chaudes la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portable et facile à utiliser: le refroidisseur d'air USB portable est compact, portable et facile à déplacer. Vous pouvez le mettre dans la cuisine, le dortoir et le bureau ou où vous le souhaitez. De plus, vous pouvez l'emporter avec vous lorsque vous êtes à l'extérieur pendant l'été chaud.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Refroidissement rapide: ce refroidisseur d'air personnel peut refroidir rapidement l'air chaud autour de vous. Avec 3 vitesses de ventilateur, vous pouvez choisir la force de vent idéale en fonction de vos besoins. Avec ce ventilateur de bureau personnel, vous pouvez ajouter de la glace ou de l'eau glacée au réservoir d'eau pour un refroidissement plus rapide.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Économie d'énergie et protection de l'environnement: le refroidisseur d'air évaporatif et l'humidificateur sont des climatiseurs sans fréon, ce qui peut réduire la consommation d'énergie. Il est pris en charge par le port USB et peut fonctionner longtemps après avoir été rempli d'eau. Vous pouvez utiliser ce mini refroidisseur d'air en toute sécurité toute la nuit car il est très écologique.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Fonctionnement ultra silencieux: ce ventilateur portable peut fonctionner puissamment à faible niveau de bruit. En mode de fonctionnement complet, la qualité du refroidissement par air reste inchangée. Ce refroidisseur d'air ultra-silencieux vous permet de dormir confortablement toute la nuit, à la bonne température et à faible bruit.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668322</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Refroidisseur D'Humidificateur 4 En 1, Ventilateur De Refroidissement De Bureau à 3 Vitesses, Adapté à La Maison, à La Chambre, Au Bureau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Mini refroidisseur d'air personnel conçu pour un usage personnel, veuillez ne pas placer plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Conception 4 en 1: ce refroidisseur d'air évaporatif a un ventilateur de refroidissement portable, une humidification par pulvérisation, une purification de l'air et des fonctions 4 en 1 de 7 lumières LED, ce qui non seulement réduit la température, mais nous aide également à éviter l'air sec. De plus, il a une lumière ambiante LED 7 couleurs et une lumière LED douce et colorée intégrée pour créer une atmosphère romantique et vous offrir un meilleur environnement de sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réglage 3 vitesses: Notre mini climatiseur est conçu avec 3 modes de vitesse, qui peuvent être librement ajustés selon vos besoins (bas / moyen / haut). Si nécessaire, vous pouvez également régler la direction du vent pour une rotation verticale. (Remarque: les refroidisseurs d'air portables ne conviennent pas pour refroidir toute la pièce.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: ce refroidisseur d'air portable a une faible consommation d'énergie et est sans fréon. Non seulement il protège la santé de votre famille, mais il ne consomme que 3,5 watts pour minimiser les pertes d'énergie et protéger l'environnement. Idéal pour le salon d'été, la chambre à coucher, le bureau, etc. le refroidissement. Peut également être utilisé au travail et en voyage.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668346</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Ventilateur De Climatiseur De Bureau, Ventilateur De Refroidissement Usb Et Refroidisseur D'Eau De Bureau, Bureau, Chambre, Salon, Cuisine Et ExtéRieur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Nom: Cooler de bureau<br/>✔ Couleur: blanc<br/>✔ Matériel: ABS<br/>✔ Concentration d'ions négatifs: 3 millions / cm3<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Concentration d'ozone: <0,05 PPM<br/>✔ Courant d'entrée: 1,5-2A<br/>✔ Puissance nominale: 5W<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Double protection de l'humidification profonde: en plus de l'humidification par évaporation normale, l'atomisation active peut être activée</BulletPoint>
        <BulletPoint>Oui, cela peut renforcer l'effet d'humidification pour faire face à l'été sévère et chaud.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Conception portable: Ce climatiseur personnel utilise une conception mini-portable, avec une poignée rétractable sur le dessus du refroidisseur d'air, qui ne mesure que 7,2 pouces de haut. Il est très facile à transporter au bureau, dans la chambre, au salon, à la cuisine et à l'extérieur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: ce refroidisseur d'air portable a une faible consommation d'énergie et est sans fréon. Il protège non seulement la santé de votre famille, mais minimise également les pertes d'énergie et protège l'environnement. Peut également être utilisé au travail et en voyage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668360</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, ContrôLe Tactile De La Vitesse Du Ventilateur à 3 Vitesses, Alimenté Par Usb, Pour Le Bureau à Domicile En ExtéRieur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Nom du produit: Mini refroidisseur USB<br/>✔ Matériel: matériau ABS<br/>✔ Taille du produit: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Puissance: 5W<br/>✔ Tension de travail: 1A<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Taille: 170 * 170 * 205mm<br/><br/>✔ Liste de colisage<br/>1 * refroidisseur<br/>1 * câble USB<br/>1 * manuel (chinois et anglais)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Avec trois fonctions de refroidissement, d'humidification et de purification de l'air, la vitesse du vent peut être réglée en trois vitesses;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilisation silencieuse, sans fréon dans la protection de l'environnement et la réfrigération;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Le réservoir d'eau intégré de 160 ml, une fois rempli, peut durer 8 heures;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Charge USB ou alimentation CA; Longueur du câble USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilisez le lieu: bureau, salon, cuisine, chambre, salle de bain et zone de construction de maison, etc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668384</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rafraîchisseur d’air par évaporation, mini ventilateur USB personnel, Vitesse du vent à 3 vitesses, conception de poignée relevable, alimentation USB pour plusieurs scènes, bureau, chambre dortoir</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez-le simplement au réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Mini refroidisseur d'air personnel conçu pour un usage personnel, veuillez ne pas placer plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: Personal Ice Fan<br/>✔ Poids net: 650G<br/>✔ Gamme de soufflage: 40-60CM<br/>✔ Volume: 460ML<br/>✔ Courant de travail: 500MA<br/>✔ Interface: interface 5V2A MICRO USB<br/>✔ Puissance de refroidissement: 150-300W<br/>✔ Taille: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Plage de refroidissement: 3-10 ° C (la température réelle dépend de l'humidité et de la température de l'environnement d'utilisation)<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/>1 x manuel d'instructions<br/><br/>✔ Remarque:<br/>Il peut y avoir de légères erreurs dans les données en raison de mesures manuelles et de différents outils de mesure.<br/>En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vitesse du vent à 3 vitesses: ventilateur de glace personnel, vitesse du vent léger: adapté à la méditation assise pour chasser l'impétuosité estivale; vitesse de la course: adaptée aux bureaux et aux tables; forte vitesse du vent: adaptée aux dortoirs étouffants, dissipant - chaleur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Polyvalent: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer et type USB, il peut donc être utilisé non seulement au bureau, dans la chambre ou à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: le petit circulateur d'air ne contient pas de réfrigérant à l'ozone. Cela peut protéger la santé de votre famille. Ce mini climatiseur est à la fois peu encombrant et économique. En été, c'est le cadeau idéal pour vous, votre famille et vos amis.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Plusieurs modes d'alimentation: trois modes d'alimentation, qui peuvent être alimentés par des ports USB d'appareils mobiles tels que des ordinateurs portables. Utilisez le chargeur pour alimenter une prise murale. Lorsque vous utilisez l'énergie mobile, vous n'avez pas à vous soucier d'une panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, 4 En 1 Anion Climatiseur Ventilateur Humidificateur Purificateur D'Air Climatiseur, Usb Alimenté Led Veilleuse</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Nom du produit: petit climatiseur de bureau<br/>✔ matériau: ABS<br/>✔ Poids: 700G<br/>✔ Courant: 300mA<br/>✔ Nombre de magasins: 24 ensembles / carton<br/>✔ Etat activé: 1er vent + 1ère veilleuse (deux niveaux ne peuvent pas être allumés en même temps)<br/>✔ De l'eau peut être ajoutée: de l'eau naturelle, de l'eau glacée peut être ajoutée<br/>✔ Taille: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifonction quatre en un: un refroidisseur d'air avec veilleuses, fonctions de refroidissement, d'humidification et de purification de l'air vous permet de créer une zone de confort personnelle.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Emportez-le avec vous, refroidissement rapide: il vous suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau pour refroidir rapidement. Un réservoir d'eau (150 ml) rempli d'eau peut fonctionner jusqu'à 8 heures. Vous pouvez l'emporter avec vous et l'utiliser facilement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Remplissage d'eau supérieur, remplissage facile: Conception de remplissage d'eau ouverte, simple et belle, facile et pratique lors de l'ajout d'eau.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser: le refroidisseur d'air avec alimentation USB est plus pratique à déplacer et le bruit est aussi faible que 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par mail, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668216</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Ventilateur De Climatisation, Refroidissement Rapide à 3 Vitesses, Humidificateur De Bureau Pour Dortoir De Chambre</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatisation silencieuse: utilise-t-elle des ventilateurs CC à faible bruit pour agiter l'air ambiant avec une force d'aspiration importante? Très facile à transporter au bureau, chambre, salon, cuisine et extérieur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air à grande échelle: sortie d'air grand angle à 90 °, 3 secondes d'énergie éolienne ultra-rapide, alimentation en air puissante, air frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réglage 3 vitesses: Notre mini climatiseur est conçu avec 3 modes de vitesse, qui peuvent être librement ajustés selon vos besoins (bas / moyen / haut). Balayage du vent de haut en bas, réglage automatique. (Remarque: les refroidisseurs d'air portables ne conviennent pas pour refroidir toute la pièce.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction. Ce climatiseur personnel a une conception mini-portable avec une poignée rétractable sur le dessus du refroidisseur d'air et ne mesure que 7,2 pouces de hauteur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668292</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Ventilateur De Refroidissement à Eau 3 En 1, Conception HumaniséE Simple, Plusieurs Options De Vent, RéServoir D'Eau Amovible</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Matériel: ABS + PP + PC + Silicium<br/>✔ Taille du produit: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 380 ml<br/>✔ Temps d'utilisation de l'eau: environ 3-8 heures<br/>✔ Vitesse du vent: niveau 3<br/>✔ Poids unitaire: 850g<br/>✔ Tension d'entrée: DC 5V<br/>✔ Couleur: blanc<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Fonctions polyvalentes et lumières LED: ce refroidisseur d'air portable a trois fonctions, notamment le refroidissement, l'humidification et la purification de l'air. Contrairement à d'autres climatiseurs, ce ventilateur USB peut maintenir l'humidité intérieure sans rendre votre peau sèche. Il peut également afficher des lumières LED chaudes la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portable et facile à utiliser: le refroidisseur d'air USB portable est compact, portable et facile à déplacer. Vous pouvez le mettre dans la cuisine, le dortoir et le bureau ou où vous le souhaitez. De plus, vous pouvez l'emporter avec vous lorsque vous êtes à l'extérieur pendant l'été chaud.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Refroidissement rapide: ce refroidisseur d'air personnel peut refroidir rapidement l'air chaud autour de vous. Avec 3 vitesses de ventilateur, vous pouvez choisir la force de vent idéale en fonction de vos besoins. Avec ce ventilateur de bureau personnel, vous pouvez ajouter de la glace ou de l'eau glacée au réservoir d'eau pour un refroidissement plus rapide.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Économie d'énergie et protection de l'environnement: le refroidisseur d'air évaporatif et l'humidificateur sont des climatiseurs sans fréon, ce qui peut réduire la consommation d'énergie. Il est pris en charge par le port USB et peut fonctionner longtemps après avoir été rempli d'eau. Vous pouvez utiliser ce mini refroidisseur d'air en toute sécurité toute la nuit car il est très écologique.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Fonctionnement ultra silencieux: ce ventilateur portable peut fonctionner puissamment à faible niveau de bruit. En mode de fonctionnement complet, la qualité du refroidissement par air reste inchangée. Ce refroidisseur d'air ultra-silencieux vous permet de dormir confortablement toute la nuit, à la bonne température et à faible bruit.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668315</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Refroidisseur D'Humidificateur 4 En 1, Ventilateur De Refroidissement De Bureau à 3 Vitesses, Adapté à La Maison, à La Chambre, Au Bureau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Mini refroidisseur d'air personnel conçu pour un usage personnel, veuillez ne pas placer plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Conception 4 en 1: ce refroidisseur d'air évaporatif a un ventilateur de refroidissement portable, une humidification par pulvérisation, une purification de l'air et des fonctions 4 en 1 de 7 lumières LED, ce qui non seulement réduit la température, mais nous aide également à éviter l'air sec. De plus, il a une lumière ambiante LED 7 couleurs et une lumière LED douce et colorée intégrée pour créer une atmosphère romantique et vous offrir un meilleur environnement de sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réglage 3 vitesses: Notre mini climatiseur est conçu avec 3 modes de vitesse, qui peuvent être librement ajustés selon vos besoins (bas / moyen / haut). Si nécessaire, vous pouvez également régler la direction du vent pour une rotation verticale. (Remarque: les refroidisseurs d'air portables ne conviennent pas pour refroidir toute la pièce.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: ce refroidisseur d'air portable a une faible consommation d'énergie et est sans fréon. Non seulement il protège la santé de votre famille, mais il ne consomme que 3,5 watts pour minimiser les pertes d'énergie et protéger l'environnement. Idéal pour le salon d'été, la chambre à coucher, le bureau, etc. le refroidissement. Peut également être utilisé au travail et en voyage.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668339</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Ventilateur De Climatiseur De Bureau, Ventilateur De Refroidissement Usb Et Refroidisseur D'Eau De Bureau, Bureau, Chambre, Salon, Cuisine Et ExtéRieur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Nom: Cooler de bureau<br/>✔ Couleur: blanc<br/>✔ Matériel: ABS<br/>✔ Concentration d'ions négatifs: 3 millions / cm3<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Concentration d'ozone: <0,05 PPM<br/>✔ Courant d'entrée: 1,5-2A<br/>✔ Puissance nominale: 5W<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Double protection de l'humidification profonde: en plus de l'humidification par évaporation normale, l'atomisation active peut être activée</BulletPoint>
        <BulletPoint>Oui, cela peut renforcer l'effet d'humidification pour faire face à l'été sévère et chaud.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et léger: il suffit d'ajouter de l'eau ou de l'eau glacée, puis de brancher le câble USB sur une alimentation électrique mobile ou sur n'importe quelle interface USB, et vous pouvez utiliser le mini refroidisseur d'air portable en appuyant sur le bouton de fonction.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Conception portable: Ce climatiseur personnel utilise une conception mini-portable, avec une poignée rétractable sur le dessus du refroidisseur d'air, qui ne mesure que 7,2 pouces de haut. Il est très facile à transporter au bureau, dans la chambre, au salon, à la cuisine et à l'extérieur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: ce refroidisseur d'air portable a une faible consommation d'énergie et est sans fréon. Il protège non seulement la santé de votre famille, mais minimise également les pertes d'énergie et protège l'environnement. Peut également être utilisé au travail et en voyage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668353</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, ContrôLe Tactile De La Vitesse Du Ventilateur à 3 Vitesses, Alimenté Par Usb, Pour Le Bureau à Domicile En ExtéRieur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Nom du produit: Mini refroidisseur USB<br/>✔ Matériel: matériau ABS<br/>✔ Taille du produit: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Puissance: 5W<br/>✔ Tension de travail: 1A<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Taille: 170 * 170 * 205mm<br/><br/>✔ Liste de colisage<br/>1 * refroidisseur<br/>1 * câble USB<br/>1 * manuel (chinois et anglais)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Avec trois fonctions de refroidissement, d'humidification et de purification de l'air, la vitesse du vent peut être réglée en trois vitesses;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilisation silencieuse, sans fréon dans la protection de l'environnement et la réfrigération;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Le réservoir d'eau intégré de 160 ml, une fois rempli, peut durer 8 heures;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Charge USB ou alimentation CA; Longueur du câble USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilisez le lieu: bureau, salon, cuisine, chambre, salle de bain et zone de construction de maison, etc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668377</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rafraîchisseur d’air par évaporation, mini ventilateur USB personnel, Vitesse du vent à 3 vitesses, conception de poignée relevable, alimentation USB pour plusieurs scènes, bureau, chambre dortoir</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez-le simplement au réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ De l'air frais et une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et faible en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Mini refroidisseur d'air personnel conçu pour un usage personnel, veuillez ne pas placer plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: Personal Ice Fan<br/>✔ Poids net: 650G<br/>✔ Gamme de soufflage: 40-60CM<br/>✔ Volume: 460ML<br/>✔ Courant de travail: 500MA<br/>✔ Interface: interface 5V2A MICRO USB<br/>✔ Puissance de refroidissement: 150-300W<br/>✔ Taille: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Plage de refroidissement: 3-10 ° C (la température réelle dépend de l'humidité et de la température de l'environnement d'utilisation)<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/>1 x manuel d'instructions<br/><br/>✔ Remarque:<br/>Il peut y avoir de légères erreurs dans les données en raison de mesures manuelles et de différents outils de mesure.<br/>En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vitesse du vent à 3 vitesses: ventilateur de glace personnel, vitesse du vent léger: adapté à la méditation assise pour chasser l'impétuosité estivale; vitesse de la course: adaptée aux bureaux et aux tables; forte vitesse du vent: adaptée aux dortoirs étouffants, dissipant - chaleur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Polyvalent: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer et type USB, il peut donc être utilisé non seulement au bureau, dans la chambre ou à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: le petit circulateur d'air ne contient pas de réfrigérant à l'ozone. Cela peut protéger la santé de votre famille. Ce mini climatiseur est à la fois peu encombrant et économique. En été, c'est le cadeau idéal pour vous, votre famille et vos amis.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Plusieurs modes d'alimentation: trois modes d'alimentation, qui peuvent être alimentés par des ports USB d'appareils mobiles tels que des ordinateurs portables. Utilisez le chargeur pour alimenter une prise murale. Lorsque vous utilisez l'énergie mobile, vous n'avez pas à vous soucier d'une panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par email, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>ventilateurs de table mini ventilateur à pince clipper usb rétro avec niveaux vitesse clip portatif silencieux télécommande bureau portable tête du réglable métal solide batterie rechargeable commutateur infiniment variable 48w</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
