<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 4 In 1 Anion Klimaanlage LüFter Luftbefeuchter Luftreiniger Klimaanlage, Usb-Betriebenes Led-Nachtlicht</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind zu einem Gerät kombiniert, das Haut und Luft befeuchten, sich von trockener Luft fernhalten und die Kühle des Sommers genießen kann.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Produktname: Desktop-Klimaanlage<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Gewicht: 700G<br/>✔ Strom: 300mA<br/>✔ Anzahl der Geschäfte: 24 Sätze / Karton<br/>✔ Ein-Zustand: 1. Wind + 1. Nachtlicht (zwei Ebenen können nicht gleichzeitig eingeschaltet werden)<br/>✔ Wasser kann hinzugefügt werden: natürliches Wasser, Eiswasser kann hinzugefügt werden<br/>✔ Größe: 171 MM * 150 MM * 151 MM<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vier-in-Eins-Multifunktion: Mit einem Luftkühler mit Nachtlicht-, Kühl-, Befeuchtungs- und Luftreinigungsfunktionen können Sie eine persönliche Komfortzone schaffen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Nehmen Sie es mit, schnelle Abkühlung: Sie müssen nur Wasser und Eis in den Wassertank geben, um schnell abzukühlen. Ein mit Wasser gefüllter Wassertank (150 ml) kann bis zu 8 Stunden laufen. Sie können es mitnehmen und bequem verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Top Wasserfüllung, einfaches Befüllen: Offenes Wasserfülldesign, einfach und schön, einfach und bequem beim Hinzufügen von Wasser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen: Der Luftkühler mit USB-Strom lässt sich bequemer bewegen und das Geräusch beträgt nur 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668247</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Mini-Klimaanlage LüFter, 3 Geschwindigkeiten Schnelle AbküHlung, Schlafzimmer Schlafsaal BüRo Luftbefeuchter</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Geräuscharme Klimaanlage: Verwendet sie geräuscharme Gleichstromventilatoren, um die Umgebungsluft mit einer großen Saugkraft zu bewegen? Sehr einfach ins Büro, Schlafzimmer, Wohnzimmer, Küche und ins Freie zu tragen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Große Luftleistung: 90 ° Weitwinkel-Luftaustritt, 3 Sekunden superschnelle Windkraft, leistungsstarke Luftversorgung, kühle Luft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Einstellung: Unsere Mini-Klimaanlage verfügt über 3-Gang-Modi, die je nach Ihren Anforderungen (niedrig / mittel / hoch) frei eingestellt werden können. Winden Sie den Wind auf und ab, automatische Einstellung. (Hinweis: Tragbare Luftkühler eignen sich nicht zur Kühlung des gesamten Raums.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden. Diese persönliche Klimaanlage hat ein tragbares Mini-Design mit einem einziehbaren Griff oben am Luftkühler und ist nur 7,2 Zoll hoch.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668308</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 3 In 1 WasserküHlventilator, Einfaches Humanisiertes Design, Mehrere Windoptionen, Abnehmbarer Wassertank</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Material: ABS + PP + PC + Silizium<br/>✔ Produktgröße: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Wassertankinhalt: 380 ml<br/>✔ Wassernutzungszeit: ca. 3-8 Stunden<br/>✔ Windgeschwindigkeit: Stufe 3<br/>✔ Stückgewicht: 850 g<br/>✔ Eingangsspannung: DC 5V<br/>✔ Farbe: Weiß<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vielseitige Funktionen und LED-Leuchten: Dieser tragbare Luftkühler verfügt über drei Funktionen: Luftkühlung, Befeuchtung und Reinigung. Im Gegensatz zu anderen Klimaanlagen kann dieser USB-Lüfter die Luftfeuchtigkeit in Innenräumen aufrechterhalten, ohne dass sich Ihre Haut trocken anfühlt. Es kann auch nachts warme LED-Lichter anzeigen.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Tragbar und einfach zu bedienen: Der tragbare USB-Luftkühler ist kompakt, tragbar und leicht zu bewegen. Sie können es in die Küche, in den Schlafsaal und ins Büro stellen oder wo immer Sie möchten. Außerdem können Sie es mitnehmen, wenn Sie im heißen Sommer im Freien sind.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Schnelle Abkühlung: Dieser persönliche Luftkühler kann die heiße Luft um Sie herum schnell abkühlen. Mit 3 Lüftergeschwindigkeiten können Sie die ideale Windstärke entsprechend Ihren Anforderungen auswählen. Mit diesem persönlichen Desktop-Lüfter können Sie dem Wassertank Eis oder Eiswasser hinzufügen, um eine schnellere Abkühlung zu erreichen.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Energieeinsparung und Umweltschutz: Der Verdunstungsluftkühler und der Luftbefeuchter sind Freon-freie Klimaanlagen, die den Energieverbrauch senken können. Es wird vom USB-Anschluss unterstützt und kann nach dem Befüllen mit Wasser noch lange laufen. Sie können diesen Mini-Luftkühler die ganze Nacht sicher verwenden, da er sehr umweltfreundlich ist.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Sehr leiser Betrieb: Dieser tragbare Lüfter kann bei niedrigen Geräuschpegeln leistungsstark arbeiten. Im Vollbetrieb bleibt die Qualität der Luftkühlung unberührt. Mit diesem extrem leisen Luftkühler können Sie die ganze Nacht bequem schlafen, mit der richtigen Temperatur und geringem Geräuschpegel.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668322</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 4-In-1-LuftbefeuchterküHler, 3-Gang-Desktop-LüFter, Geeignet FüR Zuhause, Raum, BüRo</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Tragbarer persönlicher Luftkühler<br/>Mini persönlicher Luftkühler für den persönlichen Gebrauch, bitte nicht mehr als 3 Fuß bis 4 Fuß platzieren.<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 4-in-1-Design: Dieser Verdunstungsluftkühler verfügt über eine tragbare Lüfterkühlung, Sprühbefeuchtung, Luftreinigung und 4-in-1-Funktionen von 7 LED-Leuchten, wodurch nicht nur die Temperatur gesenkt wird, sondern auch trockene Luft vermieden wird. Darüber hinaus verfügt es über ein 7-Farben-LED-Umgebungslicht und ein weiches und farbenfrohes LED-Licht, das eine romantische Atmosphäre schafft und Ihnen ein besseres Schlafumfeld bietet.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Einstellung: Unsere Mini-Klimaanlage verfügt über 3-Gang-Modi, die je nach Ihren Anforderungen (niedrig / mittel / hoch) frei eingestellt werden können. Bei Bedarf können Sie auch die Windrichtung so einstellen, dass sie sich vertikal dreht. (Hinweis: Tragbare Luftkühler eignen sich nicht zur Kühlung des gesamten Raums.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Dieser tragbare Luftkühler hat einen geringen Energieverbrauch und ist frei von Freon. Es schützt nicht nur die Gesundheit Ihrer Familie, sondern verbraucht auch nur 3,5 Watt Strom, um Energieverluste zu minimieren und die Umwelt zu schützen. Ideal für die Kühlung von Wohnzimmer, Schlafzimmer, Büro usw. im Sommer. Kann auch bei der Arbeit und auf Reisen verwendet werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668346</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Desktop-Mini-KlimaanlagenlüFter, Usb-KüHl- Und WasserküHler-Desktop-Luftbefeuchter, BüRo, Schlafzimmer, Wohnzimmer, KüChe Und AußEnbereich</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Name: Desktop Cooler<br/>✔ Farbe: Weiß<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Negative Ionenkonzentration: 3 Millionen / cm3<br/>✔ Eingangsspannung: 5V<br/>✔ Ozonkonzentration: <0,05 ppm<br/>✔ Eingangsstrom: 1,5-2A<br/>✔ Nennleistung: 5W<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppelter Schutz vor tiefer Befeuchtung: Zusätzlich zur normalen Verdunstungsbefeuchtung kann die aktive Zerstäubung aktiviert werden</BulletPoint>
        <BulletPoint>Ja, es kann die befeuchtende Wirkung verstärken, um mit dem strengen und heißen Sommer fertig zu werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tragbares Design: Diese persönliche Klimaanlage verfügt über ein tragbares Mini-Design mit einem einziehbaren Griff an der Oberseite des Luftkühlers, der nur 7,2 Zoll hoch ist. Sie lässt sich sehr einfach ins Büro, ins Schlafzimmer, ins Wohnzimmer, in die Küche und ins Freie tragen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Dieser tragbare Luftkühler hat einen geringen Energieverbrauch und ist frei von Freon. Es schützt nicht nur die Gesundheit Ihrer Familie, sondern minimiert auch den Energieverlust und schützt die Umwelt. Kann auch bei der Arbeit und auf Reisen verwendet werden.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668360</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Touch Control 3-Fach LüFtergeschwindigkeit Mit Usb-Stromversorgung FüR Das Home Office Im Freien</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Produktname: USB Mini Cooler<br/>✔ Material: ABS-Material<br/>✔ Produktgröße: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Leistung: 5W<br/>✔ Arbeitsspannung: 1A<br/>✔ Eingangsspannung: 5V<br/>✔ Größe: 170 * 170 * 205 mm<br/><br/>✔ Packliste<br/>1 * Kühler<br/>1 * USB-Kabel<br/>1 * Handbuch (Chinesisch und Englisch)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Mit drei Funktionen Kühlung, Befeuchtung und Luftreinigung kann die Windgeschwindigkeit in drei Geschwindigkeiten eingestellt werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Leise Verwendung, frei von Freon im Umweltschutz und in der Kühlung;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Der eingebaute 160-ml-Wassertank kann nach dem Befüllen 8 Stunden halten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ USB-Aufladung oder Wechselstromversorgung; Länge des USB-Kabels: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Nutzungsort: Büro, Wohnzimmer, Küche, Schlafzimmer, Bad und Hausbaubereich usw.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668384</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini LuftküHler Mobile KlimageräTe, 3-Gang-Windgeschwindigkeit, Design Mit Anhebbarem Griff, Usb-Netzteil FüR Mehrere Szenen, Schreibtisch, Schlafzimmer Im Schlafsaal</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie es einfach in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Tragbarer persönlicher Luftkühler<br/>Mini persönlicher Luftkühler für den persönlichen Gebrauch, bitte nicht mehr als 3 Fuß bis 4 Fuß platzieren.<br/><br/>✔ Produktname: Personal Ice Fan<br/>✔ Nettogewicht: 650G<br/>✔ Blasbereich: 40-60CM<br/>✔ Volumen: 460 ml<br/>✔ Arbeitsstrom: 500MA<br/>✔ Schnittstelle: 5V2A MICRO USB-Schnittstelle<br/>✔ Kühlleistung: 150-300W<br/>✔ Größe: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Kühlbereich: 3-10 ° C (die tatsächliche Temperatur hängt von der Luftfeuchtigkeit und der Temperatur der Einsatzumgebung ab)<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel<br/>1 x Bedienungsanleitung<br/><br/>✔ Hinweis:<br/>Aufgrund manueller Messungen und verschiedener Messwerkzeuge können geringfügige Fehler in den Daten auftreten.<br/>Aufgrund unterschiedlicher Monitore können geringfügige Farbunterschiede auftreten. Bitte beziehen Sie sich auf das aktuelle Produkt.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Windgeschwindigkeit: persönlicher Eisfächer, leichte Windgeschwindigkeit: geeignet für Meditation im Sitzen, um sommerliche Ungestümheit auszutreiben; Schlaggeschwindigkeit: geeignet für Schreibtische und Tische; starke Windgeschwindigkeit: geeignet für schwüle Schlafsäle, Ableitung - Wärme.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Vielseitig: Klein, klein, leicht zu transportieren und zu transportieren und USB-Typ, sodass es nicht nur im Büro, Schlafzimmer oder zu Hause verwendet werden kann.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Kleiner Luftzirkulator enthält kein Ozonkältemittel. Es kann die Gesundheit Ihrer Familie schützen. Diese Mini-Klimaanlage ist sowohl platzsparend als auch wirtschaftlich. Im Sommer ist es das ideale Geschenk für Sie, Ihre Familie und Freunde.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mehrere Stromversorgungsmodi: Drei Stromversorgungsmodi, die über USB-Anschlüsse von Mobilgeräten wie Laptops mit Strom versorgt werden können. Verwenden Sie das Ladegerät, um eine Steckdose mit Strom zu versorgen. Wenn Sie mobile Stromversorgung verwenden, müssen Sie sich keine Gedanken über Stromausfälle machen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 4 In 1 Anion Klimaanlage LüFter Luftbefeuchter Luftreiniger Klimaanlage, Usb-Betriebenes Led-Nachtlicht</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind zu einem Gerät kombiniert, das Haut und Luft befeuchten, sich von trockener Luft fernhalten und die Kühle des Sommers genießen kann.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Produktname: Desktop-Klimaanlage<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Gewicht: 700G<br/>✔ Strom: 300mA<br/>✔ Anzahl der Geschäfte: 24 Sätze / Karton<br/>✔ Ein-Zustand: 1. Wind + 1. Nachtlicht (zwei Ebenen können nicht gleichzeitig eingeschaltet werden)<br/>✔ Wasser kann hinzugefügt werden: natürliches Wasser, Eiswasser kann hinzugefügt werden<br/>✔ Größe: 171 MM * 150 MM * 151 MM<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vier-in-Eins-Multifunktion: Mit einem Luftkühler mit Nachtlicht-, Kühl-, Befeuchtungs- und Luftreinigungsfunktionen können Sie eine persönliche Komfortzone schaffen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Nehmen Sie es mit, schnelle Abkühlung: Sie müssen nur Wasser und Eis in den Wassertank geben, um schnell abzukühlen. Ein mit Wasser gefüllter Wassertank (150 ml) kann bis zu 8 Stunden laufen. Sie können es mitnehmen und bequem verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Top Wasserfüllung, einfaches Befüllen: Offenes Wasserfülldesign, einfach und schön, einfach und bequem beim Hinzufügen von Wasser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen: Der Luftkühler mit USB-Strom lässt sich bequemer bewegen und das Geräusch beträgt nur 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668216</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Mini-Klimaanlage LüFter, 3 Geschwindigkeiten Schnelle AbküHlung, Schlafzimmer Schlafsaal BüRo Luftbefeuchter</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Geräuscharme Klimaanlage: Verwendet sie geräuscharme Gleichstromventilatoren, um die Umgebungsluft mit einer großen Saugkraft zu bewegen? Sehr einfach ins Büro, Schlafzimmer, Wohnzimmer, Küche und ins Freie zu tragen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Große Luftleistung: 90 ° Weitwinkel-Luftaustritt, 3 Sekunden superschnelle Windkraft, leistungsstarke Luftversorgung, kühle Luft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Einstellung: Unsere Mini-Klimaanlage verfügt über 3-Gang-Modi, die je nach Ihren Anforderungen (niedrig / mittel / hoch) frei eingestellt werden können. Winden Sie den Wind auf und ab, automatische Einstellung. (Hinweis: Tragbare Luftkühler eignen sich nicht zur Kühlung des gesamten Raums.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden. Diese persönliche Klimaanlage hat ein tragbares Mini-Design mit einem einziehbaren Griff oben am Luftkühler und ist nur 7,2 Zoll hoch.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668292</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 3 In 1 WasserküHlventilator, Einfaches Humanisiertes Design, Mehrere Windoptionen, Abnehmbarer Wassertank</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Material: ABS + PP + PC + Silizium<br/>✔ Produktgröße: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Wassertankinhalt: 380 ml<br/>✔ Wassernutzungszeit: ca. 3-8 Stunden<br/>✔ Windgeschwindigkeit: Stufe 3<br/>✔ Stückgewicht: 850 g<br/>✔ Eingangsspannung: DC 5V<br/>✔ Farbe: Weiß<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Vielseitige Funktionen und LED-Leuchten: Dieser tragbare Luftkühler verfügt über drei Funktionen: Luftkühlung, Befeuchtung und Reinigung. Im Gegensatz zu anderen Klimaanlagen kann dieser USB-Lüfter die Luftfeuchtigkeit in Innenräumen aufrechterhalten, ohne dass sich Ihre Haut trocken anfühlt. Es kann auch nachts warme LED-Lichter anzeigen.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Tragbar und einfach zu bedienen: Der tragbare USB-Luftkühler ist kompakt, tragbar und leicht zu bewegen. Sie können es in die Küche, in den Schlafsaal und ins Büro stellen oder wo immer Sie möchten. Außerdem können Sie es mitnehmen, wenn Sie im heißen Sommer im Freien sind.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Schnelle Abkühlung: Dieser persönliche Luftkühler kann die heiße Luft um Sie herum schnell abkühlen. Mit 3 Lüftergeschwindigkeiten können Sie die ideale Windstärke entsprechend Ihren Anforderungen auswählen. Mit diesem persönlichen Desktop-Lüfter können Sie dem Wassertank Eis oder Eiswasser hinzufügen, um eine schnellere Abkühlung zu erreichen.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Energieeinsparung und Umweltschutz: Der Verdunstungsluftkühler und der Luftbefeuchter sind Freon-freie Klimaanlagen, die den Energieverbrauch senken können. Es wird vom USB-Anschluss unterstützt und kann nach dem Befüllen mit Wasser noch lange laufen. Sie können diesen Mini-Luftkühler die ganze Nacht sicher verwenden, da er sehr umweltfreundlich ist.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Sehr leiser Betrieb: Dieser tragbare Lüfter kann bei niedrigen Geräuschpegeln leistungsstark arbeiten. Im Vollbetrieb bleibt die Qualität der Luftkühlung unberührt. Mit diesem extrem leisen Luftkühler können Sie die ganze Nacht bequem schlafen, mit der richtigen Temperatur und geringem Geräuschpegel.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668315</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, 4-In-1-LuftbefeuchterküHler, 3-Gang-Desktop-LüFter, Geeignet FüR Zuhause, Raum, BüRo</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Tragbarer persönlicher Luftkühler<br/>Mini persönlicher Luftkühler für den persönlichen Gebrauch, bitte nicht mehr als 3 Fuß bis 4 Fuß platzieren.<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 4-in-1-Design: Dieser Verdunstungsluftkühler verfügt über eine tragbare Lüfterkühlung, Sprühbefeuchtung, Luftreinigung und 4-in-1-Funktionen von 7 LED-Leuchten, wodurch nicht nur die Temperatur gesenkt wird, sondern auch trockene Luft vermieden wird. Darüber hinaus verfügt es über ein 7-Farben-LED-Umgebungslicht und ein weiches und farbenfrohes LED-Licht, das eine romantische Atmosphäre schafft und Ihnen ein besseres Schlafumfeld bietet.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Einstellung: Unsere Mini-Klimaanlage verfügt über 3-Gang-Modi, die je nach Ihren Anforderungen (niedrig / mittel / hoch) frei eingestellt werden können. Bei Bedarf können Sie auch die Windrichtung so einstellen, dass sie sich vertikal dreht. (Hinweis: Tragbare Luftkühler eignen sich nicht zur Kühlung des gesamten Raums.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Dieser tragbare Luftkühler hat einen geringen Energieverbrauch und ist frei von Freon. Es schützt nicht nur die Gesundheit Ihrer Familie, sondern verbraucht auch nur 3,5 Watt Strom, um Energieverluste zu minimieren und die Umwelt zu schützen. Ideal für die Kühlung von Wohnzimmer, Schlafzimmer, Büro usw. im Sommer. Kann auch bei der Arbeit und auf Reisen verwendet werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668339</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Desktop-Mini-KlimaanlagenlüFter, Usb-KüHl- Und WasserküHler-Desktop-Luftbefeuchter, BüRo, Schlafzimmer, Wohnzimmer, KüChe Und AußEnbereich</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Lüfter und Luftbefeuchter<br/>Die Klimaanlage, der tragbare Verdunstungsluftkühler und der Zerstäuber-Luftbefeuchter sind in einem kombiniert, wodurch Haut und Luft befeuchtet, von trockener Luft ferngehalten und die Kühle des Sommers genossen werden können.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Name: Desktop Cooler<br/>✔ Farbe: Weiß<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Negative Ionenkonzentration: 3 Millionen / cm3<br/>✔ Eingangsspannung: 5V<br/>✔ Ozonkonzentration: <0,05 ppm<br/>✔ Eingangsstrom: 1,5-2A<br/>✔ Nennleistung: 5W<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppelter Schutz vor tiefer Befeuchtung: Zusätzlich zur normalen Verdunstungsbefeuchtung kann die aktive Zerstäubung aktiviert werden</BulletPoint>
        <BulletPoint>Ja, es kann die befeuchtende Wirkung verstärken, um mit dem strengen und heißen Sommer fertig zu werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Einfach zu bedienen und leicht: Fügen Sie einfach Wasser oder Eiswasser hinzu und schließen Sie das USB-Kabel an ein mobiles Netzteil oder eine USB-Schnittstelle an. Sie können den tragbaren Mini-Luftkühler durch Drücken der Funktionstaste verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tragbares Design: Diese persönliche Klimaanlage verfügt über ein tragbares Mini-Design mit einem einziehbaren Griff an der Oberseite des Luftkühlers, der nur 7,2 Zoll hoch ist. Sie lässt sich sehr einfach ins Büro, ins Schlafzimmer, ins Wohnzimmer, in die Küche und ins Freie tragen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Dieser tragbare Luftkühler hat einen geringen Energieverbrauch und ist frei von Freon. Es schützt nicht nur die Gesundheit Ihrer Familie, sondern minimiert auch den Energieverlust und schützt die Umwelt. Kann auch bei der Arbeit und auf Reisen verwendet werden.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668353</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mobile KlimageräTe, Air Cooler, Touch Control 3-Fach LüFtergeschwindigkeit Mit Usb-Stromversorgung FüR Das Home Office Im Freien</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie einfach Wasser und Eis in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Produktname: USB Mini Cooler<br/>✔ Material: ABS-Material<br/>✔ Produktgröße: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Leistung: 5W<br/>✔ Arbeitsspannung: 1A<br/>✔ Eingangsspannung: 5V<br/>✔ Größe: 170 * 170 * 205 mm<br/><br/>✔ Packliste<br/>1 * Kühler<br/>1 * USB-Kabel<br/>1 * Handbuch (Chinesisch und Englisch)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Mit drei Funktionen Kühlung, Befeuchtung und Luftreinigung kann die Windgeschwindigkeit in drei Geschwindigkeiten eingestellt werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Leise Verwendung, frei von Freon im Umweltschutz und in der Kühlung;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Der eingebaute 160-ml-Wassertank kann nach dem Befüllen 8 Stunden halten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ USB-Aufladung oder Wechselstromversorgung; Länge des USB-Kabels: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Nutzungsort: Büro, Wohnzimmer, Küche, Schlafzimmer, Bad und Hausbaubereich usw.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668377</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini LuftküHler Mobile KlimageräTe, 3-Gang-Windgeschwindigkeit, Design Mit Anhebbarem Griff, Usb-Netzteil FüR Mehrere Szenen, Schreibtisch, Schlafzimmer Im Schlafsaal</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Sie möchten im heißen Sommer kühl bleiben, befürchten jedoch, dass der Betrieb der Klimaanlage den ganzen Tag über viel kostet und normale Ventilatoren nur warme Luft in Ihr Gesicht blasen.<br/><br/>✔ Möchten Sie sich besser beruhigen?<br/>Verwenden Sie unseren Mini-Luftkühler, um diesen persönlichen Raumkühler für Ihre Komfortzone zu erhalten. Geben Sie es einfach in den Wassertank, entspannen Sie sich und genießen Sie einen frischen und feuchten Atemzug.<br/><br/>✔ Frische Luft und ein gesundes Leben genießen<br/>Es senkt die Temperatur durch Wasserverdunstung und erzeugt frische Luft. Geringer Stromverbrauch und lange Befeuchtungszeit! Es ist energieeffizient und kohlenstoffarm.<br/><br/>✔ Tragbarer persönlicher Luftkühler<br/>Mini persönlicher Luftkühler für den persönlichen Gebrauch, bitte nicht mehr als 3 Fuß bis 4 Fuß platzieren.<br/><br/>✔ Produktname: Personal Ice Fan<br/>✔ Nettogewicht: 650G<br/>✔ Blasbereich: 40-60CM<br/>✔ Volumen: 460 ml<br/>✔ Arbeitsstrom: 500MA<br/>✔ Schnittstelle: 5V2A MICRO USB-Schnittstelle<br/>✔ Kühlleistung: 150-300W<br/>✔ Größe: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Kühlbereich: 3-10 ° C (die tatsächliche Temperatur hängt von der Luftfeuchtigkeit und der Temperatur der Einsatzumgebung ab)<br/><br/>✔ Paket beinhaltet:<br/>1 x Klimaanlage<br/>1 x USB-Datenkabel<br/>1 x Bedienungsanleitung<br/><br/>✔ Hinweis:<br/>Aufgrund manueller Messungen und verschiedener Messwerkzeuge können geringfügige Fehler in den Daten auftreten.<br/>Aufgrund unterschiedlicher Monitore können geringfügige Farbunterschiede auftreten. Bitte beziehen Sie sich auf das aktuelle Produkt.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 3-Gang-Windgeschwindigkeit: persönlicher Eisfächer, leichte Windgeschwindigkeit: geeignet für Meditation im Sitzen, um sommerliche Ungestümheit auszutreiben; Schlaggeschwindigkeit: geeignet für Schreibtische und Tische; starke Windgeschwindigkeit: geeignet für schwüle Schlafsäle, Ableitung - Wärme.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Vielseitig: Klein, klein, leicht zu transportieren und zu transportieren und USB-Typ, sodass es nicht nur im Büro, Schlafzimmer oder zu Hause verwendet werden kann.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Energieeinsparung und Gesundheit: Kleiner Luftzirkulator enthält kein Ozonkältemittel. Es kann die Gesundheit Ihrer Familie schützen. Diese Mini-Klimaanlage ist sowohl platzsparend als auch wirtschaftlich. Im Sommer ist es das ideale Geschenk für Sie, Ihre Familie und Freunde.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mehrere Stromversorgungsmodi: Drei Stromversorgungsmodi, die über USB-Anschlüsse von Mobilgeräten wie Laptops mit Strom versorgt werden können. Verwenden Sie das Ladegerät, um eine Steckdose mit Strom zu versorgen. Wenn Sie mobile Stromversorgung verwenden, müssen Sie sich keine Gedanken über Stromausfälle machen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% After-Sales-Service: Unser Geschäft nutzt internationale Logistik. Sie können uns jederzeit per E-Mail kontaktieren. Wir werden Ihre Fragen innerhalb von 24 Stunden beantworten. Der Kunde ist immer der Erste. Sie können sich selbst finden, indem Sie nach "DUYER" suchen. Lieblingsprodukte, ich wünsche Ihnen viel Spaß beim Einkaufen!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Lüfter Handheld Kleiner Lüfter Tischplatte D Fantix Kleiner Tischventilator Baby Room Hand W-Fernbedienung Mit USB-Stecker Raum-Luftumwälzventilator</SearchTerms>
        <ItemType>Mobile Klimageräte</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3677549031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
