<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, 4 In 1 Anione Condizionatore D'Aria Umidificatore Purificatore D'Aria Condizionatore D'Aria, Luce Notturna A Led Alimentata Tramite Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: piccolo condizionatore d'aria da tavolo<br/>✔ materiale: ABS<br/>✔ Peso: 700 g<br/>✔ Corrente: 300mA<br/>✔ Numero di negozi: 24 set / cartone<br/>✔ Stato acceso: 1 ° vento + 1 ° luce notturna (non è possibile accendere due livelli contemporaneamente)<br/>✔ È possibile aggiungere acqua: si può aggiungere acqua naturale, acqua ghiacciata<br/>✔ Dimensioni: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multifunzione quattro in uno: un dispositivo di raffreddamento dell'aria con luci notturne, funzioni di raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria consente di creare una zona di comfort personale.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Portalo con te, raffreddamento rapido: devi solo aggiungere acqua e ghiaccio nel serbatoio dell'acqua per raffreddare rapidamente. Un serbatoio d'acqua (150 ml) riempito con acqua può funzionare fino a 8 ore. Puoi portarlo con te e usarlo comodamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Riempimento dell'acqua superiore, riempimento facile: design di riempimento dell'acqua aperto superiore, semplice e bello, facile e conveniente quando si aggiunge acqua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare: il dispositivo di raffreddamento dell'aria con alimentazione USB è più comodo da spostare e il rumore è di soli 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668247</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Mini Ventilatore Per Aria Condizionata, Raffreddamento Rapido A 3 Velocità, Umidificatore Per Ufficio In Dormitorio Per Camera Da Letto</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatizzazione silenziosa: utilizza ventole CC a bassa rumorosità per mescolare l'aria circostante con una grande forza di aspirazione? Molto facile da trasportare in ufficio, camera da letto, soggiorno, cucina e all'aperto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria su larga scala: uscita dell'aria grandangolare a 90 °, 3 secondi di energia eolica superveloce, alimentazione d'aria potente, aria fresca.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Regolazione a 3 velocità: il nostro mini condizionatore d'aria è progettato con 3 modalità di velocità, che possono essere regolate liberamente in base alle proprie esigenze (bassa / media / alta). Spazzare il vento su e giù, regolazione automatica. (Nota: i dispositivi di raffreddamento ad aria portatili non sono adatti per raffreddare l'intera stanza.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione. Questo condizionatore d'aria personale ha un design mini-portatile con una maniglia retrattile sulla parte superiore del radiatore dell'aria ed è alto solo 7,2 pollici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668308</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventola Di Raffreddamento Ad Acqua 3 In 1, Semplice Design Umanizzato, Molteplici Opzioni Di Vento, Serbatoio Dell'Acqua Rimovibile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Materiale: ABS + PP + PC + silicone<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 380 ml<br/>✔ Tempo di utilizzo dell'acqua: circa 3-8 ore<br/>✔ Velocità del vento: livello 3<br/>✔ Peso unitario: 850 g<br/>✔ Tensione in ingresso: DC 5 V.<br/>✔ Colore: bianco<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Funzioni versatili e luci a LED: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha tre funzioni tra cui raffreddamento ad aria, umidificazione e purificazione. A differenza di altri condizionatori d'aria, questa ventola USB può mantenere l'umidità interna senza far sentire la pelle asciutta. Può anche visualizzare luci a LED calde di notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portatile e facile da usare: il dispositivo di raffreddamento dell'aria portatile USB è compatto, portatile e facilmente spostabile. Puoi metterlo in cucina, in dormitorio e in ufficio o dove vuoi. Inoltre, puoi portarlo con te quando sei all'aperto nella calda estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Raffreddamento rapido: questo dispositivo di raffreddamento dell'aria personale può raffreddare rapidamente l'aria calda intorno a te. Con 3 velocità della ventola, puoi scegliere la forza del vento ideale in base alle tue esigenze. Con questa ventola desktop personale, è possibile aggiungere ghiaccio o acqua ghiacciata al serbatoio dell'acqua per un raffreddamento più rapido.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Risparmio energetico e protezione ambientale: il radiatore dell'aria evaporativo e l'umidificatore sono condizionatori d'aria senza freon, che possono ridurre il consumo di energia. È supportato dalla porta USB e può funzionare a lungo dopo essere stato riempito d'acqua. È possibile utilizzare questo mini dispositivo di raffreddamento ad aria in modo sicuro per tutta la notte perché è molto ecologico.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Funzionamento ultra silenzioso: questa ventola portatile può funzionare in modo potente a bassi livelli di rumore. In modalità operativa completa, la qualità del raffreddamento ad aria rimane invariata. Questo dispositivo di raffreddamento dell'aria ultra-silenzioso ti consente di dormire comodamente tutta la notte, con la giusta temperatura e bassa rumorosità.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668322</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Dispositivo Di Raffreddamento Dell'Umidificatore 4 In 1, Ventola Di Raffreddamento Desktop A 3 Velocità, Adatto Per Casa, Stanza, Ufficio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Design 4 in 1: questo dispositivo di raffreddamento ad aria evaporativo ha raffreddamento portatile della ventola, umidificazione a spruzzo, purificazione dell'aria e funzioni 4 in 1 di 7 luci a LED, che non solo riducono la temperatura, ma ci aiutano anche a evitare l'aria secca. Inoltre, ha una luce ambientale a LED a 7 colori e una luce a LED morbida e colorata integrata per creare un'atmosfera romantica e offrirti un migliore ambiente per dormire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Regolazione a 3 velocità: il nostro mini condizionatore d'aria è progettato con 3 modalità di velocità, che possono essere regolate liberamente in base alle proprie esigenze (bassa / media / alta). Se necessario, è anche possibile regolare la direzione del vento per ruotare verticalmente. (Nota: i dispositivi di raffreddamento ad aria portatili non sono adatti per raffreddare l'intera stanza.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha un basso consumo energetico ed è privo di freon. Non solo protegge la salute della tua famiglia, ma consuma anche solo 3,5 watt di energia per ridurre al minimo la perdita di energia e proteggere l'ambiente. Ideale per soggiorno estivo, camera da letto, ufficio, ecc. Per il raffreddamento. Può essere utilizzato anche al lavoro e in viaggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668346</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Usb E Refrigeratore D'Acqua Umidificazione Desktop Ventilatore, Ufficio, Camera Da Letto, Soggiorno, Cucina Ed Esterno</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Nome: dispositivo di raffreddamento desktop<br/>✔ Colore: bianco<br/>✔ Materiale: ABS<br/>✔ Concentrazione di ioni negativi: 3 milioni / cm3<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Concentrazione di ozono: <0,05 ppm<br/>✔ Corrente d'ingresso: 1,5-2A<br/>✔ Potenza nominale: 5 W.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppia protezione dell'umidificazione profonda: oltre alla normale umidificazione evaporativa, è possibile attivare l'atomizzazione attiva</BulletPoint>
        <BulletPoint>Sì, può rafforzare l'effetto umidificante per far fronte all'estate calda e severa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Design portatile: questo condizionatore d'aria personale utilizza un design mini-portatile, con una maniglia a scomparsa sulla parte superiore del radiatore dell'aria, che è alto solo 7,2 pollici. È molto facile da trasportare in ufficio, camera da letto, soggiorno, cucina e all'aperto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha un basso consumo energetico ed è privo di freon. Non solo protegge la salute della tua famiglia, ma minimizza anche la perdita di energia e protegge l'ambiente. Può essere utilizzato anche al lavoro e in viaggio.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668360</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Touch Control 3 Velocità Della Ventola, Alimentato Tramite Usb, Per L'Home Office All'Aperto</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Nome prodotto: Mini dispositivo di raffreddamento USB<br/>✔ Materiale: materiale ABS<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Potenza: 5 W.<br/>✔ Tensione di lavoro: 1A<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Dimensioni: 170 * 170 * 205mm<br/><br/>✔ Elenco di imballaggio<br/>1 * dispositivo di raffreddamento<br/>1 * cavo USB<br/>1 * Manuale (cinese e inglese)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Con tre funzioni di raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria, la velocità del vento può essere regolata su tre velocità;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uso silenzioso, privo di freon in termini di protezione ambientale e refrigerazione;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Il serbatoio dell'acqua da 160 ml incorporato, una volta riempito, può durare 8 ore;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Carica USB o alimentatore CA; Lunghezza cavo USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilizzare il luogo: ufficio, soggiorno, cucina, camera da letto, bagno e area di costruzione domestica, ecc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668384</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Velocità Del Vento A 3 Velocità, Design Dell'Impugnatura Sollevabile, Alimentatore Usb Per Più Scene, Scrivania, Camera Da Letto In Dormitorio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungerlo al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: Personal Ice Fan<br/>✔ Peso netto: 650G<br/>✔ Gamma di salto: 40-60 cm<br/>✔ Volume: 460 ML<br/>✔ Corrente di lavoro: 500MA<br/>✔ Interfaccia: interfaccia 5V2A MICRO USB<br/>✔ Potenza di raffreddamento: 150-300 W.<br/>✔ Dimensioni: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Intervallo di raffreddamento: 3-10 ° C (la temperatura effettiva dipende dall'umidità e dalla temperatura dell'ambiente d'uso)<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/>1 x manuale di istruzioni<br/><br/>✔ Nota:<br/>Potrebbero esserci lievi errori nei dati a causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misurazione.<br/>A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Velocità del vento a 3 velocità: ventaglio di ghiaccio personale, velocità del vento leggero: adatta alla meditazione seduta per scacciare l'impetuosità estiva; velocità della corsa: adatta a scrivanie e tavoli; forte velocità del vento: adatta a dormitori soffocanti, dissipazione - calore.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Versatile: dimensioni ridotte, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare e tipo USB, quindi può essere utilizzato non solo in ufficio, in camera da letto o a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: il piccolo circolatore dell'aria non contiene refrigerante di ozono. Può proteggere la salute della tua famiglia. Questo mini condizionatore d'aria risparmia spazio ed è economico. In estate, è il regalo ideale per te, la tua famiglia e i tuoi amici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Modalità di alimentazione multiple: tre modalità di alimentazione, che possono essere alimentate da porte USB di dispositivi mobili come laptop. Utilizzare il caricabatterie per l'alimentazione da una presa a muro. Quando si utilizza l'alimentazione mobile, non è necessario preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, 4 In 1 Anione Condizionatore D'Aria Umidificatore Purificatore D'Aria Condizionatore D'Aria, Luce Notturna A Led Alimentata Tramite Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: piccolo condizionatore d'aria da tavolo<br/>✔ materiale: ABS<br/>✔ Peso: 700 g<br/>✔ Corrente: 300mA<br/>✔ Numero di negozi: 24 set / cartone<br/>✔ Stato acceso: 1 ° vento + 1 ° luce notturna (non è possibile accendere due livelli contemporaneamente)<br/>✔ È possibile aggiungere acqua: si può aggiungere acqua naturale, acqua ghiacciata<br/>✔ Dimensioni: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multifunzione quattro in uno: un dispositivo di raffreddamento dell'aria con luci notturne, funzioni di raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria consente di creare una zona di comfort personale.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Portalo con te, raffreddamento rapido: devi solo aggiungere acqua e ghiaccio nel serbatoio dell'acqua per raffreddare rapidamente. Un serbatoio d'acqua (150 ml) riempito con acqua può funzionare fino a 8 ore. Puoi portarlo con te e usarlo comodamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Riempimento dell'acqua superiore, riempimento facile: design di riempimento dell'acqua aperto superiore, semplice e bello, facile e conveniente quando si aggiunge acqua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare: il dispositivo di raffreddamento dell'aria con alimentazione USB è più comodo da spostare e il rumore è di soli 36 dB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668216</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Mini Ventilatore Per Aria Condizionata, Raffreddamento Rapido A 3 Velocità, Umidificatore Per Ufficio In Dormitorio Per Camera Da Letto</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatizzazione silenziosa: utilizza ventole CC a bassa rumorosità per mescolare l'aria circostante con una grande forza di aspirazione? Molto facile da trasportare in ufficio, camera da letto, soggiorno, cucina e all'aperto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria su larga scala: uscita dell'aria grandangolare a 90 °, 3 secondi di energia eolica superveloce, alimentazione d'aria potente, aria fresca.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Regolazione a 3 velocità: il nostro mini condizionatore d'aria è progettato con 3 modalità di velocità, che possono essere regolate liberamente in base alle proprie esigenze (bassa / media / alta). Spazzare il vento su e giù, regolazione automatica. (Nota: i dispositivi di raffreddamento ad aria portatili non sono adatti per raffreddare l'intera stanza.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione. Questo condizionatore d'aria personale ha un design mini-portatile con una maniglia retrattile sulla parte superiore del radiatore dell'aria ed è alto solo 7,2 pollici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668292</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventola Di Raffreddamento Ad Acqua 3 In 1, Semplice Design Umanizzato, Molteplici Opzioni Di Vento, Serbatoio Dell'Acqua Rimovibile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Materiale: ABS + PP + PC + silicone<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 380 ml<br/>✔ Tempo di utilizzo dell'acqua: circa 3-8 ore<br/>✔ Velocità del vento: livello 3<br/>✔ Peso unitario: 850 g<br/>✔ Tensione in ingresso: DC 5 V.<br/>✔ Colore: bianco<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Funzioni versatili e luci a LED: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha tre funzioni tra cui raffreddamento ad aria, umidificazione e purificazione. A differenza di altri condizionatori d'aria, questa ventola USB può mantenere l'umidità interna senza far sentire la pelle asciutta. Può anche visualizzare luci a LED calde di notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portatile e facile da usare: il dispositivo di raffreddamento dell'aria portatile USB è compatto, portatile e facilmente spostabile. Puoi metterlo in cucina, in dormitorio e in ufficio o dove vuoi. Inoltre, puoi portarlo con te quando sei all'aperto nella calda estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Raffreddamento rapido: questo dispositivo di raffreddamento dell'aria personale può raffreddare rapidamente l'aria calda intorno a te. Con 3 velocità della ventola, puoi scegliere la forza del vento ideale in base alle tue esigenze. Con questa ventola desktop personale, è possibile aggiungere ghiaccio o acqua ghiacciata al serbatoio dell'acqua per un raffreddamento più rapido.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Risparmio energetico e protezione ambientale: il radiatore dell'aria evaporativo e l'umidificatore sono condizionatori d'aria senza freon, che possono ridurre il consumo di energia. È supportato dalla porta USB e può funzionare a lungo dopo essere stato riempito d'acqua. È possibile utilizzare questo mini dispositivo di raffreddamento ad aria in modo sicuro per tutta la notte perché è molto ecologico.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Funzionamento ultra silenzioso: questa ventola portatile può funzionare in modo potente a bassi livelli di rumore. In modalità operativa completa, la qualità del raffreddamento ad aria rimane invariata. Questo dispositivo di raffreddamento dell'aria ultra-silenzioso ti consente di dormire comodamente tutta la notte, con la giusta temperatura e bassa rumorosità.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668315</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Dispositivo Di Raffreddamento Dell'Umidificatore 4 In 1, Ventola Di Raffreddamento Desktop A 3 Velocità, Adatto Per Casa, Stanza, Ufficio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Design 4 in 1: questo dispositivo di raffreddamento ad aria evaporativo ha raffreddamento portatile della ventola, umidificazione a spruzzo, purificazione dell'aria e funzioni 4 in 1 di 7 luci a LED, che non solo riducono la temperatura, ma ci aiutano anche a evitare l'aria secca. Inoltre, ha una luce ambientale a LED a 7 colori e una luce a LED morbida e colorata integrata per creare un'atmosfera romantica e offrirti un migliore ambiente per dormire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Regolazione a 3 velocità: il nostro mini condizionatore d'aria è progettato con 3 modalità di velocità, che possono essere regolate liberamente in base alle proprie esigenze (bassa / media / alta). Se necessario, è anche possibile regolare la direzione del vento per ruotare verticalmente. (Nota: i dispositivi di raffreddamento ad aria portatili non sono adatti per raffreddare l'intera stanza.)</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha un basso consumo energetico ed è privo di freon. Non solo protegge la salute della tua famiglia, ma consuma anche solo 3,5 watt di energia per ridurre al minimo la perdita di energia e proteggere l'ambiente. Ideale per soggiorno estivo, camera da letto, ufficio, ecc. Per il raffreddamento. Può essere utilizzato anche al lavoro e in viaggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668339</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Usb E Refrigeratore D'Acqua Umidificazione Desktop Ventilatore, Ufficio, Camera Da Letto, Soggiorno, Cucina Ed Esterno</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Nome: dispositivo di raffreddamento desktop<br/>✔ Colore: bianco<br/>✔ Materiale: ABS<br/>✔ Concentrazione di ioni negativi: 3 milioni / cm3<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Concentrazione di ozono: <0,05 ppm<br/>✔ Corrente d'ingresso: 1,5-2A<br/>✔ Potenza nominale: 5 W.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppia protezione dell'umidificazione profonda: oltre alla normale umidificazione evaporativa, è possibile attivare l'atomizzazione attiva</BulletPoint>
        <BulletPoint>Sì, può rafforzare l'effetto umidificante per far fronte all'estate calda e severa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e leggero: basta aggiungere acqua o acqua ghiacciata, quindi collegare il cavo USB a un alimentatore mobile o a qualsiasi interfaccia USB e puoi utilizzare il mini dispositivo di raffreddamento ad aria portatile premendo il pulsante funzione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Design portatile: questo condizionatore d'aria personale utilizza un design mini-portatile, con una maniglia a scomparsa sulla parte superiore del radiatore dell'aria, che è alto solo 7,2 pollici. È molto facile da trasportare in ufficio, camera da letto, soggiorno, cucina e all'aperto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: questo dispositivo di raffreddamento ad aria portatile ha un basso consumo energetico ed è privo di freon. Non solo protegge la salute della tua famiglia, ma minimizza anche la perdita di energia e protegge l'ambiente. Può essere utilizzato anche al lavoro e in viaggio.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668353</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Touch Control 3 Velocità Della Ventola, Alimentato Tramite Usb, Per L'Home Office All'Aperto</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Nome prodotto: Mini dispositivo di raffreddamento USB<br/>✔ Materiale: materiale ABS<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Potenza: 5 W.<br/>✔ Tensione di lavoro: 1A<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Dimensioni: 170 * 170 * 205mm<br/><br/>✔ Elenco di imballaggio<br/>1 * dispositivo di raffreddamento<br/>1 * cavo USB<br/>1 * Manuale (cinese e inglese)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Con tre funzioni di raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria, la velocità del vento può essere regolata su tre velocità;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uso silenzioso, privo di freon in termini di protezione ambientale e refrigerazione;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Il serbatoio dell'acqua da 160 ml incorporato, una volta riempito, può durare 8 ore;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Carica USB o alimentatore CA; Lunghezza cavo USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Utilizzare il luogo: ufficio, soggiorno, cucina, camera da letto, bagno e area di costruzione domestica, ecc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668377</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Velocità Del Vento A 3 Velocità, Design Dell'Impugnatura Sollevabile, Alimentatore Usb Per Più Scene, Scrivania, Camera Da Letto In Dormitorio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungerlo al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: Personal Ice Fan<br/>✔ Peso netto: 650G<br/>✔ Gamma di salto: 40-60 cm<br/>✔ Volume: 460 ML<br/>✔ Corrente di lavoro: 500MA<br/>✔ Interfaccia: interfaccia 5V2A MICRO USB<br/>✔ Potenza di raffreddamento: 150-300 W.<br/>✔ Dimensioni: 13,1 * 13,1 * 17 cm<br/>✔ Intervallo di raffreddamento: 3-10 ° C (la temperatura effettiva dipende dall'umidità e dalla temperatura dell'ambiente d'uso)<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/>1 x manuale di istruzioni<br/><br/>✔ Nota:<br/>Potrebbero esserci lievi errori nei dati a causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misurazione.<br/>A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Velocità del vento a 3 velocità: ventaglio di ghiaccio personale, velocità del vento leggero: adatta alla meditazione seduta per scacciare l'impetuosità estiva; velocità della corsa: adatta a scrivanie e tavoli; forte velocità del vento: adatta a dormitori soffocanti, dissipazione - calore.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Versatile: dimensioni ridotte, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare e tipo USB, quindi può essere utilizzato non solo in ufficio, in camera da letto o a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: il piccolo circolatore dell'aria non contiene refrigerante di ozono. Può proteggere la salute della tua famiglia. Questo mini condizionatore d'aria risparmia spazio ed è economico. In estate, è il regalo ideale per te, la tua famiglia e i tuoi amici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Modalità di alimentazione multiple: tre modalità di alimentazione, che possono essere alimentate da porte USB di dispositivi mobili come laptop. Utilizzare il caricabatterie per l'alimentazione da una presa a muro. Quando si utilizza l'alimentazione mobile, non è necessario preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilatore Ventilatore Piccolo Da Tavolo D Ventilatore Piccolo Da Tavolo Fantix Ventilatore Per Il Bambino Telecomando A Mano Con Presa USB Circolatore Dell'aria Ventilatore A Cancellazione Di Rumore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
