<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Acondicionador De Aire AnióNico 4 En 1 Ventilador Humidificador Purificador De Aire Acondicionador De Aire, Luz Nocturna Led Con AlimentacióN Por Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ Nombre del producto: aire acondicionado de escritorio pequeño<br/>✔ material: ABS<br/>✔ Peso: 700G<br/>✔ Corriente: 300mA<br/>✔ Número de tiendas: 24 juegos / cartón<br/>✔ Estado activado: 1.er viento + 1.a luz de la noche (no se pueden encender dos niveles al mismo tiempo)<br/>✔ Se puede agregar agua: se puede agregar agua natural, agua helada<br/>✔ Tamaño: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifunción cuatro en uno: un enfriador de aire con luces nocturnas, funciones de enfriamiento, humidificación y purificación de aire le permite crear una zona de confort personal.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Llévelo con usted, enfriamiento rápido: solo necesita agregar agua y hielo en el tanque de agua para enfriarse rápidamente. Un tanque de agua (150 ml) lleno de agua puede funcionar hasta 8 horas. Puedes llevarlo contigo y usarlo convenientemente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Relleno de agua superior, llenado fácil: diseño de llenado de agua superior abierto, simple y hermoso, fácil y conveniente al agregar agua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de usar: el enfriador de aire con alimentación USB es más conveniente de mover y el ruido es tan bajo como 36db.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668247</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Mini Ventilador De Aire Acondicionado, Enfriamiento RáPido Con 3 Velocidades, Dormitorio, Humidificador De Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Aire acondicionado de bajo ruido: ¿Utiliza ventiladores de CC de bajo ruido para agitar el aire circundante con una gran fuerza de succión? Muy fácil de llevar a la oficina, dormitorio, sala de estar, cocina y exteriores.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire a gran escala: salida de aire gran angular de 90 °, 3 segundos de energía eólica súper rápida, suministro de aire potente, aire frío.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ajuste de 3 velocidades: nuestro mini aire acondicionado está diseñado con 3 modos de velocidad, que se pueden ajustar libremente según sus requisitos (bajo / medio / alto). Viento de barrido hacia arriba y hacia abajo, ajuste automático. (Nota: los enfriadores de aire portátiles no son adecuados para enfriar toda la habitación).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función. Este aire acondicionado personal tiene un diseño mini-portátil con una manija retráctil en la parte superior del enfriador de aire y tiene solo 7.2 pulgadas de alto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668308</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Ventilador De Enfriamiento De Agua 3 En 1, DiseñO Humanizado Simple, MúLtiples Opciones De Viento, Tanque De Agua ExtraíBle</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Material: ABS + PP + PC + Silicio<br/>✔ Tamaño del producto: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 380 ml<br/>✔ Tiempo de uso del agua: aproximadamente 3-8 horas<br/>✔ Velocidad del viento: nivel 3<br/>✔ Peso de la unidad: 850 g<br/>✔ Voltaje de entrada: DC 5V<br/>✔ Color: blanco<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Funciones versátiles y luces LED: este enfriador de aire portátil tiene tres funciones que incluyen enfriamiento, humidificación y purificación de aire. A diferencia de otros acondicionadores de aire, este ventilador USB puede mantener la humedad interior sin que su piel se sienta seca. También puede mostrar cálidas luces LED por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portátil y fácil de usar: el enfriador de aire USB portátil es compacto, portátil y fácil de mover. Puedes ponerlo en la cocina, dormitorio y oficina o donde quieras. Además, puede llevarlo consigo cuando esté al aire libre en el caluroso verano.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Enfriamiento rápido: este enfriador de aire personal puede enfriar rápidamente el aire caliente a su alrededor. Con 3 velocidades de ventilador, puede elegir la fuerza del viento ideal según sus necesidades. Con este ventilador de escritorio personal, puede agregar hielo o agua helada al tanque de agua para un enfriamiento más rápido.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Ahorro de energía y protección del medio ambiente: el enfriador de aire evaporativo y el humidificador son acondicionadores de aire libres de freón, que pueden reducir el consumo de energía. Es compatible con el puerto USB y puede funcionar durante mucho tiempo después de estar lleno de agua. Puede usar este mini refrigerador de aire de forma segura durante toda la noche porque es muy ecológico.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Funcionamiento ultra silencioso: este ventilador portátil puede funcionar de manera potente con bajos niveles de ruido. En modo de funcionamiento completo, la calidad del enfriamiento por aire no se ve afectada. Este enfriador de aire ultra silencioso le permite dormir cómodamente toda la noche, con la temperatura adecuada y poco ruido.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668322</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Enfriador De Humidificador 4 En 1, Ventilador De Enfriamiento De Escritorio De 3 Velocidades, Adecuado Para El Hogar, La HabitacióN, La Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Diseño 4 en 1: este enfriador de aire por evaporación tiene un ventilador portátil de enfriamiento, humidificación por pulverización, purificación de aire y funciones 4 en 1 de 7 luces LED, lo que no solo reduce la temperatura, sino que también nos ayuda a evitar el aire seco. Además, tiene una luz ambiental LED de 7 colores y una luz LED suave y colorida incorporada para crear una atmósfera romántica y brindarle un mejor ambiente para dormir.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ajuste de 3 velocidades: nuestro mini aire acondicionado está diseñado con 3 modos de velocidad, que se pueden ajustar libremente según sus requisitos (bajo / medio / alto). Si es necesario, también puede ajustar la dirección del viento para girar verticalmente. (Nota: los enfriadores de aire portátiles no son adecuados para enfriar toda la habitación).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: este enfriador de aire portátil tiene un bajo consumo de energía y no contiene freón. No solo protege la salud de su familia, sino que también consume solo 3.5 vatios de potencia para minimizar la pérdida de energía y proteger el medio ambiente. Ideal para sala de verano, dormitorio, oficina, etc. refrigeración. También se puede usar en el trabajo y los viajes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668346</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Ventilador De HumidificacióN De Escritorio Con Refrigerador Usb Y Enfriador De Agua, Oficina, Dormitorio, Sala De Estar, Cocina Y Exterior</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ Nombre: Desktop Cooler<br/>✔ Color: blanco<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Concentración de iones negativos: 3 millones / cm3<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Concentración de ozono: <0.05PPM<br/>✔ Corriente de entrada: 1.5-2A<br/>✔ Potencia nominal: 5W<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doble protección de la humidificación profunda: además de la humidificación evaporativa normal, se puede activar la atomización activa</BulletPoint>
        <BulletPoint>Sí, puede fortalecer el efecto humidificador para hacer frente al verano severo y caluroso.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Diseño portátil: este aire acondicionado personal utiliza un diseño mini-portátil, con un asa retráctil en la parte superior del enfriador de aire, que tiene solo 7.2 pulgadas de alto. Es muy fácil de transportar a la oficina, dormitorio, sala de estar, cocina y exterior.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: este enfriador de aire portátil tiene un bajo consumo de energía y no contiene freón. No solo protege la salud de su familia, sino que también minimiza la pérdida de energía y protege el medio ambiente. También se puede usar en el trabajo y los viajes.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668360</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Control TáCtil Velocidad Del Ventilador De 3 Velocidades, AlimentacióN Por Usb, Para Oficina En El Hogar Al Aire Libre</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Nombre del producto: USB Mini Cooler<br/>✔ Material: material ABS<br/>✔ Tamaño del producto: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Potencia: 5W<br/>✔ Voltaje de trabajo: 1A<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Tamaño: 170 * 170 * 205 mm<br/><br/>✔ lista de embalaje<br/>1 * refrigerador<br/>1 * cable USB<br/>1 * Manual (chino e inglés)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Con tres funciones de enfriamiento, humidificación y purificación de aire, la velocidad del viento se puede ajustar en tres velocidades;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uso silencioso, libre de freón en la protección del medio ambiente y la refrigeración;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ El tanque de agua incorporado de 160 ml, una vez lleno, puede durar 8 horas;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Carga USB o fuente de alimentación de CA; longitud del cable USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Use el lugar: oficina, sala de estar en el hogar, cocina, dormitorio, baño y área de construcción de la casa, etc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668384</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Velocidad Del Viento De 3 Velocidades, DiseñO De Manija Elevable, Fuente De AlimentacióN Usb Para MúLtiples Escenas, Escritorio De Oficina, Dormitorio Dormitorio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agréguelo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Personal Ice Fan<br/>✔ Peso neto: 650G<br/>✔ Rango de soplado: 40-60 cm<br/>✔ Volumen: 460ML<br/>✔ Corriente de trabajo: 500MA<br/>✔ Interfaz: interfaz USB MICRO 5V2A<br/>✔ Potencia de enfriamiento: 150-300W<br/>✔ Tamaño: 13.1 * 13.1 * 17CM<br/>✔ Rango de enfriamiento: 3-10 ° C (la temperatura real depende de la humedad y la temperatura del entorno de uso)<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/>1 x manual de instrucciones<br/><br/>✔ Nota:<br/>Puede haber ligeros errores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Velocidad del viento de 3 velocidades: ventilador de hielo personal, velocidad del viento ligera: adecuada para la meditación sentada para expulsar la impetuosidad del verano; velocidad del golpe: adecuada para escritorios y mesas; fuerte velocidad del viento: adecuada para dormitorios sofocantes, disipación --- calor corporal.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Versátil: tamaño pequeño, tamaño pequeño, fácil de transportar y mover, y tipo USB, por lo que puede usarse no solo en la oficina, el dormitorio o el hogar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: el pequeño circulador de aire no contiene refrigerante de ozono. Puede proteger la salud de su familia. Este mini aire acondicionado ahorra espacio y es económico. En verano, es el regalo ideal para usted, su familia y amigos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Múltiples modos de suministro de energía: tres modos de suministro de energía, que pueden ser alimentados por puertos USB de dispositivos móviles como computadoras portátiles. Utilice el cargador para alimentar desde una toma de corriente. Al usar energía móvil, no tiene que preocuparse por fallas de energía.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Black</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585816247</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Acondicionador De Aire AnióNico 4 En 1 Ventilador Humidificador Purificador De Aire Acondicionador De Aire, Luz Nocturna Led Con AlimentacióN Por Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ Nombre del producto: aire acondicionado de escritorio pequeño<br/>✔ material: ABS<br/>✔ Peso: 700G<br/>✔ Corriente: 300mA<br/>✔ Número de tiendas: 24 juegos / cartón<br/>✔ Estado activado: 1.er viento + 1.a luz de la noche (no se pueden encender dos niveles al mismo tiempo)<br/>✔ Se puede agregar agua: se puede agregar agua natural, agua helada<br/>✔ Tamaño: 171MM * 150MM * 151MM<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifunción cuatro en uno: un enfriador de aire con luces nocturnas, funciones de enfriamiento, humidificación y purificación de aire le permite crear una zona de confort personal.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Llévelo con usted, enfriamiento rápido: solo necesita agregar agua y hielo en el tanque de agua para enfriarse rápidamente. Un tanque de agua (150 ml) lleno de agua puede funcionar hasta 8 horas. Puedes llevarlo contigo y usarlo convenientemente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Relleno de agua superior, llenado fácil: diseño de llenado de agua superior abierto, simple y hermoso, fácil y conveniente al agregar agua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de usar: el enfriador de aire con alimentación USB es más conveniente de mover y el ruido es tan bajo como 36db.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585817648</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668216</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Mini Ventilador De Aire Acondicionado, Enfriamiento RáPido Con 3 Velocidades, Dormitorio, Humidificador De Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Aire acondicionado de bajo ruido: ¿Utiliza ventiladores de CC de bajo ruido para agitar el aire circundante con una gran fuerza de succión? Muy fácil de llevar a la oficina, dormitorio, sala de estar, cocina y exteriores.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire a gran escala: salida de aire gran angular de 90 °, 3 segundos de energía eólica súper rápida, suministro de aire potente, aire frío.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ajuste de 3 velocidades: nuestro mini aire acondicionado está diseñado con 3 modos de velocidad, que se pueden ajustar libremente según sus requisitos (bajo / medio / alto). Viento de barrido hacia arriba y hacia abajo, ajuste automático. (Nota: los enfriadores de aire portátiles no son adecuados para enfriar toda la habitación).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función. Este aire acondicionado personal tiene un diseño mini-portátil con una manija retráctil en la parte superior del enfriador de aire y tiene solo 7.2 pulgadas de alto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585819007</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668292</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Ventilador De Enfriamiento De Agua 3 En 1, DiseñO Humanizado Simple, MúLtiples Opciones De Viento, Tanque De Agua ExtraíBle</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Material: ABS + PP + PC + Silicio<br/>✔ Tamaño del producto: 170 * 152 * 157 mm<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 380 ml<br/>✔ Tiempo de uso del agua: aproximadamente 3-8 horas<br/>✔ Velocidad del viento: nivel 3<br/>✔ Peso de la unidad: 850 g<br/>✔ Voltaje de entrada: DC 5V<br/>✔ Color: blanco<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Funciones versátiles y luces LED: este enfriador de aire portátil tiene tres funciones que incluyen enfriamiento, humidificación y purificación de aire. A diferencia de otros acondicionadores de aire, este ventilador USB puede mantener la humedad interior sin que su piel se sienta seca. También puede mostrar cálidas luces LED por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Portátil y fácil de usar: el enfriador de aire USB portátil es compacto, portátil y fácil de mover. Puedes ponerlo en la cocina, dormitorio y oficina o donde quieras. Además, puede llevarlo consigo cuando esté al aire libre en el caluroso verano.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Enfriamiento rápido: este enfriador de aire personal puede enfriar rápidamente el aire caliente a su alrededor. Con 3 velocidades de ventilador, puede elegir la fuerza del viento ideal según sus necesidades. Con este ventilador de escritorio personal, puede agregar hielo o agua helada al tanque de agua para un enfriamiento más rápido.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Ahorro de energía y protección del medio ambiente: el enfriador de aire evaporativo y el humidificador son acondicionadores de aire libres de freón, que pueden reducir el consumo de energía. Es compatible con el puerto USB y puede funcionar durante mucho tiempo después de estar lleno de agua. Puede usar este mini refrigerador de aire de forma segura durante toda la noche porque es muy ecológico.</BulletPoint>
        <BulletPoint> ✔ Funcionamiento ultra silencioso: este ventilador portátil puede funcionar de manera potente con bajos niveles de ruido. En modo de funcionamiento completo, la calidad del enfriamiento por aire no se ve afectada. Este enfriador de aire ultra silencioso le permite dormir cómodamente toda la noche, con la temperatura adecuada y poco ruido.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585820217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668315</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Enfriador De Humidificador 4 En 1, Ventilador De Enfriamiento De Escritorio De 3 Velocidades, Adecuado Para El Hogar, La HabitacióN, La Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Diseño 4 en 1: este enfriador de aire por evaporación tiene un ventilador portátil de enfriamiento, humidificación por pulverización, purificación de aire y funciones 4 en 1 de 7 luces LED, lo que no solo reduce la temperatura, sino que también nos ayuda a evitar el aire seco. Además, tiene una luz ambiental LED de 7 colores y una luz LED suave y colorida incorporada para crear una atmósfera romántica y brindarle un mejor ambiente para dormir.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ajuste de 3 velocidades: nuestro mini aire acondicionado está diseñado con 3 modos de velocidad, que se pueden ajustar libremente según sus requisitos (bajo / medio / alto). Si es necesario, también puede ajustar la dirección del viento para girar verticalmente. (Nota: los enfriadores de aire portátiles no son adecuados para enfriar toda la habitación).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: este enfriador de aire portátil tiene un bajo consumo de energía y no contiene freón. No solo protege la salud de su familia, sino que también consume solo 3.5 vatios de potencia para minimizar la pérdida de energía y proteger el medio ambiente. Ideal para sala de verano, dormitorio, oficina, etc. refrigeración. También se puede usar en el trabajo y los viajes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585821092</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668339</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Ventilador De HumidificacióN De Escritorio Con Refrigerador Usb Y Enfriador De Agua, Oficina, Dormitorio, Sala De Estar, Cocina Y Exterior</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ Nombre: Desktop Cooler<br/>✔ Color: blanco<br/>✔ Material: ABS<br/>✔ Concentración de iones negativos: 3 millones / cm3<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Concentración de ozono: <0.05PPM<br/>✔ Corriente de entrada: 1.5-2A<br/>✔ Potencia nominal: 5W<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doble protección de la humidificación profunda: además de la humidificación evaporativa normal, se puede activar la atomización activa</BulletPoint>
        <BulletPoint>Sí, puede fortalecer el efecto humidificador para hacer frente al verano severo y caluroso.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de operar y liviano: solo agregue agua o agua helada, luego conecte el cable USB a una fuente de alimentación móvil o cualquier interfaz USB, y puede usar el mini enfriador de aire portátil presionando el botón de función.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Diseño portátil: este aire acondicionado personal utiliza un diseño mini-portátil, con un asa retráctil en la parte superior del enfriador de aire, que tiene solo 7.2 pulgadas de alto. Es muy fácil de transportar a la oficina, dormitorio, sala de estar, cocina y exterior.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: este enfriador de aire portátil tiene un bajo consumo de energía y no contiene freón. No solo protege la salud de su familia, sino que también minimiza la pérdida de energía y protege el medio ambiente. También se puede usar en el trabajo y los viajes.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585822622</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668353</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Aire Acondicionado Portatil Usb, Control TáCtil Velocidad Del Ventilador De 3 Velocidades, AlimentacióN Por Usb, Para Oficina En El Hogar Al Aire Libre</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Nombre del producto: USB Mini Cooler<br/>✔ Material: material ABS<br/>✔ Tamaño del producto: 140 * 155 * 175 mm<br/>✔ Potencia: 5W<br/>✔ Voltaje de trabajo: 1A<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Tamaño: 170 * 170 * 205 mm<br/><br/>✔ lista de embalaje<br/>1 * refrigerador<br/>1 * cable USB<br/>1 * Manual (chino e inglés)]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Con tres funciones de enfriamiento, humidificación y purificación de aire, la velocidad del viento se puede ajustar en tres velocidades;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uso silencioso, libre de freón en la protección del medio ambiente y la refrigeración;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ El tanque de agua incorporado de 160 ml, una vez lleno, puede durar 8 horas;</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Carga USB o fuente de alimentación de CA; longitud del cable USB: 85 cm</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Use el lugar: oficina, sala de estar en el hogar, cocina, dormitorio, baño y área de construcción de la casa, etc.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585823584</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520668377</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Velocidad Del Viento De 3 Velocidades, DiseñO De Manija Elevable, Fuente De AlimentacióN Usb Para MúLtiples Escenas, Escritorio De Oficina, Dormitorio Dormitorio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agréguelo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Personal Ice Fan<br/>✔ Peso neto: 650G<br/>✔ Rango de soplado: 40-60 cm<br/>✔ Volumen: 460ML<br/>✔ Corriente de trabajo: 500MA<br/>✔ Interfaz: interfaz USB MICRO 5V2A<br/>✔ Potencia de enfriamiento: 150-300W<br/>✔ Tamaño: 13.1 * 13.1 * 17CM<br/>✔ Rango de enfriamiento: 3-10 ° C (la temperatura real depende de la humedad y la temperatura del entorno de uso)<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/>1 x manual de instrucciones<br/><br/>✔ Nota:<br/>Puede haber ligeros errores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Velocidad del viento de 3 velocidades: ventilador de hielo personal, velocidad del viento ligera: adecuada para la meditación sentada para expulsar la impetuosidad del verano; velocidad del golpe: adecuada para escritorios y mesas; fuerte velocidad del viento: adecuada para dormitorios sofocantes, disipación --- calor corporal.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Versátil: tamaño pequeño, tamaño pequeño, fácil de transportar y mover, y tipo USB, por lo que puede usarse no solo en la oficina, el dormitorio o el hogar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: el pequeño circulador de aire no contiene refrigerante de ozono. Puede proteger la salud de su familia. Este mini aire acondicionado ahorra espacio y es económico. En verano, es el regalo ideal para usted, su familia y amigos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Múltiples modos de suministro de energía: tres modos de suministro de energía, que pueden ser alimentados por puertos USB de dispositivos móviles como computadoras portátiles. Utilice el cargador para alimentar desde una toma de corriente. Al usar energía móvil, no tiene que preocuparse por fallas de energía.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Ventilador Computadora De Mano Ventilador Pequeño Tablero De Mesa D Fantix Escritorio Pequeño Ventilador Habitación Para Bebés Ordenador De Mano W Control Remoto Con Enchufe De Usb Habitación Circulador De Aire Ventilador Cancelación De Ruido</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
