<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520680768</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, 3 En 1 éVaporateur Refroidisseur Purificateur Humidificateur, 3 Vitesses, Grand Angle 60 °, Alimentation En Air De Grande Surface, Alimentation Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Il a trois fonctions d'abaissement de la température, d'humidification et de purification de l'air.La vitesse du vent peut être réglée en trois vitesses.<br/>✔ Silencieux pendant l'utilisation, réduire la température, protection de l'environnement, sans fréon.<br/>✔ Réservoir d'eau intégré 156ML, une fois rempli, il peut durer des heures.<br/>✔ USB ou alimentation CA.<br/>✔ Puissance: 10W.<br/>✔ Volume d'air: 50 CFM.<br/>✔ Interface d'alimentation USB: 5V, 2A, 1A peuvent être utilisés.<br/>✔ Utilisez le lieu: bureau, salon, cuisine, chambre, salle de bain et zone de construction de maison, etc.<br/>✔ Rappel: veuillez placer le climatiseur horizontalement avant d'ajouter de l'eau, ne secouez pas la machine à volonté.<br/><br/>✔ Précautions<br/>1. Si de l'eau se retourne pendant l'utilisation, débranchez l'alimentation, nettoyez l'eau à temps et attendez que l'eau sèche avant de l'utiliser.<br/>2. En raison de la mesure manuelle et des différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>3. En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Plusieurs modes d'alimentation: trois modes d'alimentation, qui peuvent être alimentés par des ports USB d'appareils mobiles tels que des ordinateurs portables. Utilisez le chargeur pour alimenter une prise murale. Lorsque vous utilisez l'alimentation mobile, vous n'avez pas à vous soucier d'une panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction trois en un: conception multifonctionnelle trois en un de purificateur, climatiseur, humidificateur d'air. Refroidissez et humidifiez pour un meilleur air.La conception de refroidissement vous éloigne des étés chauds et apprécie les étés frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purification et humidification: l'utilisation de rideaux humides denses en fibres végétales, de multiples filtres frais, rejette l'air sale, rend le vent plus frais et respire profondément.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Vitesse du vent à la troisième vitesse: l'alimentation en air à grand angle est plus froide, la vitesse du vent à la troisième vitesse peut être ajustée, le grand angle à 60 degrés, une grande zone d'alimentation en air est uniformément répartie et l'espace est frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Main anti-pincement, plus sûre: la conception derrière le vent, le refroidisseur d'air adopte une conception cryptée pour éviter les pincements, et la sécurité est plus élevée.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520683011</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur portable, mini ventilateur, Purificateur humidificateur à évaporateur 3 en 1, rideau d'eau remplaçable, ventilateur portable à 3 vitesses, veilleuse</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Nom du produit: Ventilateur de refroidissement à eau ovale<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 380 ml<br/>✔ Courant de travail: 0,2A-1,4A<br/>✔ Entrée: DC5V<br/>✔ Puissance: 1W-7W<br/>✔ Matériau du produit: ABS / silicone<br/>✔ Vitesse du vent: première vitesse: 2,36 m / s, deuxième vitesse: 3,24 m / s, troisième vitesse: 3,94 m / s<br/>✔ Bruit: première vitesse: 30 dB, deuxième vitesse: 38 dB, troisième vitesse: 46 dB<br/>✔ Vitesse du moteur: faible: 2424 tr / min, moyenne: 3337 tr / min, élevée: 3997 tr / min<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Remarque:<br/>Il peut y avoir de légères erreurs dans les données en raison de mesures manuelles et de différents outils de mesure.<br/>En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Mode veilleuse: lumière douce et chaude, dormez paisiblement, veilleuse chaude, améliorez l'humeur de la vie et répondez à vos besoins de sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur 3 en 1: un ventilateur de refroidissement intégrant le ventilateur, la purification et le refroidissement, l'intégration de l'humidificateur, toutes les fonctions sont disponibles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Cintre à main: peut être suspendu et suspendu, sans aucune restriction, vous pouvez découvrir le refroidissement omniprésent à tout moment, n'importe où. Convient pour la chambre, le salon, la cuisine, le bureau, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air réglable: balayez manuellement de haut en bas pour libérer la fraîcheur dans une large plage et profitez d'une grande quantité d'air dans toute la maison (ne mettez pas vos doigts ou des objets étrangers dans la sortie d'air).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par mail, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922990</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Radiateur éLectrique Bimode Froid Et Chaud, Humidification Pure Sans Brouillard, Chauffage Rapide En 3 Secondes, Petit Radiateur Solaire</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Nom du produit: radiateur soufflant<br/>✔ Catégorie de radiateur soufflant / radiateur: radiateur de bureau<br/>✔ Classification des couleurs: lait de coco blanc gris foncé profond<br/>✔ Puissance maximale: moins de 800W<br/>✔ Domaine d'application: moins de 10㎡<br/>✔ Surface de chauffe maximale (m2): moins de 20m ^ 2<br/>✔ Méthode de chauffage: radiateur en aluminium<br/>✔ Niveau de protection: IPX2<br/>✔ Tension: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 400 ml<br/>✔ Taille: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Deux modes de chauffage et de refroidissement: chauffage en hiver et climatisation en été, gardant l'air confortable en tout temps, refroidissant uniformément à 3 secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 vitesses: vent doux élevé \ vent doux moyen \ vent de sommeil, le volume d'air confortable peut être ajusté à volonté, silencieux et silencieux sans déranger.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réservoir d'eau mobile: design visuel, maîtrise du volume d'eau à tout moment, facile à démonter, à ajouter de l'eau et à nettoyer. Le filtre humidificateur peut être remplacé (il est recommandé de le remplacer tous les six mois).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protection de sécurité multiple: arrêt automatique lors du déchargement, double protection contre la surchauffe, coussin en caoutchouc antidérapant en bas, protection de sécurité multiple, sûr à utiliser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945923003</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Radiateur éLectrique Bimode Froid Et Chaud, Humidification Pure Sans Brouillard, Chauffage Rapide En 3 Secondes, Petit Radiateur Solaire</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Nom du produit: radiateur soufflant<br/>✔ Catégorie de radiateur soufflant / radiateur: radiateur de bureau<br/>✔ Classification des couleurs: lait de coco blanc gris foncé profond<br/>✔ Puissance maximale: moins de 800W<br/>✔ Domaine d'application: moins de 10㎡<br/>✔ Surface de chauffe maximale (m2): moins de 20m ^ 2<br/>✔ Méthode de chauffage: radiateur en aluminium<br/>✔ Niveau de protection: IPX2<br/>✔ Tension: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 400 ml<br/>✔ Taille: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Deux modes de chauffage et de refroidissement: chauffage en hiver et climatisation en été, gardant l'air confortable en tout temps, refroidissant uniformément à 3 secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 vitesses: vent doux élevé \ vent doux moyen \ vent de sommeil, le volume d'air confortable peut être ajusté à volonté, silencieux et silencieux sans déranger.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réservoir d'eau mobile: design visuel, maîtrise du volume d'eau à tout moment, facile à démonter, à ajouter de l'eau et à nettoyer. Le filtre humidificateur peut être remplacé (il est recommandé de le remplacer tous les six mois).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protection de sécurité multiple: arrêt automatique lors du déchargement, double protection contre la surchauffe, coussin en caoutchouc antidérapant en bas, protection de sécurité multiple, sûr à utiliser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922921</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Humidificateur à Ventilateur De RéFrigéRation Usb, Stockage Pliable, Refroidissement Par PulvéRisation, RéGlage Arbitraire De La Direction Du Vent</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: ventilateur pliant pour humidificateur<br/>✔ Tension d'entrée: DC5V<br/>✔ Courant de travail: 500-1500mA<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Volume du réservoir d'eau: 300 ml<br/>✔ Taille du produit: 115x11 5x135mm<br/>✔ Poids du produit: 377G<br/>✔ Couleur du produit: vert<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Technologie d'atomisation: La technologie d'atomisation des molécules d'eau est utilisée pour permettre aux molécules d'eau de se diffuser complètement dans l'air afin de ne pas faire refluer les gouttelettes d'eau et de mouiller le bureau, ce qui réduit efficacement la température ambiante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Conception simple: propre et pure, le ventilateur peut être plié et rangé, et il peut être plié lorsqu'il n'est pas utilisé.C'est un paysage lorsque vous le rangez. Deux boutons contrôlent séparément les boutons d'alimentation en air et de pulvérisation, clairs et faciles à utiliser, vous permettant de profiter du confort et de la fraîcheur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Le vent du troisième engrenage est doux et doux: le vent du troisième engrenage est réglable, commande à une touche, appuyez une fois pour allumer le ventilateur et entrer dans le rapport faible, appuyez sur 2 à mi-régime, appuyez sur 3 rapport fort et enfin éteignez le ventilateur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Direction du vent libre à 180 °: Vous pouvez régler l'angle d'alimentation en air. L'approvisionnement en air à différents angles est pratique pour votre vie quotidienne. Vous pouvez également plier et ranger le ventilateur lorsqu'il n'est pas utilisé. Il est simple et amusant à utiliser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Green</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922747</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Refroidisseur D'Air Multifonctionnel 4 En 1, Humidificateur à Jet De RéFrigéRation Domestique Usb, Bureau Au Lit Dans Le Dortoir Des éTudiants</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: mini-refroidisseur d'air<br/>✔ Couleur du produit: blanc<br/>✔ Poids: 1 kg<br/>✔ Taille du produit: 156 * 145 * 230mm<br/>✔ le volume du réservoir d'eau: environ 700 m<br/>✔ Matériau: ABS plastique protection de l'environnement<br/>✔ Entrée nominale: DC 5V<br/>✔ Puissance maximale: 7.5W au sujet<br/>✔ Capacité de la batterie: environ 5000mAh<br/>✔ position de vitesse du ventilateur: troisième vitesse du vent de vitesse<br/>✔ engrenage de réfrigération: troisième réfrigération d'engrenage<br/><br/>✔ Le paquet comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatiseur 4 en 1: refroidisseur d'air 4 en 1, humidificateur, climatiseur, compteur de remplissage d'eau, petit ventilateur, ventilateur multifonction, petite taille, grande énergie.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Grand angle secouant la tête et se gonflant les cheveux: 60 ° et 120 ° deux types de secouer la tête, vous n'avez donc pas à vous soucier du problème de ne pas souffler, et vous pouvez refroidir et tout couvrir. Grand volume de brouillard de 300 ml / h, propagation de brouillard et propagation loin.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 réglages de vitesse: 3 vitesses pour le soufflage et 3 vitesses pour la pulvérisation, une variété de réglages de vitesse pour répondre aux différentes exigences de température, des matériaux respectueux de l'environnement ABS, de la glace et de l'eau sur le dessus, un tuyau inférieur pour conduire l'eau</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compagnon silencieux: le nouveau moteur à grande vitesse sans balais améliore non seulement la vitesse de course, mais offre également de très bonnes performances en termes de bruit, vous pouvez profiter d'un air confortable même pendant le sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922594</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Humidificateur De Refroidisseur D'Air, Taux De DéSinfection Aux Ultraviolets 99%, Mini Climatiseur Usb 4 En 1, Adapté Au Bureau à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Poids net: 1200g<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Puissance de refroidissement: 2,5-3 w<br/>✔ Capacité: 500 ml<br/>✔ Taille: 16 * 14,4 * 20,6 cm<br/>✔ Plage de refroidissement: 5-10 ℃<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>Humidificateur refroidi par air x 1<br/>Manuel x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Élimine 99% des bactéries: les lampes germicides UV ont deux lignes spectrales principales, à savoir 254 nm et 185 nm. Les rayons ultraviolets de 254 Nm tuent les bactéries en irradiant l'ADN microbien. L'ultraviolet de 185 nm peut convertir O2 dans l'air en O3 (ozone). L'ozone a un fort effet d'oxydation et peut tuer efficacement les bactéries. Dispersibilité de l'ozone.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiateur de bureau multifonction: ventilateur multifonction avec fonction d'humidification / fonction de refroidissement / fonction de purification de l'air / fonction Bluetooth. Ventilateur d'atomisation, ventilateur avec fonction d'humidification.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de lampe à 7 couleurs: Il y a 7 couleurs au choix, vous pouvez donc choisir une couleur que vous aimez pour créer une atmosphère romantique.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur de refroidissement portable: compact, facile à transporter et facile à ranger. Petite taille, avec poignée design. Petite taille, poids léger et facile à transporter. Peut être utilisé dans les bureaux, les chambres et les maisons.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922532</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, ÉClairage Led 7 Couleurs, Humidificateur éVaporatif, Ventilateur De Refroidissement à 3 Vitesses, Maison, Bureau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Mode d'alimentation: USB<br/>✔ Tension: 12v | 24v<br/>✔ Puissance nominale: 8W<br/>✔ Applicable Surface: bureau, chambre, maison<br/>✔ bruit: 36 dB au-dessous<br/>✔ vitesse de vitesse du vent: troisième vitesse<br/>✔ vitesse de commande de vitesse: troisième vitesse<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 375ml<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multi-fonctions et de la lumière LED: Ce refroidisseur d'air portatif a trois fonctions, y compris l'air de refroidissement, humidification et de purification. Il peut également afficher des lumières LED 7 couleurs pour apporter plus de plaisir aux utilisateurs.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ poignée Portable: design portable, de petite taille, vous pouvez facilement l'emporter partout, très approprié pour la maison, bureau, pique-nique en plein air, etc., et l'entrée USB fait fonctionner partout via l'alimentation USB (prise d'alimentation / USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ refroidissement rapide: refroidir rapidement l'air chaud autour de vous. Avec 3 vitesses de ventilation, vous pouvez choisir l'énergie éolienne idéale en fonction de vos besoins. Ce régulateur de l'espace privé d'air vous permet d'ajouter de la glace ou de l'eau glacée dans le réservoir pour accélérer la vitesse de refroidissement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ L'économie d'énergie faible consommation d'énergie: même que la consommation d'énergie des ampoules, sans utiliser le fréon, il est beaucoup moins cher que de courir climatiseur fréon en été. Aucune lame exposer toute possibilité de dommages aux personnes, et peut être utilisé en toute sécurité par les enfants ou les animaux domestiques.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Vent à Trois Vitesses, Ventilateur IntéGré De Purification Et De Refroidissement, Humidificateur De Refroidissement, Grand Vent à Jet Silencieux</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Matériel: ABS / PP / composants électroniques<br/>✔ Poids: 830g<br/>✔ Tension de la batterie: 3,7 V<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Tension / courant d'entrée: DC5V / 1A<br/>✔ Puissance de sortie: 4 W<br/>✔ Courant de fonctionnement du ventilateur: premier rapport 240mA / deuxième rapport 460mA / troisième rapport 730mA<br/>✔ Tension / courant de travail des ions négatifs: 1 W<br/>✔ Concentration ionique: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentration d'ozone: &lt;0,03PPm<br/>✔ Taille du produit: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de charge USB: batterie intégrée de grande capacité de 2000 mAh, peu importe où vous êtes, peut répondre à vos besoins, refroidir à tout moment, n'importe où, un refroidissement durable, une maison confortable.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Bouton du ventilateur: 1. Cliquez sur le bouton du ventilateur pour allumer et éteindre le ventilateur.  2. Appuyez longuement sur le bouton du ventilateur pour démarrer le mode de soufflage intermittent, soufflez pendant 10 secondes et arrêtez pendant 10 secondes, cliquez à nouveau pour changer le mode de soufflage continu.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction d'indicateur: la lumière bleue est toujours allumée en cas de soufflage continu; la lumière bleue clignote en mode rafale, la lumière verte est allumée lorsque les ions négatifs fonctionnent, la lumière rouge est toujours allumée lors de la charge et la lumière rouge est éteinte lorsque la batterie est pleine, et la lumière verte clignote lorsque l'alimentation est faible.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Peut être transporté par la poignée: peut être transporté et suspendu, placement illimité, compact et n'occupe pas d'espace, poignée portable, expérience aléatoire et pratique, à tout moment pour refroidir partout.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926738</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Vent à Trois Vitesses, Ventilateur IntéGré De Purification Et De Refroidissement, Humidificateur De Refroidissement, Grand Vent à Jet Silencieux</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Matériel: ABS / PP / composants électroniques<br/>✔ Poids: 830g<br/>✔ Tension de la batterie: 3,7 V<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Tension / courant d'entrée: DC5V / 1A<br/>✔ Puissance de sortie: 4 W<br/>✔ Courant de fonctionnement du ventilateur: premier rapport 240mA / deuxième rapport 460mA / troisième rapport 730mA<br/>✔ Tension / courant de travail des ions négatifs: 1 W<br/>✔ Concentration ionique: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentration d'ozone: &lt;0,03PPm<br/>✔ Taille du produit: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de charge USB: batterie intégrée de grande capacité de 2000 mAh, peu importe où vous êtes, peut répondre à vos besoins, refroidir à tout moment, n'importe où, un refroidissement durable, une maison confortable.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Bouton du ventilateur: 1. Cliquez sur le bouton du ventilateur pour allumer et éteindre le ventilateur.  2. Appuyez longuement sur le bouton du ventilateur pour démarrer le mode de soufflage intermittent, soufflez pendant 10 secondes et arrêtez pendant 10 secondes, cliquez à nouveau pour changer le mode de soufflage continu.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction d'indicateur: la lumière bleue est toujours allumée en cas de soufflage continu; la lumière bleue clignote en mode rafale, la lumière verte est allumée lorsque les ions négatifs fonctionnent, la lumière rouge est toujours allumée lors de la charge et la lumière rouge est éteinte lorsque la batterie est pleine, et la lumière verte clignote lorsque l'alimentation est faible.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Peut être transporté par la poignée: peut être transporté et suspendu, placement illimité, compact et n'occupe pas d'espace, poignée portable, expérience aléatoire et pratique, à tout moment pour refroidir partout.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Blue</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-2</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Vent à Trois Vitesses, Ventilateur IntéGré De Purification Et De Refroidissement, Humidificateur De Refroidissement, Grand Vent à Jet Silencieux</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Matériel: ABS / PP / composants électroniques<br/>✔ Poids: 830g<br/>✔ Tension de la batterie: 3,7 V<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Tension / courant d'entrée: DC5V / 1A<br/>✔ Puissance de sortie: 4 W<br/>✔ Courant de fonctionnement du ventilateur: premier rapport 240mA / deuxième rapport 460mA / troisième rapport 730mA<br/>✔ Tension / courant de travail des ions négatifs: 1 W<br/>✔ Concentration ionique: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentration d'ozone: &lt;0,03PPm<br/>✔ Taille du produit: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de charge USB: batterie intégrée de grande capacité de 2000 mAh, peu importe où vous êtes, peut répondre à vos besoins, refroidir à tout moment, n'importe où, un refroidissement durable, une maison confortable.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Bouton du ventilateur: 1. Cliquez sur le bouton du ventilateur pour allumer et éteindre le ventilateur.  2. Appuyez longuement sur le bouton du ventilateur pour démarrer le mode de soufflage intermittent, soufflez pendant 10 secondes et arrêtez pendant 10 secondes, cliquez à nouveau pour changer le mode de soufflage continu.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction d'indicateur: la lumière bleue est toujours allumée en cas de soufflage continu; la lumière bleue clignote en mode rafale, la lumière verte est allumée lorsque les ions négatifs fonctionnent, la lumière rouge est toujours allumée lors de la charge et la lumière rouge est éteinte lorsque la batterie est pleine, et la lumière verte clignote lorsque l'alimentation est faible.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Peut être transporté par la poignée: peut être transporté et suspendu, placement illimité, compact et n'occupe pas d'espace, poignée portable, expérience aléatoire et pratique, à tout moment pour refroidir partout.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857548</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Petit Ventilateur De Climatisation Usb De Bureau, Refroidissement Rapide, Humidification Et RéGéNéRation De L'Eau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ questions nécessitant une attention:<br/>En raison de mesures manuelles et les différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Rapid-glace: Le rideau de glace de fibres est fortement refroidi. L'air à haute température passe à la glace de fibres rideau pour réaliser la réfrigération forte. La vitesse de refroidissement est rapide, et la glace est cool.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ filtration et purification: double technologie sain vent frais, rideau de glace filtre anti-poussière à haute densité, système de purification, comme le vent rafraîchissant après la pluie, comme si vous êtes dans la forêt.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ régler librement la vitesse: 1--100 fichiers de régulation continue de la vitesse humanisé, la vitesse du vent réglable 100 vitesses, souffler librement votre sentiment préféré pour répondre à vos différents besoins.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML grande capacité: réservoir d'eau amovible, 1000ML grande capacité de conception amovible, ce qui élimine le problème d'addition d'eau fréquentes, ce qui rend le refroidissement plus commode et intime.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858477</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Climatiseur Multifonction à Affichage De TempéRature, Climatiseur De RéFrigéRation Par PulvéRisation, Grand RéServoir D'Eau De 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Pour les problèmes<br/>Le temps est chaud, le ventilateur ne peut faire circuler de l'air que lors du soufflage et lorsque la température est trop élevée, le soufflage est chaud et ne peut pas être refroidi.<br/>✔ Solution<br/>Sur la base de l'air soufflé, utilisez le réservoir d'eau pour faire tremper le rideau de glace.Une fois le rideau de glace humide, la température à l'intérieur du corps se refroidit et le vent souffle est un vent froid.<br/>✔ Obtenez l'effet<br/>Rafraîchissez-vous d'abord, puis soufflez, le vent frais souffle.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml grand réservoir d'eau: Uncover la conception d'injection d'eau, de remplir le réservoir d'eau, retirez le couvercle et ajouter de l'eau. L'eau glacée peut être ajouté au réservoir d'eau. Plus la température de l'eau, plus évidente l'effet de refroidissement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ haute puissance du vent dans le conduit d'air DC: DC Le cadre a une sortie de vent en douceur, et le conduit d'air continu permet de réduire la consommation turbulent de l'écoulement d'air, ce qui rend l'écoulement du flux d'air en douceur, avec un faible bruit et à haute énergie éolienne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Trois ajustement du vent de vitesse: affichage vitesse, affichage à l'écran numérique, trois vitesses de réglage de la vitesse du vent, le sommeil, le bureau, l'utilisation à domicile dans plusieurs scénarios. Le bouton de vitesse et l'affichage LED sur le front sont belles et élégantes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mise à jour 7 feuilles de plumes: couper uniformément le vent pour la production éolienne confortable, décoder le flux de vent naturel, et utiliser la mise à niveau de conception 7 feuilles de plumes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858491</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, 7 LumièRes De Couleur RéGlables, 3 Vitesses, Refroidissement Et Refroidissement De Bureau, Petit Humidificateur Purificateur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ questions nécessitant une attention:<br/>En raison de mesures manuelles et les différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Trois dans une fonction: refroidisseur d'air personnel conditionné, ventilateur, air humidificateur trois dans une conception multifonctionnelle. Cool, humidifie pour obtenir un meilleur air, et la conception de refroidissement vous permet de rester loin de l'été chaud et profiter de l'été cool.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ méthodes d'alimentation multiples: trois méthodes d'alimentation, vous pouvez utiliser le port USB des appareils mobiles tels que les ordinateurs portables à l'alimentation. Utiliser le chargeur pour alimenter la prise murale. Lors de l'utilisation d'une alimentation mobile, il n'y a pas besoin de se soucier de panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ refroidisseur de lampe 7 couleurs: La lumière du produit est disponible en 7 couleurs, de sorte que vous pouvez choisir une couleur que vous voulez créer une atmosphère romantique. Ne vous inquiétez pas noir, il vous donnera un sentiment de sécurité, même si vous vous réveillez la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Une large gamme d'utilisations: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer, et le type USB, il peut être utilisé non seulement dans les bureaux, chambres, maisons, mais aussi en plein air, dans les voitures ou camping.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859979</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, GéRer Le Refroidissement De RéFrigéRation Usb Portable, Minuterie De 12 Heures, éTudiants En Dortoir à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: refroidisseur portable<br/>✔ engrenage de volume d'air: 2 vitesses<br/>✔ câble USB: 1.2 mètres<br/>✔ Alimentation: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>✔ Capacité Sink: 500ML<br/>✔ Poids net: 700g<br/>✔ Taille du produit: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ Produit poids brut: 0.875KG (single) avec l'emballage<br/>✔ Taille d'emballage: 182 * 129 * 206mm (simple)<br/>✔ Elément filtrant: papier de pâte de bois<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ réservoir d'eau de grande capacité de refroidissement: réservoir d'eau de capacité 500ml alimentation directe USB ou une alimentation de courant alternatif, 120cm câble du chargeur USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction minuterie: minuterie de 12 heures, de temps fonction de temps fixe, ne vous inquiétez plus au sujet de faire froid la nuit</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ doux vent muet: plastique ABS, léger est pas une force motrice, le vent naturel, le vent doux et stable, est votre bon partenaire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ fonction 3-en-1: système de refroidissement rapide, la vitesse du vent peut être ajusté dans deux engrenages pour le refroidissement, l'humidification et la purification de l'air.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860074</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Double Veilleuses ColoréEs, Conception De RéServoir D'Eau à Pression Nulle, Un Refroidisseur D'Humidificateur De Climatisation Usb, Un Bureau à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: ventilateur de bureau<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Puissance de sortie: 5W<br/>✔ Poids net du produit: 0,8 kg<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 700 ml<br/>✔ Taille du produit: 160 * 155 * 165mm<br/>✔ Longueur du cordon: environ 1 mètre<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ refroidisseur de lampe colorée: La lumière du produit est disponible en 7 couleurs, de sorte que vous pouvez choisir une couleur que vous voulez créer une atmosphère romantique. Ne vous inquiétez pas noir, il vous donnera un sentiment de sécurité, même si vous vous réveillez la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventilateur de refroidissement Portable: compact, facile à transporter et facile à ranger. Ce ventilateur d'air froid atomisée est de 8 pouces de haut et compact, il peut être facilement transporté sans prendre de place.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Thimble conception du réservoir d'eau sans pression: l'eau quantitative ne débordera pas, fait ses adieux au réservoir d'eau intégré intégré traditionnel, en utilisant une nouvelle génération de dé à coudre entièrement étanche réservoir d'eau indépendante sans pression, pour éviter les fuites de trop-plein.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ élément filtrant Nouvelle génération: Il vous donne un refroidissement plus en trois dimensions et d'humidification. Il est fait de matériaux PVC. Il a une bulle de longue durée, sans odeur et sans détérioration. Il peut être brossé et peut être utilisé pendant longtemps. Remplacer l'élément de filtre dans les 6 mois.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>17</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860432</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Mobile Air Mini Cooler, Ventilateur De Lampe De Table 2 En 1 Petit Climatiseur, Double Ventilateur Usb à 7 Pales, Protection De L'Environnement Et Refroidisseur à éConomie D'éNergie</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Spécifications du produit:<br/>✔ Nom du produit: refroidisseur d'air<br/>✔ Tension nominale: DC5V 1A<br/>✔ Méthode d'alimentation: USB<br/>✔ Puissance nominale: 5W<br/>✔ Taille du produit: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Longueur du cordon d'alimentation: environ 1 mètre<br/>✔ Méthode de refroidissement: cristal de glace triangle<br/>✔ Sélection des couleurs: argent<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: le petit circulateur d'air ne contient pas de réfrigérant à l'ozone. Cela peut protéger la santé de votre famille. Ce mini climatiseur économise de l'espace et est économique. En été, c'est un cadeau idéal pour vous, votre famille et vos amis.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et portable: tout ce que vous avez à faire est d'ajouter de l'eau et des glaçons au réservoir d'eau de ce refroidisseur d'air de bureau, de le brancher sur un port USB ou une banque d'alimentation, puis de l'allumer. Mini hauteur, facile à déplacer, parfait pour votre bureau et votre bureau / dortoir.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interface USB: ordinateur portable, hôte d'ordinateur, tête de charge, trésor de charge, voiture, etc., tant qu'il y a une interface d'alimentation USB, vous pouvez l'utiliser rapidement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air réglable: elle est conçue avec une sortie d'air réglable de haut en bas, la sortie d'air est plus large et le volume d'air est plus grand. Le cordon d'alimentation mesure environ 1 mètre de long, pratique et rapide.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pourrez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>18</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757045</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Mobile Air Mini Cooler, Ventilateur De Bureau RéGlable à 3 Niveaux, Refroidisseur Rotatif à 360 ° Et Technologie Double Turbo Pour Divers ScéNarios</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Paramètres du produit:<br/>Nom du produit: ventilateur de bureau<br/>Engrenage de volume d'air: trois vitesses<br/>Matériau du ventilateur: matériau ABS<br/>Puissance de tension: 220V- 50Hz 30W<br/>Poids du produit: 1,05 kg<br/>Taille du produit: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de charge<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifonctionnel: refroidisseur de climatiseur personnel, ventilateur, design multifonctionnel. Refroidissant, soufflant pour obtenir un meilleur air, la conception de refroidissement vous éloigne de l'été chaud et profite de l'été frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Trois types de vitesse du vent: Trois types de vitesse du vent (haute, moyenne et basse) 360 degrés ajustent librement la direction du vent pour créer votre propre zone de refroidissement personnelle. Vous pouvez choisir celui qui vous convient le mieux pour profiter de vos loisirs, de votre sommeil ou de votre temps de travail.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Large éventail d'utilisations: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer, peut être utilisé dans les bureaux, les chambres et les maisons, et peut facilement faire face à divers scénarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur sans pales à double turbine: l'énergie cinétique est convertie en énergie de pression à travers le boîtier de la volute, et le nouveau gaz est aspiré dans le gaz de la turbine sous l'action de la différence de pression et est continuellement évacué par le vent, et la température est uniformément refroidie dans une grande zone sous différents angles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pourrez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Brown</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>19</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520679977</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, 3 En 1 éVaporateur Refroidisseur Purificateur Humidificateur, 3 Vitesses, Grand Angle 60 °, Alimentation En Air De Grande Surface, Alimentation Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Il a trois fonctions d'abaissement de la température, d'humidification et de purification de l'air.La vitesse du vent peut être réglée en trois vitesses.<br/>✔ Silencieux pendant l'utilisation, réduire la température, protection de l'environnement, sans fréon.<br/>✔ Réservoir d'eau intégré 156ML, une fois rempli, il peut durer des heures.<br/>✔ USB ou alimentation CA.<br/>✔ Puissance: 10W.<br/>✔ Volume d'air: 50 CFM.<br/>✔ Interface d'alimentation USB: 5V, 2A, 1A peuvent être utilisés.<br/>✔ Utilisez le lieu: bureau, salon, cuisine, chambre, salle de bain et zone de construction de maison, etc.<br/>✔ Rappel: veuillez placer le climatiseur horizontalement avant d'ajouter de l'eau, ne secouez pas la machine à volonté.<br/><br/>✔ Précautions<br/>1. Si de l'eau se retourne pendant l'utilisation, débranchez l'alimentation, nettoyez l'eau à temps et attendez que l'eau sèche avant de l'utiliser.<br/>2. En raison de la mesure manuelle et des différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>3. En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Plusieurs modes d'alimentation: trois modes d'alimentation, qui peuvent être alimentés par des ports USB d'appareils mobiles tels que des ordinateurs portables. Utilisez le chargeur pour alimenter une prise murale. Lorsque vous utilisez l'alimentation mobile, vous n'avez pas à vous soucier d'une panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction trois en un: conception multifonctionnelle trois en un de purificateur, climatiseur, humidificateur d'air. Refroidissez et humidifiez pour un meilleur air.La conception de refroidissement vous éloigne des étés chauds et apprécie les étés frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purification et humidification: l'utilisation de rideaux humides denses en fibres végétales, de multiples filtres frais, rejette l'air sale, rend le vent plus frais et respire profondément.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Vitesse du vent à la troisième vitesse: l'alimentation en air à grand angle est plus froide, la vitesse du vent à la troisième vitesse peut être ajustée, le grand angle à 60 degrés, une grande zone d'alimentation en air est uniformément répartie et l'espace est frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Main anti-pincement, plus sûre: la conception derrière le vent, le refroidisseur d'air adopte une conception cryptée pour éviter les pincements, et la sécurité est plus élevée.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>20</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520682403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur portable, mini ventilateur, Purificateur humidificateur à évaporateur 3 en 1, rideau d'eau remplaçable, ventilateur portable à 3 vitesses, veilleuse</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une haleine fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, tenir à l'écart de l'air sec et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Nom du produit: Ventilateur de refroidissement à eau ovale<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 380 ml<br/>✔ Courant de travail: 0,2A-1,4A<br/>✔ Entrée: DC5V<br/>✔ Puissance: 1W-7W<br/>✔ Matériau du produit: ABS / silicone<br/>✔ Vitesse du vent: première vitesse: 2,36 m / s, deuxième vitesse: 3,24 m / s, troisième vitesse: 3,94 m / s<br/>✔ Bruit: première vitesse: 30 dB, deuxième vitesse: 38 dB, troisième vitesse: 46 dB<br/>✔ Vitesse du moteur: faible: 2424 tr / min, moyenne: 3337 tr / min, élevée: 3997 tr / min<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Remarque:<br/>Il peut y avoir de légères erreurs dans les données en raison de mesures manuelles et de différents outils de mesure.<br/>En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Mode veilleuse: lumière douce et chaude, dormez paisiblement, veilleuse chaude, améliorez l'humeur de la vie et répondez à vos besoins de sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur 3 en 1: un ventilateur de refroidissement intégrant le ventilateur, la purification et le refroidissement, l'intégration de l'humidificateur, toutes les fonctions sont disponibles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Cintre à main: peut être suspendu et suspendu, sans aucune restriction, vous pouvez découvrir le refroidissement omniprésent à tout moment, n'importe où. Convient pour la chambre, le salon, la cuisine, le bureau, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air réglable: balayez manuellement de haut en bas pour libérer la fraîcheur dans une large plage et profitez d'une grande quantité d'air dans toute la maison (ne mettez pas vos doigts ou des objets étrangers dans la sortie d'air).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: Notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter à tout moment par mail, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Produits préférés, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>21</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922983</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Radiateur éLectrique Bimode Froid Et Chaud, Humidification Pure Sans Brouillard, Chauffage Rapide En 3 Secondes, Petit Radiateur Solaire</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Nom du produit: radiateur soufflant<br/>✔ Catégorie de radiateur soufflant / radiateur: radiateur de bureau<br/>✔ Classification des couleurs: lait de coco blanc gris foncé profond<br/>✔ Puissance maximale: moins de 800W<br/>✔ Domaine d'application: moins de 10㎡<br/>✔ Surface de chauffe maximale (m2): moins de 20m ^ 2<br/>✔ Méthode de chauffage: radiateur en aluminium<br/>✔ Niveau de protection: IPX2<br/>✔ Tension: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 400 ml<br/>✔ Taille: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Deux modes de chauffage et de refroidissement: chauffage en hiver et climatisation en été, gardant l'air confortable en tout temps, refroidissant uniformément à 3 secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 vitesses: vent doux élevé \ vent doux moyen \ vent de sommeil, le volume d'air confortable peut être ajusté à volonté, silencieux et silencieux sans déranger.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Réservoir d'eau mobile: design visuel, maîtrise du volume d'eau à tout moment, facile à démonter, à ajouter de l'eau et à nettoyer. Le filtre humidificateur peut être remplacé (il est recommandé de le remplacer tous les six mois).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protection de sécurité multiple: arrêt automatique lors du déchargement, double protection contre la surchauffe, coussin en caoutchouc antidérapant en bas, protection de sécurité multiple, sûr à utiliser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>22</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922914</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Mini Humidificateur à Ventilateur De RéFrigéRation Usb, Stockage Pliable, Refroidissement Par PulvéRisation, RéGlage Arbitraire De La Direction Du Vent</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: ventilateur pliant pour humidificateur<br/>✔ Tension d'entrée: DC5V<br/>✔ Courant de travail: 500-1500mA<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Volume du réservoir d'eau: 300 ml<br/>✔ Taille du produit: 115x11 5x135mm<br/>✔ Poids du produit: 377G<br/>✔ Couleur du produit: vert<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Technologie d'atomisation: La technologie d'atomisation des molécules d'eau est utilisée pour permettre aux molécules d'eau de se diffuser complètement dans l'air afin de ne pas faire refluer les gouttelettes d'eau et de mouiller le bureau, ce qui réduit efficacement la température ambiante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Conception simple: propre et pure, le ventilateur peut être plié et rangé, et il peut être plié lorsqu'il n'est pas utilisé.C'est un paysage lorsque vous le rangez. Deux boutons contrôlent séparément les boutons d'alimentation en air et de pulvérisation, clairs et faciles à utiliser, vous permettant de profiter du confort et de la fraîcheur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Le vent du troisième engrenage est doux et doux: le vent du troisième engrenage est réglable, commande à une touche, appuyez une fois pour allumer le ventilateur et entrer dans le rapport faible, appuyez sur 2 à mi-régime, appuyez sur 3 rapport fort et enfin éteignez le ventilateur.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Direction du vent libre à 180 °: Vous pouvez régler l'angle d'alimentation en air. L'approvisionnement en air à différents angles est pratique pour votre vie quotidienne. Vous pouvez également plier et ranger le ventilateur lorsqu'il n'est pas utilisé. Il est simple et amusant à utiliser.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>23</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922730</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Refroidisseur D'Air Multifonctionnel 4 En 1, Humidificateur à Jet De RéFrigéRation Domestique Usb, Bureau Au Lit Dans Le Dortoir Des éTudiants</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: mini-refroidisseur d'air<br/>✔ Couleur du produit: blanc<br/>✔ Poids: 1 kg<br/>✔ Taille du produit: 156 * 145 * 230mm<br/>✔ le volume du réservoir d'eau: environ 700 m<br/>✔ Matériau: ABS plastique protection de l'environnement<br/>✔ Entrée nominale: DC 5V<br/>✔ Puissance maximale: 7.5W au sujet<br/>✔ Capacité de la batterie: environ 5000mAh<br/>✔ position de vitesse du ventilateur: troisième vitesse du vent de vitesse<br/>✔ engrenage de réfrigération: troisième réfrigération d'engrenage<br/><br/>✔ Le paquet comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Climatiseur 4 en 1: refroidisseur d'air 4 en 1, humidificateur, climatiseur, compteur de remplissage d'eau, petit ventilateur, ventilateur multifonction, petite taille, grande énergie.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Grand angle secouant la tête et se gonflant les cheveux: 60 ° et 120 ° deux types de secouer la tête, vous n'avez donc pas à vous soucier du problème de ne pas souffler, et vous pouvez refroidir et tout couvrir. Grand volume de brouillard de 300 ml / h, propagation de brouillard et propagation loin.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 réglages de vitesse: 3 vitesses pour le soufflage et 3 vitesses pour la pulvérisation, une variété de réglages de vitesse pour répondre aux différentes exigences de température, des matériaux respectueux de l'environnement ABS, de la glace et de l'eau sur le dessus, un tuyau inférieur pour conduire l'eau</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compagnon silencieux: le nouveau moteur à grande vitesse sans balais améliore non seulement la vitesse de course, mais offre également de très bonnes performances en termes de bruit, vous pouvez profiter d'un air confortable même pendant le sommeil.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>24</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922587</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, Humidificateur De Refroidisseur D'Air, Taux De DéSinfection Aux Ultraviolets 99%, Mini Climatiseur Usb 4 En 1, Adapté Au Bureau à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Poids net: 1200g<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Puissance de refroidissement: 2,5-3 w<br/>✔ Capacité: 500 ml<br/>✔ Taille: 16 * 14,4 * 20,6 cm<br/>✔ Plage de refroidissement: 5-10 ℃<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>Humidificateur refroidi par air x 1<br/>Manuel x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Élimine 99% des bactéries: les lampes germicides UV ont deux lignes spectrales principales, à savoir 254 nm et 185 nm. Les rayons ultraviolets de 254 Nm tuent les bactéries en irradiant l'ADN microbien. L'ultraviolet de 185 nm peut convertir O2 dans l'air en O3 (ozone). L'ozone a un fort effet d'oxydation et peut tuer efficacement les bactéries. Dispersibilité de l'ozone.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiateur de bureau multifonction: ventilateur multifonction avec fonction d'humidification / fonction de refroidissement / fonction de purification de l'air / fonction Bluetooth. Ventilateur d'atomisation, ventilateur avec fonction d'humidification.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de lampe à 7 couleurs: Il y a 7 couleurs au choix, vous pouvez donc choisir une couleur que vous aimez pour créer une atmosphère romantique.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur de refroidissement portable: compact, facile à transporter et facile à ranger. Petite taille, avec poignée design. Petite taille, poids léger et facile à transporter. Peut être utilisé dans les bureaux, les chambres et les maisons.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant "DUYER" Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>25</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922525</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable Air Mini Cooler, ÉClairage Led 7 Couleurs, Humidificateur éVaporatif, Ventilateur De Refroidissement à 3 Vitesses, Maison, Bureau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Mode d'alimentation: USB<br/>✔ Tension: 12v | 24v<br/>✔ Puissance nominale: 8W<br/>✔ Applicable Surface: bureau, chambre, maison<br/>✔ bruit: 36 dB au-dessous<br/>✔ vitesse de vitesse du vent: troisième vitesse<br/>✔ vitesse de commande de vitesse: troisième vitesse<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 375ml<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multi-fonctions et de la lumière LED: Ce refroidisseur d'air portatif a trois fonctions, y compris l'air de refroidissement, humidification et de purification. Il peut également afficher des lumières LED 7 couleurs pour apporter plus de plaisir aux utilisateurs.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ poignée Portable: design portable, de petite taille, vous pouvez facilement l'emporter partout, très approprié pour la maison, bureau, pique-nique en plein air, etc., et l'entrée USB fait fonctionner partout via l'alimentation USB (prise d'alimentation / USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ refroidissement rapide: refroidir rapidement l'air chaud autour de vous. Avec 3 vitesses de ventilation, vous pouvez choisir l'énergie éolienne idéale en fonction de vos besoins. Ce régulateur de l'espace privé d'air vous permet d'ajouter de la glace ou de l'eau glacée dans le réservoir pour accélérer la vitesse de refroidissement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ L'économie d'énergie faible consommation d'énergie: même que la consommation d'énergie des ampoules, sans utiliser le fréon, il est beaucoup moins cher que de courir climatiseur fréon en été. Aucune lame exposer toute possibilité de dommages aux personnes, et peut être utilisé en toute sécurité par les enfants ou les animaux domestiques.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>26</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Vent à Trois Vitesses, Ventilateur IntéGré De Purification Et De Refroidissement, Humidificateur De Refroidissement, Grand Vent à Jet Silencieux</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Matériel: ABS / PP / composants électroniques<br/>✔ Poids: 830g<br/>✔ Tension de la batterie: 3,7 V<br/>✔ Capacité de la batterie: 2000mAh<br/>✔ Tension / courant d'entrée: DC5V / 1A<br/>✔ Puissance de sortie: 4 W<br/>✔ Courant de fonctionnement du ventilateur: premier rapport 240mA / deuxième rapport 460mA / troisième rapport 730mA<br/>✔ Tension / courant de travail des ions négatifs: 1 W<br/>✔ Concentration ionique: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentration d'ozone: &lt;0,03PPm<br/>✔ Taille du produit: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Refroidisseur de charge USB: batterie intégrée de grande capacité de 2000 mAh, peu importe où vous êtes, peut répondre à vos besoins, refroidir à tout moment, n'importe où, un refroidissement durable, une maison confortable.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Bouton du ventilateur: 1. Cliquez sur le bouton du ventilateur pour allumer et éteindre le ventilateur.  2. Appuyez longuement sur le bouton du ventilateur pour démarrer le mode de soufflage intermittent, soufflez pendant 10 secondes et arrêtez pendant 10 secondes, cliquez à nouveau pour changer le mode de soufflage continu.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction d'indicateur: la lumière bleue est toujours allumée en cas de soufflage continu; la lumière bleue clignote en mode rafale, la lumière verte est allumée lorsque les ions négatifs fonctionnent, la lumière rouge est toujours allumée lors de la charge et la lumière rouge est éteinte lorsque la batterie est pleine, et la lumière verte clignote lorsque l'alimentation est faible.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Peut être transporté par la poignée: peut être transporté et suspendu, placement illimité, compact et n'occupe pas d'espace, poignée portable, expérience aléatoire et pratique, à tout moment pour refroidir partout.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>27</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Petit Ventilateur De Climatisation Usb De Bureau, Refroidissement Rapide, Humidification Et RéGéNéRation De L'Eau</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ questions nécessitant une attention:<br/>En raison de mesures manuelles et les différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Rapid-glace: Le rideau de glace de fibres est fortement refroidi. L'air à haute température passe à la glace de fibres rideau pour réaliser la réfrigération forte. La vitesse de refroidissement est rapide, et la glace est cool.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ filtration et purification: double technologie sain vent frais, rideau de glace filtre anti-poussière à haute densité, système de purification, comme le vent rafraîchissant après la pluie, comme si vous êtes dans la forêt.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ régler librement la vitesse: 1--100 fichiers de régulation continue de la vitesse humanisé, la vitesse du vent réglable 100 vitesses, souffler librement votre sentiment préféré pour répondre à vos différents besoins.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML grande capacité: réservoir d'eau amovible, 1000ML grande capacité de conception amovible, ce qui élimine le problème d'addition d'eau fréquentes, ce qui rend le refroidissement plus commode et intime.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>28</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857715</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Climatiseur Multifonction à Affichage De TempéRature, Climatiseur De RéFrigéRation Par PulvéRisation, Grand RéServoir D'Eau De 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Pour les problèmes<br/>Le temps est chaud, le ventilateur ne peut faire circuler de l'air que lors du soufflage et lorsque la température est trop élevée, le soufflage est chaud et ne peut pas être refroidi.<br/>✔ Solution<br/>Sur la base de l'air soufflé, utilisez le réservoir d'eau pour faire tremper le rideau de glace.Une fois le rideau de glace humide, la température à l'intérieur du corps se refroidit et le vent souffle est un vent froid.<br/>✔ Obtenez l'effet<br/>Rafraîchissez-vous d'abord, puis soufflez, le vent frais souffle.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml grand réservoir d'eau: Uncover la conception d'injection d'eau, de remplir le réservoir d'eau, retirez le couvercle et ajouter de l'eau. L'eau glacée peut être ajouté au réservoir d'eau. Plus la température de l'eau, plus évidente l'effet de refroidissement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ haute puissance du vent dans le conduit d'air DC: DC Le cadre a une sortie de vent en douceur, et le conduit d'air continu permet de réduire la consommation turbulent de l'écoulement d'air, ce qui rend l'écoulement du flux d'air en douceur, avec un faible bruit et à haute énergie éolienne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Trois ajustement du vent de vitesse: affichage vitesse, affichage à l'écran numérique, trois vitesses de réglage de la vitesse du vent, le sommeil, le bureau, l'utilisation à domicile dans plusieurs scénarios. Le bouton de vitesse et l'affichage LED sur le front sont belles et élégantes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mise à jour 7 feuilles de plumes: couper uniformément le vent pour la production éolienne confortable, décoder le flux de vent naturel, et utiliser la mise à niveau de conception 7 feuilles de plumes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>29</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858484</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, 7 LumièRes De Couleur RéGlables, 3 Vitesses, Refroidissement Et Refroidissement De Bureau, Petit Humidificateur Purificateur</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ questions nécessitant une attention:<br/>En raison de mesures manuelles et les différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Trois dans une fonction: refroidisseur d'air personnel conditionné, ventilateur, air humidificateur trois dans une conception multifonctionnelle. Cool, humidifie pour obtenir un meilleur air, et la conception de refroidissement vous permet de rester loin de l'été chaud et profiter de l'été cool.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ méthodes d'alimentation multiples: trois méthodes d'alimentation, vous pouvez utiliser le port USB des appareils mobiles tels que les ordinateurs portables à l'alimentation. Utiliser le chargeur pour alimenter la prise murale. Lors de l'utilisation d'une alimentation mobile, il n'y a pas besoin de se soucier de panne de courant.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ refroidisseur de lampe 7 couleurs: La lumière du produit est disponible en 7 couleurs, de sorte que vous pouvez choisir une couleur que vous voulez créer une atmosphère romantique. Ne vous inquiétez pas noir, il vous donnera un sentiment de sécurité, même si vous vous réveillez la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Une large gamme d'utilisations: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer, et le type USB, il peut être utilisé non seulement dans les bureaux, chambres, maisons, mais aussi en plein air, dans les voitures ou camping.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>30</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859955</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, GéRer Le Refroidissement De RéFrigéRation Usb Portable, Minuterie De 12 Heures, éTudiants En Dortoir à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: refroidisseur portable<br/>✔ engrenage de volume d'air: 2 vitesses<br/>✔ câble USB: 1.2 mètres<br/>✔ Alimentation: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>✔ Capacité Sink: 500ML<br/>✔ Poids net: 700g<br/>✔ Taille du produit: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ Produit poids brut: 0.875KG (single) avec l'emballage<br/>✔ Taille d'emballage: 182 * 129 * 206mm (simple)<br/>✔ Elément filtrant: papier de pâte de bois<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ réservoir d'eau de grande capacité de refroidissement: réservoir d'eau de capacité 500ml alimentation directe USB ou une alimentation de courant alternatif, 120cm câble du chargeur USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fonction minuterie: minuterie de 12 heures, de temps fonction de temps fixe, ne vous inquiétez plus au sujet de faire froid la nuit</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ doux vent muet: plastique ABS, léger est pas une force motrice, le vent naturel, le vent doux et stable, est votre bon partenaire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ fonction 3-en-1: système de refroidissement rapide, la vitesse du vent peut être ajusté dans deux engrenages pour le refroidissement, l'humidification et la purification de l'air.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER «Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>31</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860050</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Portable, Mini Ventilateur, Double Veilleuses ColoréEs, Conception De RéServoir D'Eau à Pression Nulle, Un Refroidisseur D'Humidificateur De Climatisation Usb, Un Bureau à Domicile</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez garder au frais en été chaud, mais l'inquiétude que cela va coûter beaucoup à courir le climatiseur toute la journée, et les fans ordinaires ne soufflent de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de se calmer?<br/>Utilisez notre mini-refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Il suffit d'ajouter de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis se détendre et profiter de la respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ ventilateur et humidificateur<br/>Le climatiseur, refroidisseur d'air par évaporation portable et atomiser humidificateur sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et de l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ L'air frais, profiter de la vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et de temps d'humidification! Il est l'économie d'énergie et faible émission de carbone.<br/><br/>✔ refroidisseur d'air portable personnel<br/>Le mini-refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel doit être placé plus de 3 pieds 4 pieds.<br/><br/>✔ Nom du produit: ventilateur de bureau<br/>✔ Tension d'entrée: 5V<br/>✔ Puissance de sortie: 5W<br/>✔ Poids net du produit: 0,8 kg<br/>✔ Capacité du réservoir d'eau: 700 ml<br/>✔ Taille du produit: 160 * 155 * 165mm<br/>✔ Longueur du cordon: environ 1 mètre<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x Climatisation<br/>1 x câble de données USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ refroidisseur de lampe colorée: La lumière du produit est disponible en 7 couleurs, de sorte que vous pouvez choisir une couleur que vous voulez créer une atmosphère romantique. Ne vous inquiétez pas noir, il vous donnera un sentiment de sécurité, même si vous vous réveillez la nuit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventilateur de refroidissement Portable: compact, facile à transporter et facile à ranger. Ce ventilateur d'air froid atomisée est de 8 pouces de haut et compact, il peut être facilement transporté sans prendre de place.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Thimble conception du réservoir d'eau sans pression: l'eau quantitative ne débordera pas, fait ses adieux au réservoir d'eau intégré intégré traditionnel, en utilisant une nouvelle génération de dé à coudre entièrement étanche réservoir d'eau indépendante sans pression, pour éviter les fuites de trop-plein.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ élément filtrant Nouvelle génération: Il vous donne un refroidissement plus en trois dimensions et d'humidification. Il est fait de matériaux PVC. Il a une bulle de longue durée, sans odeur et sans détérioration. Il peut être brossé et peut être utilisé pendant longtemps. Remplacer l'élément de filtre dans les 6 mois.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% service après-vente: notre magasin utilise la logistique internationale, vous pouvez nous contacter par e-mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client est toujours le premier, vous pouvez vous trouver en recherchant « DUYER » comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>32</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860098</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Mobile Air Mini Cooler, Ventilateur De Lampe De Table 2 En 1 Petit Climatiseur, Double Ventilateur Usb à 7 Pales, Protection De L'Environnement Et Refroidisseur à éConomie D'éNergie</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort. Ajoutez simplement de l'eau et de la glace dans le réservoir d'eau, puis détendez-vous et profitez d'une respiration fraîche et humide.<br/><br/>✔ Ventilateur de refroidissement et humidificateur<br/>Le climatiseur, le refroidisseur d'air par évaporation portable et l'humidificateur à atomisation sont combinés en un seul, qui peut humidifier la peau et l'air, à l'abri de l'air sec, et profiter de la fraîcheur de l'été.<br/><br/>✔ Air frais, profitez d'une vie saine<br/>Il réduit la température par évaporation de l'eau et produit de l'air frais. Faible consommation d'énergie et long temps d'humidification! Il est économe en énergie et sobre en carbone.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Spécifications du produit:<br/>✔ Nom du produit: refroidisseur d'air<br/>✔ Tension nominale: DC5V 1A<br/>✔ Méthode d'alimentation: USB<br/>✔ Puissance nominale: 5W<br/>✔ Taille du produit: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Longueur du cordon d'alimentation: environ 1 mètre<br/>✔ Méthode de refroidissement: cristal de glace triangle<br/>✔ Sélection des couleurs: argent<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de données USB<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Économie d'énergie et santé: le petit circulateur d'air ne contient pas de réfrigérant à l'ozone. Cela peut protéger la santé de votre famille. Ce mini climatiseur économise de l'espace et est économique. En été, c'est un cadeau idéal pour vous, votre famille et vos amis.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile à utiliser et portable: tout ce que vous avez à faire est d'ajouter de l'eau et des glaçons au réservoir d'eau de ce refroidisseur d'air de bureau, de le brancher sur un port USB ou une banque d'alimentation, puis de l'allumer. Mini hauteur, facile à déplacer, parfait pour votre bureau et votre bureau / dortoir.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interface USB: ordinateur portable, hôte d'ordinateur, tête de charge, trésor de charge, voiture, etc., tant qu'il y a une interface d'alimentation USB, vous pouvez l'utiliser rapidement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Sortie d'air réglable: elle est conçue avec une sortie d'air réglable de haut en bas, la sortie d'air est plus large et le volume d'air est plus grand. Le cordon d'alimentation mesure environ 1 mètre de long, pratique et rapide.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pourrez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>33</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860104</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatiseur Mobile Air Mini Cooler, Ventilateur De Bureau RéGlable à 3 Niveaux, Refroidisseur Rotatif à 360 ° Et Technologie Double Turbo Pour Divers ScéNarios</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vous voulez rester au frais pendant l'été chaud, mais craignez que cela coûte cher pour faire fonctionner le climatiseur toute la journée, et les ventilateurs ordinaires ne souffleront que de l'air chaud sur votre visage.<br/><br/>✔ Voulez-vous une meilleure façon de vous calmer?<br/>Utilisez notre mini refroidisseur d'air pour obtenir ce refroidisseur d'espace personnel pour créer votre zone de confort.<br/><br/>✔ Refroidisseur d'air personnel portable<br/>Le mini refroidisseur d'air personnel spécialement conçu pour un usage personnel ne doit pas être placé plus de 3 pieds à 4 pieds.<br/><br/>✔ Paramètres du produit:<br/>Nom du produit: ventilateur de bureau<br/>Engrenage de volume d'air: trois vitesses<br/>Matériau du ventilateur: matériau ABS<br/>Puissance de tension: 220V- 50Hz 30W<br/>Poids du produit: 1,05 kg<br/>Taille du produit: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ Le forfait comprend:<br/>1 x climatiseur<br/>1 x câble de charge<br/><br/>✔ Questions nécessitant une attention:<br/>En raison des mesures manuelles et des différents outils de mesure, il peut y avoir de subtiles erreurs dans les données.<br/>Selon le moniteur, il peut y avoir de légères différences de couleur. Veuillez vous référer au produit réel.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifonctionnel: refroidisseur de climatiseur personnel, ventilateur, design multifonctionnel. Refroidissant, soufflant pour obtenir un meilleur air, la conception de refroidissement vous éloigne de l'été chaud et profite de l'été frais.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Trois types de vitesse du vent: Trois types de vitesse du vent (haute, moyenne et basse) 360 degrés ajustent librement la direction du vent pour créer votre propre zone de refroidissement personnelle. Vous pouvez choisir celui qui vous convient le mieux pour profiter de vos loisirs, de votre sommeil ou de votre temps de travail.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Large éventail d'utilisations: petite taille, faible encombrement, facile à transporter et à déplacer, peut être utilisé dans les bureaux, les chambres et les maisons, et peut facilement faire face à divers scénarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilateur sans pales à double turbine: l'énergie cinétique est convertie en énergie de pression à travers le boîtier de la volute, et le nouveau gaz est aspiré dans le gaz de la turbine sous l'action de la différence de pression et est continuellement évacué par le vent, et la température est uniformément refroidie dans une grande zone sous différents angles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Service après-vente 100%: notre magasin utilise une logistique internationale, vous pouvez nous contacter par mail à tout moment, nous répondrons à vos questions dans les 24 heures, le client sera toujours le premier, vous pourrez vous retrouver en recherchant &amp;quot;DUYER&amp;quot; Comme le produit, je vous souhaite un bon shopping!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>Mini-ventilateur USB avec climatiseurs portables climatiseur portable mini ventilateur purificateur d'air portable, refroidisseur mobile air cooler rafraîchisseur d’air par évaporation usb personnel et humidificateur aérosol vaporisateur mini-ventilateur avec</SearchTerms>
        <ItemType>Climatiseurs portables</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3580223031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
