<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520680768</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Portatile Usb, Purificatore Umidificatore 3 In 1 Con Dispositivo Di Raffreddamento Per Evaporazione, 3 Velocità, Grandangolo 60 °, Alimentazione Aria Per Grandi Aree, Alimentazione Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ha tre funzioni di abbassamento della temperatura, umidificazione e purificazione dell'aria La velocità del vento può essere regolata su tre velocità.<br/>✔ Silenzioso durante l'uso, ridurre la temperatura, protezione ambientale, senza freon.<br/>✔ Serbatoio dell'acqua incorporato da 156 ml, una volta riempito, può durare per ore.<br/>✔ Alimentazione USB o CA.<br/>✔ Potenza: 10 W.<br/>✔ Volume d'aria: 50 CFM.<br/>✔ Interfaccia di alimentazione USB: è possibile utilizzare 5 V, 2 A, 1 A.<br/>✔ Utilizzare il luogo: ufficio, soggiorno, cucina, camera da letto, bagno e area di costruzione domestica, ecc.<br/>✔ Promemoria: posizionare il condizionatore d'aria in orizzontale prima di aggiungere acqua, non scuotere la macchina a piacimento.<br/><br/>✔ Precauzioni<br/>1. In caso di ribaltamento dell'acqua durante l'uso, scollegare l'alimentazione, pulire l'acqua in tempo e attendere che l'acqua si asciughi prima di utilizzarla.<br/>2. A causa della misurazione manuale e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci lievi errori nei dati.<br/>3. A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modalità di alimentazione multiple: tre modalità di alimentazione, che possono essere alimentate da porte USB di dispositivi mobili come laptop. Utilizzare il caricabatterie per l'alimentazione da una presa a muro. Quando si utilizza l'alimentazione mobile, non è necessario preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione tre in uno: design multifunzionale tre in uno di purificatore, condizionatore d'aria, umidificatore d'aria. Raffreddare e umidificare per una migliore aria.Il design di raffreddamento ti tiene lontano dalle estati calde e gode di estati fresche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purificazione e umidificazione: l'uso di tende bagnate dense di fibre vegetali, filtri multipli multipli, rifiuta l'aria sporca, rende il vento più fresco e respira profondamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Velocità del vento a terza velocità: la fornitura d'aria grandangolare è più fredda, la velocità del vento a terza velocità può essere regolata, il grandangolo a 60 gradi, un'ampia area della fornitura d'aria è distribuita uniformemente e lo spazio è fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mano anti-pizzico, più sicura: il design dietro al vento, il radiatore dell'aria adotta un design crittografato per prevenire il pizzicamento e la sicurezza è maggiore.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520683011</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Purificatore Umidificatore 3 In 1 Con Dispositivo Di Raffreddamento Evaporativo, Cortina D'Acqua Sostituibile, Ventilatore Portatile A 3 Velocità, Luce Notturna</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: ventilatore ovale di raffreddamento ad acqua<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 380 ml<br/>✔ Corrente di lavoro: 0,2 A-1,4 A.<br/>✔ Ingresso: DC5V<br/>✔ Potenza: 1W-7W<br/>✔ Materiale del prodotto: ABS / silicone<br/>✔ Velocità del vento: prima marcia: 2,36 m / s, seconda marcia: 3,24 m / s, terza marcia: 3,94 m / s<br/>✔ Rumore: prima marcia: 30 dB, seconda marcia: 38 dB, terza marcia: 46 dB<br/>✔ Velocità del motore: bassa: 2424 rpm, media: 3337 rpm, alta: 3997 rpm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Nota:<br/>Potrebbero esserci lievi errori nei dati a causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misurazione.<br/>A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modalità luce notturna: luce calda morbida, sonno tranquillo, luce notturna calda, migliora l'umore della vita e soddisfa le tue esigenze di sonno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventola 3 in 1: una ventola di raffreddamento che integra una ventola, purificazione e raffreddamento, integrazione dell'umidificatore, tutte le funzioni sono disponibili.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Appendino manuale: può essere appeso e appeso, senza restrizioni, e sperimenta il fresco ovunque. Adatto a camera da letto, soggiorno, cucina, studio, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria regolabile: spazzare manualmente su e giù per rilasciare freschezza in una vasta gamma e godere di una grande quantità di aria in tutta la casa (non inserire dita o oggetti estranei nell'uscita dell'aria).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922990</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Riscaldatore Elettrico A Doppia Modalità Freddo E Caldo, Umidificazione Pura Senza Nebbia, Riscaldamento Rapido Di 3 Secondi, Piccolo Riscaldatore Solare</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: termoventilatore<br/>✔ Categoria termoventilatore / riscaldatore: riscaldatore da tavolo<br/>✔ Classificazione di colore: latte di cocco bianco spazio profondo grigio<br/>✔ Potenza massima: meno di 800 W.<br/>✔ Area di applicazione: meno di 10㎡<br/>✔ Area di riscaldamento massima (m2): meno di 20m ^ 2<br/>✔ Metodo di riscaldamento del riscaldatore: dissipatore di calore in alluminio<br/>✔ Livello di protezione: IPX2<br/>✔ Tensione: 220 V ~ 50 Hz<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 400 ml<br/>✔ Dimensioni: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppia modalità di riscaldamento e raffreddamento: riscaldamento in inverno e aria condizionata in estate, mantenendo l'aria sempre confortevole, raffreddando uniformemente a 3 secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocità: forte vento debole \ vento debole medio \ sonno vento, volume d'aria confortevole può essere regolato a piacimento, basso rumore e silenzioso senza disturbare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Serbatoio dell'acqua mobile: design visivo, volume d'acqua principale in qualsiasi momento, facile da smontare, aggiungere acqua e pulire. Il filtro umidificatore può essere sostituito (si consiglia di sostituirlo ogni sei mesi).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protezione multipla di sicurezza: spegnimento automatico in caso di scarico, doppia protezione da surriscaldamento, gommino antiscivolo nella parte inferiore, protezione multipla di sicurezza, sicuro da usare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945923003</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Riscaldatore Elettrico A Doppia Modalità Freddo E Caldo, Umidificazione Pura Senza Nebbia, Riscaldamento Rapido Di 3 Secondi, Piccolo Riscaldatore Solare</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: termoventilatore<br/>✔ Categoria termoventilatore / riscaldatore: riscaldatore da tavolo<br/>✔ Classificazione di colore: latte di cocco bianco spazio profondo grigio<br/>✔ Potenza massima: meno di 800 W.<br/>✔ Area di applicazione: meno di 10㎡<br/>✔ Area di riscaldamento massima (m2): meno di 20m ^ 2<br/>✔ Metodo di riscaldamento del riscaldatore: dissipatore di calore in alluminio<br/>✔ Livello di protezione: IPX2<br/>✔ Tensione: 220 V ~ 50 Hz<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 400 ml<br/>✔ Dimensioni: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppia modalità di riscaldamento e raffreddamento: riscaldamento in inverno e aria condizionata in estate, mantenendo l'aria sempre confortevole, raffreddando uniformemente a 3 secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocità: forte vento debole \ vento debole medio \ sonno vento, volume d'aria confortevole può essere regolato a piacimento, basso rumore e silenzioso senza disturbare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Serbatoio dell'acqua mobile: design visivo, volume d'acqua principale in qualsiasi momento, facile da smontare, aggiungere acqua e pulire. Il filtro umidificatore può essere sostituito (si consiglia di sostituirlo ogni sei mesi).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protezione multipla di sicurezza: spegnimento automatico in caso di scarico, doppia protezione da surriscaldamento, gommino antiscivolo nella parte inferiore, protezione multipla di sicurezza, sicuro da usare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922921</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Umidificatore Mini Usb Per Refrigerazione, Stoccaggio Pieghevole, Raffreddamento Spray, Regolazione Arbitraria Della Direzione Del Vento</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome prodotto: ventola umidificatore pieghevole<br/>✔ Ingresso in tensione: DC5V<br/>✔ Corrente di lavoro: 500-1500 mA<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Volume del serbatoio dell'acqua: 300 ml<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 115x11 5x135 mm<br/>✔ Peso del prodotto: 377G<br/>✔ Colore del prodotto: verde<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tecnologia di atomizzazione: la tecnologia di atomizzazione delle molecole d'acqua viene utilizzata per consentire alle molecole d'acqua di diffondersi completamente nell'aria in modo da non far ricadere gocce d'acqua e bagnare il desktop, riducendo efficacemente la temperatura circostante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Design semplice: pulito e puro, la ventola può essere piegata e riposta e può essere piegata quando non viene utilizzata. È un paesaggio quando la metti via. Due pulsanti controllano l'alimentazione dell'aria e i pulsanti spray separatamente, chiari e facili da usare, per goderti il comfort e la freschezza.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Il vento della terza marcia è morbido e morbido: il vento della terza marcia è regolabile, controllo a un tasto, pressione singola per accendere la ventola ed inserire la marcia debole, premere 2 a medio raggio, premere 3 marcia forte e infine spegnere la ventola.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Direzione del vento libera di 180 °: è possibile regolare l'angolo di erogazione dell'aria. L'erogazione di aria ad angoli diversi è conveniente per la vita quotidiana. È inoltre possibile piegare e riporre la ventola quando non è in uso. È semplice e divertente da usare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Green</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922747</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Raffreddatore D'Aria Multifunzione 4 In 1, Umidificatore Spray Per Refrigerazione Domestica Usb, Ufficio A Letto Nel Dormitorio Degli Studenti</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: mini dispositivo di raffreddamento dell'aria<br/>✔ colore del prodotto: bianco<br/>✔ Peso del prodotto: 1kg<br/>✔ Formato del prodotto: 156 * 145 * 230 millimetri<br/>Volume serbatoio ✔ acqua: circa 700M<br/>✔ Materiale: ABS di plastica di protezione dell'ambiente<br/>✔ nominale assorbita: DC 5V<br/>✔ Potenza massima: circa 7.5W<br/>Capacità ✔ della batteria: circa 5000mAh<br/>posizione di marcia ✔ ventilatore: velocità del vento terza marcia<br/>✔ Refrigerazione marcia: terzo refrigerazione marcia<br/><br/>✔ Il pacchetto comprende:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Condizionatore d'aria 4 in 1: radiatore aria 4 in 1, umidificatore, condizionatore d'aria, misuratore di riempimento acqua, piccolo ventilatore, ventilatore multifunzione, piccole dimensioni, grande energia.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Grandangolo scuotendo la testa e soffiando i capelli: 60 ° e 120 ° due tipi di scuotono la testa, quindi non devi preoccuparti del problema di non soffiare, e puoi rinfrescarti e coprire tutto. Grande volume di nebbia da 300 ml / h, diffusione della nebbia e diffusione lontano.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 regolazioni dell'ingranaggio: 3 ingranaggi per il soffiaggio e 3 ingranaggi per l'irrorazione, una varietà di regolazioni dell'ingranaggio per soddisfare i diversi requisiti di temperatura, materiali ecologici ABS, ghiaccio e acqua sulla parte superiore, tubo inferiore per guidare l'acqua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compagnia silenziosa: il nuovo motore brushless ad alta velocità non solo migliora la velocità di marcia, ma ha anche ottime prestazioni in termini di rumore, ma puoi goderti l'aria confortevole anche durante il sonno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922594</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Umidificatore Per Radiatore Dell'Aria, Percentuale Di Disinfezione A Raggi Ultravioletti 99%, Mini Condizionatore Usb 4 In 1, Adatto Per L'Home Office</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Peso netto: 1200 g<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Potenza di raffreddamento: 2,5-3w<br/>✔ Capacità: 500 ml<br/>✔ Dimensioni: 16 * 14,4 * 20,6 cm<br/>✔ Intervallo di raffreddamento: 5-10 ℃<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>Umidificatore raffreddato ad aria x 1<br/>Manuale x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Elimina il 99% dei batteri: le lampade germicide UV hanno due linee spettrali principali, vale a dire 254nm e 185nm. 254 Nm di raggi ultravioletti uccidono i batteri irradiando il DNA microbico. L'ultravioletto a 185 nm può convertire O2 nell'aria in O3 (ozono). L'ozono ha un forte effetto di ossidazione e può uccidere efficacemente i batteri. Dispersibilità dell'ozono.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiatore desktop multifunzione: ventola multifunzione con funzione di umidificazione / funzione di raffreddamento / funzione di purificazione dell'aria / funzione Bluetooth. Atomizzatore, ventilatore con funzione di umidificazione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Raffreddatore della lampada a 7 colori: ci sono 7 colori tra cui scegliere, quindi puoi scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventola di raffreddamento portatile: compatta, facile da trasportare e facile da riporre. Di piccole dimensioni, con design della maniglia. Di piccole dimensioni, leggero e facile da trasportare. Può essere utilizzato in uffici, camere da letto e case.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922532</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Luce Led A 7 Colori, Umidificatore Evaporativo Ventola Di Raffreddamento A 3 Velocità, Casa, Ufficio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>Modalità ✔ Alimentazione: USB<br/>Tensione ✔ nominale: 12v | 24v<br/>✔ Potenza nominale: 8W<br/>✔ Zona applicabile: ufficio, camera da letto, a casa<br/>✔ rumore: al di sotto di 36dB<br/>velocità di marcia ✔ vento: terza marcia<br/>ingranaggio di controllo ✔ Velocità: terza marcia<br/>Capacità serbatoio acqua ✔: 375ml<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multifunzionale e la luce del LED: Questo dispositivo di raffreddamento aria portatile ha tre funzioni, tra cui l'aria di raffreddamento, umidificazione e purificazione. Può anche visualizzare le luci LED a 7 colori per portare più divertente per gli utenti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ maniglia Portatile: disegno portatile, di piccola dimensione, si può facilmente portare ovunque, molto adatto per la casa, l'ufficio, pic-nic all'aperto, ecc, e l'ingresso USB rende il lavoro ovunque tramite alimentazione USB (alimentazione / presa USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ rapido raffreddamento: rapidamente raffreddare l'aria calda intorno a voi. Con 3 velocità della ventola, è possibile scegliere l'energia eolica ideale in base alle proprie esigenze. Questo regolatore spazio privato aria consente di aggiungere ghiaccio o acqua ghiacciata al serbatoio per accelerare la velocità di raffreddamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>risparmio-basso ✔ Energia consumo energetico: come il consumo di energia delle lampadine, senza utilizzare Freon, è molto più economico rispetto all'esecuzione Freon condizionatore d'aria in estate calda. Lama esporrà ogni possibilità di danni alle persone, e può essere utilizzato in modo sicuro da parte di bambini o animali domestici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando "DUYER" come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore A Tre Velocità, Purificazione Della Ventola E Umidificatore Integrato, Ventola A Vento Silenzioso</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Materiale: ABS / PP / componenti elettronici<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaggio della batteria: 3,7 V.<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Tensione / corrente di ingresso: DC5V / 1A<br/>✔ Potenza in uscita: 4 W.<br/>✔ Corrente di funzionamento del ventilatore: prima marcia 240mA / seconda marcia 460mA / terza marcia 730mA<br/>✔ Tensione / corrente di funzionamento agli ioni negativi: 1W<br/>✔ Concentrazione di ioni: 1X10 PZ / cm3<br/>✔ Concentrazione di ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Dispositivo di raffreddamento per ricarica USB: batteria integrata da 2000 mAh di grande capacità, indipendentemente da dove ti trovi, in grado di soddisfare le tue esigenze, raffreddare sempre e ovunque, raffreddamento duraturo, casa confortevole.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Pulsante ventola: 1. Fare clic sul pulsante ventola per accendere e spegnere la ventola. 2. Premere a lungo il pulsante della ventola per avviare la modalità di soffiaggio intermittente, soffiare per 10 secondi e fermarsi per 10 secondi, fare di nuovo clic per passare alla modalità di soffiaggio continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione indicatore: la luce blu è sempre accesa quando si soffia continuamente; la luce blu lampeggia quando è attiva la modalità raffica, la luce verde è accesa quando gli ioni negativi funzionano, la luce rossa è sempre accesa durante la ricarica e la luce rossa è spenta quando la batteria è carica e la luce verde lampeggia quando la batteria è scarica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Può essere trasportato dalla maniglia: può essere trasportato e appeso, posizionamento illimitato, compatto e non occupa spazio, maniglia portatile, pratica e salva-lavoro, esperienza casuale in qualsiasi momento per raffreddare ovunque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926738</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore A Tre Velocità, Purificazione Della Ventola E Umidificatore Integrato, Ventola A Vento Silenzioso</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Materiale: ABS / PP / componenti elettronici<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaggio della batteria: 3,7 V.<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Tensione / corrente di ingresso: DC5V / 1A<br/>✔ Potenza in uscita: 4 W.<br/>✔ Corrente di funzionamento del ventilatore: prima marcia 240mA / seconda marcia 460mA / terza marcia 730mA<br/>✔ Tensione / corrente di funzionamento agli ioni negativi: 1W<br/>✔ Concentrazione di ioni: 1X10 PZ / cm3<br/>✔ Concentrazione di ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Dispositivo di raffreddamento per ricarica USB: batteria integrata da 2000 mAh di grande capacità, indipendentemente da dove ti trovi, in grado di soddisfare le tue esigenze, raffreddare sempre e ovunque, raffreddamento duraturo, casa confortevole.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Pulsante ventola: 1. Fare clic sul pulsante ventola per accendere e spegnere la ventola. 2. Premere a lungo il pulsante della ventola per avviare la modalità di soffiaggio intermittente, soffiare per 10 secondi e fermarsi per 10 secondi, fare di nuovo clic per passare alla modalità di soffiaggio continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione indicatore: la luce blu è sempre accesa quando si soffia continuamente; la luce blu lampeggia quando è attiva la modalità raffica, la luce verde è accesa quando gli ioni negativi funzionano, la luce rossa è sempre accesa durante la ricarica e la luce rossa è spenta quando la batteria è carica e la luce verde lampeggia quando la batteria è scarica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Può essere trasportato dalla maniglia: può essere trasportato e appeso, posizionamento illimitato, compatto e non occupa spazio, maniglia portatile, pratica e salva-lavoro, esperienza casuale in qualsiasi momento per raffreddare ovunque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Blue</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-2</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore A Tre Velocità, Purificazione Della Ventola E Umidificatore Integrato, Ventola A Vento Silenzioso</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Materiale: ABS / PP / componenti elettronici<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaggio della batteria: 3,7 V.<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Tensione / corrente di ingresso: DC5V / 1A<br/>✔ Potenza in uscita: 4 W.<br/>✔ Corrente di funzionamento del ventilatore: prima marcia 240mA / seconda marcia 460mA / terza marcia 730mA<br/>✔ Tensione / corrente di funzionamento agli ioni negativi: 1W<br/>✔ Concentrazione di ioni: 1X10 PZ / cm3<br/>✔ Concentrazione di ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Dispositivo di raffreddamento per ricarica USB: batteria integrata da 2000 mAh di grande capacità, indipendentemente da dove ti trovi, in grado di soddisfare le tue esigenze, raffreddare sempre e ovunque, raffreddamento duraturo, casa confortevole.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Pulsante ventola: 1. Fare clic sul pulsante ventola per accendere e spegnere la ventola. 2. Premere a lungo il pulsante della ventola per avviare la modalità di soffiaggio intermittente, soffiare per 10 secondi e fermarsi per 10 secondi, fare di nuovo clic per passare alla modalità di soffiaggio continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione indicatore: la luce blu è sempre accesa quando si soffia continuamente; la luce blu lampeggia quando è attiva la modalità raffica, la luce verde è accesa quando gli ioni negativi funzionano, la luce rossa è sempre accesa durante la ricarica e la luce rossa è spenta quando la batteria è carica e la luce verde lampeggia quando la batteria è scarica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Può essere trasportato dalla maniglia: può essere trasportato e appeso, posizionamento illimitato, compatto e non occupa spazio, maniglia portatile, pratica e salva-lavoro, esperienza casuale in qualsiasi momento per raffreddare ovunque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857548</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Usb Da Tavolo Per Condizionatore D'Aria Piccolo, Raffreddamento Rapido, Umidificazione E Reintegro Di Acqua</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x<br/><br/>✔ Argomenti che hanno bisogno l'attenzione:<br/>A causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>A seconda del monitor, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Rapid Icy: La tenda in fibra di ghiaccio è fortemente raffreddato. L'aria ad alta temperatura supera il ghiaccio fibra tenda ad ottenere una forte refrigerazione. La velocità di raffreddamento è veloce, e il ghiaccio è freddo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ filtrazione e purificazione: doppia tecnologia sano fresco vento, ad alta densità tenda filtro ghiaccio prova di polvere, sistema di purificazione, come il vento rinfrescante dopo la pioggia, come se ci si trova nella foresta.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ liberamente regolare la velocità: 1--100 file di regolazione di velocità umanizzata continuo, 100 velocità velocità del vento regolabile, liberamente saltare la sensazione preferito per soddisfare le diverse esigenze.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML grande capacità: serbatoio rimovibile, 1000ML grande capacità di progettazione staccabile, eliminando il problema di aggiunta di acqua frequenti, rendendo raffreddamento più conveniente e intimo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858477</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Condizionatore D'Aria Multifunzione Con Display Della Temperatura, Condizionatore A Refrigerazione Spray, Grande Serbatoio D'Acqua Da 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Per problemi<br/>Il clima è caldo, la ventola può far fluire l'aria solo quando soffia, e quando la temperatura è troppo alta, la soffia è calda e non può essere raffreddata.<br/>✔ Soluzione<br/>Sulla base del soffio d'aria, utilizzare il serbatoio dell'acqua per immergere la cortina di ghiaccio. Dopo che la cortina di ghiaccio è bagnata, la temperatura all'interno del corpo si raffredda e il vento soffia è un vento freddo.<br/>✔ Ottieni l'effetto<br/>Prima raffredda, poi soffia, soffia il vento freddo.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml grande serbatoio di acqua: Scoprire il design iniezione d'acqua, alto il serbatoio dell'acqua, rimuovere il coperchio e aggiungere acqua. Ghiaccio d'acqua può essere aggiunta al serbatoio di acqua. Più bassa è la temperatura dell'acqua, la più evidente l'effetto di raffreddamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ eolica alto nel condotto dell'aria DC: Il telaio DC ha un'uscita vento liscia, e il condotto dell'aria DC riduce il consumo turbolenta del flusso d'aria, rendendo il flusso di flusso d'aria uniformemente, con basso rumore ed elevata energia eolica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Regolazione ✔ Three gear vento: display della marcia, display digitale, la regolazione della velocità del vento a tre ingranaggi, il sonno, l'ufficio, l'uso domestico in molteplici scenari. Il pulsante di marcia e display a LED sulla fronte sono belle ed eleganti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Aggiornamento 7 foglie piuma: uniformemente tagliare il vento per una comoda uscita del vento, decodificare il flusso di vento naturale, e utilizzare il disegno aggiornato 7 foglie di piume.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858491</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, 7 Luci A Colori Regolabili, 3 Velocità, Raffreddamento E Raffrescamento Per Ufficio, Umidificatore Purificatore Di Piccole Dimensioni</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x<br/><br/>✔ Argomenti che hanno bisogno l'attenzione:<br/>A causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>A seconda del monitor, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tre in una funzione: aria condizionata personali più fredda, ventilatore, umidificatore dell'aria tre in un disegno multifunzionale. Fresco, umidificare l'aria per ottenere una migliore, e il design di raffreddamento ti tiene lontano dal caldo estivo e godersi il fresco d'estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Più metodi di alimentazione: tre metodi di alimentazione, è possibile utilizzare la porta USB di dispositivi mobili come computer portatili per l'alimentazione. Utilizzare il caricabatterie per alimentare alla presa a muro. Quando si utilizza un alimentatore cellulare, non c'è bisogno di preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ lampada a 7 colori cooler: La luce del prodotto è disponibile in 7 colori, in modo da poter scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica. Non preoccuparti di nero, che vi darà un senso di sicurezza, anche se ci si sveglia durante la notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ampia gamma di usi: piccole dimensioni, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare, e di tipo USB, in modo che possa essere utilizzato non solo in uffici, camere, case, ma anche all'aperto, in auto o in campeggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859979</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Gestire Il Raffreddamento Portatile Della Piccola Refrigerazione Usb, Il Timer Da 12 Ore, Gli Studenti Del Dormitorio Di Casa</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: dispositivo di raffreddamento portatile<br/>✔ ingranaggio aria: 2 marce<br/>✔ cavo USB: 1,2 metri<br/>Requisiti ✔ potere: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>Capacità ✔ Sink: 500ML<br/>✔ Peso netto: 700g<br/>✔ Formato del prodotto: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ peso lordo del prodotto: 0.875KG (singolo) con imballo<br/>✔ Formato dell'imballaggio: 182 * 129 * 206 millimetri (singolo)<br/>✔ Elemento filtrante: carta pasta di legno<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ raffreddamento serbatoio di grande capacità: 500ML Capacità serbatoio acqua, alimentazione diretta USB o alimentatore di corrente alternata, 120cm cavo del caricatore USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione Timer: 12 ore timer, la funzione tempo stabilito molto tempo, nessuna preoccupazione circa ottenere più freddo di notte</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ soft vento muta: in plastica ABS, leggero non è una forza motrice, vento naturale, il vento dolce e stabile, è il vostro buon partner.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-in-1: sistema di raffreddamento rapido, la velocità del vento può essere regolato in due ingranaggi per il raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860074</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Doppie Luci Notturne Colorate, Design Del Serbatoio Dell'Acqua A Pressione Zero Ditale, Dispositivo Di Raffreddamento Dell'Umidificatore Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: la ventola di raffreddamento del desktop<br/>✔ Tensione in ingresso: 5V<br/>✔ Potenza di uscita: 5W<br/>✔ Peso netto del prodotto: 0.8kg<br/>Capacità serbatoio acqua ✔: 700ml<br/>✔ Formato del prodotto: 160 * 155 * 165 millimetri<br/>✔ Potenza lunghezza del cavo: circa 1 metro<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Lampada variopinta di raffreddamento: La luce del prodotto è disponibile in 7 colori, in modo da poter scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica. Non preoccuparti di nero, che vi darà un senso di sicurezza, anche se ci si sveglia durante la notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventola di raffreddamento portatile: compatta, facile da trasportare e facile da memorizzare. Questa ventola aria fredda atomizzato è alto 8 pollici e compatta, in modo che possa essere trasportato facilmente senza occupare spazio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ditale zero pressione di progetto del serbatoio dell'acqua: acqua quantitativa non sarà in overflow, addio al serbatoio dell'acqua integrato incorporato tradizionale, utilizzando una nuova generazione di completamente sigillato serbatoio autonomo pressione zero ditale, per evitare perdite di overflow.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ elemento filtrante di nuova generazione: Ti dà un raffreddamento più tridimensionale e umidificazione. Esso è fatto di materiale PVC. Ha una bolla di lunga durata, senza odore e senza deterioramento. Può essere spazzolato e può essere utilizzato per un lungo periodo. Sostituire l'elemento filtrante entro 6 mesi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>17</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860432</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Per Lampada Da Tavolo 2 In 1 Piccolo Condizionatore D'Aria, Doppia Ventola Usb A 7 Pale, Protezione Ambientale E Risparmio Energetico</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Specifiche del prodotto:<br/>✔ Nome del prodotto: dispositivo di raffreddamento dell'aria<br/>✔ Tensione nominale: DC5V 1A<br/>✔ Metodo di alimentazione: USB<br/>✔ Potenza nominale: 5 W.<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Lunghezza del cavo di alimentazione: circa 1 metro<br/>✔ Metodo di raffreddamento: triangolo cristallo di ghiaccio<br/>✔ Selezione colore: argento<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: il piccolo circolatore dell'aria non contiene refrigerante di ozono. Può proteggere la salute della tua famiglia. Questo mini condizionatore d'aria consente di risparmiare spazio ed è economico. In estate, è un regalo ideale per te, la tua famiglia e i tuoi amici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e portatile: tutto ciò che devi fare è aggiungere acqua e cubetti di ghiaccio al serbatoio dell'acqua di questo dispositivo di raffreddamento dell'aria desktop, collegarlo a una porta USB o power bank, quindi accenderlo. Mini altezza, facile da spostare, perfetto per desktop e ufficio / dormitorio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interfaccia USB: notebook, host di computer, testa di ricarica, tesoro di ricarica, auto, ecc., Purché sia presente un'interfaccia di alimentazione USB, puoi utilizzarla rapidamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria regolabile: è progettata con l'uscita dell'aria regolabile su e giù, l'uscita dell'aria è più ampia e il volume dell'aria è maggiore. Il cavo di alimentazione è lungo circa 1 metro, comodo e veloce.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>18</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757045</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventola Desktop Regolabile A 3 Stadi, Dispositivo Di Raffreddamento Rotante A 360 ° E Tecnologia Dual-Turbo Per Vari Scenari</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Parametri del prodotto:<br/>Nome prodotto: Desktop Fan<br/>Ingranaggio volume aria: tre marce<br/>Materiale del ventilatore: materiale ABS<br/>Potenza in tensione: 220 V- 50 Hz 30 W.<br/>Peso del prodotto: 1,05 kg<br/>Dimensioni del prodotto: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo di ricarica<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifunzionale: dispositivo di raffreddamento personale del condizionatore d'aria, ventola, design multifunzionale. Raffreddare, soffiare per ottenere aria migliore, il design di raffreddamento ti tiene lontano dalla calda estate e goditi la fresca estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tre tipi di velocità del vento: tre tipi di velocità del vento (alta, media e bassa) a 360 gradi regolano liberamente la direzione del vento per creare la tua area di raffreddamento personale. Puoi scegliere quello più adatto per goderti il tuo tempo libero, il sonno o l'orario di lavoro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ampia gamma di usi: dimensioni ridotte, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare, può essere utilizzato in uffici, camere da letto e case e può facilmente affrontare vari scenari.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilatore senza pale a doppia turbina: l'energia cinetica viene convertita in energia in pressione attraverso l'involucro di scorrimento, e il nuovo gas viene aspirato nel gas della girante sotto l'azione della differenza di pressione e viene continuamente scaricato dal vento e la temperatura viene uniformemente raffreddata in una vasta area a vari angoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Brown</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>19</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520679977</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Portatile Usb, Purificatore Umidificatore 3 In 1 Con Dispositivo Di Raffreddamento Per Evaporazione, 3 Velocità, Grandangolo 60 °, Alimentazione Aria Per Grandi Aree, Alimentazione Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ha tre funzioni di abbassamento della temperatura, umidificazione e purificazione dell'aria La velocità del vento può essere regolata su tre velocità.<br/>✔ Silenzioso durante l'uso, ridurre la temperatura, protezione ambientale, senza freon.<br/>✔ Serbatoio dell'acqua incorporato da 156 ml, una volta riempito, può durare per ore.<br/>✔ Alimentazione USB o CA.<br/>✔ Potenza: 10 W.<br/>✔ Volume d'aria: 50 CFM.<br/>✔ Interfaccia di alimentazione USB: è possibile utilizzare 5 V, 2 A, 1 A.<br/>✔ Utilizzare il luogo: ufficio, soggiorno, cucina, camera da letto, bagno e area di costruzione domestica, ecc.<br/>✔ Promemoria: posizionare il condizionatore d'aria in orizzontale prima di aggiungere acqua, non scuotere la macchina a piacimento.<br/><br/>✔ Precauzioni<br/>1. In caso di ribaltamento dell'acqua durante l'uso, scollegare l'alimentazione, pulire l'acqua in tempo e attendere che l'acqua si asciughi prima di utilizzarla.<br/>2. A causa della misurazione manuale e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci lievi errori nei dati.<br/>3. A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modalità di alimentazione multiple: tre modalità di alimentazione, che possono essere alimentate da porte USB di dispositivi mobili come laptop. Utilizzare il caricabatterie per l'alimentazione da una presa a muro. Quando si utilizza l'alimentazione mobile, non è necessario preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione tre in uno: design multifunzionale tre in uno di purificatore, condizionatore d'aria, umidificatore d'aria. Raffreddare e umidificare per una migliore aria.Il design di raffreddamento ti tiene lontano dalle estati calde e gode di estati fresche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purificazione e umidificazione: l'uso di tende bagnate dense di fibre vegetali, filtri multipli multipli, rifiuta l'aria sporca, rende il vento più fresco e respira profondamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Velocità del vento a terza velocità: la fornitura d'aria grandangolare è più fredda, la velocità del vento a terza velocità può essere regolata, il grandangolo a 60 gradi, un'ampia area della fornitura d'aria è distribuita uniformemente e lo spazio è fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mano anti-pizzico, più sicura: il design dietro al vento, il radiatore dell'aria adotta un design crittografato per prevenire il pizzicamento e la sicurezza è maggiore.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>20</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520682403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Purificatore Umidificatore 3 In 1 Con Dispositivo Di Raffreddamento Evaporativo, Cortina D'Acqua Sostituibile, Ventilatore Portatile A 3 Velocità, Luce Notturna</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi rimanere fresco nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria tutto il giorno costerà molto, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda in faccia.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi un respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, tenere lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca e goditi una vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È ad alta efficienza energetica e basso tenore di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale progettato per uso personale, si prega di posizionare non più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: ventilatore ovale di raffreddamento ad acqua<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 380 ml<br/>✔ Corrente di lavoro: 0,2 A-1,4 A.<br/>✔ Ingresso: DC5V<br/>✔ Potenza: 1W-7W<br/>✔ Materiale del prodotto: ABS / silicone<br/>✔ Velocità del vento: prima marcia: 2,36 m / s, seconda marcia: 3,24 m / s, terza marcia: 3,94 m / s<br/>✔ Rumore: prima marcia: 30 dB, seconda marcia: 38 dB, terza marcia: 46 dB<br/>✔ Velocità del motore: bassa: 2424 rpm, media: 3337 rpm, alta: 3997 rpm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Nota:<br/>Potrebbero esserci lievi errori nei dati a causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misurazione.<br/>A causa dei diversi monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modalità luce notturna: luce calda morbida, sonno tranquillo, luce notturna calda, migliora l'umore della vita e soddisfa le tue esigenze di sonno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventola 3 in 1: una ventola di raffreddamento che integra una ventola, purificazione e raffreddamento, integrazione dell'umidificatore, tutte le funzioni sono disponibili.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Appendino manuale: può essere appeso e appeso, senza restrizioni, e sperimenta il fresco ovunque. Adatto a camera da letto, soggiorno, cucina, studio, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria regolabile: spazzare manualmente su e giù per rilasciare freschezza in una vasta gamma e godere di una grande quantità di aria in tutta la casa (non inserire dita o oggetti estranei nell'uscita dell'aria).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci in qualsiasi momento via e-mail, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Prodotti preferiti, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>21</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922983</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Riscaldatore Elettrico A Doppia Modalità Freddo E Caldo, Umidificazione Pura Senza Nebbia, Riscaldamento Rapido Di 3 Secondi, Piccolo Riscaldatore Solare</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: termoventilatore<br/>✔ Categoria termoventilatore / riscaldatore: riscaldatore da tavolo<br/>✔ Classificazione di colore: latte di cocco bianco spazio profondo grigio<br/>✔ Potenza massima: meno di 800 W.<br/>✔ Area di applicazione: meno di 10㎡<br/>✔ Area di riscaldamento massima (m2): meno di 20m ^ 2<br/>✔ Metodo di riscaldamento del riscaldatore: dissipatore di calore in alluminio<br/>✔ Livello di protezione: IPX2<br/>✔ Tensione: 220 V ~ 50 Hz<br/>✔ Capacità serbatoio acqua: 400 ml<br/>✔ Dimensioni: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Doppia modalità di riscaldamento e raffreddamento: riscaldamento in inverno e aria condizionata in estate, mantenendo l'aria sempre confortevole, raffreddando uniformemente a 3 secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocità: forte vento debole \ vento debole medio \ sonno vento, volume d'aria confortevole può essere regolato a piacimento, basso rumore e silenzioso senza disturbare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Serbatoio dell'acqua mobile: design visivo, volume d'acqua principale in qualsiasi momento, facile da smontare, aggiungere acqua e pulire. Il filtro umidificatore può essere sostituito (si consiglia di sostituirlo ogni sei mesi).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protezione multipla di sicurezza: spegnimento automatico in caso di scarico, doppia protezione da surriscaldamento, gommino antiscivolo nella parte inferiore, protezione multipla di sicurezza, sicuro da usare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>22</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922914</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Umidificatore Mini Usb Per Refrigerazione, Stoccaggio Pieghevole, Raffreddamento Spray, Regolazione Arbitraria Della Direzione Del Vento</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome prodotto: ventola umidificatore pieghevole<br/>✔ Ingresso in tensione: DC5V<br/>✔ Corrente di lavoro: 500-1500 mA<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Volume del serbatoio dell'acqua: 300 ml<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 115x11 5x135 mm<br/>✔ Peso del prodotto: 377G<br/>✔ Colore del prodotto: verde<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tecnologia di atomizzazione: la tecnologia di atomizzazione delle molecole d'acqua viene utilizzata per consentire alle molecole d'acqua di diffondersi completamente nell'aria in modo da non far ricadere gocce d'acqua e bagnare il desktop, riducendo efficacemente la temperatura circostante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Design semplice: pulito e puro, la ventola può essere piegata e riposta e può essere piegata quando non viene utilizzata. È un paesaggio quando la metti via. Due pulsanti controllano l'alimentazione dell'aria e i pulsanti spray separatamente, chiari e facili da usare, per goderti il comfort e la freschezza.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Il vento della terza marcia è morbido e morbido: il vento della terza marcia è regolabile, controllo a un tasto, pressione singola per accendere la ventola ed inserire la marcia debole, premere 2 a medio raggio, premere 3 marcia forte e infine spegnere la ventola.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Direzione del vento libera di 180 °: è possibile regolare l'angolo di erogazione dell'aria. L'erogazione di aria ad angoli diversi è conveniente per la vita quotidiana. È inoltre possibile piegare e riporre la ventola quando non è in uso. È semplice e divertente da usare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>23</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922730</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Raffreddatore D'Aria Multifunzione 4 In 1, Umidificatore Spray Per Refrigerazione Domestica Usb, Ufficio A Letto Nel Dormitorio Degli Studenti</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: mini dispositivo di raffreddamento dell'aria<br/>✔ colore del prodotto: bianco<br/>✔ Peso del prodotto: 1kg<br/>✔ Formato del prodotto: 156 * 145 * 230 millimetri<br/>Volume serbatoio ✔ acqua: circa 700M<br/>✔ Materiale: ABS di plastica di protezione dell'ambiente<br/>✔ nominale assorbita: DC 5V<br/>✔ Potenza massima: circa 7.5W<br/>Capacità ✔ della batteria: circa 5000mAh<br/>posizione di marcia ✔ ventilatore: velocità del vento terza marcia<br/>✔ Refrigerazione marcia: terzo refrigerazione marcia<br/><br/>✔ Il pacchetto comprende:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Condizionatore d'aria 4 in 1: radiatore aria 4 in 1, umidificatore, condizionatore d'aria, misuratore di riempimento acqua, piccolo ventilatore, ventilatore multifunzione, piccole dimensioni, grande energia.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Grandangolo scuotendo la testa e soffiando i capelli: 60 ° e 120 ° due tipi di scuotono la testa, quindi non devi preoccuparti del problema di non soffiare, e puoi rinfrescarti e coprire tutto. Grande volume di nebbia da 300 ml / h, diffusione della nebbia e diffusione lontano.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 regolazioni dell'ingranaggio: 3 ingranaggi per il soffiaggio e 3 ingranaggi per l'irrorazione, una varietà di regolazioni dell'ingranaggio per soddisfare i diversi requisiti di temperatura, materiali ecologici ABS, ghiaccio e acqua sulla parte superiore, tubo inferiore per guidare l'acqua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compagnia silenziosa: il nuovo motore brushless ad alta velocità non solo migliora la velocità di marcia, ma ha anche ottime prestazioni in termini di rumore, ma puoi goderti l'aria confortevole anche durante il sonno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>24</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922587</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Umidificatore Per Radiatore Dell'Aria, Percentuale Di Disinfezione A Raggi Ultravioletti 99%, Mini Condizionatore Usb 4 In 1, Adatto Per L'Home Office</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Peso netto: 1200 g<br/>✔ Tensione in ingresso: 5 V.<br/>✔ Potenza di raffreddamento: 2,5-3w<br/>✔ Capacità: 500 ml<br/>✔ Dimensioni: 16 * 14,4 * 20,6 cm<br/>✔ Intervallo di raffreddamento: 5-10 ℃<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>Umidificatore raffreddato ad aria x 1<br/>Manuale x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Elimina il 99% dei batteri: le lampade germicide UV hanno due linee spettrali principali, vale a dire 254nm e 185nm. 254 Nm di raggi ultravioletti uccidono i batteri irradiando il DNA microbico. L'ultravioletto a 185 nm può convertire O2 nell'aria in O3 (ozono). L'ozono ha un forte effetto di ossidazione e può uccidere efficacemente i batteri. Dispersibilità dell'ozono.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiatore desktop multifunzione: ventola multifunzione con funzione di umidificazione / funzione di raffreddamento / funzione di purificazione dell'aria / funzione Bluetooth. Atomizzatore, ventilatore con funzione di umidificazione.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Raffreddatore della lampada a 7 colori: ci sono 7 colori tra cui scegliere, quindi puoi scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventola di raffreddamento portatile: compatta, facile da trasportare e facile da riporre. Di piccole dimensioni, con design della maniglia. Di piccole dimensioni, leggero e facile da trasportare. Può essere utilizzato in uffici, camere da letto e case.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando "DUYER" Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>25</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922525</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Climatizzatore Portatile Air Cooler, Luce Led A 7 Colori, Umidificatore Evaporativo Ventola Di Raffreddamento A 3 Velocità, Casa, Ufficio</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>Modalità ✔ Alimentazione: USB<br/>Tensione ✔ nominale: 12v | 24v<br/>✔ Potenza nominale: 8W<br/>✔ Zona applicabile: ufficio, camera da letto, a casa<br/>✔ rumore: al di sotto di 36dB<br/>velocità di marcia ✔ vento: terza marcia<br/>ingranaggio di controllo ✔ Velocità: terza marcia<br/>Capacità serbatoio acqua ✔: 375ml<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ multifunzionale e la luce del LED: Questo dispositivo di raffreddamento aria portatile ha tre funzioni, tra cui l'aria di raffreddamento, umidificazione e purificazione. Può anche visualizzare le luci LED a 7 colori per portare più divertente per gli utenti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ maniglia Portatile: disegno portatile, di piccola dimensione, si può facilmente portare ovunque, molto adatto per la casa, l'ufficio, pic-nic all'aperto, ecc, e l'ingresso USB rende il lavoro ovunque tramite alimentazione USB (alimentazione / presa USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ rapido raffreddamento: rapidamente raffreddare l'aria calda intorno a voi. Con 3 velocità della ventola, è possibile scegliere l'energia eolica ideale in base alle proprie esigenze. Questo regolatore spazio privato aria consente di aggiungere ghiaccio o acqua ghiacciata al serbatoio per accelerare la velocità di raffreddamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>risparmio-basso ✔ Energia consumo energetico: come il consumo di energia delle lampadine, senza utilizzare Freon, è molto più economico rispetto all'esecuzione Freon condizionatore d'aria in estate calda. Lama esporrà ogni possibilità di danni alle persone, e può essere utilizzato in modo sicuro da parte di bambini o animali domestici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando "DUYER" come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>26</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore A Tre Velocità, Purificazione Della Ventola E Umidificatore Integrato, Ventola A Vento Silenzioso</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Materiale: ABS / PP / componenti elettronici<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaggio della batteria: 3,7 V.<br/>✔ Capacità della batteria: 2000 mAh<br/>✔ Tensione / corrente di ingresso: DC5V / 1A<br/>✔ Potenza in uscita: 4 W.<br/>✔ Corrente di funzionamento del ventilatore: prima marcia 240mA / seconda marcia 460mA / terza marcia 730mA<br/>✔ Tensione / corrente di funzionamento agli ioni negativi: 1W<br/>✔ Concentrazione di ioni: 1X10 PZ / cm3<br/>✔ Concentrazione di ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 190X152X 160mm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Dispositivo di raffreddamento per ricarica USB: batteria integrata da 2000 mAh di grande capacità, indipendentemente da dove ti trovi, in grado di soddisfare le tue esigenze, raffreddare sempre e ovunque, raffreddamento duraturo, casa confortevole.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Pulsante ventola: 1. Fare clic sul pulsante ventola per accendere e spegnere la ventola. 2. Premere a lungo il pulsante della ventola per avviare la modalità di soffiaggio intermittente, soffiare per 10 secondi e fermarsi per 10 secondi, fare di nuovo clic per passare alla modalità di soffiaggio continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione indicatore: la luce blu è sempre accesa quando si soffia continuamente; la luce blu lampeggia quando è attiva la modalità raffica, la luce verde è accesa quando gli ioni negativi funzionano, la luce rossa è sempre accesa durante la ricarica e la luce rossa è spenta quando la batteria è carica e la luce verde lampeggia quando la batteria è scarica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Può essere trasportato dalla maniglia: può essere trasportato e appeso, posizionamento illimitato, compatto e non occupa spazio, maniglia portatile, pratica e salva-lavoro, esperienza casuale in qualsiasi momento per raffreddare ovunque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>27</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Usb Da Tavolo Per Condizionatore D'Aria Piccolo, Raffreddamento Rapido, Umidificazione E Reintegro Di Acqua</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x<br/><br/>✔ Argomenti che hanno bisogno l'attenzione:<br/>A causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>A seconda del monitor, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Rapid Icy: La tenda in fibra di ghiaccio è fortemente raffreddato. L'aria ad alta temperatura supera il ghiaccio fibra tenda ad ottenere una forte refrigerazione. La velocità di raffreddamento è veloce, e il ghiaccio è freddo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ filtrazione e purificazione: doppia tecnologia sano fresco vento, ad alta densità tenda filtro ghiaccio prova di polvere, sistema di purificazione, come il vento rinfrescante dopo la pioggia, come se ci si trova nella foresta.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ liberamente regolare la velocità: 1--100 file di regolazione di velocità umanizzata continuo, 100 velocità velocità del vento regolabile, liberamente saltare la sensazione preferito per soddisfare le diverse esigenze.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML grande capacità: serbatoio rimovibile, 1000ML grande capacità di progettazione staccabile, eliminando il problema di aggiunta di acqua frequenti, rendendo raffreddamento più conveniente e intimo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>28</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857715</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Condizionatore D'Aria Multifunzione Con Display Della Temperatura, Condizionatore A Refrigerazione Spray, Grande Serbatoio D'Acqua Da 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Per problemi<br/>Il clima è caldo, la ventola può far fluire l'aria solo quando soffia, e quando la temperatura è troppo alta, la soffia è calda e non può essere raffreddata.<br/>✔ Soluzione<br/>Sulla base del soffio d'aria, utilizzare il serbatoio dell'acqua per immergere la cortina di ghiaccio. Dopo che la cortina di ghiaccio è bagnata, la temperatura all'interno del corpo si raffredda e il vento soffia è un vento freddo.<br/>✔ Ottieni l'effetto<br/>Prima raffredda, poi soffia, soffia il vento freddo.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml grande serbatoio di acqua: Scoprire il design iniezione d'acqua, alto il serbatoio dell'acqua, rimuovere il coperchio e aggiungere acqua. Ghiaccio d'acqua può essere aggiunta al serbatoio di acqua. Più bassa è la temperatura dell'acqua, la più evidente l'effetto di raffreddamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ eolica alto nel condotto dell'aria DC: Il telaio DC ha un'uscita vento liscia, e il condotto dell'aria DC riduce il consumo turbolenta del flusso d'aria, rendendo il flusso di flusso d'aria uniformemente, con basso rumore ed elevata energia eolica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Regolazione ✔ Three gear vento: display della marcia, display digitale, la regolazione della velocità del vento a tre ingranaggi, il sonno, l'ufficio, l'uso domestico in molteplici scenari. Il pulsante di marcia e display a LED sulla fronte sono belle ed eleganti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Aggiornamento 7 foglie piuma: uniformemente tagliare il vento per una comoda uscita del vento, decodificare il flusso di vento naturale, e utilizzare il disegno aggiornato 7 foglie di piume.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>29</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858484</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, 7 Luci A Colori Regolabili, 3 Velocità, Raffreddamento E Raffrescamento Per Ufficio, Umidificatore Purificatore Di Piccole Dimensioni</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x<br/><br/>✔ Argomenti che hanno bisogno l'attenzione:<br/>A causa di misurazioni manuali e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>A seconda del monitor, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tre in una funzione: aria condizionata personali più fredda, ventilatore, umidificatore dell'aria tre in un disegno multifunzionale. Fresco, umidificare l'aria per ottenere una migliore, e il design di raffreddamento ti tiene lontano dal caldo estivo e godersi il fresco d'estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Più metodi di alimentazione: tre metodi di alimentazione, è possibile utilizzare la porta USB di dispositivi mobili come computer portatili per l'alimentazione. Utilizzare il caricabatterie per alimentare alla presa a muro. Quando si utilizza un alimentatore cellulare, non c'è bisogno di preoccuparsi di mancanza di corrente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ lampada a 7 colori cooler: La luce del prodotto è disponibile in 7 colori, in modo da poter scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica. Non preoccuparti di nero, che vi darà un senso di sicurezza, anche se ci si sveglia durante la notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ampia gamma di usi: piccole dimensioni, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare, e di tipo USB, in modo che possa essere utilizzato non solo in uffici, camere, case, ma anche all'aperto, in auto o in campeggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>30</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859955</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Gestire Il Raffreddamento Portatile Della Piccola Refrigerazione Usb, Il Timer Da 12 Ore, Gli Studenti Del Dormitorio Di Casa</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: dispositivo di raffreddamento portatile<br/>✔ ingranaggio aria: 2 marce<br/>✔ cavo USB: 1,2 metri<br/>Requisiti ✔ potere: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>Capacità ✔ Sink: 500ML<br/>✔ Peso netto: 700g<br/>✔ Formato del prodotto: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ peso lordo del prodotto: 0.875KG (singolo) con imballo<br/>✔ Formato dell'imballaggio: 182 * 129 * 206 millimetri (singolo)<br/>✔ Elemento filtrante: carta pasta di legno<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ raffreddamento serbatoio di grande capacità: 500ML Capacità serbatoio acqua, alimentazione diretta USB o alimentatore di corrente alternata, 120cm cavo del caricatore USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Funzione Timer: 12 ore timer, la funzione tempo stabilito molto tempo, nessuna preoccupazione circa ottenere più freddo di notte</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ soft vento muta: in plastica ABS, leggero non è una forza motrice, vento naturale, il vento dolce e stabile, è il vostro buon partner.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-in-1: sistema di raffreddamento rapido, la velocità del vento può essere regolato in due ingranaggi per il raffreddamento, umidificazione e purificazione dell'aria.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER &amp;quot;Come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>31</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860050</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Doppie Luci Notturne Colorate, Design Del Serbatoio Dell'Acqua A Pressione Zero Ditale, Dispositivo Di Raffreddamento Dell'Umidificatore Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Si desidera mantenere fresco in estate calda, ma la preoccupazione che costerà un sacco di eseguire il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e gli appassionati ordinarie soffierà solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmare?<br/>Utilizza il nostro mini dispositivo di raffreddamento dell'aria per ottenere questo dispositivo di raffreddamento spazio personale per creare la vostra zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio di acqua, poi rilassarsi e godersi il respiro fresco e umido.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria portatile raffreddatore evaporativo e atomizzazione umidificatore vengono combinati in un unico, che può inumidire la pelle e l'aria, lontano dal aria secca, e godere il fresco dell'estate.<br/><br/>aria ✔ fresca, godersi la vita sana<br/>Riduce la temperatura di evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Il basso consumo energetico e il tempo di umidificazione a lungo! Si tratta di risparmio energetico e basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ dispositivo di raffreddamento dell'aria personale portatile<br/>Mini dispositivo di raffreddamento dell'aria personale appositamente progettati per uso personale dovrebbe essere non più di 3 piedi collocato a 4 piedi.<br/><br/>✔ Nome del prodotto: la ventola di raffreddamento del desktop<br/>✔ Tensione in ingresso: 5V<br/>✔ Potenza di uscita: 5W<br/>✔ Peso netto del prodotto: 0.8kg<br/>Capacità serbatoio acqua ✔: 700ml<br/>✔ Formato del prodotto: 160 * 155 * 165 millimetri<br/>✔ Potenza lunghezza del cavo: circa 1 metro<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x Condizionatore d'aria<br/>cavo dati USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Lampada variopinta di raffreddamento: La luce del prodotto è disponibile in 7 colori, in modo da poter scegliere un colore che ti piace per creare un'atmosfera romantica. Non preoccuparti di nero, che vi darà un senso di sicurezza, anche se ci si sveglia durante la notte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventola di raffreddamento portatile: compatta, facile da trasportare e facile da memorizzare. Questa ventola aria fredda atomizzato è alto 8 pollici e compatta, in modo che possa essere trasportato facilmente senza occupare spazio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ditale zero pressione di progetto del serbatoio dell'acqua: acqua quantitativa non sarà in overflow, addio al serbatoio dell'acqua integrato incorporato tradizionale, utilizzando una nuova generazione di completamente sigillato serbatoio autonomo pressione zero ditale, per evitare perdite di overflow.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ elemento filtrante di nuova generazione: Ti dà un raffreddamento più tridimensionale e umidificazione. Esso è fatto di materiale PVC. Ha una bolla di lunga durata, senza odore e senza deterioramento. Può essere spazzolato e può essere utilizzato per un lungo periodo. Sostituire l'elemento filtrante entro 6 mesi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% il servizio post-vendita: il nostro negozio usa la logistica internazionale, potete contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle vostre domande entro 24 ore, il cliente è sempre il primo, si può trovare se stessi cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; come il prodotto, vi auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>32</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860098</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventilatore Per Lampada Da Tavolo 2 In 1 Piccolo Condizionatore D'Aria, Doppia Ventola Usb A 7 Pale, Protezione Ambientale E Risparmio Energetico</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort. Basta aggiungere acqua e ghiaccio al serbatoio dell'acqua, quindi rilassarsi e godersi la respirazione fresca e umida.<br/><br/>✔ Ventola di raffreddamento e umidificatore<br/>Il condizionatore d'aria, il dispositivo di raffreddamento portatile per evaporazione dell'aria e l'umidificatore atomizzatore sono combinati in uno, che può umidificare la pelle e l'aria, lontano dall'aria secca e godersi il fresco dell'estate.<br/><br/>✔ Aria fresca, goditi la vita sana<br/>Riduce la temperatura per evaporazione dell'acqua e produce aria fresca. Basso consumo energetico e lunghi tempi di umidificazione! È a risparmio energetico ea basse emissioni di carbonio.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Specifiche del prodotto:<br/>✔ Nome del prodotto: dispositivo di raffreddamento dell'aria<br/>✔ Tensione nominale: DC5V 1A<br/>✔ Metodo di alimentazione: USB<br/>✔ Potenza nominale: 5 W.<br/>✔ Dimensioni del prodotto: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Lunghezza del cavo di alimentazione: circa 1 metro<br/>✔ Metodo di raffreddamento: triangolo cristallo di ghiaccio<br/>✔ Selezione colore: argento<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo dati USB<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Risparmio energetico e salute: il piccolo circolatore dell'aria non contiene refrigerante di ozono. Può proteggere la salute della tua famiglia. Questo mini condizionatore d'aria consente di risparmiare spazio ed è economico. In estate, è un regalo ideale per te, la tua famiglia e i tuoi amici.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Facile da usare e portatile: tutto ciò che devi fare è aggiungere acqua e cubetti di ghiaccio al serbatoio dell'acqua di questo dispositivo di raffreddamento dell'aria desktop, collegarlo a una porta USB o power bank, quindi accenderlo. Mini altezza, facile da spostare, perfetto per desktop e ufficio / dormitorio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interfaccia USB: notebook, host di computer, testa di ricarica, tesoro di ricarica, auto, ecc., Purché sia presente un'interfaccia di alimentazione USB, puoi utilizzarla rapidamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Uscita dell'aria regolabile: è progettata con l'uscita dell'aria regolabile su e giù, l'uscita dell'aria è più ampia e il volume dell'aria è maggiore. Il cavo di alimentazione è lungo circa 1 metro, comodo e veloce.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>33</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860104</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Condizionatore Evaporativo Portatile, Ventola Desktop Regolabile A 3 Stadi, Dispositivo Di Raffreddamento Rotante A 360 ° E Tecnologia Dual-Turbo Per Vari Scenari</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Vuoi mantenere la calma nella calda estate, ma preoccupati che far funzionare il condizionatore d'aria per tutto il giorno, e i fan normali ti soffieranno solo aria calda sul viso.<br/><br/>✔ Vuoi un modo migliore per calmarti?<br/>Usa il nostro mini raffreddatore ad aria per ottenere questo refrigeratore di spazio personale per creare la tua zona di comfort.<br/><br/>✔ Raffreddatore d'aria personale portatile<br/>Il mini dispositivo di raffreddamento ad aria personale appositamente progettato per uso personale non deve essere posizionato da più di 3 piedi a 4 piedi.<br/><br/>✔ Parametri del prodotto:<br/>Nome prodotto: Desktop Fan<br/>Ingranaggio volume aria: tre marce<br/>Materiale del ventilatore: materiale ABS<br/>Potenza in tensione: 220 V- 50 Hz 30 W.<br/>Peso del prodotto: 1,05 kg<br/>Dimensioni del prodotto: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ Il pacchetto include:<br/>1 x condizionatore d'aria<br/>1 x cavo di ricarica<br/><br/>✔ Questioni che richiedono attenzione:<br/>A causa delle misurazioni manuali e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci degli errori sottili nei dati.<br/>A seconda del monitor, potrebbero esserci lievi differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifunzionale: dispositivo di raffreddamento personale del condizionatore d'aria, ventola, design multifunzionale. Raffreddare, soffiare per ottenere aria migliore, il design di raffreddamento ti tiene lontano dalla calda estate e goditi la fresca estate.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tre tipi di velocità del vento: tre tipi di velocità del vento (alta, media e bassa) a 360 gradi regolano liberamente la direzione del vento per creare la tua area di raffreddamento personale. Puoi scegliere quello più adatto per goderti il tuo tempo libero, il sonno o l'orario di lavoro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ampia gamma di usi: dimensioni ridotte, ingombro ridotto, facile da trasportare e spostare, può essere utilizzato in uffici, camere da letto e case e può facilmente affrontare vari scenari.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilatore senza pale a doppia turbina: l'energia cinetica viene convertita in energia in pressione attraverso l'involucro di scorrimento, e il nuovo gas viene aspirato nel gas della girante sotto l'azione della differenza di pressione e viene continuamente scaricato dal vento e la temperatura viene uniformemente raffreddata in una vasta area a vari angoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Servizio post-vendita al 100%: il nostro negozio utilizza la logistica internazionale, puoi contattarci via e-mail in qualsiasi momento, risponderemo alle tue domande entro 24 ore, il cliente sarà sempre il primo, puoi trovarti cercando &amp;quot;DUYER&amp;quot; Come il prodotto, ti auguro un acquisto felice!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>climatizzatore portatile condizionatore portatile air cooler umidificatore condizionatore raffreddatore d'aria evaporativo silenzioso purificatore mini personale refrigeratore luce notturna usb con manico personali ventilatore raffrescatore</SearchTerms>
        <ItemType>Condizionatori portatili</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3692887031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
