<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A2OI2L2OPFI67W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520680768</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Purificador De Humidificador Con Enfriador Evaporativo 3 En 1, 3 Velocidades, áNgulo Amplio De 60 °, Suministro De Aire De áRea Grande, Fuente De AlimentacióN Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Tiene tres funciones: bajar la temperatura, humidificar y purificar el aire. La velocidad del viento se puede ajustar en tres velocidades.<br/>✔ Silencioso durante el uso, reduce la temperatura, protege el medio ambiente, no contiene freón.<br/>✔ Depósito de agua incorporado 156ML, una vez lleno, puede durar horas.<br/>✔ USB o corriente alterna.<br/>✔ Potencia: 10W.<br/>✔ Volumen de aire: 50 CFM.<br/>✔ Interfaz de alimentación USB: se pueden usar 5V, 2A, 1A.<br/>✔ Use el lugar: oficina, sala de estar en el hogar, cocina, dormitorio, baño y área de construcción de la casa, etc.<br/>✔ Recordatorio: coloque el aire acondicionado horizontalmente antes de agregar agua, no agite la máquina a voluntad.<br/><br/>✔ Precauciones<br/>1. Si el agua se voltea durante el uso, desconecte la fuente de alimentación, limpie el agua a tiempo y espere a que se seque antes de usarla.<br/>2. Debido a la medición manual y las diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>3. Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Múltiples modos de suministro de energía: tres modos de suministro de energía, que pueden ser alimentados por puertos USB de dispositivos móviles como computadoras portátiles. Utilice el cargador para alimentar desde una toma de corriente. Al usar energía móvil, no tiene que preocuparse por fallas de energía.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función tres en uno: diseño multifuncional tres en uno de purificador, aire acondicionado, humidificador de aire. Enfríe y humedezca para un mejor aire.El diseño de enfriamiento lo mantiene alejado de los veranos calurosos y disfruta de veranos fríos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purificación y humidificación: el uso de cortinas húmedas densas en fibra vegetal, múltiples filtros frescos, rechaza el aire sucio, refresca el viento y respira profundamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Velocidad del viento de tercera velocidad: el suministro de aire de gran angular es más frío, la velocidad del viento de tercera velocidad se puede ajustar, gran angular de 60 grados, una gran área de suministro de aire se distribuye uniformemente y el espacio es fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mano anti-pellizco, más segura: el diseño detrás del viento, el enfriador de aire adopta un diseño encriptado para evitar pellizcos, y la seguridad es mayor.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520683011</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Purificador De Humidificador Con Enfriador Evaporativo 3 En 1, Cortina De Agua Reemplazable, Ventilador PortáTil De 3 Velocidades, Luz Nocturna</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Ventilador de agua ovalado<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 380 ml<br/>✔ Corriente de trabajo: 0.2A-1.4A<br/>✔ Entrada: DC5V<br/>✔ Potencia: 1W-7W<br/>✔ Material del producto: ABS / silicona<br/>✔ Velocidad del viento: primera marcha: 2,36 m / s, segunda marcha: 3,24 m / s, tercera marcha: 3,94 m / s<br/>✔ Ruido: primera marcha: 30dB, segunda marcha: 38dB, tercera marcha: 46dB<br/>✔ Velocidad del motor: baja: 2424 rpm, media: 3337 rpm, alta: 3997 rpm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Nota:<br/>Puede haber ligeros errores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modo de luz nocturna: luz cálida suave, duerma tranquilo, luz cálida de noche, mejore el estado de ánimo de la vida y satisfaga sus necesidades de sueño.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador 3 en 1: un ventilador de refrigeración que integra ventilador, purificación y enfriamiento, integración de humidificador, todas las funciones están disponibles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Percha de mano: se puede colgar y colgar, sin restricciones, puede experimentar el enfriamiento ubicuo en cualquier momento y en cualquier lugar. Adecuado para dormitorio, sala de estar, cocina, estudio, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire ajustable: barra manualmente hacia arriba y hacia abajo para liberar la frescura en un amplio rango y disfrute de una gran cantidad de aire en toda la casa (no coloque los dedos u objetos extraños en la salida de aire).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922990</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Calentador EléCtrico De Modo Dual FríO Y CáLido, HumidificacióN Pura Sin Niebla, Calentamiento RáPido De 3 Segundos, Calentador Solar PequeñO</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ Nombre del producto: calentador de ventilador<br/>✔ Categoría de calentador / calentador de ventilador: calentador de escritorio<br/>✔ Clasificación del color: leche de coco blanco espacio profundo gris<br/>✔ Potencia máxima: menos de 800W<br/>✔ Área de aplicación: menos de 10㎡<br/>✔ Área máxima de calentamiento (m2): menos de 20 m ^ 2<br/>✔ Método de calentamiento del calentador: disipador de calor de aluminio<br/>✔ Nivel de protección: IPX2<br/>✔ Voltaje: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 400 ml<br/>✔ Tamaño: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modos de calefacción y refrigeración duales: calefacción en invierno y aire acondicionado en verano, manteniendo el aire cómodo en todo momento, enfriamiento uniforme a los 3 segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocidades: viento suave alto \ viento suave medio \ viento de sueño, el volumen de aire cómodo se puede ajustar a voluntad, bajo ruido y silencioso sin molestar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tanque de agua móvil: diseño visual, volumen de agua principal en cualquier momento, fácil de desmontar, agregar agua y limpiar. El filtro humidificador se puede reemplazar (se recomienda reemplazarlo cada seis meses).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protección de seguridad múltiple: apagado automático al descargar, doble protección contra sobrecalentamiento, almohadilla de goma antideslizante en la parte inferior, protección de seguridad múltiple, seguro de usar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945923003</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Calentador EléCtrico De Modo Dual FríO Y CáLido, HumidificacióN Pura Sin Niebla, Calentamiento RáPido De 3 Segundos, Calentador Solar PequeñO</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ Nombre del producto: calentador de ventilador<br/>✔ Categoría de calentador / calentador de ventilador: calentador de escritorio<br/>✔ Clasificación del color: leche de coco blanco espacio profundo gris<br/>✔ Potencia máxima: menos de 800W<br/>✔ Área de aplicación: menos de 10㎡<br/>✔ Área máxima de calentamiento (m2): menos de 20 m ^ 2<br/>✔ Método de calentamiento del calentador: disipador de calor de aluminio<br/>✔ Nivel de protección: IPX2<br/>✔ Voltaje: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 400 ml<br/>✔ Tamaño: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modos de calefacción y refrigeración duales: calefacción en invierno y aire acondicionado en verano, manteniendo el aire cómodo en todo momento, enfriamiento uniforme a los 3 segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocidades: viento suave alto \ viento suave medio \ viento de sueño, el volumen de aire cómodo se puede ajustar a voluntad, bajo ruido y silencioso sin molestar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tanque de agua móvil: diseño visual, volumen de agua principal en cualquier momento, fácil de desmontar, agregar agua y limpiar. El filtro humidificador se puede reemplazar (se recomienda reemplazarlo cada seis meses).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protección de seguridad múltiple: apagado automático al descargar, doble protección contra sobrecalentamiento, almohadilla de goma antideslizante en la parte inferior, protección de seguridad múltiple, seguro de usar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922921</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Mini Humidificador De Ventilador Usb De RefrigeracióN, Almacenamiento Plegable, Enfriamiento Por PulverizacióN, Ajuste Arbitrario De La DireccióN Del Viento</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: ventilador humidificador plegable<br/>✔ Entrada de voltaje: DC5V<br/>✔ Corriente de trabajo: 500-1500mA<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Volumen del tanque de agua: 300 ml<br/>✔ Tamaño del producto: 115x11 5x135 mm<br/>✔ Peso del producto: 377G<br/>✔ Color del producto: verde<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tecnología de atomización: la tecnología de atomización de las moléculas de agua se usa para permitir que las moléculas de agua se difundan completamente en el aire para no hacer que las gotas de agua fluyan hacia atrás y mojen el escritorio, reduciendo efectivamente la temperatura ambiente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Diseño simple: limpio y puro, el ventilador se puede plegar y almacenar, y se puede plegar cuando no está en uso. Es un paisaje cuando lo guardas. Dos botones controlan el suministro de aire y los botones de pulverización por separado, claros y fáciles de usar, le permiten disfrutar de la comodidad y la frescura.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ El viento del tercer engranaje es suave y suave: el viento del tercer engranaje es ajustable, control de una tecla, presione una vez para encender el ventilador e ingrese al engranaje débil, presione 2 de rango medio, presione 3 engranajes fuertes y finalmente apague el ventilador.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Dirección del viento libre de 180 °: ángulo de suministro de aire ajustable. El suministro de aire en diferentes ángulos es conveniente para su vida diaria. También puede plegar y almacenar el ventilador cuando no está en uso.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Green</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922747</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Enfriador De Aire Multifuncional 4 En 1, Humidificador De Aerosol De RefrigeracióN DoméStica Usb, Oficina En La Cama En Dormitorio De Estudiantes</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Mini refrigerador de aire<br/>✔ Color del producto: blanco<br/>✔ Peso del producto: 1kg<br/>✔ Tamaño del producto: 156 * 145 * 230mm<br/>✔ volumen del tanque de agua: aproximadamente 700M<br/>✔ plástico ABS protección del medio ambiente<br/>✔ nominal de entrada: DC 5V<br/>✔ Potencia máxima: alrededor de 7,5 W<br/>✔ capacidad de la batería: 5000mAh acerca<br/>✔ posición de marcha del ventilador: velocidad del viento tercera velocidad<br/>✔ engranajes Refrigeración: tercer engranaje de refrigeración<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Aire acondicionado 4 en 1: enfriador de aire 4 en 1, humidificador, aire acondicionado, medidor de reposición de agua, ventilador pequeño, ventilador multifunción, tamaño pequeño, gran energía</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Gran angular sacudiendo la cabeza y soplando el cabello: 60 ° y 120 ° dos tipos de sacudiendo la cabeza, para que no tenga que preocuparse por el problema de no volar, y puede enfriar y cubrir todo. Gran volumen de niebla de 300 ml / h, se extiende la niebla y se extiende lejos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 ajustes de engranajes: 3 engranajes para soplar y 3 engranajes para pulverizar, una variedad de ajustes de engranajes para cumplir con los diferentes requisitos de temperatura, materiales ecológicos ABS, hielo y agua en la parte superior, manguera inferior para guiar el agua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compañía silenciosa: el nuevo motor de alta velocidad sin escobillas no solo mejora la velocidad de funcionamiento, sino que también tiene un muy buen rendimiento en términos de ruido. Puede disfrutar de un aire confortable incluso durante el sueño.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922594</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Humidificador De Enfriador De Aire, Tasa De DesinfeccióN Ultravioleta 99%, Mini Aire Acondicionado Usb 4 En 1, Adecuado Para La Oficina En El Hogar</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Peso neto: 1200 g<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Potencia de enfriamiento: 2.5-3w<br/>✔ Capacidad: 500 ml<br/>✔ Tamaño: 16 * 14.4 * 20.6cm<br/>✔ Rango de enfriamiento: 5-10 ℃<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>Humidificador refrigerado por aire x 1<br/>Manual x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Elimine el 99% de las bacterias: las lámparas germicidas UV tienen dos líneas espectrales principales, a saber, 254 nm y 185 nm. Los rayos ultravioleta de 254 Nm matan las bacterias al irradiar ADN microbiano. El ultravioleta de 185 nm puede convertir O2 en el aire a O3 (ozono). El ozono tiene un fuerte efecto de oxidación y puede matar bacterias de manera efectiva. Dispersibilidad del ozono.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiador de escritorio multifunción: ventilador multifunción con función de humidificación / función de enfriamiento / función de purificación de aire / función Bluetooth. Ventilador atomizador, ventilador con función de humidificación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de lámpara de 7 colores: hay 7 colores para elegir, por lo que puede elegir el color que desee para crear un ambiente romántico.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador de refrigeración portátil: compacto, fácil de transportar y fácil de almacenar. Tamaño pequeño, con diseño de mango. Tamaño pequeño, peso ligero y fácil de transportar. Se puede usar en oficinas, dormitorios y hogares.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922532</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Luz Led De 7 Colores, Humidificador Evaporativo Ventilador De Enfriamiento De 3 Velocidades, Hogar, Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ modo de alimentación: USB<br/>✔ tensión Calificación: 12v | 24v<br/>✔ Potencia nominal: 8W<br/>✔ Área aplicable: oficina, dormitorio, hogar<br/>✔ ruido inferior a 36 dB<br/>✔ El viento del cambio de velocidades: la tercera velocidad<br/>✔ velocidad balasto: tercera velocidad<br/>Capacidad del depósito de agua ✔: 375ml<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multi-función y la luz LED: Este enfriador de aire portátil tiene tres funciones, como aire de enfriamiento, humidificación y purificación. También puede mostrar las luces LED de 7 colores para traer más diversión a los usuarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ mango Portátil: diseño portátil, pequeño tamaño, fácilmente puede tomar en cualquier lugar, muy conveniente para el hogar, oficina, picnic al aire libre, etc., y la entrada USB hace que funcione en cualquier lugar a través de alimentación USB (alimentación / conector USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ rápido enfriamiento: enfriar rápidamente el aire caliente alrededor de usted. Con 3 velocidades del ventilador, se puede elegir la energía eólica ideal de acuerdo a sus necesidades. Este regulador espacio privado de aire le permite añadir hielo o agua helada al tanque para acelerar la velocidad de enfriamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>ahorro de energía de bajo consumo de energía ✔: igual que el consumo de energía de las bombillas, sin necesidad de utilizar freón, es mucho más barato que correr freón aire acondicionado en verano caliente. Sin cuchilla exponer cualquier posibilidad de daños a las personas, y puede ser utilizado con seguridad por los niños o los animales domésticos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de "DUYER" al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926721</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Viento De Tres Velocidades, Purificador De Ventilador Y Ventilador Integrado De Humidificador De Enfriamiento, Rociado Silencioso Viento Grande</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Material: ABS / PP / componentes electrónicos<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaje de la batería: 3.7V<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Voltaje / corriente de entrada: DC5V / 1A<br/>✔ Potencia de salida: 4W<br/>✔ Corriente de trabajo del ventilador: primera marcha 240 mA / segunda marcha 460 mA / tercera marcha 730 mA<br/>✔ Tensión / corriente de trabajo de iones negativos: 1W<br/>✔ Concentración de iones: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentración de ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Tamaño del producto: 190X152X 160 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de carga USB: la batería incorporada de gran capacidad de 2000 mAh, sin importar dónde se encuentre, puede satisfacer sus necesidades, refrescarse en cualquier momento y en cualquier lugar, enfriamiento duradero, hogar cómodo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Botón del ventilador: 1. Haga clic en el botón del ventilador para encenderlo y apagarlo. Haga clic en la primera marcha del ventilador por primera vez (marcha más baja por defecto). 2. Mantenga presionado el botón del ventilador para iniciar el modo de soplado intermitente, sople por 10 segundos y pare por 10 segundos, haga clic nuevamente para cambiar el modo de soplado continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función del indicador: la luz azul siempre está encendida cuando sopla continuamente; la luz azul parpadea cuando está en modo ráfaga, la luz verde está encendida cuando los iones negativos están funcionando, la luz roja siempre está encendida cuando se está cargando y la luz roja está apagada cuando la batería está llena, y la luz verde parpadea cuando la energía está baja.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Puede llevarse por el asa: puede llevarse y colgarse, colocación ilimitada, compacta y no ocupa espacio, asa portátil, conveniente y ahorradora de mano, experiencia aleatoria en cualquier momento para refrescarse en todas partes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Pink</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-1</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926738</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Viento De Tres Velocidades, Purificador De Ventilador Y Ventilador Integrado De Humidificador De Enfriamiento, Rociado Silencioso Viento Grande</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Material: ABS / PP / componentes electrónicos<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaje de la batería: 3.7V<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Voltaje / corriente de entrada: DC5V / 1A<br/>✔ Potencia de salida: 4W<br/>✔ Corriente de trabajo del ventilador: primera marcha 240 mA / segunda marcha 460 mA / tercera marcha 730 mA<br/>✔ Tensión / corriente de trabajo de iones negativos: 1W<br/>✔ Concentración de iones: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentración de ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Tamaño del producto: 190X152X 160 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de carga USB: la batería incorporada de gran capacidad de 2000 mAh, sin importar dónde se encuentre, puede satisfacer sus necesidades, refrescarse en cualquier momento y en cualquier lugar, enfriamiento duradero, hogar cómodo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Botón del ventilador: 1. Haga clic en el botón del ventilador para encenderlo y apagarlo. Haga clic en la primera marcha del ventilador por primera vez (marcha más baja por defecto). 2. Mantenga presionado el botón del ventilador para iniciar el modo de soplado intermitente, sople por 10 segundos y pare por 10 segundos, haga clic nuevamente para cambiar el modo de soplado continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función del indicador: la luz azul siempre está encendida cuando sopla continuamente; la luz azul parpadea cuando está en modo ráfaga, la luz verde está encendida cuando los iones negativos están funcionando, la luz roja siempre está encendida cuando se está cargando y la luz roja está apagada cuando la batería está llena, y la luz verde parpadea cuando la energía está baja.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Puede llevarse por el asa: puede llevarse y colgarse, colocación ilimitada, compacta y no ocupa espacio, asa portátil, conveniente y ahorradora de mano, experiencia aleatoria en cualquier momento para refrescarse en todas partes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Blue</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656-2</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Viento De Tres Velocidades, Purificador De Ventilador Y Ventilador Integrado De Humidificador De Enfriamiento, Rociado Silencioso Viento Grande</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Material: ABS / PP / componentes electrónicos<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaje de la batería: 3.7V<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Voltaje / corriente de entrada: DC5V / 1A<br/>✔ Potencia de salida: 4W<br/>✔ Corriente de trabajo del ventilador: primera marcha 240 mA / segunda marcha 460 mA / tercera marcha 730 mA<br/>✔ Tensión / corriente de trabajo de iones negativos: 1W<br/>✔ Concentración de iones: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentración de ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Tamaño del producto: 190X152X 160 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de carga USB: la batería incorporada de gran capacidad de 2000 mAh, sin importar dónde se encuentre, puede satisfacer sus necesidades, refrescarse en cualquier momento y en cualquier lugar, enfriamiento duradero, hogar cómodo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Botón del ventilador: 1. Haga clic en el botón del ventilador para encenderlo y apagarlo. Haga clic en la primera marcha del ventilador por primera vez (marcha más baja por defecto). 2. Mantenga presionado el botón del ventilador para iniciar el modo de soplado intermitente, sople por 10 segundos y pare por 10 segundos, haga clic nuevamente para cambiar el modo de soplado continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función del indicador: la luz azul siempre está encendida cuando sopla continuamente; la luz azul parpadea cuando está en modo ráfaga, la luz verde está encendida cuando los iones negativos están funcionando, la luz roja siempre está encendida cuando se está cargando y la luz roja está apagada cuando la batería está llena, y la luz verde parpadea cuando la energía está baja.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Puede llevarse por el asa: puede llevarse y colgarse, colocación ilimitada, compacta y no ocupa espacio, asa portátil, conveniente y ahorradora de mano, experiencia aleatoria en cualquier momento para refrescarse en todas partes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857548</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Aire Acondicionado De Escritorio PequeñO Ventilador De Aire Acondicionado Usb, Enfriamiento RáPido, HumidificacióN Y ReposicióN De Agua</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x<br/><br/>✔ Materias que necesitan la atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor referirse al producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ rápido Icy: La cortina de hielo fibra se enfría con fuerza. El aire de alta temperatura pasa por el hielo fibra cortina para lograr un fuerte refrigeración. La velocidad de enfriamiento es rápido, y el hielo es fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ La filtración y purificación: la tecnología de doble viento fresco sano, de alta densidad a prueba de polvo cortina de hielo filtro, sistema de purificación, como el viento refrescante después de la lluvia, como si se encuentra en el bosque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ libremente ajustar la velocidad: 1--100 expedientes de regulación de velocidad continua humanizado, velocidad del viento ajustable 100 velocidades, libremente sonarse la sensación favorita para satisfacer sus necesidades diferentes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML gran capacidad: tanque de agua desmontable, de diseño desmontable 1000ML gran capacidad, eliminando el problema de la adición frecuente de agua, haciendo de refrigeración más conveniente e íntimo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858477</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Aire Acondicionado MultifuncióN Con Pantalla De Temperatura, Aire Acondicionado De RefrigeracióN Por PulverizacióN, Tanque De Agua Grande De 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Para problemas<br/>El clima es caluroso, el ventilador solo puede hacer fluir aire cuando sopla, y cuando la temperatura es demasiado alta, el soplado es caliente y no se puede enfriar.<br/>✔ Solución<br/>Sobre la base del aire que sopla, use el tanque de agua para remojar la cortina de hielo. Después de que la cortina de hielo esté húmeda, la temperatura dentro del cuerpo se enfría y el viento sopla con viento fresco.<br/>✔ Lograr el efecto<br/>Primero enfríe, luego sople, sopla el viento frío.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml gran tanque de agua: destape el diseño de inyección de agua, arriba del tanque de agua, retire la tapa y añadir agua. El agua helada se puede añadir al tanque de agua. Cuanto menor sea la temperatura del agua, la más evidente el efecto de enfriamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ energía eólica de alta en el conducto de aire DC: El marco de DC tiene salida de viento suave, y el conducto de aire DC reduce el consumo turbulento del flujo de aire, haciendo que el flujo de aire fluya sin problemas, con bajo ruido y alta potencia de viento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tres engranajes de ajuste de viento: indicador de marcha, pantalla digital, ajuste de la velocidad del viento de tres engranajes, el sueño, la oficina, el uso doméstico en múltiples escenarios. El botón de engranajes y la pantalla LED en la frente son bella y elegante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Actualización de 7 hojas de plumas: cortar uniformemente el viento para la producción eólica cómoda, decodificar el flujo natural del viento, y el uso de la nueva versión del diseño de 7 hojas de plumas.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858491</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, 7 Luces De Color Ajustables, 3 Velocidades, Enfriamiento Y Enfriamiento De Oficina, Humidificador Purificador PequeñO</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x<br/><br/>✔ Materias que necesitan la atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor referirse al producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tres de cada una de las funciones: enfriador de aire acondicionado personal, ventilador, aire humidificador tres en un diseño multifuncional. Fresco, humidificar para obtener un mejor aire, y el diseño de refrigeración se mantiene lejos del calor del verano y disfrutar de la fresca de verano.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ métodos de alimentación múltiple: tres métodos de suministro de energía, se puede utilizar el puerto USB de dispositivos móviles como ordenadores portátiles a la fuente de alimentación. Utilice el cargador para alimentar la toma de pared. Cuando se utiliza una fuente de alimentación móvil, no hay necesidad de preocuparse por la falta de energía eléctrica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 7-color de la lámpara más fresco: La luz del producto está disponible en 7 colores, para que pueda elegir un color que desee para crear un ambiente romántico. No se preocupe de negro, que le dará una sensación de seguridad, incluso si se despierta por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Amplia gama de usos: pequeño tamaño, de pequeño tamaño, fácil de llevar y mover, y el tipo USB, por lo que puede ser utilizado no sólo en oficinas, habitaciones, casas, sino también al aire libre, en coches o acampar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER&amp;quot; al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859979</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Manejar RefrigeracióN De RefrigeracióN PequeñA Usb PortáTil, Temporizador De 12 Horas, Estudiantes De Residencia En El Hogar</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: nevera portátil<br/>✔ engranajes Volumen de aire: 2 marchas<br/>✔ cable USB: 1,2 metros<br/>✔ requisitos de energía: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>✔ capacidad de Sink: 500ML<br/>✔ Peso neto: 700 g<br/>✔ Tamaño del producto: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ peso bruto del producto: 0.875KG (single) con el empaquetado<br/>✔ Tamaño del embalaje: 182 * 129 * 206mm (individual)<br/>✔ elemento de filtro: papel de pulpa de madera<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ tanque de agua de gran capacidad de refrigeración: 500ML capacidad de tanque de agua, fuente de alimentación directa USB o de alimentación de corriente de alimentación de CA, 120 cm de cable de carga USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ función de temporizador: 12 horas temporizador, función de tiempo fijo mucho tiempo, ya no preocuparse de conseguir frío por la noche</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ suave viento mudo: plástico ABS y ligero, no es una fuerza motriz, natural del viento, el viento suave y estable, es su socio bueno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-en-1 función: sistema de enfriamiento rápido, velocidad del viento se puede ajustar en dos engranajes para el enfriamiento, humidificación y purificación de aire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860074</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Luces De Noche Dobles Coloridas, DiseñO De Tanque De Agua De PresióN Cero Dedal, Enfriador De Humidificador Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: ventilador de escritorio<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ potencia de salida: 5W<br/>✔ Peso neto del producto: 0,8 kg<br/>Capacidad del depósito de agua ✔: 700ml<br/>✔ Tamaño del producto: 160 * 155 * 165mm<br/>✔ Potencia Longitud del cable: aproximadamente 1 metro<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ enfriador de lámpara de colores: La luz del producto está disponible en 7 colores, para que pueda elegir un color que desee para crear un ambiente romántico. No se preocupe de negro, que le dará una sensación de seguridad, incluso si se despierta por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventilador portátil: compacto, fácil de transportar y fácil de almacenar. Este ventilador de aire frío atomizado es de 8 pulgadas de alto y compacto, por lo que puede ser llevado fácilmente sin ocupar espacio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ dedal cero presión de diseño del tanque de agua: el agua se desborde cuantitativo, se despidió al tanque de agua integrado incrustado tradicional, utilizando una nueva generación de tanque de agua totalmente sellado dedal presión cero independiente, para evitar la fuga de desbordamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ elemento filtrante de nueva generación: Te da un enfriamiento más tridimensional y humidificación. Está hecho de material de PVC. Tiene una burbuja de larga duración y sin olor y sin deterioro. Puede ser cepillada y se puede utilizar por un largo tiempo. Reemplazar el elemento de filtro dentro de los 6 meses.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER&amp;quot; al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>17</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860432</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini Aire Acondicionado PortáTil, Ventilador Con LáMpara De Mesa, Aire Acondicionado PequeñO 2 En 1, Ventilador Usb Doble De 7 Aspas, ProteccióN Ambiental Y Enfriador De Ahorro De EnergíA</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El acondicionador de aire, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Especificaciones del producto:<br/>✔ Nombre del producto: enfriador de aire<br/>✔ Tensión nominal: DC5V 1A<br/>✔ Método de fuente de alimentación: USB<br/>✔ Potencia nominal: 5W<br/>✔ Tamaño del producto: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Longitud del cable de alimentación: aproximadamente 1 metro<br/>✔ Método de enfriamiento: triángulo de cristal de hielo<br/>✔ Selección de color: plata<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: el pequeño circulador de aire no contiene refrigerante de ozono. Puede proteger la salud de su familia. Este mini aire acondicionado ahorra espacio y es económico. En verano, es un regalo ideal para usted, su familia y amigos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de usar y portátil: todo lo que tiene que hacer es agregar agua y cubitos de hielo al tanque de agua de este enfriador de aire de escritorio, enchufarlo a un puerto USB o banco de energía, y luego encenderlo. Mini altura, fácil de mover, perfecto para su escritorio y oficina / dormitorio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interfaz USB: computadora portátil, host de computadora, cabezal de carga, tesoro de carga, automóvil, etc., siempre que haya una interfaz de fuente de alimentación USB, puede usarla rápidamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire ajustable: está diseñado con una salida de aire ajustable hacia arriba y hacia abajo, la salida de aire es más ancha y el volumen de aire es más grande. El cable de alimentación mide aproximadamente 1 metro de largo, es conveniente y rápido.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>White</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>18</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757045</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini Aire Acondicionado PortáTil, Ventilador De Escritorio Ajustable De 3 Etapas, Enfriador Giratorio De 360 ° Y TecnologíA De Doble Turbo Para Diversos Escenarios</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Parámetros del producto:<br/>Nombre del producto: ventilador de escritorio<br/>Engranaje de volumen de aire: tres engranajes<br/>Material del ventilador: material ABS<br/>Potencia de voltaje: 220V- 50Hz 30W<br/>Peso del producto: 1,05 kg<br/>Tamaño del producto: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de carga<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifuncional: enfriador de aire acondicionado personal, ventilador, diseño multifuncional. Enfriando, soplando para obtener un mejor aire, el diseño de enfriamiento lo mantiene alejado del verano caluroso y disfruta del verano fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tres tipos de velocidad del viento: tres tipos de velocidad del viento (alta, media y baja) 360 grados ajustan libremente la dirección del viento para crear su propia área de enfriamiento personal. Puede elegir el más adecuado para disfrutar de su tiempo libre, dormir o trabajar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Amplia gama de usos: tamaño pequeño, tamaño pequeño, fácil de transportar y mover, se puede usar en oficinas, dormitorios y hogares, y puede hacer frente fácilmente a varios escenarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador sin álabes de doble turbina: la energía cinética se convierte en energía de presión a través de la carcasa de desplazamiento, y el nuevo gas se absorbe en el gas del impulsor bajo la acción de la diferencia de presión y se descarga continuamente del viento, y la temperatura se enfría uniformemente en un área grande en varios ángulos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
                <Color>Brown</Color>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>19</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585895972</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520679977</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Purificador De Humidificador Con Enfriador Evaporativo 3 En 1, 3 Velocidades, áNgulo Amplio De 60 °, Suministro De Aire De áRea Grande, Fuente De AlimentacióN Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Tiene tres funciones: bajar la temperatura, humidificar y purificar el aire. La velocidad del viento se puede ajustar en tres velocidades.<br/>✔ Silencioso durante el uso, reduce la temperatura, protege el medio ambiente, no contiene freón.<br/>✔ Depósito de agua incorporado 156ML, una vez lleno, puede durar horas.<br/>✔ USB o corriente alterna.<br/>✔ Potencia: 10W.<br/>✔ Volumen de aire: 50 CFM.<br/>✔ Interfaz de alimentación USB: se pueden usar 5V, 2A, 1A.<br/>✔ Use el lugar: oficina, sala de estar en el hogar, cocina, dormitorio, baño y área de construcción de la casa, etc.<br/>✔ Recordatorio: coloque el aire acondicionado horizontalmente antes de agregar agua, no agite la máquina a voluntad.<br/><br/>✔ Precauciones<br/>1. Si el agua se voltea durante el uso, desconecte la fuente de alimentación, limpie el agua a tiempo y espere a que se seque antes de usarla.<br/>2. Debido a la medición manual y las diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>3. Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Múltiples modos de suministro de energía: tres modos de suministro de energía, que pueden ser alimentados por puertos USB de dispositivos móviles como computadoras portátiles. Utilice el cargador para alimentar desde una toma de corriente. Al usar energía móvil, no tiene que preocuparse por fallas de energía.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función tres en uno: diseño multifuncional tres en uno de purificador, aire acondicionado, humidificador de aire. Enfríe y humedezca para un mejor aire.El diseño de enfriamiento lo mantiene alejado de los veranos calurosos y disfruta de veranos fríos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Purificación y humidificación: el uso de cortinas húmedas densas en fibra vegetal, múltiples filtros frescos, rechaza el aire sucio, refresca el viento y respira profundamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Velocidad del viento de tercera velocidad: el suministro de aire de gran angular es más frío, la velocidad del viento de tercera velocidad se puede ajustar, gran angular de 60 grados, una gran área de suministro de aire se distribuye uniformemente y el espacio es fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Mano anti-pellizco, más segura: el diseño detrás del viento, el enfriador de aire adopta un diseño encriptado para evitar pellizcos, y la seguridad es mayor.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>20</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521585904564</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520682403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Purificador De Humidificador Con Enfriador Evaporativo 3 En 1, Cortina De Agua Reemplazable, Ventilador PortáTil De 3 Velocidades, Luz Nocturna</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de un aliento fresco y húmedo.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, mantenerse alejado del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco y disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es energéticamente eficiente y baja en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>Mini refrigerador de aire personal diseñado para uso personal, coloque no más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Ventilador de agua ovalado<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 380 ml<br/>✔ Corriente de trabajo: 0.2A-1.4A<br/>✔ Entrada: DC5V<br/>✔ Potencia: 1W-7W<br/>✔ Material del producto: ABS / silicona<br/>✔ Velocidad del viento: primera marcha: 2,36 m / s, segunda marcha: 3,24 m / s, tercera marcha: 3,94 m / s<br/>✔ Ruido: primera marcha: 30dB, segunda marcha: 38dB, tercera marcha: 46dB<br/>✔ Velocidad del motor: baja: 2424 rpm, media: 3337 rpm, alta: 3997 rpm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Nota:<br/>Puede haber ligeros errores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>Debido a los diferentes monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modo de luz nocturna: luz cálida suave, duerma tranquilo, luz cálida de noche, mejore el estado de ánimo de la vida y satisfaga sus necesidades de sueño.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador 3 en 1: un ventilador de refrigeración que integra ventilador, purificación y enfriamiento, integración de humidificador, todas las funciones están disponibles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Percha de mano: se puede colgar y colgar, sin restricciones, puede experimentar el enfriamiento ubicuo en cualquier momento y en cualquier lugar. Adecuado para dormitorio, sala de estar, cocina, estudio, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire ajustable: barra manualmente hacia arriba y hacia abajo para liberar la frescura en un amplio rango y disfrute de una gran cantidad de aire en toda la casa (no coloque los dedos u objetos extraños en la salida de aire).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos en cualquier momento por correo electrónico, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Productos favoritos, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>21</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586154759</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922983</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Calentador EléCtrico De Modo Dual FríO Y CáLido, HumidificacióN Pura Sin Niebla, Calentamiento RáPido De 3 Segundos, Calentador Solar PequeñO</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ Nombre del producto: calentador de ventilador<br/>✔ Categoría de calentador / calentador de ventilador: calentador de escritorio<br/>✔ Clasificación del color: leche de coco blanco espacio profundo gris<br/>✔ Potencia máxima: menos de 800W<br/>✔ Área de aplicación: menos de 10㎡<br/>✔ Área máxima de calentamiento (m2): menos de 20 m ^ 2<br/>✔ Método de calentamiento del calentador: disipador de calor de aluminio<br/>✔ Nivel de protección: IPX2<br/>✔ Voltaje: 220V ~ 50Hz<br/>✔ Capacidad del tanque de agua: 400 ml<br/>✔ Tamaño: 205 * 163 * 175 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Modos de calefacción y refrigeración duales: calefacción en invierno y aire acondicionado en verano, manteniendo el aire cómodo en todo momento, enfriamiento uniforme a los 3 segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3 velocidades: viento suave alto \ viento suave medio \ viento de sueño, el volumen de aire cómodo se puede ajustar a voluntad, bajo ruido y silencioso sin molestar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tanque de agua móvil: diseño visual, volumen de agua principal en cualquier momento, fácil de desmontar, agregar agua y limpiar. El filtro humidificador se puede reemplazar (se recomienda reemplazarlo cada seis meses).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Protección de seguridad múltiple: apagado automático al descargar, doble protección contra sobrecalentamiento, almohadilla de goma antideslizante en la parte inferior, protección de seguridad múltiple, seguro de usar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>22</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586157016</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922914</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Mini Humidificador De Ventilador Usb De RefrigeracióN, Almacenamiento Plegable, Enfriamiento Por PulverizacióN, Ajuste Arbitrario De La DireccióN Del Viento</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: ventilador humidificador plegable<br/>✔ Entrada de voltaje: DC5V<br/>✔ Corriente de trabajo: 500-1500mA<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Volumen del tanque de agua: 300 ml<br/>✔ Tamaño del producto: 115x11 5x135 mm<br/>✔ Peso del producto: 377G<br/>✔ Color del producto: verde<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tecnología de atomización: la tecnología de atomización de las moléculas de agua se usa para permitir que las moléculas de agua se difundan completamente en el aire para no hacer que las gotas de agua fluyan hacia atrás y mojen el escritorio, reduciendo efectivamente la temperatura ambiente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Diseño simple: limpio y puro, el ventilador se puede plegar y almacenar, y se puede plegar cuando no está en uso. Es un paisaje cuando lo guardas. Dos botones controlan el suministro de aire y los botones de pulverización por separado, claros y fáciles de usar, le permiten disfrutar de la comodidad y la frescura.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ El viento del tercer engranaje es suave y suave: el viento del tercer engranaje es ajustable, control de una tecla, presione una vez para encender el ventilador e ingrese al engranaje débil, presione 2 de rango medio, presione 3 engranajes fuertes y finalmente apague el ventilador.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Dirección del viento libre de 180 °: ángulo de suministro de aire ajustable. El suministro de aire en diferentes ángulos es conveniente para su vida diaria. También puede plegar y almacenar el ventilador cuando no está en uso.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>23</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586159996</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922730</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Enfriador De Aire Multifuncional 4 En 1, Humidificador De Aerosol De RefrigeracióN DoméStica Usb, Oficina En La Cama En Dormitorio De Estudiantes</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: Mini refrigerador de aire<br/>✔ Color del producto: blanco<br/>✔ Peso del producto: 1kg<br/>✔ Tamaño del producto: 156 * 145 * 230mm<br/>✔ volumen del tanque de agua: aproximadamente 700M<br/>✔ plástico ABS protección del medio ambiente<br/>✔ nominal de entrada: DC 5V<br/>✔ Potencia máxima: alrededor de 7,5 W<br/>✔ capacidad de la batería: 5000mAh acerca<br/>✔ posición de marcha del ventilador: velocidad del viento tercera velocidad<br/>✔ engranajes Refrigeración: tercer engranaje de refrigeración<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Aire acondicionado 4 en 1: enfriador de aire 4 en 1, humidificador, aire acondicionado, medidor de reposición de agua, ventilador pequeño, ventilador multifunción, tamaño pequeño, gran energía</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Gran angular sacudiendo la cabeza y soplando el cabello: 60 ° y 120 ° dos tipos de sacudiendo la cabeza, para que no tenga que preocuparse por el problema de no volar, y puede enfriar y cubrir todo. Gran volumen de niebla de 300 ml / h, se extiende la niebla y se extiende lejos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 6 ajustes de engranajes: 3 engranajes para soplar y 3 engranajes para pulverizar, una variedad de ajustes de engranajes para cumplir con los diferentes requisitos de temperatura, materiales ecológicos ABS, hielo y agua en la parte superior, manguera inferior para guiar el agua.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Compañía silenciosa: el nuevo motor de alta velocidad sin escobillas no solo mejora la velocidad de funcionamiento, sino que también tiene un muy buen rendimiento en términos de ruido. Puede disfrutar de un aire confortable incluso durante el sueño.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>24</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586163537</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922587</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Humidificador De Enfriador De Aire, Tasa De DesinfeccióN Ultravioleta 99%, Mini Aire Acondicionado Usb 4 En 1, Adecuado Para La Oficina En El Hogar</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Peso neto: 1200 g<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ Potencia de enfriamiento: 2.5-3w<br/>✔ Capacidad: 500 ml<br/>✔ Tamaño: 16 * 14.4 * 20.6cm<br/>✔ Rango de enfriamiento: 5-10 ℃<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>Humidificador refrigerado por aire x 1<br/>Manual x 1]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Elimine el 99% de las bacterias: las lámparas germicidas UV tienen dos líneas espectrales principales, a saber, 254 nm y 185 nm. Los rayos ultravioleta de 254 Nm matan las bacterias al irradiar ADN microbiano. El ultravioleta de 185 nm puede convertir O2 en el aire a O3 (ozono). El ozono tiene un fuerte efecto de oxidación y puede matar bacterias de manera efectiva. Dispersibilidad del ozono.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Radiador de escritorio multifunción: ventilador multifunción con función de humidificación / función de enfriamiento / función de purificación de aire / función Bluetooth. Ventilador atomizador, ventilador con función de humidificación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de lámpara de 7 colores: hay 7 colores para elegir, por lo que puede elegir el color que desee para crear un ambiente romántico.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador de refrigeración portátil: compacto, fácil de transportar y fácil de almacenar. Tamaño pequeño, con diseño de mango. Tamaño pequeño, peso ligero y fácil de transportar. Se puede usar en oficinas, dormitorios y hogares.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando "DUYER" ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>25</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586165236</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945922525</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Luz Led De 7 Colores, Humidificador Evaporativo Ventilador De Enfriamiento De 3 Velocidades, Hogar, Oficina</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ modo de alimentación: USB<br/>✔ tensión Calificación: 12v | 24v<br/>✔ Potencia nominal: 8W<br/>✔ Área aplicable: oficina, dormitorio, hogar<br/>✔ ruido inferior a 36 dB<br/>✔ El viento del cambio de velocidades: la tercera velocidad<br/>✔ velocidad balasto: tercera velocidad<br/>Capacidad del depósito de agua ✔: 375ml<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multi-función y la luz LED: Este enfriador de aire portátil tiene tres funciones, como aire de enfriamiento, humidificación y purificación. También puede mostrar las luces LED de 7 colores para traer más diversión a los usuarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ mango Portátil: diseño portátil, pequeño tamaño, fácilmente puede tomar en cualquier lugar, muy conveniente para el hogar, oficina, picnic al aire libre, etc., y la entrada USB hace que funcione en cualquier lugar a través de alimentación USB (alimentación / conector USB).</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ rápido enfriamiento: enfriar rápidamente el aire caliente alrededor de usted. Con 3 velocidades del ventilador, se puede elegir la energía eólica ideal de acuerdo a sus necesidades. Este regulador espacio privado de aire le permite añadir hielo o agua helada al tanque para acelerar la velocidad de enfriamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>ahorro de energía de bajo consumo de energía ✔: igual que el consumo de energía de las bombillas, sin necesidad de utilizar freón, es mucho más barato que correr freón aire acondicionado en verano caliente. Sin cuchilla exponer cualquier posibilidad de daños a las personas, y puede ser utilizado con seguridad por los niños o los animales domésticos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de "DUYER" al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>26</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586225656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6111945926707</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Viento De Tres Velocidades, Purificador De Ventilador Y Ventilador Integrado De Humidificador De Enfriamiento, Rociado Silencioso Viento Grande</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Material: ABS / PP / componentes electrónicos<br/>✔ Peso: 830 g<br/>✔ Voltaje de la batería: 3.7V<br/>✔ Capacidad de la batería: 2000 mAh<br/>✔ Voltaje / corriente de entrada: DC5V / 1A<br/>✔ Potencia de salida: 4W<br/>✔ Corriente de trabajo del ventilador: primera marcha 240 mA / segunda marcha 460 mA / tercera marcha 730 mA<br/>✔ Tensión / corriente de trabajo de iones negativos: 1W<br/>✔ Concentración de iones: 1X10PCS / cm3<br/>✔ Concentración de ozono: &lt;0.03PPm<br/>✔ Tamaño del producto: 190X152X 160 mm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Enfriador de carga USB: la batería incorporada de gran capacidad de 2000 mAh, sin importar dónde se encuentre, puede satisfacer sus necesidades, refrescarse en cualquier momento y en cualquier lugar, enfriamiento duradero, hogar cómodo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Botón del ventilador: 1. Haga clic en el botón del ventilador para encenderlo y apagarlo. Haga clic en la primera marcha del ventilador por primera vez (marcha más baja por defecto). 2. Mantenga presionado el botón del ventilador para iniciar el modo de soplado intermitente, sople por 10 segundos y pare por 10 segundos, haga clic nuevamente para cambiar el modo de soplado continuo</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Función del indicador: la luz azul siempre está encendida cuando sopla continuamente; la luz azul parpadea cuando está en modo ráfaga, la luz verde está encendida cuando los iones negativos están funcionando, la luz roja siempre está encendida cuando se está cargando y la luz roja está apagada cuando la batería está llena, y la luz verde parpadea cuando la energía está baja.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Puede llevarse por el asa: puede llevarse y colgarse, colocación ilimitada, compacta y no ocupa espacio, asa portátil, conveniente y ahorradora de mano, experiencia aleatoria en cualquier momento para refrescarse en todas partes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre será el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>27</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586245859</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Aire Acondicionado De Escritorio PequeñO Ventilador De Aire Acondicionado Usb, Enfriamiento RáPido, HumidificacióN Y ReposicióN De Agua</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x<br/><br/>✔ Materias que necesitan la atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor referirse al producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ rápido Icy: La cortina de hielo fibra se enfría con fuerza. El aire de alta temperatura pasa por el hielo fibra cortina para lograr un fuerte refrigeración. La velocidad de enfriamiento es rápido, y el hielo es fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ La filtración y purificación: la tecnología de doble viento fresco sano, de alta densidad a prueba de polvo cortina de hielo filtro, sistema de purificación, como el viento refrescante después de la lluvia, como si se encuentra en el bosque.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ libremente ajustar la velocidad: 1--100 expedientes de regulación de velocidad continua humanizado, velocidad del viento ajustable 100 velocidades, libremente sonarse la sensación favorita para satisfacer sus necesidades diferentes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 1000ML gran capacidad: tanque de agua desmontable, de diseño desmontable 1000ML gran capacidad, eliminando el problema de la adición frecuente de agua, haciendo de refrigeración más conveniente e íntimo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>28</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586246529</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554857715</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Aire Acondicionado MultifuncióN Con Pantalla De Temperatura, Aire Acondicionado De RefrigeracióN Por PulverizacióN, Tanque De Agua Grande De 350 Ml</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El aire acondicionado, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Para problemas<br/>El clima es caluroso, el ventilador solo puede hacer fluir aire cuando sopla, y cuando la temperatura es demasiado alta, el soplado es caliente y no se puede enfriar.<br/>✔ Solución<br/>Sobre la base del aire que sopla, use el tanque de agua para remojar la cortina de hielo. Después de que la cortina de hielo esté húmeda, la temperatura dentro del cuerpo se enfría y el viento sopla con viento fresco.<br/>✔ Lograr el efecto<br/>Primero enfríe, luego sople, sopla el viento frío.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB]]></Description>
        <BulletPoint>✔ 350ml gran tanque de agua: destape el diseño de inyección de agua, arriba del tanque de agua, retire la tapa y añadir agua. El agua helada se puede añadir al tanque de agua. Cuanto menor sea la temperatura del agua, la más evidente el efecto de enfriamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ energía eólica de alta en el conducto de aire DC: El marco de DC tiene salida de viento suave, y el conducto de aire DC reduce el consumo turbulento del flujo de aire, haciendo que el flujo de aire fluya sin problemas, con bajo ruido y alta potencia de viento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tres engranajes de ajuste de viento: indicador de marcha, pantalla digital, ajuste de la velocidad del viento de tres engranajes, el sueño, la oficina, el uso doméstico en múltiples escenarios. El botón de engranajes y la pantalla LED en la frente son bella y elegante.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Actualización de 7 hojas de plumas: cortar uniformemente el viento para la producción eólica cómoda, decodificar el flujo natural del viento, y el uso de la nueva versión del diseño de 7 hojas de plumas.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>29</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586247254</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554858484</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, 7 Luces De Color Ajustables, 3 Velocidades, Enfriamiento Y Enfriamiento De Oficina, Humidificador Purificador PequeñO</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x<br/><br/>✔ Materias que necesitan la atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor referirse al producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Tres de cada una de las funciones: enfriador de aire acondicionado personal, ventilador, aire humidificador tres en un diseño multifuncional. Fresco, humidificar para obtener un mejor aire, y el diseño de refrigeración se mantiene lejos del calor del verano y disfrutar de la fresca de verano.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ métodos de alimentación múltiple: tres métodos de suministro de energía, se puede utilizar el puerto USB de dispositivos móviles como ordenadores portátiles a la fuente de alimentación. Utilice el cargador para alimentar la toma de pared. Cuando se utiliza una fuente de alimentación móvil, no hay necesidad de preocuparse por la falta de energía eléctrica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 7-color de la lámpara más fresco: La luz del producto está disponible en 7 colores, para que pueda elegir un color que desee para crear un ambiente romántico. No se preocupe de negro, que le dará una sensación de seguridad, incluso si se despierta por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Amplia gama de usos: pequeño tamaño, de pequeño tamaño, fácil de llevar y mover, y el tipo USB, por lo que puede ser utilizado no sólo en oficinas, habitaciones, casas, sino también al aire libre, en coches o acampar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER&amp;quot; al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>30</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586248653</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554859955</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Manejar RefrigeracióN De RefrigeracióN PequeñA Usb PortáTil, Temporizador De 12 Horas, Estudiantes De Residencia En El Hogar</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: nevera portátil<br/>✔ engranajes Volumen de aire: 2 marchas<br/>✔ cable USB: 1,2 metros<br/>✔ requisitos de energía: DC5V, 1 ~ 2.0A<br/>✔ capacidad de Sink: 500ML<br/>✔ Peso neto: 700 g<br/>✔ Tamaño del producto: 178 * 125 * 200mm<br/>✔ peso bruto del producto: 0.875KG (single) con el empaquetado<br/>✔ Tamaño del embalaje: 182 * 129 * 206mm (individual)<br/>✔ elemento de filtro: papel de pulpa de madera<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ tanque de agua de gran capacidad de refrigeración: 500ML capacidad de tanque de agua, fuente de alimentación directa USB o de alimentación de corriente de alimentación de CA, 120 cm de cable de carga USB.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ función de temporizador: 12 horas temporizador, función de tiempo fijo mucho tiempo, ya no preocuparse de conseguir frío por la noche</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ suave viento mudo: plástico ABS y ligero, no es una fuerza motriz, natural del viento, el viento suave y estable, es su socio bueno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 3-en-1 función: sistema de enfriamiento rápido, velocidad del viento se puede ajustar en dos engranajes para el enfriamiento, humidificación y purificación de aire.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente será siempre el primero, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER &amp;quot;al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>31</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586251035</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860050</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Enfriador De Aire PortáTil, Luces De Noche Dobles Coloridas, DiseñO De Tanque De Agua De PresióN Cero Dedal, Enfriador De Humidificador Usb</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Usted quiere mantener fresco en el verano caliente, pero la preocupación que va a costar mucho a correr el aire acondicionado durante todo el día, y los aficionados ordinarios sólo soplar aire caliente en su cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarse?<br/>Utilice nuestro mini refrigerador de aire fresco para conseguir este espacio personal para crear su zona de confort. Sólo tiene que añadir agua y hielo en el tanque de agua, y luego relajarse y disfrutar de la respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ El ventilador de refrigeración y el humidificador<br/>El acondicionador de aire, portátil refrigerador de aire evaporativo, y atomizando humidificador se combinan en una sola, que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco, y disfrutar de la frescura del verano.<br/><br/>✔ aire fresco, disfrutar de la vida sana<br/>Se reduce la temperatura por la evaporación del agua y produce aire fresco. Bajo consumo de energía y el tiempo de humidificación largo! Es ahorro de energía y bajas emisiones de carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para su uso personal debe ser no más de 3 pies coloca a 4 pies.<br/><br/>✔ Nombre del producto: ventilador de escritorio<br/>✔ Voltaje de entrada: 5V<br/>✔ potencia de salida: 5W<br/>✔ Peso neto del producto: 0,8 kg<br/>Capacidad del depósito de agua ✔: 700ml<br/>✔ Tamaño del producto: 160 * 155 * 165mm<br/>✔ Potencia Longitud del cable: aproximadamente 1 metro<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>acondicionador de aire 1 x<br/>cable de datos USB 1 x]]></Description>
        <BulletPoint>✔ enfriador de lámpara de colores: La luz del producto está disponible en 7 colores, para que pueda elegir un color que desee para crear un ambiente romántico. No se preocupe de negro, que le dará una sensación de seguridad, incluso si se despierta por la noche.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ ventilador portátil: compacto, fácil de transportar y fácil de almacenar. Este ventilador de aire frío atomizado es de 8 pulgadas de alto y compacto, por lo que puede ser llevado fácilmente sin ocupar espacio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ dedal cero presión de diseño del tanque de agua: el agua se desborde cuantitativo, se despidió al tanque de agua integrado incrustado tradicional, utilizando una nueva generación de tanque de agua totalmente sellado dedal presión cero independiente, para evitar la fuga de desbordamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ elemento filtrante de nueva generación: Te da un enfriamiento más tridimensional y humidificación. Está hecho de material de PVC. Tiene una burbuja de larga duración y sin olor y sin deterioro. Puede ser cepillada y se puede utilizar por un largo tiempo. Reemplazar el elemento de filtro dentro de los 6 meses.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio post-venta: nuestra tienda utiliza la logística internacional, puede ponerse en contacto con nosotros por correo electrónico en cualquier momento, vamos a responder a sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre tiene la primera, puede encontrarse mediante la búsqueda de &amp;quot;DUYER&amp;quot; al igual que el producto, le deseo compras felices!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>32</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252445</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860098</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini Aire Acondicionado PortáTil, Ventilador Con LáMpara De Mesa, Aire Acondicionado PequeñO 2 En 1, Ventilador Usb Doble De 7 Aspas, ProteccióN Ambiental Y Enfriador De Ahorro De EnergíA</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho usar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort. Simplemente agregue agua y hielo al tanque de agua, luego relájese y disfrute de una respiración fresca y húmeda.<br/><br/>✔ Ventilador de enfriamiento y humidificador<br/>El acondicionador de aire, el enfriador de aire evaporativo portátil y el humidificador atomizador se combinan en uno, lo que puede humedecer la piel y el aire, lejos del aire seco y disfrutar del frescor del verano.<br/><br/>✔ Aire fresco, disfruta de una vida saludable<br/>Reduce la temperatura por evaporación del agua y produce aire fresco. ¡Bajo consumo de energía y largo tiempo de humidificación! Es de bajo consumo y bajo en carbono.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Especificaciones del producto:<br/>✔ Nombre del producto: enfriador de aire<br/>✔ Tensión nominal: DC5V 1A<br/>✔ Método de fuente de alimentación: USB<br/>✔ Potencia nominal: 5W<br/>✔ Tamaño del producto: 185 * 100 * 88 mm<br/>✔ Longitud del cable de alimentación: aproximadamente 1 metro<br/>✔ Método de enfriamiento: triángulo de cristal de hielo<br/>✔ Selección de color: plata<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de datos USB<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Ahorro de energía y salud: el pequeño circulador de aire no contiene refrigerante de ozono. Puede proteger la salud de su familia. Este mini aire acondicionado ahorra espacio y es económico. En verano, es un regalo ideal para usted, su familia y amigos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Fácil de usar y portátil: todo lo que tiene que hacer es agregar agua y cubitos de hielo al tanque de agua de este enfriador de aire de escritorio, enchufarlo a un puerto USB o banco de energía, y luego encenderlo. Mini altura, fácil de mover, perfecto para su escritorio y oficina / dormitorio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Interfaz USB: computadora portátil, host de computadora, cabezal de carga, tesoro de carga, automóvil, etc., siempre que haya una interfaz de fuente de alimentación USB, puede usarla rápidamente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Salida de aire ajustable: está diseñado con una salida de aire ajustable hacia arriba y hacia abajo, la salida de aire es más ancha y el volumen de aire es más grande. El cable de alimentación mide aproximadamente 1 metro de largo, es conveniente y rápido.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>33</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>DUYER-521586252511</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>3895554860104</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Mini Aire Acondicionado PortáTil, Ventilador De Escritorio Ajustable De 3 Etapas, Enfriador Giratorio De 360 ° Y TecnologíA De Doble Turbo Para Diversos Escenarios</Title>
        <Brand>DUYER</Brand>
        <Description><![CDATA[✔ Desea mantenerse fresco en el caluroso verano, pero le preocupa que le cueste mucho hacer funcionar el aire acondicionado todo el día, y los ventiladores comunes solo le darán aire caliente en la cara.<br/><br/>✔ ¿Quieres una mejor manera de calmarte?<br/>Use nuestro mini enfriador de aire para obtener este enfriador de espacio personal para crear su zona de confort.<br/><br/>✔ enfriador de aire personal portátil<br/>El mini refrigerador de aire personal especialmente diseñado para uso personal no debe colocarse a más de 3 pies a 4 pies.<br/><br/>✔ Parámetros del producto:<br/>Nombre del producto: ventilador de escritorio<br/>Engranaje de volumen de aire: tres engranajes<br/>Material del ventilador: material ABS<br/>Potencia de voltaje: 220V- 50Hz 30W<br/>Peso del producto: 1,05 kg<br/>Tamaño del producto: 19 * 15 * 15 cm<br/><br/>✔ El paquete incluye:<br/>1 x aire acondicionado<br/>1 x cable de carga<br/><br/>✔ Asuntos que requieren atención:<br/>Debido a las mediciones manuales y las diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>Dependiendo del monitor, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor, consulte el producto real.]]></Description>
        <BulletPoint>✔ Multifuncional: enfriador de aire acondicionado personal, ventilador, diseño multifuncional. Enfriando, soplando para obtener un mejor aire, el diseño de enfriamiento lo mantiene alejado del verano caluroso y disfruta del verano fresco.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Tres tipos de velocidad del viento: tres tipos de velocidad del viento (alta, media y baja) 360 grados ajustan libremente la dirección del viento para crear su propia área de enfriamiento personal. Puede elegir el más adecuado para disfrutar de su tiempo libre, dormir o trabajar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Amplia gama de usos: tamaño pequeño, tamaño pequeño, fácil de transportar y mover, se puede usar en oficinas, dormitorios y hogares, y puede hacer frente fácilmente a varios escenarios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ Ventilador sin álabes de doble turbina: la energía cinética se convierte en energía de presión a través de la carcasa de desplazamiento, y el nuevo gas se absorbe en el gas del impulsor bajo la acción de la diferencia de presión y se descarga continuamente del viento, y la temperatura se enfría uniformemente en un área grande en varios ángulos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔ 100% servicio postventa: nuestra tienda utiliza logística internacional, puede contactarnos por correo electrónico en cualquier momento, responderemos sus preguntas dentro de las 24 horas, el cliente siempre es el primero, puede encontrarse buscando &amp;quot;DUYER&amp;quot; ¡Como el producto, le deseo una feliz compra!</BulletPoint>
        <Manufacturer>ZYC</Manufacturer>
        <SearchTerms>usb aires acondicionados aire acondicionado portatil mini enfriador de para coche inverter portátil silencioso purificador hogar port¨¢til climatizador frio calor caravanas refrigerador Mini Ventilador Humidificador Purificador de Aire hogar interior</SearchTerms>
        <ItemType>Aires Acondicionados Portátiles</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>9725462011</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Color</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
