<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757274</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness Set, (Fino A 100 Ibs) Kit 11Pc Di Fasce Di Allenamento, Elastici Per L'Allenamento In Palestra Di Casa Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/><br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo. Le sue diverse configurazioni di esercitazione della cinghia di peso può essere utilizzato da tutti, come ad esempio il vostro partner o il vostro bambino.<br/><br/>★ Specifiche<br/>-Name: fascia di resistenza<br/>Materiale: TPE<br/>-Resistenza: 10 ~ 30 libbre<br/>-Utilizza: belle gambe, dimagrimento, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Resistance Band pieno esercizio corpo】 alta qualità standard cinghia di forma fisica insieme 5 bande di resistenza fatta di tubi in lattice naturale, è possibile utilizzare diversi chili di bande di resistenza al treno per la vostra forma fisica. È inoltre possibile utilizzare diversi chili a seconda della posizione in cui è necessario esercitare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Godetevi fitness sempre e ovunque】 Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa. Se si blocca con le serrature del piede e delle porte, è possibile allungare le braccia e il corpo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Applicabile per ogni livello di fitness】 Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【dall'alta qualità】 ecologico che è estremamente resistente e nastri durerà a lungo. Costruito con cura, cassetta di sicurezza per il massimo piacere e la sicurezza durante l'allenamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Satisfaction Guarantee】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>11-piece set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757663</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set di Fasce di Resistenza 5 Bande Elastici Fitness, per Attrezzi da Fitness Yoga Pilates Il Meglio per Gli Uomini Le Donne</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>[Nome del prodotto]; vestito fune<br/>[Materiale del prodotto]; TPE<br/>[Taglia del prodotto]; La lunghezza della fune è di 1,2 metri, la lunghezza totale è di 1,5 metri<br/>[parametri rally]; giallo 8 libbre. Verdi 15 libbre. Rosso 20 lbs. Blu 25 libbre. Nero 30 lbs<br/>[Adatto folla]; uomini, donne e bambini<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Non molto tempo? Sia a casa, in ufficio o in vacanza, con le bande tubo fit è ora possibile per voi di allenarsi sempre e ovunque. Con oltre diversi esercizi di addestramento, la parte superiore del corpo, le braccia, i muscoli addominali, schiena e gambe può essere addestrato in modo eccellente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ qualcuno nella vostra famiglia può ottenere - L'uso a lungo termine può contribuire a alleviare lo stress, migliorare la salute del corpo, stimolare la circolazione sanguigna, perdere peso, e anche aiutare con molti problemi di riabilitazione. I nostri gruppi di formazione sono di diverse dimensioni e adatto per le donne, gli uomini, i bambini e gli anziani. È possibile allenarsi con la tua famiglia ovunque e in qualsiasi momento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICUREZZA SEMPRE CON LA FORMAZIONE - Le bande di formazione sono realizzate in TPE in modo che ci si può concentrare sulle vostre sessioni di allenamento con facilità e sono quindi particolarmente resistente agli strappi. Inoltre, i pezzi di collegamento sono cuciti extra forte, che impedisce gli occhielli vengano strappate. I moschettoni sono anche particolarmente solida e non può essere piegato.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Bande Di Resistenza, Durevole Elastici Fitness Per Costruzione Muscolare Allenamento Della Forza Fasce Elastiche</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: insieme Fune<br/>Materiale -Product: lattice<br/>Parametri -Tensile: giallo 10 libbre, 20 libbre blu, verde 30 libbre, 40 libbre nero, rosso 50 sterline<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA PER tutti gli allenamenti - La nostra versatile bande di allenamento per donne, uomini e bambini possono essere utilizzati nel cross-fit, Pilates, yoga, corpo di spiaggia e anche ballare e le routine di danza per integrarsi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>150LB</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758431</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Fasce Di Resistenza,  Pull Up Bande Resistenza Per Esercizi Fitness Palestra Yoga Pilates Per Uomo Donna Fitness Set</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: insieme Fune<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adatto a tutti - in grado di aiutare tutti - maschio o femmina, atleta professionista o principiante. È possibile utilizzare il set per lo yoga, il riscaldamento prima di esercitare, l'allenamento della forza o la riabilitazione terapia fisica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758455</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness Set Da 5 Pezzi, Lattice Naturale Alta Resistenza Pull Estensione Banda Di Resistenza Fasce Elastiche</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: Latex<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/>-colore:<br/>(Giallo) 5 * 8 * 1200 millimetri<br/>(Verde) 6 * 9 * 1200 millimetri<br/>(Red) 5 * 9 * 1200 millimetri<br/>(Blu) 5 * 10 * 1200 millimetri<br/>(Nero) 5 * 11 * 1200 millimetri<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA PER tutti gli allenamenti - La nostra versatile bande di allenamento per donne, uomini e bambini possono essere utilizzati nel cross-fit, Pilates, yoga, corpo di spiaggia e anche ballare e le routine di danza per integrarsi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Fasce Di Resistenza Unisex, Multifunzione Fasce Elastiche Regolazione Gratuita Elastici, Con Blocco Di Sicurezza</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Lunghezza -Totale: 1.5m<br/>Lunghezza -Rope: 1.25m<br/>Materiale: ABS nuovo materiale + NBR espanso + tubo<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente e flessibile - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Versatile - Ideale per l'allenamento della forza, la terapia fisica, riabilitazione, pilates e stretching. aggiungerli a qualsiasi routine la forza di sfidare i tuoi muscoli, o per aiutare stretching per aumentare la flessibilità e la gamma di movimento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICUREZZA BLOCCO - Facile da montare e smontare, un pezzo di design anti-rottura, 360 ° di rotazione per evitare che il tubo dalla deformazione</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 3</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Bande Elastici Fitness, Multifunzione Stretching Elastici, Con Tubi Fitness Manici in Schiuma Cinturini Alla Caviglia Sacchetto</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni.<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: Latex<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758516</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Banda Di Resistenza Portatile, Colorato Elastico Tirare La Corda Set Da Palestra Per Esercizi Fitness, Per Yoga Pilates Crossfit</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni.<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: TPE<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Imballaggio: l'imballaggio del sacchetto di OPP<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente e flessibile - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adatto a tutti - in grado di aiutare tutti - maschio o femmina, atleta professionista o principiante. È possibile utilizzare il set per lo yoga, il riscaldamento prima di esercitare, l'allenamento della forza o la riabilitazione terapia fisica.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 7</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757267</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness Set, (Fino A 100 Ibs) Kit 11Pc Di Fasce Di Allenamento, Elastici Per L'Allenamento In Palestra Di Casa Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/><br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo. Le sue diverse configurazioni di esercitazione della cinghia di peso può essere utilizzato da tutti, come ad esempio il vostro partner o il vostro bambino.<br/><br/>★ Specifiche<br/>-Name: fascia di resistenza<br/>Materiale: TPE<br/>-Resistenza: 10 ~ 30 libbre<br/>-Utilizza: belle gambe, dimagrimento, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Resistance Band pieno esercizio corpo】 alta qualità standard cinghia di forma fisica insieme 5 bande di resistenza fatta di tubi in lattice naturale, è possibile utilizzare diversi chili di bande di resistenza al treno per la vostra forma fisica. È inoltre possibile utilizzare diversi chili a seconda della posizione in cui è necessario esercitare.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Godetevi fitness sempre e ovunque】 Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa. Se si blocca con le serrature del piede e delle porte, è possibile allungare le braccia e il corpo.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Applicabile per ogni livello di fitness】 Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【dall'alta qualità】 ecologico che è estremamente resistente e nastri durerà a lungo. Costruito con cura, cassetta di sicurezza per il massimo piacere e la sicurezza durante l'allenamento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Satisfaction Guarantee】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757656</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set di Fasce di Resistenza 5 Bande Elastici Fitness, per Attrezzi da Fitness Yoga Pilates Il Meglio per Gli Uomini Le Donne</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>[Nome del prodotto]; vestito fune<br/>[Materiale del prodotto]; TPE<br/>[Taglia del prodotto]; La lunghezza della fune è di 1,2 metri, la lunghezza totale è di 1,5 metri<br/>[parametri rally]; giallo 8 libbre. Verdi 15 libbre. Rosso 20 lbs. Blu 25 libbre. Nero 30 lbs<br/>[Adatto folla]; uomini, donne e bambini<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Non molto tempo? Sia a casa, in ufficio o in vacanza, con le bande tubo fit è ora possibile per voi di allenarsi sempre e ovunque. Con oltre diversi esercizi di addestramento, la parte superiore del corpo, le braccia, i muscoli addominali, schiena e gambe può essere addestrato in modo eccellente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ qualcuno nella vostra famiglia può ottenere - L'uso a lungo termine può contribuire a alleviare lo stress, migliorare la salute del corpo, stimolare la circolazione sanguigna, perdere peso, e anche aiutare con molti problemi di riabilitazione. I nostri gruppi di formazione sono di diverse dimensioni e adatto per le donne, gli uomini, i bambini e gli anziani. È possibile allenarsi con la tua famiglia ovunque e in qualsiasi momento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICUREZZA SEMPRE CON LA FORMAZIONE - Le bande di formazione sono realizzate in TPE in modo che ci si può concentrare sulle vostre sessioni di allenamento con facilità e sono quindi particolarmente resistente agli strappi. Inoltre, i pezzi di collegamento sono cuciti extra forte, che impedisce gli occhielli vengano strappate. I moschettoni sono anche particolarmente solida e non può essere piegato.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758387</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Bande Di Resistenza, Durevole Elastici Fitness Per Costruzione Muscolare Allenamento Della Forza Fasce Elastiche</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: insieme Fune<br/>Materiale -Product: lattice<br/>Parametri -Tensile: giallo 10 libbre, 20 libbre blu, verde 30 libbre, 40 libbre nero, rosso 50 sterline<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA PER tutti gli allenamenti - La nostra versatile bande di allenamento per donne, uomini e bambini possono essere utilizzati nel cross-fit, Pilates, yoga, corpo di spiaggia e anche ballare e le routine di danza per integrarsi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758424</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Fasce Di Resistenza,  Pull Up Bande Resistenza Per Esercizi Fitness Palestra Yoga Pilates Per Uomo Donna Fitness Set</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: insieme Fune<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adatto a tutti - in grado di aiutare tutti - maschio o femmina, atleta professionista o principiante. È possibile utilizzare il set per lo yoga, il riscaldamento prima di esercitare, l'allenamento della forza o la riabilitazione terapia fisica.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758448</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness Set Da 5 Pezzi, Lattice Naturale Alta Resistenza Pull Estensione Banda Di Resistenza Fasce Elastiche</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: Latex<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/>-colore:<br/>(Giallo) 5 * 8 * 1200 millimetri<br/>(Verde) 6 * 9 * 1200 millimetri<br/>(Red) 5 * 9 * 1200 millimetri<br/>(Blu) 5 * 10 * 1200 millimetri<br/>(Nero) 5 * 11 * 1200 millimetri<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA PER tutti gli allenamenti - La nostra versatile bande di allenamento per donne, uomini e bambini possono essere utilizzati nel cross-fit, Pilates, yoga, corpo di spiaggia e anche ballare e le routine di danza per integrarsi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Fasce Di Resistenza Unisex, Multifunzione Fasce Elastiche Regolazione Gratuita Elastici, Con Blocco Di Sicurezza</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni. Diversi tipi di bande elastiche in grado di adattarsi a diversi esercizi di gruppo muscolare. Lasciate che i vostri muscoli gradualmente raggiungere l'effetto desiderato!<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Lunghezza -Totale: 1.5m<br/>Lunghezza -Rope: 1.25m<br/>Materiale: ABS nuovo materiale + NBR espanso + tubo<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente e flessibile - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Versatile - Ideale per l'allenamento della forza, la terapia fisica, riabilitazione, pilates e stretching. aggiungerli a qualsiasi routine la forza di sfidare i tuoi muscoli, o per aiutare stretching per aumentare la flessibilità e la gamma di movimento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICUREZZA BLOCCO - Facile da montare e smontare, un pezzo di design anti-rottura, 360 ° di rotazione per evitare che il tubo dalla deformazione</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set Di Bande Elastici Fitness, Multifunzione Stretching Elastici, Con Tubi Fitness Manici in Schiuma Cinturini Alla Caviglia Sacchetto</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni.<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: Latex<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CORPO sistema di allenamento - Ogni set comprende cinturini alla caviglia, prese della mano, e un ancoraggio porta che rendono più facile per indirizzare gruppi muscolari differenti, tra cui bicipiti e tricipiti, schiena e spalle, petto e gambe, addominali o hard-rock.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PALESTRA NEL VOSTRO Pocke - Mettere questi gruppi di resistenza in tasca o la borsa bella trasporto nero allora si sarebbe possedere una palestra potabile. Queste bande leggeri potrebbero farvi fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SODDISFAZIONE - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758509</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Banda Di Resistenza Portatile, Colorato Elastico Tirare La Corda Set Da Palestra Per Esercizi Fitness, Per Yoga Pilates Crossfit</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, ci mostrerà i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>-Sei triste perché non si può esercitare a casa? Avete bisogno di un prodotto per esercizio senza una palestra?<br/>-Questo Band Set resistenza fisica ti permette di sentire come un qualsiasi momento palestra, ovunque. Se lo si utilizza, si può esercitare senza restrizioni.<br/>prodotti -Alta qualità può anche garantire la qualità, la sicurezza e non tossico, deve essere adatto per voi, in modo da poter facilmente utilizzare. Fino a quando c'è una persona a casa, si può allenare tutto il corpo<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: fascia di resistenza<br/>Materiale: TPE<br/>-Adatto per la folla: uomini, donne e bambini<br/>Imballaggio: l'imballaggio del sacchetto di OPP<br/>Funzione -Product: fitness, modellamento del corpo, la forza di formazione<br/><br/>★ Promemoria:<br/>-A causa la misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere sottili errori nei dati.<br/>-A causa monitor differenti, ci possono essere leggere differenze di colore. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: Il disegno della fascia di resistenza prende durata e qualità in considerazione, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, non esitate a contattarci prima, noi risolverà il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APPLICABILE PER OGNI LIVELLO DI FORMA FISICA - Che tu sia un principiante o un esperto, queste bande di resistenza sono fatti per te. Tutti i muscoli possono essere addestrati. Le cinghie e le maniglie inclusi rendono queste cinghie estremamente diversa dalle cinghie standard. Con altri accessori, il benessere fisico multifunzionali possono essere raggiunti.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MODA SPORT FAN - modellamento del corpo e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente e flessibile - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GODETEVI FITNESS sempre e ovunque - Il design semplice della fascia di resistenza permette di godere di fitness in qualsiasi punto della casa senza essere influenzato dall'ambiente. Hai solo bisogno di una persona per l'esercizio. Il gruppo di resistenza è facile da installare, facile da usare. È possibile utilizzare un telaio della porta ed una serratura della porta come un aiuto di fitness a casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adatto a tutti - in grado di aiutare tutti - maschio o femmina, atleta professionista o principiante. È possibile utilizzare il set per lo yoga, il riscaldamento prima di esercitare, l'allenamento della forza o la riabilitazione terapia fisica.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
