<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, 5 Niveles De Resistencia Duradera Resistente Bandas De Ejercicio, Para Familia Gimnasio En Cualquier Lugar</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y se pueden utilizar dos o más bandas de resistencia para ejercer de acuerdo a su nivel de resistencia.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre: Cinta de resistencia<br/>Material: Látex<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>--5 niveles diferentes:<br/>Verdes 5 ~ 15 libras<br/>Blue 10 ~ 20 libras<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Rojo 25 ~ 35 libras<br/>Negro 35 ~ 45 libras<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Durante uso, evitar exceder el límite de estiramiento de productos (dentro de 5 veces la longitud) y daño evitar. Evitar los objetos agudos de alcanzar el anillo elástico, evitar prolongada exposición al sol y evitar daños en el producto.<br/>-La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Amigable con la piel y cómodo】 - El material de látex es cómodo y duradero, de alta elasticidad y antifractura, lo que garantiza la elasticidad y resistencia del producto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinco bandas de nivel de resistencia diferentes】: las bandas de cadera tienen 5 niveles diferentes de resistencia para elegir, adecuadas para atletas experimentados o simplemente principiantes para entrenamiento físico. Nuestras bandas de resistencia de niveles más grandes se adaptarán a más entusiastas del deporte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan 】-Forma del cuerpo y embellece la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente y flexible】: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667332</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness LáTex Natural, Duradera Agradable A La Piel Bandas De Resistencia, Para Yoga Pilates Fisioterapia RehabilitacióN

</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, le mostraremos los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tenga la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-Las bandas de resistencia se pueden utilizar para hacer ejercicio en todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda de resistencia más popular en el mercado hoy en día.<br/>-Si se trata de pérdida de peso, levantamiento de cadera o entrenamiento de fuerza muscular, este producto tiene una excelente relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeñas y portátiles. Puede hacer ejercicio en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y puede hacer ejercicio con dos o más bandas de resistencia según su nivel de fuerza.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre del producto: anillo de rally<br/>-Color: rojo, amarillo, verde, azul, negro.<br/>-Material: látex<br/>-Objetos aplicables: fitness hombres y mujeres<br/>-Características: fitness, modelado, pérdida de peso, compacto y portátil.<br/><br/>★ consejos cálidos<br/>-Pueden existir errores menores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>-Puede haber ligeras diferencias de color debido a diferentes monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Servicio postventa: la banda de resistencia está diseñada teniendo en cuenta la durabilidad y la calidad, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos primero y resolveremos el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, hecho de látex natural, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bandas de bucle portátiles y eficientes】: la banda de resistencia ligera con una bolsa de almacenamiento hace que sea fácil llevarlas a todas partes. Puede hacer un entrenamiento eficiente con esta banda de cadera donde quiera que vaya haciendo ejercicios de piernas y glúteos, estiramientos, yoga, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comodidad antideslizante】 - Se adapta a la piel, no se rasca las manos, no se quita las manos, suave y transpirable, estricto control de calidad para un uso saludable y seguro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan 【-Forma del cuerpo y embellece la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667400</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Crossfit,  Bandas De Ejercicio Resistente, Para Estiramientos Brazos Fuerza Fortalecimiento Muscular Cintas Elasticas </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Anillo de Rally<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>De 4 niveles diferentes:<br/>Amarillo-25 ~ 50 libras<br/>Naranja-50-75lbs<br/>100lbs azules-75 ~<br/>Green-100 ~ 120 libras<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Bienvenido a la casa de LDXLR, le mostraremos los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tenga la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.</BulletPoint>
        <BulletPoint>-Las bandas de resistencia se pueden utilizar para hacer ejercicio en todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda de resistencia más popular en el mercado hoy en día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>-Si se trata de pérdida de peso, levantamiento de cadera o entrenamiento de fuerza muscular, este producto tiene una excelente relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeñas y portátiles. Puede hacer ejercicio en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y puede hacer ejercicio con dos o más bandas de resistencia según su nivel de fuerza.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, Set De 5 Tpe Cintas EláSticas Fitnessy, Para Gimnasio Estiramiento Flexibilidad Pilate Y  Yoga</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Anillo de Rally<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>-Tamaño: 1500 mm * 150 mm * 0.35mm<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】: estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Ligero y portátil】 -Con una bolsa de transporte suministrada, las bandas de resistencia son fáciles de transportar y puede hacer ejercicio en cualquier lugar en cualquier momento, nada puede impedir que alcance sus objetivos de acondicionamiento físico. Es perfecto para hacer ejercicio en su hogar, oficina, gimnasio , al aire libre o incluso cuando está de viaje.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fanático de los deportes de moda]: moldear el cuerpo y embellecer la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, Set Of 4 Bandas De Resistencia,  Para El  Fisioterapia, Pilates, Yoga, Gimnasia Y Crossfit, Banda De Gimnasia</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】- estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rehabilitación】 - En cuanto a algunas personas que tienen lesiones de tobillo, pierna y rodilla, podrían usar estas bandas de resistencia para hacer estiramientos moderados y promover la recuperación física.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gimnasio en su bolsillo】- coloque estas bandas de resistencia en el bolsillo o en la encantadora bolsa de transporte negra, entonces sería dueño de un gimnasio de agua potable. Estas bandas livianas pueden permitirte hacer ejercicio donde quieras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667615</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Set, 1.5M Duradera Resistente Cintas Elasticas, Ideal Para Entrenamiento De Fuerza, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Reunión<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>-Tamaño: 15 * 150 cm / 5,9 * 59in<br/>-Pounds: 15 libras<br/><br/>★ Nuestros bandas de resistencia le ayudan a:<br/>-save tiempo en el gimnasio<br/>-No espacio para equipos de gran gimnasio<br/>-Manténgase saludable sin gastar demasiado dinero<br/>-Manténgase cualquier momento sano y en cualquier lugar<br/>Conveniente para las personas de diferentes edades y géneros.<br/>-Se puede usar la banda de resistencia con otras herramientas.<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenamiento de fuerza, flexibilidad y fisioterapia】 Gracias a estas bandas de resistencia, puede entrenar la tensión muscular en diferentes direcciones. Ideal para varios programas de ejercicio como pérdida de peso, recuperación postnatal, fisioterapia, yoga, pilates, crossfit, entrenamiento de fuerza y ​​flexibilidad, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ENTRENADOR PERFECTO】 El uso de bandas elásticas en el deporte es comparable a las pesas libres. Además, ofrece una acción más progresiva y menos estrés en las articulaciones. La fuerza ejercida no está relacionada con la gravedad. También permite movimientos en todas las direcciones y, por lo tanto, ofrece una gama más amplia de ejercicios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Ligero y portátil】 Las bandas de fitness son fáciles de guardar en el estuche suministrado. Puedes entrenar en cualquier lugar, en cualquier momento, perfecto para el hogar, la oficina, el gimnasio, al aire libre o incluso para viajar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comodidad antideslizante】 - Se adapta a la piel, no se rasca las manos, no se quita las manos, suave y transpirable, estricto control de calidad para un uso saludable y seguro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667639</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Musculacion, Para Estiramientos De Fuerza Brazos Fortalecimiento Muscular, Agradable A La Piel Bandas De Ejercicio </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>* -Nombre: Yoga Rally<br/>-Color: púrpura, rosa, azul, verde<br/>-Tamaño: 150 cm * 1 * 5 CM 0.35mm<br/>caucho de protección del medio ambiente TPE: -Material<br/>-Uso: ejercicios de fuerza / de la aptitud / culturismo / entrenamiento de rehabilitación<br/><br/>★ Nuestros bandas de resistencia le ayudan a:<br/>-save tiempo en el gimnasio<br/>-No espacio para equipos de gran gimnasio<br/>-Manténgase saludable sin gastar demasiado dinero<br/>-Manténgase cualquier momento sano y en cualquier lugar<br/>Conveniente para las personas de diferentes edades y géneros.<br/>-Se puede usar la banda de resistencia con otras herramientas.<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】: estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】: espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】: modelación del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente y flexible】: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666397</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, 5 Niveles De Resistencia Duradera Resistente Bandas De Ejercicio, Para Familia Gimnasio En Cualquier Lugar</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y se pueden utilizar dos o más bandas de resistencia para ejercer de acuerdo a su nivel de resistencia.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre: Cinta de resistencia<br/>Material: Látex<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>--5 niveles diferentes:<br/>Verdes 5 ~ 15 libras<br/>Blue 10 ~ 20 libras<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Rojo 25 ~ 35 libras<br/>Negro 35 ~ 45 libras<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Durante uso, evitar exceder el límite de estiramiento de productos (dentro de 5 veces la longitud) y daño evitar. Evitar los objetos agudos de alcanzar el anillo elástico, evitar prolongada exposición al sol y evitar daños en el producto.<br/>-La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Amigable con la piel y cómodo】 - El material de látex es cómodo y duradero, de alta elasticidad y antifractura, lo que garantiza la elasticidad y resistencia del producto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinco bandas de nivel de resistencia diferentes】: las bandas de cadera tienen 5 niveles diferentes de resistencia para elegir, adecuadas para atletas experimentados o simplemente principiantes para entrenamiento físico. Nuestras bandas de resistencia de niveles más grandes se adaptarán a más entusiastas del deporte.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan 】-Forma del cuerpo y embellece la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente y flexible】: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667325</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness LáTex Natural, Duradera Agradable A La Piel Bandas De Resistencia, Para Yoga Pilates Fisioterapia RehabilitacióN

</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, le mostraremos los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tenga la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-Las bandas de resistencia se pueden utilizar para hacer ejercicio en todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda de resistencia más popular en el mercado hoy en día.<br/>-Si se trata de pérdida de peso, levantamiento de cadera o entrenamiento de fuerza muscular, este producto tiene una excelente relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeñas y portátiles. Puede hacer ejercicio en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y puede hacer ejercicio con dos o más bandas de resistencia según su nivel de fuerza.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre del producto: anillo de rally<br/>-Color: rojo, amarillo, verde, azul, negro.<br/>-Material: látex<br/>-Objetos aplicables: fitness hombres y mujeres<br/>-Características: fitness, modelado, pérdida de peso, compacto y portátil.<br/><br/>★ consejos cálidos<br/>-Pueden existir errores menores en los datos debido a mediciones manuales y diferentes herramientas de medición.<br/>-Puede haber ligeras diferencias de color debido a diferentes monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Servicio postventa: la banda de resistencia está diseñada teniendo en cuenta la durabilidad y la calidad, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos primero y resolveremos el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, hecho de látex natural, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bandas de bucle portátiles y eficientes】: la banda de resistencia ligera con una bolsa de almacenamiento hace que sea fácil llevarlas a todas partes. Puede hacer un entrenamiento eficiente con esta banda de cadera donde quiera que vaya haciendo ejercicios de piernas y glúteos, estiramientos, yoga, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comodidad antideslizante】 - Se adapta a la piel, no se rasca las manos, no se quita las manos, suave y transpirable, estricto control de calidad para un uso saludable y seguro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan 【-Forma del cuerpo y embellece la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Crossfit,  Bandas De Ejercicio Resistente, Para Estiramientos Brazos Fuerza Fortalecimiento Muscular Cintas Elasticas </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Anillo de Rally<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>De 4 niveles diferentes:<br/>Amarillo-25 ~ 50 libras<br/>Naranja-50-75lbs<br/>100lbs azules-75 ~<br/>Green-100 ~ 120 libras<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Bienvenido a la casa de LDXLR, le mostraremos los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tenga la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.</BulletPoint>
        <BulletPoint>-Las bandas de resistencia se pueden utilizar para hacer ejercicio en todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda de resistencia más popular en el mercado hoy en día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>-Si se trata de pérdida de peso, levantamiento de cadera o entrenamiento de fuerza muscular, este producto tiene una excelente relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeñas y portátiles. Puede hacer ejercicio en cualquier momento para proteger su salud. Los diferentes colores corresponden a diferentes valores de resistencia, y puede hacer ejercicio con dos o más bandas de resistencia según su nivel de fuerza.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, Set De 5 Tpe Cintas EláSticas Fitnessy, Para Gimnasio Estiramiento Flexibilidad Pilate Y  Yoga</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>bandas de resistencia a se pueden utilizar para el ejercicio de todo el cuerpo. Es una banda de resistencia multifuncional y es la banda más popular de resistencia en el mercado hoy en día.<br/>-Ya sea de entrenamiento de pérdida de peso, elevación de la cadera o de la fuerza muscular, este producto es una gran relación calidad-precio. Nuestras bandas de resistencia son pequeños y portátiles. Usted puede ejercer en cualquier momento para proteger su salud.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Anillo de Rally<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>-Tamaño: 1500 mm * 150 mm * 0.35mm<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】: estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Ligero y portátil】 -Con una bolsa de transporte suministrada, las bandas de resistencia son fáciles de transportar y puede hacer ejercicio en cualquier lugar en cualquier momento, nada puede impedir que alcance sus objetivos de acondicionamiento físico. Es perfecto para hacer ejercicio en su hogar, oficina, gimnasio , al aire libre o incluso cuando está de viaje.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fanático de los deportes de moda]: moldear el cuerpo y embellecer la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness, Set Of 4 Bandas De Resistencia,  Para El  Fisioterapia, Pilates, Yoga, Gimnasia Y Crossfit, Banda De Gimnasia</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】- estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rehabilitación】 - En cuanto a algunas personas que tienen lesiones de tobillo, pierna y rodilla, podrían usar estas bandas de resistencia para hacer estiramientos moderados y promover la recuperación física.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gimnasio en su bolsillo】- coloque estas bandas de resistencia en el bolsillo o en la encantadora bolsa de transporte negra, entonces sería dueño de un gimnasio de agua potable. Estas bandas livianas pueden permitirte hacer ejercicio donde quieras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】 - Espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667608</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Set, 1.5M Duradera Resistente Cintas Elasticas, Ideal Para Entrenamiento De Fuerza, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Reunión<br/>-Uso: hip-elevación, hermosas piernas, entrenamiento de la base, el entrenamiento de fuerza<br/>-Tamaño: 15 * 150 cm / 5,9 * 59in<br/>-Pounds: 15 libras<br/><br/>★ Nuestros bandas de resistencia le ayudan a:<br/>-save tiempo en el gimnasio<br/>-No espacio para equipos de gran gimnasio<br/>-Manténgase saludable sin gastar demasiado dinero<br/>-Manténgase cualquier momento sano y en cualquier lugar<br/>Conveniente para las personas de diferentes edades y géneros.<br/>-Se puede usar la banda de resistencia con otras herramientas.<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenamiento de fuerza, flexibilidad y fisioterapia】 Gracias a estas bandas de resistencia, puede entrenar la tensión muscular en diferentes direcciones. Ideal para varios programas de ejercicio como pérdida de peso, recuperación postnatal, fisioterapia, yoga, pilates, crossfit, entrenamiento de fuerza y ​​flexibilidad, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ENTRENADOR PERFECTO】 El uso de bandas elásticas en el deporte es comparable a las pesas libres. Además, ofrece una acción más progresiva y menos estrés en las articulaciones. La fuerza ejercida no está relacionada con la gravedad. También permite movimientos en todas las direcciones y, por lo tanto, ofrece una gama más amplia de ejercicios.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Ligero y portátil】 Las bandas de fitness son fáciles de guardar en el estuche suministrado. Puedes entrenar en cualquier lugar, en cualquier momento, perfecto para el hogar, la oficina, el gimnasio, al aire libre o incluso para viajar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comodidad antideslizante】 - Se adapta a la piel, no se rasca las manos, no se quita las manos, suave y transpirable, estricto control de calidad para un uso saludable y seguro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667622</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas Elasticas Fitness Musculacion, Para Estiramientos De Fuerza Brazos Fortalecimiento Muscular, Agradable A La Piel Bandas De Ejercicio </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, vamos a mostrar los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>★ Especificaciones<br/>* -Nombre: Yoga Rally<br/>-Color: púrpura, rosa, azul, verde<br/>-Tamaño: 150 cm * 1 * 5 CM 0.35mm<br/>caucho de protección del medio ambiente TPE: -Material<br/>-Uso: ejercicios de fuerza / de la aptitud / culturismo / entrenamiento de rehabilitación<br/><br/>★ Nuestros bandas de resistencia le ayudan a:<br/>-save tiempo en el gimnasio<br/>-No espacio para equipos de gran gimnasio<br/>-Manténgase saludable sin gastar demasiado dinero<br/>-Manténgase cualquier momento sano y en cualquier lugar<br/>Conveniente para las personas de diferentes edades y géneros.<br/>-Se puede usar la banda de resistencia con otras herramientas.<br/><br/>★ caliente tips<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber pequeños errores en los datos.<br/>-No puede haber ligeras diferencias de color debido a los distintos monitores. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: La banda de resistencia está diseñado con la durabilidad y calidad en mente, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor póngase en contacto con nosotros primero y vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entrenador de fuerza y ​​flexibilidad】: estas bandas de ejercicio proporcionan un entrenamiento seguro y efectivo que le permite controlar mejor la tensión muscular en múltiples direcciones y pueden usarse para fortalecer casi todos los músculos y articulaciones, es ideal para mejorar la flexibilidad, la postura y la fuerza central.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fuerte rebote】: espesor uniforme, fácil de deformar, fuerte recuperación, buena elasticidad, sin deformación, fuerte recuperación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】: modelación del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo un estiramiento de cadera. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente y flexible】: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
