<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, 5 Niveaux De Force Coresteady Traction AssistéE Bandes D'Extension, Pour Yoga Pilates RééDucation Physique </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé. Les différentes couleurs correspondent à des valeurs de résistance différentes, et vous pouvez utiliser deux ou plusieurs bandes de résistance à l'exercice en fonction de votre niveau de résistance.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom: Bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>--5 différents niveaux:<br/>Vert 5 ~ 15 lbs<br/>Bleu 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Red 25 ~ 35 lbs<br/>Noir 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-Pendant utilisation, éviter de dépasser la limite d'étirage du produit (à moins de 5 fois la longueur) et éviter tout dommage. Eviter les objets pointus d'atteindre l'anneau élastique, éviter une exposition prolongée au soleil, et d'éviter d'endommager le produit.<br/>-La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【hypoallergénique et CONFORTABLES】 - matériau latex est élasticité confortable et durable, haute et anti-fracture, assurant l'élasticité et la ténacité du produit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinq différentes bandes de résistance Level】 - Les bandes de la hanche a 5 différents niveaux de résistance pour choisir, adapté pour l'athlète expérimenté ou débutants seulement pour la formation de remise en forme. Nos bandes de résistance des niveaux plus importants seront plus s'adapter amateurs de sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Sport Mode Fan】 mise en forme -Corps et embellissant courbe de la hanche. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667332</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Coresteady, Traction AssistéE Bandes De Fitness,  Pour Stretch De Force Fessier Pull Up D'Exercice</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue chez LDXLR, nous vous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. J'espère que vous aurez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Les bandes de résistance peuvent être utilisées pour l'exercice du corps entier. C'est une bande de résistance multifonctionnelle et c'est la bande de résistance la plus populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>- Qu'il s'agisse d'une perte de poids, d'un lifting des hanches ou d'un entraînement musculaire, ce produit est d'un excellent rapport qualité / prix. Nos bandes de résistance sont petites et portables. Vous pouvez vous entraîner à tout moment pour protéger votre santé. Différentes couleurs correspondent à différentes valeurs de résistance et vous pouvez utiliser deux ou plusieurs bandes de résistance pour vous entraîner selon votre niveau de force.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom du produit: bague de rallye<br/>-Couleur: rouge, jaune, vert, bleu, noir<br/>-Matière: Latex<br/>-Objets applicables: fitness hommes et femmes<br/>-Caractéristiques: fitness, mise en forme, perte de poids, compact et portable<br/><br/>★ Conseils chaleureux<br/>-En raison de la mesure manuelle et des différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il peut y avoir de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. Veuillez vous référer au produit réel<br/>-Service après-vente: la bande de résistance est conçue avec la durabilité et la qualité à l'esprit, vous pouvez donc être assuré. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter d'abord et nous résoudrons le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, en latex naturel, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bandes de boucle portables et efficaces】 - Bande de résistance légère avec un sac de rangement, il est facile de les emmener partout. Vous pouvez avoir un entraînement efficace avec cette bande de hanche où que vous alliez en faisant des exercices pour les jambes et les fesses, des étirements, du yoga, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Confort antidérapant】 - S'adapte à la peau, ne se raye pas les mains, ne décolle pas les mains, doux et respirant, contrôle de qualité strict pour une utilisation saine et sûre.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 -Corps façonnant et embellissant la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667400</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance éLastique, AntidéRapant Bandes D'Exercise  Pour Gym D'Exercice D'EntraîNement Entrainement Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: ring Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-4 différents niveaux:<br/>Jaune-25 ~ 50lbs<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blue-75 ~ 100 lb<br/>Green-100 ~ 120 lb<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Cinq bandes de niveaux de résistance différents】 - Les bandes de hanches ont 5 niveaux de résistance différents à choisir, adaptés aux athlètes expérimentés ou simplement aux débutants pour l'entraînement de fitness. Nos bandes de résistance aux niveaux plus élevés conviendront à plus de passionnés de sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, n'importe où. Entraînez-vous à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour le crossfit, le yoga, le Pilates, le fitness. Perdez du poids ou renforcez vos muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Polyvalent】 - Idéal pour l'entraînement en force, la physiothérapie, la rééducation, le Pilates et les étirements. Ajoutez-les à n'importe quelle routine de force pour défier vos muscles ou pour faciliter les étirements pour augmenter la flexibilité et l'amplitude des mouvements.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 -Corps façonnant et embellissant la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, Pilates Strength Conditioning Yoga Resistance Exercise Band, Pour KinéSithéRapie RééDucation/ EntraîNement à Domicile </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: ring Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-Size: 1500mm * 150mm * 0.35mm<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Léger et portable】 -Avec une pochette de transport fournie, les bandes de résistance sont faciles à transporter et vous pouvez vous entraîner partout et à tout moment, rien ne peut vous empêcher d'atteindre vos objectifs de fitness.Il est parfait pour travailler à la maison, au bureau, au gymnase , à l'extérieur ou même lorsque vous êtes en voyage.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fan de mode) - Forme du corps et embellit la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, BrûLer Les Graisses Bande ÉLastique Fitness Lot De 4 Bandes De Force, Pour Fessier Pull Up Musculation Pilates Yoga </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Réadaptation】 - Pour certaines personnes souffrant de blessures à la cheville, à la jambe et au genou, ces bandes de résistance pourraient être utilisées pour faire des étirements modérés et favoriser la récupération physique.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gym dans votre poche】 - Mettez ces bandes de résistance dans la poche ou la jolie pochette de transport noire, vous posséderez alors une salle de sport potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice où vous le souhaitez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667615</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Set, 1.5M AntidéRapant Bandes éLastiques, Pour Femmes / Hommes Bandes D'Exercise, IdéAl Pour L'EntraîNement En Force, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-Size: 15 * 150cm / 5.9 * 59in<br/>-Pounds: 15 livres<br/><br/>★ Nos bandes de résistance vous aider à:<br/>temps -save à la salle de gym<br/>espace -Pas pour les grands équipements de remise en forme<br/>-Restez en bonne santé sans dépenser trop d'argent<br/>-Restez à tout moment en bonne santé, partout<br/>-Convient pour les personnes de différents âges et sexes.<br/>-Vous pouvez utiliser la bande de résistance avec d'autres outils.<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Force, flexibilité et entraînement en physiothérapie】 Grâce à ces bandes de résistance, vous pouvez entraîner la tension musculaire dans différentes directions. Idéal pour divers programmes d'exercice tels que la perte de poids, la récupération postnatale, la physiothérapie, le yoga, le pilates, le crossfit, la musculation et la musculation, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ENTRAÎNEUR PARFAIT】 L'utilisation de bandes élastiques dans le sport est comparable aux poids libres. De plus, il offre une action plus progressive et moins de stress sur les articulations. La force exercée n'est pas liée à la gravité. Il permet également des mouvements dans toutes les directions et offre donc une gamme plus large d'exercices.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Léger et portable】 Les bandes de fitness sont faciles à ranger dans l'étui de transport fourni. Vous pouvez vous entraîner n'importe où, n'importe quand, parfait pour la maison, le bureau, la salle de sport, l'extérieur ou même les voyages.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Confort antidérapant】 - S'adapte à la peau, ne se raye pas les mains, ne décolle pas les mains, doux et respirant, contrôle de qualité strict pour une utilisation saine et sûre.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667639</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Musculation, Pour ÉTirement De Force Physique Fessier Pull Up Corps D'Exercice, Traction AssistéE Bandes éLastiques</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>★ Spécifications<br/>* -Nom: Yoga Rallye<br/>-Couleur: violet, rose, bleu, vert<br/>-Size: 150cm * 1 * 5CM 0.35mm<br/>-Material: caoutchouc protection de l'environnement de TPE<br/>-Utiliser: exercices de musculation / Fitness / musculation / formation de réadaptation<br/><br/>★ Nos bandes de résistance vous aider à:<br/>temps -save à la salle de gym<br/>espace -Pas pour les grands équipements de remise en forme<br/>-Restez en bonne santé sans dépenser trop d'argent<br/>-Restez à tout moment en bonne santé, partout<br/>-Convient pour les personnes de différents âges et sexes.<br/>-Vous pouvez utiliser la bande de résistance avec d'autres outils.<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 - Forme du corps et embellit la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, n'importe où. Entraînez-vous à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour le crossfit, le yoga, le Pilates, le fitness. Perdez du poids ou renforcez vos muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666397</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, 5 Niveaux De Force Coresteady Traction AssistéE Bandes D'Extension, Pour Yoga Pilates RééDucation Physique </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé. Les différentes couleurs correspondent à des valeurs de résistance différentes, et vous pouvez utiliser deux ou plusieurs bandes de résistance à l'exercice en fonction de votre niveau de résistance.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom: Bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>--5 différents niveaux:<br/>Vert 5 ~ 15 lbs<br/>Bleu 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Red 25 ~ 35 lbs<br/>Noir 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-Pendant utilisation, éviter de dépasser la limite d'étirage du produit (à moins de 5 fois la longueur) et éviter tout dommage. Eviter les objets pointus d'atteindre l'anneau élastique, éviter une exposition prolongée au soleil, et d'éviter d'endommager le produit.<br/>-La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【hypoallergénique et CONFORTABLES】 - matériau latex est élasticité confortable et durable, haute et anti-fracture, assurant l'élasticité et la ténacité du produit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinq différentes bandes de résistance Level】 - Les bandes de la hanche a 5 différents niveaux de résistance pour choisir, adapté pour l'athlète expérimenté ou débutants seulement pour la formation de remise en forme. Nos bandes de résistance des niveaux plus importants seront plus s'adapter amateurs de sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Sport Mode Fan】 mise en forme -Corps et embellissant courbe de la hanche. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667325</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Coresteady, Traction AssistéE Bandes De Fitness,  Pour Stretch De Force Fessier Pull Up D'Exercice</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue chez LDXLR, nous vous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. J'espère que vous aurez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Les bandes de résistance peuvent être utilisées pour l'exercice du corps entier. C'est une bande de résistance multifonctionnelle et c'est la bande de résistance la plus populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>- Qu'il s'agisse d'une perte de poids, d'un lifting des hanches ou d'un entraînement musculaire, ce produit est d'un excellent rapport qualité / prix. Nos bandes de résistance sont petites et portables. Vous pouvez vous entraîner à tout moment pour protéger votre santé. Différentes couleurs correspondent à différentes valeurs de résistance et vous pouvez utiliser deux ou plusieurs bandes de résistance pour vous entraîner selon votre niveau de force.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom du produit: bague de rallye<br/>-Couleur: rouge, jaune, vert, bleu, noir<br/>-Matière: Latex<br/>-Objets applicables: fitness hommes et femmes<br/>-Caractéristiques: fitness, mise en forme, perte de poids, compact et portable<br/><br/>★ Conseils chaleureux<br/>-En raison de la mesure manuelle et des différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il peut y avoir de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. Veuillez vous référer au produit réel<br/>-Service après-vente: la bande de résistance est conçue avec la durabilité et la qualité à l'esprit, vous pouvez donc être assuré. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter d'abord et nous résoudrons le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, en latex naturel, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bandes de boucle portables et efficaces】 - Bande de résistance légère avec un sac de rangement, il est facile de les emmener partout. Vous pouvez avoir un entraînement efficace avec cette bande de hanche où que vous alliez en faisant des exercices pour les jambes et les fesses, des étirements, du yoga, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Confort antidérapant】 - S'adapte à la peau, ne se raye pas les mains, ne décolle pas les mains, doux et respirant, contrôle de qualité strict pour une utilisation saine et sûre.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 -Corps façonnant et embellissant la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance éLastique, AntidéRapant Bandes D'Exercise  Pour Gym D'Exercice D'EntraîNement Entrainement Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: ring Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-4 différents niveaux:<br/>Jaune-25 ~ 50lbs<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blue-75 ~ 100 lb<br/>Green-100 ~ 120 lb<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Cinq bandes de niveaux de résistance différents】 - Les bandes de hanches ont 5 niveaux de résistance différents à choisir, adaptés aux athlètes expérimentés ou simplement aux débutants pour l'entraînement de fitness. Nos bandes de résistance aux niveaux plus élevés conviendront à plus de passionnés de sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, n'importe où. Entraînez-vous à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour le crossfit, le yoga, le Pilates, le fitness. Perdez du poids ou renforcez vos muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Polyvalent】 - Idéal pour l'entraînement en force, la physiothérapie, la rééducation, le Pilates et les étirements. Ajoutez-les à n'importe quelle routine de force pour défier vos muscles ou pour faciliter les étirements pour augmenter la flexibilité et l'amplitude des mouvements.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 -Corps façonnant et embellissant la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, Pilates Strength Conditioning Yoga Resistance Exercise Band, Pour KinéSithéRapie RééDucation/ EntraîNement à Domicile </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>bandes -Résistance peuvent être utilisés pour l'exercice du corps entier. Il est une bande de résistance multifonctionnelle et est la plus bande de résistance populaire sur le marché aujourd'hui.<br/>-Que il perte de poids, levage de la hanche ou de la formation de la force musculaire, ce produit est excellent rapport qualité prix. Nos bandes de résistance sont de petite taille et portable. Vous pouvez exercer à tout moment pour protéger votre santé.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: ring Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-Size: 1500mm * 150mm * 0.35mm<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Léger et portable】 -Avec une pochette de transport fournie, les bandes de résistance sont faciles à transporter et vous pouvez vous entraîner partout et à tout moment, rien ne peut vous empêcher d'atteindre vos objectifs de fitness.Il est parfait pour travailler à la maison, au bureau, au gymnase , à l'extérieur ou même lorsque vous êtes en voyage.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fan de mode) - Forme du corps et embellit la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance, BrûLer Les Graisses Bande ÉLastique Fitness Lot De 4 Bandes De Force, Pour Fessier Pull Up Musculation Pilates Yoga </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Réadaptation】 - Pour certaines personnes souffrant de blessures à la cheville, à la jambe et au genou, ces bandes de résistance pourraient être utilisées pour faire des étirements modérés et favoriser la récupération physique.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gym dans votre poche】 - Mettez ces bandes de résistance dans la poche ou la jolie pochette de transport noire, vous posséderez alors une salle de sport potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice où vous le souhaitez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667608</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Set, 1.5M AntidéRapant Bandes éLastiques, Pour Femmes / Hommes Bandes D'Exercise, IdéAl Pour L'EntraîNement En Force, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Rallye<br/>-Utiliser: hip-levage, de belles jambes, une formation de base, la formation de la force<br/>-Size: 15 * 150cm / 5.9 * 59in<br/>-Pounds: 15 livres<br/><br/>★ Nos bandes de résistance vous aider à:<br/>temps -save à la salle de gym<br/>espace -Pas pour les grands équipements de remise en forme<br/>-Restez en bonne santé sans dépenser trop d'argent<br/>-Restez à tout moment en bonne santé, partout<br/>-Convient pour les personnes de différents âges et sexes.<br/>-Vous pouvez utiliser la bande de résistance avec d'autres outils.<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Force, flexibilité et entraînement en physiothérapie】 Grâce à ces bandes de résistance, vous pouvez entraîner la tension musculaire dans différentes directions. Idéal pour divers programmes d'exercice tels que la perte de poids, la récupération postnatale, la physiothérapie, le yoga, le pilates, le crossfit, la musculation et la musculation, etc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ENTRAÎNEUR PARFAIT】 L'utilisation de bandes élastiques dans le sport est comparable aux poids libres. De plus, il offre une action plus progressive et moins de stress sur les articulations. La force exercée n'est pas liée à la gravité. Il permet également des mouvements dans toutes les directions et offre donc une gamme plus large d'exercices.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Léger et portable】 Les bandes de fitness sont faciles à ranger dans l'étui de transport fourni. Vous pouvez vous entraîner n'importe où, n'importe quand, parfait pour la maison, le bureau, la salle de sport, l'extérieur ou même les voyages.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Confort antidérapant】 - S'adapte à la peau, ne se raye pas les mains, ne décolle pas les mains, doux et respirant, contrôle de qualité strict pour une utilisation saine et sûre.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667622</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande De RéSistance Musculation, Pour ÉTirement De Force Physique Fessier Pull Up Corps D'Exercice, Traction AssistéE Bandes éLastiques</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous montrerons les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>★ Spécifications<br/>* -Nom: Yoga Rallye<br/>-Couleur: violet, rose, bleu, vert<br/>-Size: 150cm * 1 * 5CM 0.35mm<br/>-Material: caoutchouc protection de l'environnement de TPE<br/>-Utiliser: exercices de musculation / Fitness / musculation / formation de réadaptation<br/><br/>★ Nos bandes de résistance vous aider à:<br/>temps -save à la salle de gym<br/>espace -Pas pour les grands équipements de remise en forme<br/>-Restez en bonne santé sans dépenser trop d'argent<br/>-Restez à tout moment en bonne santé, partout<br/>-Convient pour les personnes de différents âges et sexes.<br/>-Vous pouvez utiliser la bande de résistance avec d'autres outils.<br/><br/>★ Réchauffez Conseils<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir de légères erreurs dans les données.<br/>-Il y est peut-être de légères différences de couleur en raison de différents moniteurs. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La bande de résistance est conçu avec la durabilité et de la qualité à l'esprit, pour que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord et nous allons régler le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Entraîneur de force et de flexibilité】 - Ces bandes de fitness offrent un entraînement sûr et efficace qui vous permet de mieux contrôler la tension musculaire dans plusieurs directions et peuvent être utilisées pour renforcer presque tous les muscles et articulations, elles sont idéales pour améliorer la flexibilité, la posture et la force de base.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fort rebond】 - Épaisseur uniforme, facile à déformer, forte récupération, bonne élasticité, pas de déformation, forte récupération.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fan de sport de mode】 - Forme du corps et embellit la courbe de la hanche. Ce dont vous avez besoin est juste une hanche extensible. Bande de caoutchouc antidérapante intégrée, couleurs classiques et couleurs assorties, elle devient à la mode et à la mode en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Pratique et flexible】 - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, n'importe où. Entraînez-vous à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour le crossfit, le yoga, le Pilates, le fitness. Perdez du poids ou renforcez vos muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue chez LDXLR. Si le produit ne répond pas ou ne dépasse pas vos attentes, veuillez nous contacter immédiatement. Nous résoudrons ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients auront la meilleure expérience d'achat.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
