<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757274</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia Set, 100Ibs Fitness Stretch Workout Bands Kit 11Pc, Para El Entrenamiento De Gimnasio En Casa Yoga Pilates
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre: banda de resistencia<br/>Material: TPE<br/>-Resistencia: 10 ~ 30 libras<br/>-Utilización: hermosas piernas, adelgazamiento, formación básica, entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Ejercicio de cuerpo completo con banda de resistencia】 Cinturón de entrenamiento estándar de alta calidad con 5 bandas de resistencia hechas de tubos de látex natural, puede usar diferentes libras de bandas de resistencia para entrenar para su estado físico. También puede usar diferentes libras dependiendo de la posición en la que necesite hacer ejercicio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Disfrute de la forma física en cualquier momento y en cualquier lugar】 El diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar de la forma física en cualquier lugar de la casa sin verse afectado por el medio ambiente. Solo necesita una persona para hacer ejercicio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Aplicable para todos los niveles de condición física】 Tanto si es un principiante como un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Hecho de alta calidad】 Respetuoso con el medio ambiente que es extremadamente duradero y las cintas durarán mucho tiempo. Cuidadosamente construido, seguro para el máximo placer y seguridad durante el entrenamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>11-piece set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757663</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastica Fitness Cintas Elasticas Musculacion 11pcs / Set, Ejercicios Físicos Fitness Entrenamiento Crossfit, Bandas De Resistencia De Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>[Nombre del producto]; traje de cable de tracción<br/>[Material del producto]; TPE<br/>[Tamaño del producto]; La longitud del cable de tracción es de 1,2 metros, la longitud total es de 1,5 metros<br/>[parámetros de rally]; amarillo 8 lbs. Verdes 15 lbs. Rojo 20 lbs. Azules 25 libras. Negro 30 libras<br/>[Adecuado para el público]; hombres, mujeres y niños<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ disfrutar de Fitness MOMENTO Y LUGAR - No mucho tiempo? Ya sea en casa, en la oficina o de vacaciones, con las bandas de tubo de ajuste, ahora es posible para que usted pueda entrenar en cualquier momento y en cualquier lugar. Con más de diferentes ejercicios de entrenamiento, la parte superior del cuerpo, brazos, músculos abdominales, la espalda y las piernas pueden ser entrenados de manera excelente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CUERPO COMPLETO sistema de entrenamiento - Cada juego incluye correas de tobillo, apretones de mano, y un ancla de la puerta que hacen más fácil para dirigirse a diferentes grupos musculares, incluyendo bíceps y tríceps, espalda y hombros, el pecho y las piernas, o abdominales duros como piedras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ alguien en su familia puede obtenerlo - El uso a largo plazo puede ayudar a aliviar el estrés, mejorar la salud del cuerpo, estimular la circulación sanguínea, bajar de peso, y ayuda incluso con muchos problemas de rehabilitación. Nuestras bandas de formación son de diferentes tamaños y adecuado para las mujeres, hombres, niños y ancianos. Usted puede entrenar con su familia en cualquier lugar ya cualquier hora.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SEGURIDAD SIEMPRE CON LA FORMACIÓN - las bandas de formación son de TPE para que pueda concentrarse en sus sesiones de entrenamiento con facilidad y por lo tanto son particularmente resistente al desgarro. Además, las piezas de conexión se cosen extra fuerte, que evita que los ojales de ser arrancada. Los mosquetones son también particularmente sólido y no puede ser doblado.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia Set, Fuerte Duradero Bandas De Fitness Conjunto De Cuerda De Tracción Doméstica Bandas De Ejercicio</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Conjunto Tire de la cuerda<br/>material de -Producto: látex<br/>parámetros -Tensile: amarillo 10 libras, azul 20 libras, verde 30 libras, negro 40 libras, rojo 50 libras<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ CUERPO COMPLETO sistema de entrenamiento - Cada juego incluye correas de tobillo, apretones de mano, y un ancla de la puerta que hacen más fácil para dirigirse a diferentes grupos musculares, incluyendo bíceps y tríceps, espalda y hombros, el pecho y las piernas, o abdominales duros como piedras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ gimnasio en su Pocke - Poner estas bandas de resistencia en el bolsillo o la bolsa de transporte negro precioso, entonces sería poseer un gimnasio potable. Estas bandas ligeras podían dejar que hagas ejercicio donde desee.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ idea para todos los entrenamientos - Nuestra versátil bandas de entrenamiento para hombres, mujeres y niños se pueden utilizar en su cruzada en forma, Pilates, yoga, cuerpo de playa e incluso bailan y rutinas de ballet que se integran.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>150LB</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758431</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Conjunto Bandas Resistencia Ejercicio 11 Piezas, Bandas De Entrenamiento De Estiramiento Tirar De La Cuerda, Para Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Conjunto Tire de la cuerda<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APLICABLE PARA CADA NIVEL DE APTITUD: ya sea principiante o experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DISFRUTE DE LA APTITUD EN CUALQUIER MOMENTO, EN CUALQUIER LUGAR: el diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar de la forma física en cualquier lugar de la casa sin verse afectado por el medio ambiente. Solo necesita una persona para hacer ejercicio. La banda de resistencia es fácil de instalar, fácil de usar. Puede usar un marco de puerta y un pestillo de la puerta como ayuda para hacer ejercicio en casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ ADECUADO PARA TODOS: puede ayudar a todos, hombres o mujeres, atletas profesionales o principiantes. Puedes usar el set para yoga, calentamiento antes del ejercicio, entrenamiento de fuerza o rehabilitación de fisioterapia.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758455</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>EláSticas Fitness Set De 5, Alta Resistencia Tirar Estiramiento Bandas De Resistencia, Crossfit  Bandas De Ejercicio </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: Látex<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/>-color:<br/>(Amarillo) 5 * 8 * 1200mm<br/>(Verde) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rojo) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Azul) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Negro) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DEPORTES DE LA MODA DEL VENTILADOR - conformación del cuerpo y la curva de la cadera embellecimiento. Lo que necesita es sólo un tramo de la cadera. Built-in tira de goma antideslizante, colores clásicos y colores a juego, que se pone de moda y de moda en cuestión de segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ gimnasio en su Pocke - Poner estas bandas de resistencia en el bolsillo o la bolsa de transporte negro precioso, entonces sería poseer un gimnasio potable. Estas bandas ligeras podían dejar que hagas ejercicio donde desee.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ idea para todos los entrenamientos - Nuestra versátil bandas de entrenamiento para hombres, mujeres y niños se pueden utilizar en su cruzada en forma, Pilates, yoga, cuerpo de playa e incluso bailan y rutinas de ballet que se integran.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia, Multifuncional Bandas Elasticas Fitness Ajuste Libre Bandas Elásticas, Con Cerradura De Seguridad</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>-Longitud total: 1,5 m<br/>longitud -Rope: 1.25m<br/>-Material: ABS nuevo material + NBR espuma + manguera<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Conveniente y flexible: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Versátil: ideal para entrenamiento de fuerza, fisioterapia, rehabilitación, Pilates y estiramientos. Agréguelos a cualquier rutina de fuerza para desafiar sus músculos o para ayudar a estirar para aumentar la flexibilidad y el rango de movimiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ BLOQUEO DE SEGURIDAD: fácil de montar y desmontar, diseño anti-rotura de una pieza, rotación de 360 ​​° para evitar que la manguera se doble</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 3</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cintas Elásticas Fitnessy, Multifuncional Estiramientos Elásticas Fitness 11pc, Con Tubos De Fitness Manijas De Espuma Correas De Tobillo Bolso</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones.<br/>productos de alta calidad -Alta incluso pueden garantizar la calidad, la seguridad y no tóxico, debe ser adecuado para usted, para que pueda utilizarlo fácilmente. Mientras que hay una persona en el hogar, se puede entrenar todo el cuerpo<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: Látex<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APLICABLE PARA CADA NIVEL DE APTITUD: ya sea principiante o experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SISTEMA DE ENTRENAMIENTO DE CUERPO COMPLETO: cada conjunto incluye correas para el tobillo, agarres para las manos y un ancla de la puerta que hace que sea más fácil apuntar a diferentes grupos musculares, incluidos los bíceps y tríceps, espalda y hombros, pecho y piernas, o abdominales duros.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GIMNASIO EN SU BOLSILLO: coloque estas bandas de resistencia en el bolsillo o en la encantadora bolsa negra para transportar, entonces tendría un gimnasio potable. Estas bandas livianas pueden permitirte hacer ejercicio donde quieras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758516</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cintas Elasticas PortáTil, Banda De Resistencia Al Ejercicio Vistoso EláStico Tirar De La Cuerda, Set De Ejercicios Para El Hogar Fitness Stretch</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones.<br/>productos de alta calidad -Alta incluso pueden garantizar la calidad, la seguridad y no tóxico, debe ser adecuado para usted, para que pueda utilizarlo fácilmente. Mientras que hay una persona en el hogar, se puede entrenar todo el cuerpo<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: TPE<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Cajones: empaquetado de la bolsa de OPP<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DEPORTES DE LA MODA DEL VENTILADOR - conformación del cuerpo y la curva de la cadera embellecimiento. Lo que necesita es sólo un tramo de la cadera. Built-in tira de goma antideslizante, colores clásicos y colores a juego, que se pone de moda y de moda en cuestión de segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente y flexible - fácil de transportar, se puede usar en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrenar en casa, en el gimnasio o mientras viaja. Puede ser utilizado para crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perder peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ disfrutar de Fitness MOMENTO Y LUGAR - El diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar en cualquier lugar de la aptitud en la casa sin ser afectado por el medio ambiente. Sólo se necesita una persona para el ejercicio. La banda de resistencia es fácil de instalar, fácil de usar. Se puede utilizar un marco de puerta y una cerradura de la puerta como una ayuda de fitness en casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adecuado para todos - puede ayudar a todos -, atleta profesional masculino o femenino o un principiante. Puede utilizar el conjunto para el yoga, el calentamiento antes de hacer ejercicio, el entrenamiento de fuerza o rehabilitación de terapia física.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 7</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757267</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia Set, 100Ibs Fitness Stretch Workout Bands Kit 11Pc, Para El Entrenamiento De Gimnasio En Casa Yoga Pilates
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>-Nombre: banda de resistencia<br/>Material: TPE<br/>-Resistencia: 10 ~ 30 libras<br/>-Utilización: hermosas piernas, adelgazamiento, formación básica, entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Ejercicio de cuerpo completo con banda de resistencia】 Cinturón de entrenamiento estándar de alta calidad con 5 bandas de resistencia hechas de tubos de látex natural, puede usar diferentes libras de bandas de resistencia para entrenar para su estado físico. También puede usar diferentes libras dependiendo de la posición en la que necesite hacer ejercicio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Disfrute de la forma física en cualquier momento y en cualquier lugar】 El diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar de la forma física en cualquier lugar de la casa sin verse afectado por el medio ambiente. Solo necesita una persona para hacer ejercicio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Aplicable para todos los niveles de condición física】 Tanto si es un principiante como un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Hecho de alta calidad】 Respetuoso con el medio ambiente que es extremadamente duradero y las cintas durarán mucho tiempo. Cuidadosamente construido, seguro para el máximo placer y seguridad durante el entrenamiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantía de satisfacción】 - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757656</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastica Fitness Cintas Elasticas Musculacion 11pcs / Set, Ejercicios Físicos Fitness Entrenamiento Crossfit, Bandas De Resistencia De Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>[Nombre del producto]; traje de cable de tracción<br/>[Material del producto]; TPE<br/>[Tamaño del producto]; La longitud del cable de tracción es de 1,2 metros, la longitud total es de 1,5 metros<br/>[parámetros de rally]; amarillo 8 lbs. Verdes 15 lbs. Rojo 20 lbs. Azules 25 libras. Negro 30 libras<br/>[Adecuado para el público]; hombres, mujeres y niños<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ disfrutar de Fitness MOMENTO Y LUGAR - No mucho tiempo? Ya sea en casa, en la oficina o de vacaciones, con las bandas de tubo de ajuste, ahora es posible para que usted pueda entrenar en cualquier momento y en cualquier lugar. Con más de diferentes ejercicios de entrenamiento, la parte superior del cuerpo, brazos, músculos abdominales, la espalda y las piernas pueden ser entrenados de manera excelente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ CUERPO COMPLETO sistema de entrenamiento - Cada juego incluye correas de tobillo, apretones de mano, y un ancla de la puerta que hacen más fácil para dirigirse a diferentes grupos musculares, incluyendo bíceps y tríceps, espalda y hombros, el pecho y las piernas, o abdominales duros como piedras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ alguien en su familia puede obtenerlo - El uso a largo plazo puede ayudar a aliviar el estrés, mejorar la salud del cuerpo, estimular la circulación sanguínea, bajar de peso, y ayuda incluso con muchos problemas de rehabilitación. Nuestras bandas de formación son de diferentes tamaños y adecuado para las mujeres, hombres, niños y ancianos. Usted puede entrenar con su familia en cualquier lugar ya cualquier hora.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SEGURIDAD SIEMPRE CON LA FORMACIÓN - las bandas de formación son de TPE para que pueda concentrarse en sus sesiones de entrenamiento con facilidad y por lo tanto son particularmente resistente al desgarro. Además, las piezas de conexión se cosen extra fuerte, que evita que los ojales de ser arrancada. Los mosquetones son también particularmente sólido y no puede ser doblado.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758387</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia Set, Fuerte Duradero Bandas De Fitness Conjunto De Cuerda De Tracción Doméstica Bandas De Ejercicio</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Conjunto Tire de la cuerda<br/>material de -Producto: látex<br/>parámetros -Tensile: amarillo 10 libras, azul 20 libras, verde 30 libras, negro 40 libras, rojo 50 libras<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ CUERPO COMPLETO sistema de entrenamiento - Cada juego incluye correas de tobillo, apretones de mano, y un ancla de la puerta que hacen más fácil para dirigirse a diferentes grupos musculares, incluyendo bíceps y tríceps, espalda y hombros, el pecho y las piernas, o abdominales duros como piedras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ gimnasio en su Pocke - Poner estas bandas de resistencia en el bolsillo o la bolsa de transporte negro precioso, entonces sería poseer un gimnasio potable. Estas bandas ligeras podían dejar que hagas ejercicio donde desee.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ idea para todos los entrenamientos - Nuestra versátil bandas de entrenamiento para hombres, mujeres y niños se pueden utilizar en su cruzada en forma, Pilates, yoga, cuerpo de playa e incluso bailan y rutinas de ballet que se integran.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758424</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Conjunto Bandas Resistencia Ejercicio 11 Piezas, Bandas De Entrenamiento De Estiramiento Tirar De La Cuerda, Para Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: Conjunto Tire de la cuerda<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APLICABLE PARA CADA NIVEL DE APTITUD: ya sea principiante o experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DISFRUTE DE LA APTITUD EN CUALQUIER MOMENTO, EN CUALQUIER LUGAR: el diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar de la forma física en cualquier lugar de la casa sin verse afectado por el medio ambiente. Solo necesita una persona para hacer ejercicio. La banda de resistencia es fácil de instalar, fácil de usar. Puede usar un marco de puerta y un pestillo de la puerta como ayuda para hacer ejercicio en casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ ADECUADO PARA TODOS: puede ayudar a todos, hombres o mujeres, atletas profesionales o principiantes. Puedes usar el set para yoga, calentamiento antes del ejercicio, entrenamiento de fuerza o rehabilitación de fisioterapia.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758448</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>EláSticas Fitness Set De 5, Alta Resistencia Tirar Estiramiento Bandas De Resistencia, Crossfit  Bandas De Ejercicio </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: Látex<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/>-color:<br/>(Amarillo) 5 * 8 * 1200mm<br/>(Verde) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rojo) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Azul) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Negro) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DEPORTES DE LA MODA DEL VENTILADOR - conformación del cuerpo y la curva de la cadera embellecimiento. Lo que necesita es sólo un tramo de la cadera. Built-in tira de goma antideslizante, colores clásicos y colores a juego, que se pone de moda y de moda en cuestión de segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ gimnasio en su Pocke - Poner estas bandas de resistencia en el bolsillo o la bolsa de transporte negro precioso, entonces sería poseer un gimnasio potable. Estas bandas ligeras podían dejar que hagas ejercicio donde desee.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ idea para todos los entrenamientos - Nuestra versátil bandas de entrenamiento para hombres, mujeres y niños se pueden utilizar en su cruzada en forma, Pilates, yoga, cuerpo de playa e incluso bailan y rutinas de ballet que se integran.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN - Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor contacto con nosotros inmediatamente. Vamos a resolver este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandas De Resistencia, Multifuncional Bandas Elasticas Fitness Ajuste Libre Bandas Elásticas, Con Cerradura De Seguridad</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones. Los diferentes tipos de bandas de estiramiento pueden adaptarse a diferentes ejercicios de grupo muscular. Deje que sus músculos alcanzar gradualmente el efecto deseado!<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>-Longitud total: 1,5 m<br/>longitud -Rope: 1.25m<br/>-Material: ABS nuevo material + NBR espuma + manguera<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Conveniente y flexible: fácil de transportar, puede usarlo en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrena en casa, en el gimnasio o mientras viajas. Se puede utilizar para crossfit, yoga, pilates, fitness. Bajar de peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Versátil: ideal para entrenamiento de fuerza, fisioterapia, rehabilitación, Pilates y estiramientos. Agréguelos a cualquier rutina de fuerza para desafiar sus músculos o para ayudar a estirar para aumentar la flexibilidad y el rango de movimiento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ BLOQUEO DE SEGURIDAD: fácil de montar y desmontar, diseño anti-rotura de una pieza, rotación de 360 ​​° para evitar que la manguera se doble</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cintas Elásticas Fitnessy, Multifuncional Estiramientos Elásticas Fitness 11pc, Con Tubos De Fitness Manijas De Espuma Correas De Tobillo Bolso</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones.<br/>productos de alta calidad -Alta incluso pueden garantizar la calidad, la seguridad y no tóxico, debe ser adecuado para usted, para que pueda utilizarlo fácilmente. Mientras que hay una persona en el hogar, se puede entrenar todo el cuerpo<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: Látex<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ APLICABLE PARA CADA NIVEL DE APTITUD: ya sea principiante o experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas sean extremadamente diferentes de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr propósitos de entrenamiento multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VENTILADOR DEPORTIVO DE MODA - Modelado del cuerpo y embellecimiento de la curva de la cadera. Lo que necesitas es solo una cadera elástica. Tira de goma antideslizante incorporada, colores clásicos y colores a juego, se pone de moda en segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SISTEMA DE ENTRENAMIENTO DE CUERPO COMPLETO: cada conjunto incluye correas para el tobillo, agarres para las manos y un ancla de la puerta que hace que sea más fácil apuntar a diferentes grupos musculares, incluidos los bíceps y tríceps, espalda y hombros, pecho y piernas, o abdominales duros.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GIMNASIO EN SU BOLSILLO: coloque estas bandas de resistencia en el bolsillo o en la encantadora bolsa negra para transportar, entonces tendría un gimnasio potable. Estas bandas livianas pueden permitirte hacer ejercicio donde quieras.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTÍA DE SATISFACCIÓN: Bienvenido a la casa de LDXLR. Si el producto no cumple o supera sus expectativas, contáctenos de inmediato. Resolveremos este problema dentro de las 24 horas y esperamos que nuestros clientes tengan la mejor experiencia de compra.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758509</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cintas Elasticas PortáTil, Banda De Resistencia Al Ejercicio Vistoso EláStico Tirar De La Cuerda, Set De Ejercicios Para El Hogar Fitness Stretch</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenido a la casa de LDXLR, que mostrará los mejores productos y el mejor servicio. Espero que tengas la mejor experiencia de compra y esperamos su visita.<br/><br/>-¿Estás triste porque no se puede hacer ejercicio en casa? ¿Necesita un producto de ejercicio sin un gimnasio?<br/>-Este conjunto de banda de resistencia de la aptitud le permite sentirse como un gimnasio en cualquier momento y en cualquier lugar. Si lo usa, se puede ejercer sin restricciones.<br/>productos de alta calidad -Alta incluso pueden garantizar la calidad, la seguridad y no tóxico, debe ser adecuado para usted, para que pueda utilizarlo fácilmente. Mientras que hay una persona en el hogar, se puede entrenar todo el cuerpo<br/><br/>★ Especificaciones<br/>Nombre -Producto: banda de resistencia<br/>Material: TPE<br/>Conveniente para la gente: hombres, mujeres y niños<br/>-Cajones: empaquetado de la bolsa de OPP<br/>-Producto función: la aptitud para la conformación de cuerpo, el entrenamiento de fuerza<br/><br/>★ Recordatorio:<br/>-Debido a la medida manual y diferentes herramientas de medición, puede haber errores sutiles en los datos.<br/>-Debido a diversos monitores, puede haber ligeras diferencias de color. Por favor refiérase al producto real<br/>-Después de servicio post-venta: El diseño de la banda de resistencia toma durabilidad y calidad en cuenta, por lo que puede estar seguro. Si el producto no cumple o excede sus expectativas, por favor, póngase en contacto con nosotros primero, vamos a resolver el problema dentro de las 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ puede aplicar a cualquier nivel de condición física - Si usted es un principiante o un experto, estas bandas de resistencia están hechas para usted. Todos los músculos pueden ser entrenados. Las correas y asas incluidas hacen que estas correas muy diferente de las correas estándar. Con otros accesorios, se pueden lograr los propósitos de la aptitud multifuncionales.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ DEPORTES DE LA MODA DEL VENTILADOR - conformación del cuerpo y la curva de la cadera embellecimiento. Lo que necesita es sólo un tramo de la cadera. Built-in tira de goma antideslizante, colores clásicos y colores a juego, que se pone de moda y de moda en cuestión de segundos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ conveniente y flexible - fácil de transportar, se puede usar en cualquier momento y en cualquier lugar. Entrenar en casa, en el gimnasio o mientras viaja. Puede ser utilizado para crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perder peso o fortalecer los músculos.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ disfrutar de Fitness MOMENTO Y LUGAR - El diseño simple de la banda de resistencia le permite disfrutar en cualquier lugar de la aptitud en la casa sin ser afectado por el medio ambiente. Sólo se necesita una persona para el ejercicio. La banda de resistencia es fácil de instalar, fácil de usar. Se puede utilizar un marco de puerta y una cerradura de la puerta como una ayuda de fitness en casa.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ adecuado para todos - puede ayudar a todos -, atleta profesional masculino o femenino o un principiante. Puede utilizar el conjunto para el yoga, el calentamiento antes de hacer ejercicio, el entrenamiento de fuerza o rehabilitación de terapia física.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bandas elasticas fitness cintas elásticas fitnessy de resistencia elásticos ejercicio estiramientos entrenamiento fuerza brazos cadera piernas fortalecimiento muscular culturismo gimnasio yoga pilates fisioterapia rehabilitación duradera resistenci </SearchTerms>
        <ItemType>Bandas elásticas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929826031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
