<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder, 5 Widerstandsstufen FitnessbäNder, FüR Crossfit Yoga Pilates Physiotherapie Reha ÜBungsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen. Verschiedene Farben entsprechen unterschiedliche Widerstandswerten, und Sie können zwei oder mehr Bänder nach Ihrem Festigkeitsniveau auszuüben verwenden.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Name: Resistance Band<br/>-Material: Latex<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>--5 verschiedenen Ebenen:<br/>Grün 5 ~ 15 lbs<br/>Blau 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Red 25 ~ 35 lbs<br/>Schwarz 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>(Innerhalb von 5 mal die Länge) und zur Vermeidung von Schäden -während benutzen, vermeiden das Produkt Dehnungsgrenze überschreitet. Vermeiden Sie scharfe Gegenstände aus dem elastischen Ring zu erreichen, vermeiden längere Sonneneinstrahlung und vermeiden Produktschäden.<br/>-Der Widerstand Band ist mit Langlebigkeit und Qualität im Auge, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【hautfreundlich und comfortables】 - Latex Material ist komfortabel und langlebig, hohe Elastizität und anti-Fraktur, die Elastizität und Zähigkeit des Produkts zu gewährleisten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fünf verschiedene Widerstandsgrad Bands】 - Die Hip-Bands hat 5 verschiedene Ebenen des Widerstands für wählen, geeignet für erfahrene Sportler oder einfach nur Anfänger für Fitness-Training. Unsere Größere Ebene Widerstand Bands mehr Sportler passen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Mode-Sport-Fan】 -Body Gestaltung und Verschönerung Hip-Kurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【bequem und flexibel】 - Einfach zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie】 - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667332</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Coresteady, Ideal Flexibel Gymnastikband Fitnessband, FüR Yoga Pilates Physiotherapie Reha</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR, wir zeigen die besten Produkte und den besten Service. Ich hoffe, Sie haben das beste Einkaufserlebnis und freuen sich auf Ihren Besuch.<br/><br/>-Resistenzbänder können für Ganzkörperübungen verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstandsband und das derzeit beliebteste Widerstandsband auf dem Markt.<br/>- Ob Gewichtsverlust, Hüftheben oder Muskelkrafttraining - dieses Produkt bietet ein hervorragendes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Widerstandsbänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit trainieren, um Ihre Gesundheit zu schützen. Unterschiedliche Farben entsprechen unterschiedlichen Widerstandswerten, und Sie können zwei oder mehr Widerstandsbänder verwenden, um je nach Stärke zu trainieren.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produktname: Rallye-Ring<br/>-Farbe: rot, gelb, grün, blau, schwarz<br/>-Material: Latex<br/>-Anwendbare Objekte: Fitness Männer und Frauen<br/>-Funktionen: Fitness, Formgebung, Gewichtsverlust, kompakt und tragbar<br/><br/>★ Warme Tipps<br/>- Aufgrund manueller Messungen und verschiedener Messinstrumente können geringfügige Fehler in den Daten auftreten.<br/>- Aufgrund unterschiedlicher Monitore können geringfügige Farbunterschiede auftreten. Bitte beziehen Sie sich auf das aktuelle Produkt<br/>- Kundendienst: Das Widerstandsband ist auf Langlebigkeit und Qualität ausgelegt, sodass Sie sicher sein können. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, aus Naturlatex, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Tragbare und effiziente Schlaufenbänder】 - Leichtes Widerstandsband mit Aufbewahrungstasche macht es einfach, sie überall hin mitzunehmen. Mit diesem Hüftband können Sie überall effizient trainieren, indem Sie Bein- und Po-Übungen, Stretching, Yoga usw. Machen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rutschfester Komfort】 - Passt auf die Haut, kratzt nicht an den Händen, nimmt keine Hände ab, ist weich und atmungsaktiv, strenge Qualitätskontrolle für eine gesunde und sichere Verwendung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 -Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667400</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Crossfit, Naturlatex FitnessbäNder Krafttraining  Beintraining Muskelaufbau ÜBungsband , Tragbar Trainingsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally Ring<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-4 verschiedenen Ebenen:<br/>Yellow-25 ~ 50 £<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blau-75 ~ 100 £<br/>Grün-100 ~ 120 £<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fünf verschiedene Widerstandsstufenbänder】 - Die Hüftbänder haben 5 verschiedene Widerstandsstufen zur Auswahl, geeignet für erfahrene Sportler oder Anfänger für Fitnesstraining. Unsere Widerstandsbänder für größere Stufen passen mehr Sportbegeisterten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bequem und flexibel】 - Leicht zu tragen, Sie können es jederzeit und überall verwenden. Trainiere zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für Crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Abnehmen oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Vielseitig】 - Ideal für Krafttraining, Physiotherapie, Rehabilitation, Pilates und Stretching. Fügen Sie sie zu jeder Kraftroutine hinzu, um Ihre Muskeln herauszufordern oder um das Dehnen zu unterstützen, um die Flexibilität und Bewegungsfreiheit zu erhöhen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 -Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder, Tpe Trainingsband Ideal 5Er Set FitnessbäNder, Gymnastikband FüR Yoga Pilates  Physiotherapie Y Reha</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally Ring<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-Größe: 1500mm * 150mm * 0.35mm<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leicht und tragbar】 - Mit einer mitgelieferten Tragetasche sind die Widerstandsbänder leicht zu tragen und Sie können jederzeit und überall trainieren. Nichts kann Sie daran hindern, Ihre Fitnessziele zu erreichen. Es ist perfekt für das Training zu Hause, im Büro oder im Fitnessstudio , im Freien oder auch wenn Sie unterwegs sind.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fashion Sports Fan] - Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder 4Er-Pack, Hautfreundliche Gymnastikbands, Elastisches Trainingsband, FüR Physiotherapie Rehabilitation Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rehabilitation】 - Bei einigen Personen mit Knöchel-, Bein- und Knieverletzungen können diese Widerstandsbänder verwendet werden, um eine mäßige Dehnung durchzuführen und die körperliche Erholung zu fördern.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fitnessstudio in der Tasche】 - Stecken Sie diese Widerstandsbänder in die Tasche oder in die schöne schwarze Tragetasche, dann besitzen Sie ein trinkbares Fitnessstudio. Mit diesen leichten Bändern können Sie trainieren, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667615</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Set, 1.5M Ideal Gymnastikband Fettverbrennung Trainingsband, FüR Frauen / MäNner, Ideal FüR Krafttraining, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-Größe: 15 * 150 cm / 5,9 * 59in<br/>-Pounds: 15 Pfund<br/><br/>★ Unsere Bänder helfen Ihnen:<br/>-Speichern Zeit in der Turnhalle<br/>-Keine Platz für große Fitnessgeräte<br/>-Bleiben gesund, ohne zu viel Geld<br/>-Bleiben gesund jederzeit und überall<br/>-Für Menschen unterschiedlichen Alters und Geschlechts.<br/>-Sie können den Widerstand Band mit anderen Werkzeugen verwendet werden.<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft-, Beweglichkeits- und Physiotherapie-Training】 Dank dieser Widerstandsbänder können Sie Muskelverspannungen in verschiedene Richtungen trainieren. Ideal für verschiedene Trainingsprogramme wie Gewichtsverlust, postnatale Erholung, Physiotherapie, Yoga, Pilates, Crossfit, Kraft- und Flexibilitätstraining usw.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【PERFEKTER TRAINER】 Die Verwendung von Gummibändern im Sport ist vergleichbar mit freien Gewichten. Darüber hinaus bietet es eine progressivere Wirkung und eine geringere Belastung der Gelenke. Die ausgeübte Kraft hängt nicht mit der Schwerkraft zusammen. Es erlaubt auch Bewegungen in alle Richtungen und bietet daher ein breiteres Spektrum an Übungen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leicht und tragbar】 Die Fitnessbänder lassen sich leicht in der mitgelieferten Tragetasche verstauen. Sie können überall und jederzeit trainieren, perfekt für zu Hause, im Büro, im Fitnessstudio, im Freien oder sogar auf Reisen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rutschfester Komfort】 - Passt auf die Haut, kratzt nicht an den Händen, nimmt keine Hände ab, ist weich und atmungsaktiv, strenge Qualitätskontrolle für eine gesunde und sichere Verwendung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667639</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Fitness, FitnessbäNder FüR Physiotherapie/Rehabilitation/Yoga/ Pilates/ Krafttraining, In Profiqualitä Gymnastikband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>* -Name: Yoga Rally<br/>-Farbe: lila, rosa, blau, grün<br/>-Größe: 150CM * 1 5CM * 0.35mm<br/>-Material: TPE Umweltschutzgummi<br/>-Nutzung: Kraftübungen / Fitness / Bodybuilding / Training Rehabilitation<br/><br/>★ Unsere Bänder helfen Ihnen:<br/>-Speichern Zeit in der Turnhalle<br/>-Keine Platz für große Fitnessgeräte<br/>-Bleiben gesund, ohne zu viel Geld<br/>-Bleiben gesund jederzeit und überall<br/>-Für Menschen unterschiedlichen Alters und Geschlechts.<br/>-Sie können den Widerstand Band mit anderen Werkzeugen verwendet werden.<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 - Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bequem und flexibel】 - Leicht zu tragen, Sie können es jederzeit und überall verwenden. Trainiere zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für Crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Abnehmen oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666397</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder, 5 Widerstandsstufen FitnessbäNder, FüR Crossfit Yoga Pilates Physiotherapie Reha ÜBungsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen. Verschiedene Farben entsprechen unterschiedliche Widerstandswerten, und Sie können zwei oder mehr Bänder nach Ihrem Festigkeitsniveau auszuüben verwenden.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Name: Resistance Band<br/>-Material: Latex<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>--5 verschiedenen Ebenen:<br/>Grün 5 ~ 15 lbs<br/>Blau 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 lbs<br/>Red 25 ~ 35 lbs<br/>Schwarz 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>(Innerhalb von 5 mal die Länge) und zur Vermeidung von Schäden -während benutzen, vermeiden das Produkt Dehnungsgrenze überschreitet. Vermeiden Sie scharfe Gegenstände aus dem elastischen Ring zu erreichen, vermeiden längere Sonneneinstrahlung und vermeiden Produktschäden.<br/>-Der Widerstand Band ist mit Langlebigkeit und Qualität im Auge, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【hautfreundlich und comfortables】 - Latex Material ist komfortabel und langlebig, hohe Elastizität und anti-Fraktur, die Elastizität und Zähigkeit des Produkts zu gewährleisten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fünf verschiedene Widerstandsgrad Bands】 - Die Hip-Bands hat 5 verschiedene Ebenen des Widerstands für wählen, geeignet für erfahrene Sportler oder einfach nur Anfänger für Fitness-Training. Unsere Größere Ebene Widerstand Bands mehr Sportler passen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Mode-Sport-Fan】 -Body Gestaltung und Verschönerung Hip-Kurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【bequem und flexibel】 - Einfach zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie】 - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667325</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Coresteady, Ideal Flexibel Gymnastikband Fitnessband, FüR Yoga Pilates Physiotherapie Reha</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR, wir zeigen die besten Produkte und den besten Service. Ich hoffe, Sie haben das beste Einkaufserlebnis und freuen sich auf Ihren Besuch.<br/><br/>-Resistenzbänder können für Ganzkörperübungen verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstandsband und das derzeit beliebteste Widerstandsband auf dem Markt.<br/>- Ob Gewichtsverlust, Hüftheben oder Muskelkrafttraining - dieses Produkt bietet ein hervorragendes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Widerstandsbänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit trainieren, um Ihre Gesundheit zu schützen. Unterschiedliche Farben entsprechen unterschiedlichen Widerstandswerten, und Sie können zwei oder mehr Widerstandsbänder verwenden, um je nach Stärke zu trainieren.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produktname: Rallye-Ring<br/>-Farbe: rot, gelb, grün, blau, schwarz<br/>-Material: Latex<br/>-Anwendbare Objekte: Fitness Männer und Frauen<br/>-Funktionen: Fitness, Formgebung, Gewichtsverlust, kompakt und tragbar<br/><br/>★ Warme Tipps<br/>- Aufgrund manueller Messungen und verschiedener Messinstrumente können geringfügige Fehler in den Daten auftreten.<br/>- Aufgrund unterschiedlicher Monitore können geringfügige Farbunterschiede auftreten. Bitte beziehen Sie sich auf das aktuelle Produkt<br/>- Kundendienst: Das Widerstandsband ist auf Langlebigkeit und Qualität ausgelegt, sodass Sie sicher sein können. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, aus Naturlatex, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Tragbare und effiziente Schlaufenbänder】 - Leichtes Widerstandsband mit Aufbewahrungstasche macht es einfach, sie überall hin mitzunehmen. Mit diesem Hüftband können Sie überall effizient trainieren, indem Sie Bein- und Po-Übungen, Stretching, Yoga usw. Machen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rutschfester Komfort】 - Passt auf die Haut, kratzt nicht an den Händen, nimmt keine Hände ab, ist weich und atmungsaktiv, strenge Qualitätskontrolle für eine gesunde und sichere Verwendung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 -Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Crossfit, Naturlatex FitnessbäNder Krafttraining  Beintraining Muskelaufbau ÜBungsband , Tragbar Trainingsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally Ring<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-4 verschiedenen Ebenen:<br/>Yellow-25 ~ 50 £<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blau-75 ~ 100 £<br/>Grün-100 ~ 120 £<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Fünf verschiedene Widerstandsstufenbänder】 - Die Hüftbänder haben 5 verschiedene Widerstandsstufen zur Auswahl, geeignet für erfahrene Sportler oder Anfänger für Fitnesstraining. Unsere Widerstandsbänder für größere Stufen passen mehr Sportbegeisterten.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bequem und flexibel】 - Leicht zu tragen, Sie können es jederzeit und überall verwenden. Trainiere zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für Crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Abnehmen oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Vielseitig】 - Ideal für Krafttraining, Physiotherapie, Rehabilitation, Pilates und Stretching. Fügen Sie sie zu jeder Kraftroutine hinzu, um Ihre Muskeln herauszufordern oder um das Dehnen zu unterstützen, um die Flexibilität und Bewegungsfreiheit zu erhöhen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 -Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder, Tpe Trainingsband Ideal 5Er Set FitnessbäNder, Gymnastikband FüR Yoga Pilates  Physiotherapie Y Reha</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Widerstand Bänder können für den ganzen Körper Übung verwendet werden. Es ist ein multifunktionales Widerstand Band und ist die beliebteste Widerstand Band auf dem heutigen Markt.<br/>-Ob es uns Gewichtsverlust, Training Hip Heben oder Muskelkraft, ist dieses Produkt ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis. Unsere Bänder sind klein und tragbar. Sie können jederzeit ausüben, um Ihre Gesundheit zu schützen.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally Ring<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-Größe: 1500mm * 150mm * 0.35mm<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leicht und tragbar】 - Mit einer mitgelieferten Tragetasche sind die Widerstandsbänder leicht zu tragen und Sie können jederzeit und überall trainieren. Nichts kann Sie daran hindern, Ihre Fitnessziele zu erreichen. Es ist perfekt für das Training zu Hause, im Büro oder im Fitnessstudio , im Freien oder auch wenn Sie unterwegs sind.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fashion Sports Fan] - Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder 4Er-Pack, Hautfreundliche Gymnastikbands, Elastisches Trainingsband, FüR Physiotherapie Rehabilitation Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rehabilitation】 - Bei einigen Personen mit Knöchel-, Bein- und Knieverletzungen können diese Widerstandsbänder verwendet werden, um eine mäßige Dehnung durchzuführen und die körperliche Erholung zu fördern.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fitnessstudio in der Tasche】 - Stecken Sie diese Widerstandsbänder in die Tasche oder in die schöne schwarze Tragetasche, dann besitzen Sie ein trinkbares Fitnessstudio. Mit diesen leichten Bändern können Sie trainieren, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667608</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Set, 1.5M Ideal Gymnastikband Fettverbrennung Trainingsband, FüR Frauen / MäNner, Ideal FüR Krafttraining, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Rally<br/>-Nutzung: Hip-Heben, schöne Beine, Core-Training, Krafttraining<br/>-Größe: 15 * 150 cm / 5,9 * 59in<br/>-Pounds: 15 Pfund<br/><br/>★ Unsere Bänder helfen Ihnen:<br/>-Speichern Zeit in der Turnhalle<br/>-Keine Platz für große Fitnessgeräte<br/>-Bleiben gesund, ohne zu viel Geld<br/>-Bleiben gesund jederzeit und überall<br/>-Für Menschen unterschiedlichen Alters und Geschlechts.<br/>-Sie können den Widerstand Band mit anderen Werkzeugen verwendet werden.<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft-, Beweglichkeits- und Physiotherapie-Training】 Dank dieser Widerstandsbänder können Sie Muskelverspannungen in verschiedene Richtungen trainieren. Ideal für verschiedene Trainingsprogramme wie Gewichtsverlust, postnatale Erholung, Physiotherapie, Yoga, Pilates, Crossfit, Kraft- und Flexibilitätstraining usw.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【PERFEKTER TRAINER】 Die Verwendung von Gummibändern im Sport ist vergleichbar mit freien Gewichten. Darüber hinaus bietet es eine progressivere Wirkung und eine geringere Belastung der Gelenke. Die ausgeübte Kraft hängt nicht mit der Schwerkraft zusammen. Es erlaubt auch Bewegungen in alle Richtungen und bietet daher ein breiteres Spektrum an Übungen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leicht und tragbar】 Die Fitnessbänder lassen sich leicht in der mitgelieferten Tragetasche verstauen. Sie können überall und jederzeit trainieren, perfekt für zu Hause, im Büro, im Fitnessstudio, im Freien oder sogar auf Reisen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Rutschfester Komfort】 - Passt auf die Haut, kratzt nicht an den Händen, nimmt keine Hände ab, ist weich und atmungsaktiv, strenge Qualitätskontrolle für eine gesunde und sichere Verwendung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667622</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder Fitness, FitnessbäNder FüR Physiotherapie/Rehabilitation/Yoga/ Pilates/ Krafttraining, In Profiqualitä Gymnastikband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen bei LDXLR zu Hause, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>* -Name: Yoga Rally<br/>-Farbe: lila, rosa, blau, grün<br/>-Größe: 150CM * 1 5CM * 0.35mm<br/>-Material: TPE Umweltschutzgummi<br/>-Nutzung: Kraftübungen / Fitness / Bodybuilding / Training Rehabilitation<br/><br/>★ Unsere Bänder helfen Ihnen:<br/>-Speichern Zeit in der Turnhalle<br/>-Keine Platz für große Fitnessgeräte<br/>-Bleiben gesund, ohne zu viel Geld<br/>-Bleiben gesund jederzeit und überall<br/>-Für Menschen unterschiedlichen Alters und Geschlechts.<br/>-Sie können den Widerstand Band mit anderen Werkzeugen verwendet werden.<br/><br/>★ Tipps Warm<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten leichte Fehler sein.<br/>-Es können leichte Farbunterschiede aufgrund der unterschiedlichen Monitoren. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Der Widerstand Band mit Haltbarkeit und Qualität im Auge ist, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte zuerst und wir werden das Problem innerhalb von 24 Stunden beheben.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Kraft- und Flexibilitätstrainer】 - Diese Fitnessbänder bieten ein sicheres und effektives Training, mit dem Sie Muskelverspannungen in mehrere Richtungen besser kontrollieren können. Sie können fast jeden Muskel und jedes Gelenk stärken. Sie sind ideal zur Verbesserung von Flexibilität, Körperhaltung und Kernkraft.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Starker Rückprall】 - Gleichmäßige Dicke, leicht zu verformen, starke Erholung, gute Elastizität, keine Verformung, starke Erholung.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 - Körperformung und Verschönerung der Hüftkurve. Was Sie brauchen, ist nur eine Stretch-Hüfte. Eingebauter rutschfester Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es in Sekundenschnelle modisch und trendy.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Bequem und flexibel】 - Leicht zu tragen, Sie können es jederzeit und überall verwenden. Trainiere zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für Crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Abnehmen oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Zufriedenheitsgarantie】 - Willkommen bei LDXLR. Wenn das Produkt Ihre Erwartungen nicht erfüllt oder übertrifft, setzen Sie sich bitte umgehend mit uns in Verbindung. Wir werden dieses Problem innerhalb von 24 Stunden beheben und hoffen, dass unsere Kunden das beste Einkaufserlebnis haben.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
