<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666403</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, 5 Livelli Di Resistenza Banda Di Resistenza, Per A Casa Palestra Allenamento Bande Banda Di Resistenza</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute. I diversi colori corrispondono a valori di resistenza diversi, ed è possibile utilizzare due o più bande di resistenza di esercitare in base al vostro livello di forza.<br/><br/>★ Specifiche<br/>-Name: Resistance Band<br/>Materiale: Latex<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>--5 diversi livelli:<br/>Verde 5 ~ 15 lbs<br/>Blu 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 libbre<br/>Red 25 ~ 35 libbre<br/>Nero 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-Durante uso, evitare di superare il limite tratto prodotto (raggio di 5 volte la lunghezza) e danni evitare. Evitare oggetti taglienti di raggiungere l'anello elastico, evitare prolungata esposizione al sole, e danni al prodotto evitare.<br/>-Il gruppo di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Pelle-friendly e Confortevoli】 - materiale lattice è confortevole e resistente, elevata elasticità e anti-frattura, garantendo l'elasticità e la resistenza del prodotto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinque diversi livello di resistenza Bands】 - Le bande dell'anca ha 5 diversi livelli di resistenza per scegliere, adatto per atleta esperto o solo per i principianti allenamento fitness. I nostri gruppi di resistenza Livelli più grandi si adatta di più gli appassionati di sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Moda Fan Sport】 shaping -Body e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Satisfaction Guarantee】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667332</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness Resistenti, Per Allenamento Di Forza Totale Corpo L'Allenamento, Flessibilità Banda Di Resistenza 
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e il miglior servizio. Spero che tu abbia la migliore esperienza di acquisto e attendo con ansia la tua visita.<br/><br/>-Le fasce di resistenza possono essere utilizzate per l'esercizio di tutto il corpo. È una banda di resistenza multifunzionale ed è la banda di resistenza più popolare oggi sul mercato.<br/>-Se si tratta di perdita di peso, sollevamento dell'anca o allenamento della forza muscolare, questo prodotto ha un ottimo rapporto qualità-prezzo. Le nostre bande di resistenza sono piccole e portatili. Puoi allenarti in qualsiasi momento per proteggere la tua salute. Colori diversi corrispondono a diversi valori di resistenza e puoi usare due o più bande di resistenza per allenarti in base al tuo livello di forza.<br/><br/>★ Specifiche tecniche<br/>-Nome prodotto: Rally ring<br/>-Colore: rosso, giallo, verde, blu, nero<br/>-Materiale: lattice<br/>-Gli oggetti applicabili: uomini e donne di forma fisica<br/>-Caratteristiche: fitness, modellatura, perdita di peso, compatto e portatile<br/><br/>★ Suggerimenti caldi<br/>-A causa della misurazione manuale e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci lievi errori nei dati.<br/>-Potrebbero esserci lievi differenze di colore dovute a monitor diversi. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>-Servizio post-vendita: la fascia di resistenza è progettata tenendo conto della durata e della qualità, in modo da poter essere certi. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci prima e risolveremo il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, in lattice naturale, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fasce elastiche portatili ed efficienti】 - La banda di resistenza leggera con una custodia consente di portarle facilmente ovunque. Puoi fare un allenamento efficiente con questa fascia hip ovunque tu vada facendo esercizi per gambe e testa a testa, stretching, yoga, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comfort antiscivolo】 - Si adatta alla pelle, non graffia le mani, non toglie le mani, morbido e traspirante, controllo di qualità rigoroso per un uso sano e sicuro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Appassionato di sport di moda curve - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667400</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Coresteady Bande Elastiche, Per A Casa Palestra Allenamento Yoga Pilates  Aiuto Per Pull–Up Elastici</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Anello Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>-4 diversi livelli:<br/>Giallo-25 ~ 50kg<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blu-75 ~ 100kg<br/>Green-100 ~ 120 lbs<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Cinque diverse fasce di livello di resistenza】 - Le fasce dell'anca hanno 5 diversi livelli di resistenza tra cui scegliere, adatte ad atleti esperti o solo ai principianti per l'allenamento fitness. Le nostre fasce di resistenza di livello superiore si adattano a più appassionati di sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, puoi usarlo sempre e ovunque. Allenati a casa, in palestra o in viaggio. Può essere utilizzato per crossfit, yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rafforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Versatile】 - Ideale per allenamento della forza, terapia fisica, riabilitazione, Pilates e stretching. Aggiungili a qualsiasi routine di forza per sfidare i tuoi muscoli o per aiutare lo stretching per aumentare la flessibilità e la gamma di movimento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Appassionato di sport di moda curve - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Tpe Bande Elastiche, Coresteady Aiuto Per Pull–Up Elastici, Per A Casa Palestra Allenamento Di Forza Totale Corpo Lo Sport
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Anello Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>Formato: 1500 millimetri * 150 millimetri * 0,35 millimetri<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leggero e portatile】 -Con una custodia per il trasporto in dotazione, le fasce di resistenza sono facili da trasportare e puoi allenarti ovunque in qualsiasi momento, nulla può impedirti di raggiungere i tuoi obiettivi di fitness.È perfetto per allenarti a casa, in ufficio, in palestra , all'aperto o anche quando sei in viaggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fashion Sports Fan] -Body che modella e abbellisce la curva dell'anca. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Ideale Brucia Grassi, Bande Elastiche Di Resistenza,  Per Stretching Flessibilità Pilates Yoga Danza Ginnastica E Riabilitazione</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Riabilitazione】 - Per quanto riguarda alcune persone che hanno lesioni alla caviglia, alle gambe e al ginocchio potrebbero usare queste fasce di resistenza per fare stretching moderato e favorire il recupero fisico.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gym In Your Pocket】 - Metti queste fasce di resistenza in tasca o nella deliziosa custodia nera per avere una palestra potabile. Queste bande leggere potrebbero farti fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667615</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness Set,1.5M Coresteady Fasce Bande Elastiche, Ideale Per L'Allenamento Della Forza, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>Formato: 15 * 150cm / 5.9 * 59in<br/>-Pounds: 15 libbre<br/><br/>★ Le nostre bande di resistenza consentono di:<br/>tempo -Save in palestra<br/>-No spazio per grandi attrezzature per il fitness<br/>-Stay sano senza spendere troppi soldi<br/>-Stay qualsiasi momento sano e ovunque<br/>-Adatto per le persone di diverse età e generi.<br/>-È possibile utilizzare la banda di resistenza con altri strumenti.<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenamento di forza, flessibilità e fisioterapia】 Grazie a queste fasce di resistenza, puoi allenare la tensione muscolare in diverse direzioni. Ideale per vari programmi di allenamento come perdita di peso, recupero postnatale, fisioterapia, yoga, pilates, crossfit, allenamento per la forza e la flessibilità, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ALLENATORE PERFETTO】 L'uso di elastici nello sport è paragonabile ai pesi liberi. Inoltre, offre un'azione più progressiva e meno stress sulle articolazioni. La forza esercitata non è correlata alla gravità. Inoltre, consente movimenti in tutte le direzioni e offre quindi una gamma più ampia di esercizi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leggero e portatile】 Le fasce fitness sono facili da riporre nella custodia da trasporto in dotazione. Puoi allenarti ovunque, in qualsiasi momento, perfetto per casa, ufficio, palestra, attività all'aperto o persino viaggi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comfort antiscivolo】 - Si adatta alla pelle, non graffia le mani, non toglie le mani, morbido e traspirante, controllo di qualità rigoroso per un uso sano e sicuro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667639</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness, Per Allenamento Di Forza Glutei Gambe Totale Corpo L'Allenamento Lo Sport Banda Di Resistenza, Alta Qualità Fascia Elastica </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>★ Specifiche<br/>* -Name: Yoga Rally<br/>Colore: viola, rosa, blu, verde<br/>Formato: 150CM * 1 * 5CM 0.35MM<br/>gomma TPE di protezione dell'ambiente: -Materiale<br/>-Usa: forza esercitazioni / fitness / bodybuilding / formazione di riabilitazione<br/><br/>★ Le nostre bande di resistenza consentono di:<br/>tempo -Save in palestra<br/>-No spazio per grandi attrezzature per il fitness<br/>-Stay sano senza spendere troppi soldi<br/>-Stay qualsiasi momento sano e ovunque<br/>-Adatto per le persone di diverse età e generi.<br/>-È possibile utilizzare la banda di resistenza con altri strumenti.<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, puoi usarlo sempre e ovunque. Allenati a casa, in palestra o in viaggio. Può essere utilizzato per crossfit, yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rafforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 4</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585728120</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666397</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, 5 Livelli Di Resistenza Banda Di Resistenza, Per A Casa Palestra Allenamento Bande Banda Di Resistenza</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute. I diversi colori corrispondono a valori di resistenza diversi, ed è possibile utilizzare due o più bande di resistenza di esercitare in base al vostro livello di forza.<br/><br/>★ Specifiche<br/>-Name: Resistance Band<br/>Materiale: Latex<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>--5 diversi livelli:<br/>Verde 5 ~ 15 lbs<br/>Blu 10 ~ 20 lbs<br/>15 ~ 25 libbre<br/>Red 25 ~ 35 libbre<br/>Nero 35 ~ 45 lbs<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-Durante uso, evitare di superare il limite tratto prodotto (raggio di 5 volte la lunghezza) e danni evitare. Evitare oggetti taglienti di raggiungere l'anello elastico, evitare prolungata esposizione al sole, e danni al prodotto evitare.<br/>-Il gruppo di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Pelle-friendly e Confortevoli】 - materiale lattice è confortevole e resistente, elevata elasticità e anti-frattura, garantendo l'elasticità e la resistenza del prodotto.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Cinque diversi livello di resistenza Bands】 - Le bande dell'anca ha 5 diversi livelli di resistenza per scegliere, adatto per atleta esperto o solo per i principianti allenamento fitness. I nostri gruppi di resistenza Livelli più grandi si adatta di più gli appassionati di sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Moda Fan Sport】 shaping -Body e la curva dell'anca abbellire. Quello che vi serve è solo una moda tratto. Built-in striscia di gomma antiscivolo, colori classici e colori di corrispondenza, che diventi di moda e di tendenza in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, si può utilizzare in qualsiasi momento, ovunque. Treno a casa, in palestra o in viaggio. Può essere usato per CrossFit, lo yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rinforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Satisfaction Guarantee】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e sperare che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di shopping.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585810899</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667325</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness Resistenti, Per Allenamento Di Forza Totale Corpo L'Allenamento, Flessibilità Banda Di Resistenza 
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e il miglior servizio. Spero che tu abbia la migliore esperienza di acquisto e attendo con ansia la tua visita.<br/><br/>-Le fasce di resistenza possono essere utilizzate per l'esercizio di tutto il corpo. È una banda di resistenza multifunzionale ed è la banda di resistenza più popolare oggi sul mercato.<br/>-Se si tratta di perdita di peso, sollevamento dell'anca o allenamento della forza muscolare, questo prodotto ha un ottimo rapporto qualità-prezzo. Le nostre bande di resistenza sono piccole e portatili. Puoi allenarti in qualsiasi momento per proteggere la tua salute. Colori diversi corrispondono a diversi valori di resistenza e puoi usare due o più bande di resistenza per allenarti in base al tuo livello di forza.<br/><br/>★ Specifiche tecniche<br/>-Nome prodotto: Rally ring<br/>-Colore: rosso, giallo, verde, blu, nero<br/>-Materiale: lattice<br/>-Gli oggetti applicabili: uomini e donne di forma fisica<br/>-Caratteristiche: fitness, modellatura, perdita di peso, compatto e portatile<br/><br/>★ Suggerimenti caldi<br/>-A causa della misurazione manuale e dei diversi strumenti di misurazione, potrebbero esserci lievi errori nei dati.<br/>-Potrebbero esserci lievi differenze di colore dovute a monitor diversi. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>-Servizio post-vendita: la fascia di resistenza è progettata tenendo conto della durata e della qualità, in modo da poter essere certi. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci prima e risolveremo il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, in lattice naturale, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fasce elastiche portatili ed efficienti】 - La banda di resistenza leggera con una custodia consente di portarle facilmente ovunque. Puoi fare un allenamento efficiente con questa fascia hip ovunque tu vada facendo esercizi per gambe e testa a testa, stretching, yoga, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comfort antiscivolo】 - Si adatta alla pelle, non graffia le mani, non toglie le mani, morbido e traspirante, controllo di qualità rigoroso per un uso sano e sicuro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Appassionato di sport di moda curve - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585811951</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Coresteady Bande Elastiche, Per A Casa Palestra Allenamento Yoga Pilates  Aiuto Per Pull–Up Elastici</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Anello Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>-4 diversi livelli:<br/>Giallo-25 ~ 50kg<br/>Orange-50-75lbs<br/>Blu-75 ~ 100kg<br/>Green-100 ~ 120 lbs<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Cinque diverse fasce di livello di resistenza】 - Le fasce dell'anca hanno 5 diversi livelli di resistenza tra cui scegliere, adatte ad atleti esperti o solo ai principianti per l'allenamento fitness. Le nostre fasce di resistenza di livello superiore si adattano a più appassionati di sport.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, puoi usarlo sempre e ovunque. Allenati a casa, in palestra o in viaggio. Può essere utilizzato per crossfit, yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rafforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Versatile】 - Ideale per allenamento della forza, terapia fisica, riabilitazione, Pilates e stretching. Aggiungili a qualsiasi routine di forza per sfidare i tuoi muscoli o per aiutare lo stretching per aumentare la flessibilità e la gamma di movimento.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Appassionato di sport di moda curve - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585813334</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Tpe Bande Elastiche, Coresteady Aiuto Per Pull–Up Elastici, Per A Casa Palestra Allenamento Di Forza Totale Corpo Lo Sport
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>bande -Resistenza possono essere utilizzati per esercitare tutto il corpo. Si tratta di una fascia di resistenza multifunzionale ed è la fascia di resistenza più popolare sul mercato oggi.<br/>-Se essa la perdita di peso, sollevamento dell'anca o la forza muscolare di formazione, questo prodotto è ottimo rapporto qualità prezzo. Le nostre fasce di resistenza sono piccoli e portatili. Lei può esercitare in qualsiasi momento per proteggere la vostra salute.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Anello Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>Formato: 1500 millimetri * 150 millimetri * 0,35 millimetri<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leggero e portatile】 -Con una custodia per il trasporto in dotazione, le fasce di resistenza sono facili da trasportare e puoi allenarti ovunque in qualsiasi momento, nulla può impedirti di raggiungere i tuoi obiettivi di fitness.È perfetto per allenarti a casa, in ufficio, in palestra , all'aperto o anche quando sei in viaggio.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ [Fashion Sports Fan] -Body che modella e abbellisce la curva dell'anca. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814277</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness, Ideale Brucia Grassi, Bande Elastiche Di Resistenza,  Per Stretching Flessibilità Pilates Yoga Danza Ginnastica E Riabilitazione</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Riabilitazione】 - Per quanto riguarda alcune persone che hanno lesioni alla caviglia, alle gambe e al ginocchio potrebbero usare queste fasce di resistenza per fare stretching moderato e favorire il recupero fisico.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Gym In Your Pocket】 - Metti queste fasce di resistenza in tasca o nella deliziosa custodia nera per avere una palestra potabile. Queste bande leggere potrebbero farti fare esercizio dove vuoi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585814522</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667608</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Elastici Fitness Set,1.5M Coresteady Fasce Bande Elastiche, Ideale Per L'Allenamento Della Forza, Yoga, Pilates, Fitness</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>★ Specifiche<br/>Nome -Product: Rally<br/>-Usa: hip-lifting, belle gambe, la formazione di base, l'allenamento della forza<br/>Formato: 15 * 150cm / 5.9 * 59in<br/>-Pounds: 15 libbre<br/><br/>★ Le nostre bande di resistenza consentono di:<br/>tempo -Save in palestra<br/>-No spazio per grandi attrezzature per il fitness<br/>-Stay sano senza spendere troppi soldi<br/>-Stay qualsiasi momento sano e ovunque<br/>-Adatto per le persone di diverse età e generi.<br/>-È possibile utilizzare la banda di resistenza con altri strumenti.<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenamento di forza, flessibilità e fisioterapia】 Grazie a queste fasce di resistenza, puoi allenare la tensione muscolare in diverse direzioni. Ideale per vari programmi di allenamento come perdita di peso, recupero postnatale, fisioterapia, yoga, pilates, crossfit, allenamento per la forza e la flessibilità, ecc.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【ALLENATORE PERFETTO】 L'uso di elastici nello sport è paragonabile ai pesi liberi. Inoltre, offre un'azione più progressiva e meno stress sulle articolazioni. La forza esercitata non è correlata alla gravità. Inoltre, consente movimenti in tutte le direzioni e offre quindi una gamma più ampia di esercizi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Leggero e portatile】 Le fasce fitness sono facili da riporre nella custodia da trasporto in dotazione. Puoi allenarti ovunque, in qualsiasi momento, perfetto per casa, ufficio, palestra, attività all'aperto o persino viaggi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Comfort antiscivolo】 - Si adatta alla pelle, non graffia le mani, non toglie le mani, morbido e traspirante, controllo di qualità rigoroso per un uso sano e sicuro.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551585815076</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520667622</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Elastici Fitness, Per Allenamento Di Forza Glutei Gambe Totale Corpo L'Allenamento Lo Sport Banda Di Resistenza, Alta Qualità Fascia Elastica </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Benvenuti a casa di LDXLR, mostreremo i migliori prodotti e servizi migliori. Spero di avere la migliore esperienza di shopping e guardare avanti per la vostra visita.<br/><br/>★ Specifiche<br/>* -Name: Yoga Rally<br/>Colore: viola, rosa, blu, verde<br/>Formato: 150CM * 1 * 5CM 0.35MM<br/>gomma TPE di protezione dell'ambiente: -Materiale<br/>-Usa: forza esercitazioni / fitness / bodybuilding / formazione di riabilitazione<br/><br/>★ Le nostre bande di resistenza consentono di:<br/>tempo -Save in palestra<br/>-No spazio per grandi attrezzature per il fitness<br/>-Stay sano senza spendere troppi soldi<br/>-Stay qualsiasi momento sano e ovunque<br/>-Adatto per le persone di diverse età e generi.<br/>-È possibile utilizzare la banda di resistenza con altri strumenti.<br/><br/>★ Warm Tips<br/>-A causa misura manuale e diversi strumenti di misura, ci possono essere leggere errori nei dati.<br/>-Ci possono essere leggere differenze di colore dovuto i monitor differenti. Si prega di fare riferimento al prodotto reale<br/>servizio -Dopo-vendita: La fascia di resistenza è stato progettato con la durata e la qualità in mente, in modo da poter stare tranquilli. Se il prodotto non soddisfano o superano le vostre aspettative, vi preghiamo di contattarci in primo luogo e risolvere il problema entro 24 ore.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Allenatore di forza e flessibilità】 - Queste fasce per il fitness forniscono un allenamento sicuro ed efficace che ti consente di controllare meglio la tensione muscolare in più direzioni e può essere utilizzato per rafforzare quasi tutti i muscoli e le articolazioni, è ideale per migliorare la flessibilità, la postura e la forza del core.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Forte rimbalzo】 - Spessore uniforme, facile da deformare, forte recupero, buona elasticità, nessuna deformazione, forte recupero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Fashion Sports Fan】 - Curva dell'anca che modella e abbellisce il corpo. Ciò di cui hai bisogno è solo un fianco elasticizzato. Striscia di gomma antiscivolo integrata, colori classici e colori abbinati, diventa di moda e alla moda in pochi secondi.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Conveniente e flessibile】 - Facile da trasportare, puoi usarlo sempre e ovunque. Allenati a casa, in palestra o in viaggio. Può essere utilizzato per crossfit, yoga, pilates, fitness. Perdere peso o rafforzare i muscoli.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garanzia di soddisfazione】 - Benvenuti a casa di LDXLR. Se il prodotto non soddisfa o supera le tue aspettative, ti preghiamo di contattarci immediatamente. Risolveremo questo problema entro 24 ore e speriamo che i nostri clienti abbiano la migliore esperienza di acquisto.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>Elastici Fitness Bande Elastiche Fasce Fascia Elastica Banda Di Resistenza Allenamento Forza Glutei Gambe Totale L'Allenamento Ginnastica Sport Palestra Yoga Pilates Fisioterapia Riabilitazione Ideale Flessibilità Resistenti Coresteady Aiuto Pull–Up</SearchTerms>
        <ItemType>Elastici</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>968419031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
