<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757274</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande ÉLastique Fitness Set,100 Lbs Kit De Bandes D'EntraîNement Extensibles De Fitness 11Pc, Pour La Formation De Gym à Domicile Yoga Pilates
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/><br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps. Ses différentes configurations de bandes d'exercice de poids peut être utilisé par tout le monde, comme votre partenaire ou votre enfant.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom: bande de résistance<br/>-Matière: TPE<br/>-Résistance: 10 ~ 30 livres<br/>-Utilise: belles jambes, minceur, formation de base, la formation de la force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Bande de résistance du corps plein exercice】 haute ceinture de remise en forme standard de qualité ensemble 5 bandes de résistance en tubes de latex naturel, vous pouvez utiliser différents livres de bandes de résistance pour former votre condition physique. Vous pouvez également utiliser différents livres en fonction de la position dans laquelle vous devez exercer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Profitez Anytime Fitness, Partout】 La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison. Si vous verrouillez avec serrures de pied et porte, vous pouvez étirer vos bras et le corps.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Applicable Chaque niveau de forme】 Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Made De haute qualité】 respectueux de l'environnement qui est extrêmement durable et les bandes vont durer longtemps. Construit avec soin, en toute sécurité pour le plaisir maximum et la sécurité pendant la formation.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>11-piece set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757663</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Portable Bandes De RéSistance Set 11Pcs, Fitness Pour La Maison KinéSithéRapie Abs Exercice Perte De Poids, Ave Storage Bag</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>[Nom du produit]; costume corde de traction<br/>[Matériau du produit]; TPE<br/>[Taille du produit]; La longueur de la corde de traction est de 1,2 mètres, la longueur totale est de 1,5 mètres<br/>[paramètres Rassemblement]; jaune 8 lbs. Green 15 lbs. Rouge 20 lbs. Bleu 25 lbs. Noir 30 lbs<br/>[Convient pour la foule]; les hommes, les femmes et les enfants<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - Pas beaucoup de temps? Que ce soit à la maison, au bureau ou en vacances, avec les bandes de tube d'ajustement, il est maintenant possible pour vous de former à tout moment et en tout lieu. Avec plus de différents exercices d'entraînement, le haut du corps, les bras, les muscles abdominaux, le dos et les jambes peuvent être très bien formés.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VOTRE FAMILLE DANS TOUTE PERSONNE PEUT GET IT - L'utilisation à long terme peut aider à soulager le stress, améliorer la santé du corps, stimuler la circulation sanguine, perdre du poids, et aide même avec de nombreux problèmes de réadaptation. Nos groupes de formation sont de tailles différentes et adaptées pour les femmes, les hommes, les enfants et les personnes âgées. Vous pouvez vous entraîner avec votre partout familiale, à tout moment.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SÉCURITÉ TOUJOURS AVEC LA FORMATION - Les bandes de formation sont en TPE afin que vous puissiez vous concentrer sur vos sessions de formation avec facilité et sont donc particulièrement résistant à la déchirure. En outre, les pièces de liaison sont cousus très forts, ce qui empêche les oeillets d'être arrachés. Les mousquetons sont particulièrement solides et ne peuvent pas être plié.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Élastique Fitness Set, Antidérapant Durable Bande De Résistance Bandes D'extension, 150ibs Ensemble De Corde à Tirer Domestique</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Pull ensemble corde<br/>matériau -product: latex<br/>-Tensile paramètres: jaune 10 livres, 20 livres bleu, vert, noir de 30 livres 40 livres, 50 livres rouges<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA POUR TOUS D'ENTRAÎNEMENTS - Notre polyvalent bandes d'entraînement pour les femmes, les hommes et les enfants peuvent être utilisés dans votre contre-forme, Pilates, yoga, corps de plage, et même danser et routines de ballet à s'intégrer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>150LB</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758431</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tubes De Résistance Bande De Résistance Elastique, Pour Fitness Entraînement En Force Gym D'exercice Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Pull ensemble corde<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Tout public - peut aider tout le monde - athlète masculin ou féminin, professionnel ou débutant. Vous pouvez utiliser le jeu pour le yoga, l'échauffement avant l'exercice, la formation de la force ou la réhabilitation de la physiothérapie.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758455</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandes D'extension 5 Set, Bande Élastique Fitness Haute Résistance Corde De Fitness, Latex Naturel Bandes D'exercise</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/>-Couleur:<br/>(Jaune) 5 * 8 * 1200mm<br/>(Vert) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rouge) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Bleu) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Noir) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA POUR TOUS D'ENTRAÎNEMENTS - Notre polyvalent bandes d'entraînement pour les femmes, les hommes et les enfants peuvent être utilisés dans votre contre-forme, Pilates, yoga, corps de plage, et même danser et routines de ballet à s'intégrer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set De Bandes De Résistance Elastiques, Bandes De Fitness Multifonctionnel, Avec Serrure De Sécurité, Pour Les Sports Fitness Formation</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>Longueur -Total: 1.5m<br/>Longueur -Rope: 1,25m<br/>-Matière: ABS nouveau matériel + NBR mousse + tuyau<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Pratique et flexible - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Polyvalent - Idéal pour la musculation, la physiothérapie, la réadaptation, la méthode Pilates et d'étirement. Ajoutez-les à toute routine de force pour défier vos muscles, ou à l'aide d'étirement pour augmenter la flexibilité et l'amplitude de mouvement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Verrouillage de sécurité - Facile à assembler et à démonter, une pièce de conception anti-effraction, 360 ° de rotation pour empêcher le tuyau de flambage</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 3</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Élastique Fitness Set, Multifonction Entrainement Bandes De Fitness 11pc, Avec Tubes De Fitness Poignées En Mousse Sangles De Cheville Sac</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions.<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758516</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandes D'Exercise Portable Ensemble, Coloré ÉLastique Tirez Sur La Corde, Bande De RéSistance Pour Yoga Pilates Crossfit</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions.<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: TPE<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>-Packing: emballage de sac OPP<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Pratique et flexible - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Tout public - peut aider tout le monde - athlète masculin ou féminin, professionnel ou débutant. Vous pouvez utiliser le jeu pour le yoga, l'échauffement avant l'exercice, la formation de la force ou la réhabilitation de la physiothérapie.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 7</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757267</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande ÉLastique Fitness Set,100 Lbs Kit De Bandes D'EntraîNement Extensibles De Fitness 11Pc, Pour La Formation De Gym à Domicile Yoga Pilates
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/><br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps. Ses différentes configurations de bandes d'exercice de poids peut être utilisé par tout le monde, comme votre partenaire ou votre enfant.<br/><br/>★ Spécifications<br/>-Nom: bande de résistance<br/>-Matière: TPE<br/>-Résistance: 10 ~ 30 livres<br/>-Utilise: belles jambes, minceur, formation de base, la formation de la force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Bande de résistance du corps plein exercice】 haute ceinture de remise en forme standard de qualité ensemble 5 bandes de résistance en tubes de latex naturel, vous pouvez utiliser différents livres de bandes de résistance pour former votre condition physique. Vous pouvez également utiliser différents livres en fonction de la position dans laquelle vous devez exercer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Profitez Anytime Fitness, Partout】 La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison. Si vous verrouillez avec serrures de pied et porte, vous pouvez étirer vos bras et le corps.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Applicable Chaque niveau de forme】 Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Made De haute qualité】 respectueux de l'environnement qui est extrêmement durable et les bandes vont durer longtemps. Construit avec soin, en toute sécurité pour le plaisir maximum et la sécurité pendant la formation.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie de satisfaction】 - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757656</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Portable Bandes De RéSistance Set 11Pcs, Fitness Pour La Maison KinéSithéRapie Abs Exercice Perte De Poids, Ave Storage Bag</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>[Nom du produit]; costume corde de traction<br/>[Matériau du produit]; TPE<br/>[Taille du produit]; La longueur de la corde de traction est de 1,2 mètres, la longueur totale est de 1,5 mètres<br/>[paramètres Rassemblement]; jaune 8 lbs. Green 15 lbs. Rouge 20 lbs. Bleu 25 lbs. Noir 30 lbs<br/>[Convient pour la foule]; les hommes, les femmes et les enfants<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - Pas beaucoup de temps? Que ce soit à la maison, au bureau ou en vacances, avec les bandes de tube d'ajustement, il est maintenant possible pour vous de former à tout moment et en tout lieu. Avec plus de différents exercices d'entraînement, le haut du corps, les bras, les muscles abdominaux, le dos et les jambes peuvent être très bien formés.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ VOTRE FAMILLE DANS TOUTE PERSONNE PEUT GET IT - L'utilisation à long terme peut aider à soulager le stress, améliorer la santé du corps, stimuler la circulation sanguine, perdre du poids, et aide même avec de nombreux problèmes de réadaptation. Nos groupes de formation sont de tailles différentes et adaptées pour les femmes, les hommes, les enfants et les personnes âgées. Vous pouvez vous entraîner avec votre partout familiale, à tout moment.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SÉCURITÉ TOUJOURS AVEC LA FORMATION - Les bandes de formation sont en TPE afin que vous puissiez vous concentrer sur vos sessions de formation avec facilité et sont donc particulièrement résistant à la déchirure. En outre, les pièces de liaison sont cousus très forts, ce qui empêche les oeillets d'être arrachés. Les mousquetons sont particulièrement solides et ne peuvent pas être plié.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758387</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Élastique Fitness Set, Antidérapant Durable Bande De Résistance Bandes D'extension, 150ibs Ensemble De Corde à Tirer Domestique</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Pull ensemble corde<br/>matériau -product: latex<br/>-Tensile paramètres: jaune 10 livres, 20 livres bleu, vert, noir de 30 livres 40 livres, 50 livres rouges<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA POUR TOUS D'ENTRAÎNEMENTS - Notre polyvalent bandes d'entraînement pour les femmes, les hommes et les enfants peuvent être utilisés dans votre contre-forme, Pilates, yoga, corps de plage, et même danser et routines de ballet à s'intégrer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758424</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tubes De Résistance Bande De Résistance Elastique, Pour Fitness Entraînement En Force Gym D'exercice Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: Pull ensemble corde<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Tout public - peut aider tout le monde - athlète masculin ou féminin, professionnel ou débutant. Vous pouvez utiliser le jeu pour le yoga, l'échauffement avant l'exercice, la formation de la force ou la réhabilitation de la physiothérapie.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758448</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandes D'extension 5 Set, Bande Élastique Fitness Haute Résistance Corde De Fitness, Latex Naturel Bandes D'exercise</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/>-Couleur:<br/>(Jaune) 5 * 8 * 1200mm<br/>(Vert) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rouge) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Bleu) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Noir) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA POUR TOUS D'ENTRAÎNEMENTS - Notre polyvalent bandes d'entraînement pour les femmes, les hommes et les enfants peuvent être utilisés dans votre contre-forme, Pilates, yoga, corps de plage, et même danser et routines de ballet à s'intégrer.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set De Bandes De Résistance Elastiques, Bandes De Fitness Multifonctionnel, Avec Serrure De Sécurité, Pour Les Sports Fitness Formation</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions. Différents types de bandes extensibles peuvent adapter à différents exercices de groupe musculaire. Laissez vos muscles atteindre progressivement l'effet désiré!<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>Longueur -Total: 1.5m<br/>Longueur -Rope: 1,25m<br/>-Matière: ABS nouveau matériel + NBR mousse + tuyau<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Pratique et flexible - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Polyvalent - Idéal pour la musculation, la physiothérapie, la réadaptation, la méthode Pilates et d'étirement. Ajoutez-les à toute routine de force pour défier vos muscles, ou à l'aide d'étirement pour augmenter la flexibilité et l'amplitude de mouvement.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Verrouillage de sécurité - Facile à assembler et à démonter, une pièce de conception anti-effraction, 360 ° de rotation pour empêcher le tuyau de flambage</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bande Élastique Fitness Set, Multifonction Entrainement Bandes De Fitness 11pc, Avec Tubes De Fitness Poignées En Mousse Sangles De Cheville Sac</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions.<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: Latex<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PLEIN CORPS SYSTÈME DE ENTRAINEMENT - Chaque ensemble comprend des sangles de cheville, poignées, et une ancre de porte qui le rendent plus facile à cibler différents groupes musculaires, y compris les biceps et les triceps, le dos et les épaules, la poitrine et les jambes, ou abdominals rock-hard.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYMNASE DANS VOTRE Pocke - Mettre ces bandes de résistance dans la poche ou la poche belle transport noir alors vous posséder une salle de gym potable. Ces bandes légères pourraient vous permettre de faire de l'exercice chaque fois que vous voulez.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GARANTIE DE SATISFACTION - Bienvenue à la maison de LDXLR. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît contactez-nous immédiatement. Nous allons résoudre ce problème dans les 24 heures et espérons que nos clients la meilleure expérience de magasinage.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758509</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bandes D'Exercise Portable Ensemble, Coloré ÉLastique Tirez Sur La Corde, Bande De RéSistance Pour Yoga Pilates Crossfit</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Bienvenue à la maison de LDXLR, nous allons montrer les meilleurs produits et le meilleur service. Je espère que vous avez la meilleure expérience de magasinage et nous nous réjouissons de votre visite.<br/><br/>-Est-vous triste parce que vous ne pouvez pas exercer à la maison? Avez-vous besoin d'un produit à l'exercice sans une salle de gym?<br/>-Ce jeu de bandes de résistance de fitness vous permet de se sentir comme une salle de gym à tout moment, en tout lieu. Si vous l'utilisez, vous pouvez exercer sans restrictions.<br/>produits -Haute qualité peut même garantir la qualité, la sécurité et non toxique, il doit être approprié pour vous, afin que vous puissiez l'utiliser facilement. Tant qu'il y est une personne à la maison, vous pouvez vous entraîner tout le corps<br/><br/>★ Spécifications<br/>Nom -product: bande de résistance<br/>-Matière: TPE<br/>-Convient pour la foule: les hommes, les femmes et les enfants<br/>-Packing: emballage de sac OPP<br/>fonction -product: fitness, modelage du corps, l'entraînement en force<br/><br/>★ Rappel:<br/>-En raison de la mesure manuelle et différents outils de mesure, il peut y avoir des erreurs subtiles dans les données.<br/>-En raison de différents moniteurs, il peut y avoir de légères différences de couleur. S'il vous plaît se référer au produit réel<br/>Service -Après-vente: La conception de la bande de résistance prend la durabilité et la qualité en considération, afin que vous soyez assuré. Si le produit ne répond pas ou dépasser vos attentes, s'il vous plaît nous contacter d'abord, nous allons résoudre le problème dans les 24 heures.]]></Description>
        <BulletPoint>★ POUR CHAQUE APPLICABLE NIVEAU D'ADEQUATION - Que vous soyez un débutant ou un expert, ces bandes de résistance sont faites pour vous. Tous les muscles peuvent être formés. Les sangles incluses et poignées rendent ces sangles très différentes des sangles standard. Avec d'autres accessoires, à des fins de conditionnement physique multi-fonctionnels peuvent être atteints.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SPORTS DE MODE DE FAN - mise en forme du corps et de la courbe de la hanche embellissant. Ce que vous avez besoin est juste une hanche stretch. Haut-bande en caoutchouc anti-dérapant, des couleurs classiques et les couleurs correspondantes, il devient à la mode et branché en quelques secondes.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Pratique et flexible - Facile à transporter, vous pouvez l'utiliser à tout moment, en tout lieu. Train à la maison, au gymnase ou en voyage. Peut être utilisé pour crossfit, yoga, Pilates, fitness. Perdre du poids ou de renforcer les muscles.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PROFITEZ FITNESS EN TOUT TEMPS, PARTOUT - La conception simple de la bande de résistance vous permet de profiter de remise en forme dans toute la maison sans être affectée par l'environnement. Vous avez seulement besoin d'une personne à l'exercice. La bande de résistance est facile à installer, facile à utiliser. Vous pouvez utiliser un cadre de porte et un verrou de porte comme une aide de remise en forme à la maison.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Tout public - peut aider tout le monde - athlète masculin ou féminin, professionnel ou débutant. Vous pouvez utiliser le jeu pour le yoga, l'échauffement avant l'exercice, la formation de la force ou la réhabilitation de la physiothérapie.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>bande de résistance élastique fitness bandes d'extension d'exercise stretch étirement force thérapie physique fessesr pull up jambes corps musculation gym d'entraînement yoga pilates rééducation antidérapant traction assistée tissu latex naturel </SearchTerms>
        <ItemType>Barres de traction</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>486038031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
