<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AEVNUXOBWGAO5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757274</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder FitnessbäNder, 11Er Set Fitness Stretch Workout Bands Kit Gymnastikband, FüR Home Gym Training Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/><br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganzen Körper trainieren. Seine unterschiedlichen Gewicht Übungsband-Konfigurationen können von jedermann, wie Ihrem Partner oder Ihrem Kind verwendet werden.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Name: Widerstand Band<br/>-Material: TPE<br/>-Widerstand: 10 ~ 30 Pfund<br/>-Verwendet: schöne Beine, Abnehmen, Core-Training, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Resistance Band Ganzkörper-Übung】 Hoher Qualitätsstandard Fitnessband-Set 5 Bänder aus Naturlatex Rohren, können Sie verschiedene Pfund Widerstand Bands zu trainieren für Ihre körperliche Fitness nutzen. Sie können auch verschiedene Pfund in Abhängigkeit von der Position, in der Sie ausüben müssen verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Genießen Fitness jederzeit, überall】 Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause. Wenn Sie es mit Fuß und Türschlösser verriegeln, können Sie Ihre Arme und Körper dehnen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Anwendbar für jeden Fitness-Level】 Ob Sie ein Anfänger oder Experte sind diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Hergestellt aus hochwertigem】 Umweltfreundlich, die extrem haltbar ist und die Bänder werden eine lange Zeit dauern. Sorgfältig konstruiert, sicher für maximalen Genuss und Sicherheit während des Trainings.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie】 - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>11-piece set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>2</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757663</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>5 Farbe Resistance GymnastikbäNder Widerstandsband Set, FüR Muskelaufbau Krafttraining Yoga ÜBungsbäNder Kann Trainiere Im Hause</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>[Produktname]; Zugseil Anzug<br/>[Produkt-Material]; TPE<br/>[Produktgröße]; Die Länge des Zugseils ist 1,2 m, die Gesamtlänge ist 1,5 m<br/>[Sammlungs parameter]; gelb 8 lbs. Grün 15 lbs. 20 lbs rot. Blau 25 lbs. Schwarz 30 lbs<br/>[Geeignet für die Menge]; Männer, Frauen und Kinder<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ GENIESSEN FITNESS immer und überall - Zeit nicht viel? Ob zu Hause, im Büro oder im Urlaub, mit dem Schrumpfschlauch Bands ist es nun möglich, dass Sie zu jeder Zeit zu trainieren und an jedem Ort. Mit über verschiedene Trainingsübungen, den Oberkörper, Arme, Bauchmuskeln, Rücken und Beine lassen sich hervorragend geschult werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ jemand in Ihrer Familie kann es - Langfristige Nutzung Stress abzubauen helfen, Körper Gesundheit zu verbessern, regt die Blutzirkulation, Gewicht zu verlieren und sogar Hilfe bei vielen Reha-Problemen. Unsere Trainingsbänder sind in verschiedenen Größen und geeignet für Frauen, Männer, Kinder und ältere Menschen. Sie können mit Ihrer Familie überall trainieren, zu jeder Zeit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICHERHEIT IMMER TRAINING MIT - Die Trainingsbänder sind aus TPE, so dass Sie auf Ihre Trainingseinheiten mit Leichtigkeit konzentrieren können und sind daher besonders reißfest. Zusätzlich sind die Verbindungsstücke extra stark vernäht, das die Ösen von herausgerissen verhindert. Die Karabiner sind auch besonders stabil und nicht gebogen werden kann.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>3</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758394</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>5 Farbe Resistance Gymnastikbänder Widerstandsband Set, Mit Übungsbänder,knöchelriemen,tür-anker Und Griffe Für Muskelaufbau Krafttraining</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Pull Seilset<br/>-Produkt Material: Latex<br/>-Tensile Parameter: gelb 10 Pfund, blau 20 Pfund, grün 30 Pfund, 40 Pfund schwarz, rot 50 Pfund<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA für Training - Unsere vielseitige Trainingsbänder für Frauen, Männer und Kinder können sich in Ihrem Quer fit, Pilates, Yoga, Strand Körper und sogar tanzen und Ballett Routinen integriert gewöhnungs werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>150LB</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>4</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758431</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsband Set (11-teilig), Resistance Bands Elastic Fitnessband, Für Trainings Yoga Sport Pilates Gymnastikbänder</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Pull Seilset<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FITNESS ANYTIME, überall genießen - Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ für jedermann geeignet - kann helfen, alle - männlich oder weiblich, Profisportler oder Anfänger. Sie können das Set für Yoga verwenden, Aufwärmen vor dem Training, Krafttraining oder Physiotherapie Rehabilitation.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>5</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758455</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsbänder 5 Stück Set, Gymnastikband Hohe Festigkeit Fitnessseil Dehnen Trainingsband Naturlatex Übungsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: Latex<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/>-Farbe:<br/>(Yellow) 5 * 8 * 1200 mm<br/>(Grün) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rot) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Blau) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Schwarz) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA für Training - Unsere vielseitige Trainingsbänder für Frauen, Männer und Kinder können sich in Ihrem Quer fit, Pilates, Yoga, Strand Körper und sogar tanzen und Ballett Routinen integriert gewöhnungs werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 5</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>6</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758479</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Resistance Bands Widerstandsband Set, Übungsbänder Gymnastikband Mit Sicherheitsschloss Für Ganz-körper-workout Yoga Pilates Fitness(3er-pack)</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Total Länge: 1,5 m<br/>-Rope Länge: 1,25 m<br/>-Material: ABS neues Material + NBR Schaum + Schlauch<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ bequem und flexibel - leicht zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Vielseitig - Ideal für Krafttraining, Physiotherapie, Rehabilitation, Pilates und Stretching. Fügen Sie sie zu vergällt Routine Ihre Muskeln herauszufordern oder zu unterstützen Stretching zur Erhöhung der Flexibilität und Beweglichkeit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICHERUNG - Einfach zu montieren und zu demontieren, einteiliger einbruch Design, 360 ° -Drehung den Schlauch von Knick zu verhindern</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 3</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>7</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758493</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsbänder, Multifunktion Fitness Gymnastikband 11pc Trainingsband, Mit Fitness-röhren Schaumgriffe Knöchelriemen Tasche
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben.<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganze Körper trainieren<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: Latex<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>set</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>8</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856-0</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758516</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Gymnastikband FitnessbäNder Tragbar, ÜBungswiderstandsband Bunt Elastisch Seil Ziehen, Stretch Fitness Home Set, FüR Yoga Pilates </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben.<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganze Körper trainieren<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: TPE<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>Verpackung: OPP Beutelverpackungs<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ bequem und flexibel - leicht zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FITNESS ANYTIME, überall genießen - Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ für jedermann geeignet - kann helfen, alle - männlich oder weiblich, Profisportler oder Anfänger. Sie können das Set für Yoga verwenden, Aufwärmen vor dem Training, Krafttraining oder Physiotherapie Rehabilitation.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
                <Size>Set of 7</Size>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>child</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>9</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586328979</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757267</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>WiderstandsbäNder FitnessbäNder, 11Er Set Fitness Stretch Workout Bands Kit Gymnastikband, FüR Home Gym Training Yoga Pilates</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/><br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganzen Körper trainieren. Seine unterschiedlichen Gewicht Übungsband-Konfigurationen können von jedermann, wie Ihrem Partner oder Ihrem Kind verwendet werden.<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Name: Widerstand Band<br/>-Material: TPE<br/>-Widerstand: 10 ~ 30 Pfund<br/>-Verwendet: schöne Beine, Abnehmen, Core-Training, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ 【Resistance Band Ganzkörper-Übung】 Hoher Qualitätsstandard Fitnessband-Set 5 Bänder aus Naturlatex Rohren, können Sie verschiedene Pfund Widerstand Bands zu trainieren für Ihre körperliche Fitness nutzen. Sie können auch verschiedene Pfund in Abhängigkeit von der Position, in der Sie ausüben müssen verwenden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Genießen Fitness jederzeit, überall】 Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause. Wenn Sie es mit Fuß und Türschlösser verriegeln, können Sie Ihre Arme und Körper dehnen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Anwendbar für jeden Fitness-Level】 Ob Sie ein Anfänger oder Experte sind diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Hergestellt aus hochwertigem】 Umweltfreundlich, die extrem haltbar ist und die Bänder werden eine lange Zeit dauern. Sorgfältig konstruiert, sicher für maximalen Genuss und Sicherheit während des Trainings.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ 【Garantie】 - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>10</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330167</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476757656</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>5 Farbe Resistance GymnastikbäNder Widerstandsband Set, FüR Muskelaufbau Krafttraining Yoga ÜBungsbäNder Kann Trainiere Im Hause</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>[Produktname]; Zugseil Anzug<br/>[Produkt-Material]; TPE<br/>[Produktgröße]; Die Länge des Zugseils ist 1,2 m, die Gesamtlänge ist 1,5 m<br/>[Sammlungs parameter]; gelb 8 lbs. Grün 15 lbs. 20 lbs rot. Blau 25 lbs. Schwarz 30 lbs<br/>[Geeignet für die Menge]; Männer, Frauen und Kinder<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ GENIESSEN FITNESS immer und überall - Zeit nicht viel? Ob zu Hause, im Büro oder im Urlaub, mit dem Schrumpfschlauch Bands ist es nun möglich, dass Sie zu jeder Zeit zu trainieren und an jedem Ort. Mit über verschiedene Trainingsübungen, den Oberkörper, Arme, Bauchmuskeln, Rücken und Beine lassen sich hervorragend geschult werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ jemand in Ihrer Familie kann es - Langfristige Nutzung Stress abzubauen helfen, Körper Gesundheit zu verbessern, regt die Blutzirkulation, Gewicht zu verlieren und sogar Hilfe bei vielen Reha-Problemen. Unsere Trainingsbänder sind in verschiedenen Größen und geeignet für Frauen, Männer, Kinder und ältere Menschen. Sie können mit Ihrer Familie überall trainieren, zu jeder Zeit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICHERHEIT IMMER TRAINING MIT - Die Trainingsbänder sind aus TPE, so dass Sie auf Ihre Trainingseinheiten mit Leichtigkeit konzentrieren können und sind daher besonders reißfest. Zusätzlich sind die Verbindungsstücke extra stark vernäht, das die Ösen von herausgerissen verhindert. Die Karabiner sind auch besonders stabil und nicht gebogen werden kann.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>11</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586330969</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758387</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>5 Farbe Resistance Gymnastikbänder Widerstandsband Set, Mit Übungsbänder,knöchelriemen,tür-anker Und Griffe Für Muskelaufbau Krafttraining</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Pull Seilset<br/>-Produkt Material: Latex<br/>-Tensile Parameter: gelb 10 Pfund, blau 20 Pfund, grün 30 Pfund, 40 Pfund schwarz, rot 50 Pfund<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA für Training - Unsere vielseitige Trainingsbänder für Frauen, Männer und Kinder können sich in Ihrem Quer fit, Pilates, Yoga, Strand Körper und sogar tanzen und Ballett Routinen integriert gewöhnungs werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>12</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331432</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758424</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsband Set (11-teilig), Resistance Bands Elastic Fitnessband, Für Trainings Yoga Sport Pilates Gymnastikbänder</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Pull Seilset<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FITNESS ANYTIME, überall genießen - Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ für jedermann geeignet - kann helfen, alle - männlich oder weiblich, Profisportler oder Anfänger. Sie können das Set für Yoga verwenden, Aufwärmen vor dem Training, Krafttraining oder Physiotherapie Rehabilitation.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>13</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586331955</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758448</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsbänder 5 Stück Set, Gymnastikband Hohe Festigkeit Fitnessseil Dehnen Trainingsband Naturlatex Übungsband</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: Latex<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/>-Farbe:<br/>(Yellow) 5 * 8 * 1200 mm<br/>(Grün) 6 * 9 * 1200mm<br/>(Rot) 5 * 9 * 1200mm<br/>(Blau) 5 * 10 * 1200mm<br/>(Schwarz) 5 * 11 * 1200mm<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ IDEA für Training - Unsere vielseitige Trainingsbänder für Frauen, Männer und Kinder können sich in Ihrem Quer fit, Pilates, Yoga, Strand Körper und sogar tanzen und Ballett Routinen integriert gewöhnungs werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>14</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332263</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758462</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Resistance Bands Widerstandsband Set, Übungsbänder Gymnastikband Mit Sicherheitsschloss Für Ganz-körper-workout Yoga Pilates Fitness(3er-pack)</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben. Verschiedene Arten von Stretch-Bänder können auf verschiedene Muskelgruppe Übungen anpassen. Lassen Sie Ihre Muskeln nach und nach den gewünschten Effekt erzielen!<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Total Länge: 1,5 m<br/>-Rope Länge: 1,25 m<br/>-Material: ABS neues Material + NBR Schaum + Schlauch<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ bequem und flexibel - leicht zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Vielseitig - Ideal für Krafttraining, Physiotherapie, Rehabilitation, Pilates und Stretching. Fügen Sie sie zu vergällt Routine Ihre Muskeln herauszufordern oder zu unterstützen Stretching zur Erhöhung der Flexibilität und Beweglichkeit.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SICHERUNG - Einfach zu montieren und zu demontieren, einteiliger einbruch Design, 360 ° -Drehung den Schlauch von Knick zu verhindern</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>15</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332625</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758486</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Widerstandsbänder, Multifunktion Fitness Gymnastikband 11pc Trainingsband, Mit Fitness-röhren Schaumgriffe Knöchelriemen Tasche
</Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben.<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganze Körper trainieren<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: Latex<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Ganzkörpertraining SYSTEM - Eachsetincludes Knöchelriemen, Handgriffe und einen Türanker, die es einfacher machen, verschiedene Muskelgruppen zielen, einschließlich Bizeps und Trizeps, Rücken und Schultern, Brust und Beine, oder steinharten Bauchmuskeln.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ GYM IN YOUR Pocke - Setzen Sie diese Bänder in der Tasche oder auf die schöne schwarze Tragetasche dann würden Sie ein trinkbares Turnhalle besitzen. Diese leichten Bands könnten lassen Sie Übung tun, wo immer Sie wollen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ Zufriedenheitsgarantie - Willkommen bei LDXLR zu Hause. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Erwartungen, kontaktieren Sie uns bitte sofort. Wir werden dieses Problem beheben innerhalb von 24 Stunden und hoffen, dass unsere Kunden das beste Shopping-Erlebnis.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>16</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>LDLL-551586332856</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476758509</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Gymnastikband FitnessbäNder Tragbar, ÜBungswiderstandsband Bunt Elastisch Seil Ziehen, Stretch Fitness Home Set, FüR Yoga Pilates </Title>
        <Brand>LDLL</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Willkommen in der Heimat von LDXLR, werden wir die besten Produkte und besten Service zeigen. Hoffe, dass Sie die beste Shopping-Erlebnis und freuen uns auf Ihren Besuch haben.<br/><br/>-Sind Sie traurig, weil du nicht zu Hause ausüben kann? Sie benötigen ein Produkt Übung ohne ein Fitness-Studio?<br/>-Diese Fitness Widerstand Band-Set ermöglicht es Ihnen, wie ein Fitness-Studio jederzeit das Gefühl, überall. Wenn Sie es verwenden, können Sie ohne Einschränkungen ausüben.<br/>-Hochwertige Produkte können auch garantieren Qualität, Sicherheit und ungiftig, muss es für Sie geeignet sein, so können Sie problemlos verwenden können. Solange es eine Person zu Hause ist, können Sie ganze Körper trainieren<br/><br/>★ Technische Daten<br/>-Produkt Name: Widerstand Band<br/>-Material: TPE<br/>-Für das Publikum: Männer, Frauen und Kinder<br/>Verpackung: OPP Beutelverpackungs<br/>-Produkt Funktion: Fitness, Körperformung, Krafttraining<br/><br/>★ Zur Erinnerung:<br/>-Durch manuelle Messung und verschiedene Messinstrumente, kann es in den Daten subtile Fehler sein.<br/>-Durch verschiedenen Monitoren, kann es leichte Farbunterschiede sein. Bitte beachten Sie das eigentliche Produkt<br/>-Nach-Sales-Service: Das Design des Widerstandsbandes nimmt Haltbarkeit und Qualität in Betracht zieht, so können Sie sicher sein. Wenn das Produkt nicht erfüllt oder übertrifft Ihre Erwartungen, kontaktieren Sie uns zuerst, werden wir das Problem innerhalb von 24 Stunden lösen.]]></Description>
        <BulletPoint>★ Anwendbar für jede Kondition - Egal ob Sie Anfänger oder Experte sind, werden diese Bänder für Sie gemacht. Alle Muskeln trainiert werden. Die mitgelieferten Riemen und Griffe machen diese Bänder extrem verschieden von den Standard-Trägern. Mit weiterem Zubehör können multifunktionale Fitness Zwecke erreicht werden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FASHION SPORTS FAN - Body Shaping und verschönernde Hüftbogen. Was Sie brauchen, ist nur eine Strecke Hüfte. Einbau-rutschfeste Gummistreifen, klassische Farben und passende Farben, wird es modern und modisch in Sekunden.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ bequem und flexibel - leicht zu tragen, können Sie es jederzeit nutzen und überall. Zug zu Hause, im Fitnessstudio oder auf Reisen. Kann für crossfit, Yoga, Pilates, Fitness verwendet werden. Gewicht verlieren oder Muskeln stärken.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ FITNESS ANYTIME, überall genießen - Der einfache Aufbau des Widerstandsbandes ermöglicht es Ihnen, Fitness überall im Hause zu genießen, ohne durch die Umgebung beeinflußt zu werden. Sie benötigen nur eine Person innehat. Der Widerstand Band ist einfach zu installieren, einfach zu bedienen. Sie können einen Türrahmen und eine Türverriegelung als Fitness-Hilfe zu Hause.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ für jedermann geeignet - kann helfen, alle - männlich oder weiblich, Profisportler oder Anfänger. Sie können das Set für Yoga verwenden, Aufwärmen vor dem Training, Krafttraining oder Physiotherapie Rehabilitation.</BulletPoint>
        <Manufacturer>LDLL</Manufacturer>
        <SearchTerms>widerstandsbänder fitnessbänder gymnastikband fitnessband trainingsband fitness band übungsband bänder krafttraining klimmzüge beintraining gymnastik muskelaufbau für yoga pilates physiotherapie reha ideal crossfit 5er set widerstandsstufen stärken </SearchTerms>
        <ItemType>Bänder</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>3959886031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData>
                <VariationTheme>Size</VariationTheme>
              </VariationData>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
          <Parentage>parent</Parentage>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
