<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1A3K0BAQPDN3U</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>AIWKR-561585733533</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>6954520666939</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Camilla De Espalda, Mejorar Jorobado Volver Camilla, Inferior Y Superior De La Espalda Alivio Del Dolor Lumbar Masajeador Ayuda De La Cintura De La Espina Dorsal Dolor Relax</Title>
        <Brand>AIWKR</Brand>
        <Description><![CDATA[La bienvenida a AIWKR! Vamos a seguir para actualizar nuestros productos, gracias por su confianza!<br/><br/>La Volver Camilla, puede estirar su lumbar con el fin Curva saludable!<br/><br/>✔ características:<br/>Fácil instalación ◆.<br/>◆ Da la espalda totalmente recta final y apoyo.<br/>◆ Reduce la compresión del nervio.<br/>◆ ayuda a alinear la columna vertebral de la espalda a la curva física saludable.<br/>◆ Es portátil que se puede hacer en cualquier lugar de estiramiento.<br/><br/>✔Specification:<br/>◆ Material: ABS<br/>◆ Dimensión: 25.5 * 38.5 * 16.8cm (10.04 * 15.16 * 6.61in)<br/>◆ Contenido del paquete: 1 * dispositivos de uso doméstico tracción trasera<br/><br/>✔Tips:<br/>◆ Por favor permita medir la desviación debido a la medida manual.<br/>◆ Debido a las condiciones de disparo, los colores pueden variar, por favor, se centran en el color real del producto.<br/>◆ Si tiene alguna pregunta o insatisfacción con nuestros productos, puede enviar un correo electrónico en cualquier momento, vamos a servirle a usted dentro de 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ ERGONÓMICO DISEÑO PARA DOLOR DE ESPALDA DE SOCORRO: El diseño ergonómico puede apoyar cómodamente la espalda, la terapia de acupuntura su dolor de espalda y molestias, mejorar la flexibilidad muscular y estimular la circulación de la sangre en la parte trasera.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ PERFECTO solución portátil PARA TODOS LOS PROBLEMAS DE NUEVO: Tal como hernia de disco, hernia de disco y otros problemas de dolor de espalda baja. Esta camilla lumbar arqueada simplemente permite que la columna vertebral para aliviar la presión vuelve a su posición vertebral.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ instalación fácil con 3 niveles diferentes: La parte posterior lumbar de Camilla con dispositivo de terapia multi-nivel ajustable, es flexible para ajustarse de acuerdo a su grado diferente requerirá, totalmente el dolor y aliviar el estiramiento en la espalda, hombros y músculos de la espalda inferiores.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MULTIUSO: La alineación camilla lumbar puede ser utilizado cada vez que está acostado o sentado. El dispositivo de alineación posterior se puede colocar en una silla para ayudar a corregir la postura de asiento o asiento de seguridad para servir como un soporte lumbar para el coche que ayuda a reducir el cansancio en especial.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SATISFACCIÓN DE SERVICIO POST-VENTA: Puede encontrar más productos que desea mediante la búsqueda de AIWKR. Si tienes alguna pregunta, no dude en ponerse en contacto con nosotros. Le responderemos dentro de las 24 horas.</BulletPoint>
        <Manufacturer>AIWKR</Manufacturer>
        <SearchTerms>dispositivo estiramiento espalda multinivel camilla soporte lumbar baja masajea dores espal corrección volver columna vertebral cojín disco vértebras tracción ortopédico spine descompresión curvado</SearchTerms>
        <ItemType>Masajeadores de espalda</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>4347289031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <BedAndBath>
              <VariationData/>
            </BedAndBath>
          </ProductType>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
