<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<AmazonEnvelope>
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>AIEQD2KLS1F6W</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <Message>
    <MessageID>1</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>ATRNA-571586482848</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>9859476763398</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Barra De Pilates, Tonificación Resistencia para Ejercicios con Soporte para Pie para Piernas, Glúteos, Hombros, Yoga, Estiramientos, Esculpir y Sentarse</Title>
        <Brand>ATRNA</Brand>
        <Description><![CDATA[★ Este movimiento controlado no solo es excelente para desarrollar la fuerza atlética de todo el cuerpo, también es fácil para las articulaciones y los músculos débiles que se están recuperando del uso excesivo y las lesiones.<br/>★ Bienvenido a la tienda ATRNA, ¡gracias por su presencia y confianza! Puede hacer clic en nuestra tienda para ver más productos.<br/>★ Continuaremos actualizando Resistance Band para proporcionar a los clientes productos de calidad.<br/><br/>★ especificación<br/>- Tipo de artículo: banda de resistencia<br/>- Material: tubo de látex natural / nylon / hebilla de acero<br/>- Color: negro-rojo<br/><br/>★ Lista de paquetes:<br/>- 1 * banda de resistencia<br/><br/>★ Nota<br/>- Este producto es solo para la venta de la banda de resistencia, otros accesorios no están incluidos en el alcance de la venta, preste atención al comprar.<br/>- Debido al efecto de luz y los diferentes monitores de computadora, puede haber una diferencia de color.<br/>- El tamaño es una medida manual, habrá un error de 1-2 cm.<br/>- Si tiene alguna pregunta sobre estas bandas de resistencia de pedal, no dude en contactarnos y le responderemos por correo electrónico y resolveremos su problema en 24 horas.]]></Description>
        <BulletPoint>★ CONVENIENTE Y RESISTENTE: el poste se puede dividir y rasgar, el EVA se siente cómodo, duradero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ LONGITUD AJUSTABLE: Hebilla ajustable, ajuste de longitud rápido, rápido y conveniente.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ MATERIAL SEGURO: diseño seguro y anti-rotura, resistente estructura de nylon de imitación.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ EN CUALQUIER MOMENTO EN CUALQUIER LUGAR: hogar, habitaciones de hotel, oficinas e incluso al aire libre En cualquier momento, en cualquier lugar que desee comenzar un evento deportivo o deportivo, es muy fácil de transportar y un pequeño gimnasio portátil. Entrenamiento de fuerza perfecto en el hogar.</BulletPoint>
        <BulletPoint>★ SERVICIO AL CLIENTE: si tiene alguna pregunta sobre estas bandas de resistencia, no dude en contactarnos y le responderemos por correo electrónico y resolveremos su problema en 24 horas.</BulletPoint>
        <Manufacturer>ATRNA</Manufacturer>
        <SearchTerms>Cuerda ejercitar piernas multifunción Yoga Fitness Pedal dominadas Culturismo Bandas Ejercicio Resistencia Gimnasio Equipo Entrenamiento Elástica Expansor Látex Natural Adelgazamiento Abdomen tracción Ejercicios expansión Abdominales</SearchTerms>
        <ItemType>Máquinas de piernas</ItemType>
        <RecommendedBrowseNode>2929808031</RecommendedBrowseNode>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Home>
          <ProductType>
            <OutdoorLiving>
              <VariationData/>
            </OutdoorLiving>
          </ProductType>
        </Home>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
